{"categoryGroup": "Sonnenbrillen", "categories": ["Sonnenbrille", "Pilotenbrille", "Retrosonnenbrille", "Monoscheibensonnenbrille", "Wayfarer"], "variationThemes": ["Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "Farbe Packst\u00fcck 2", "Farbe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Gr\u00f6\u00dfenhinweis", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F\u00e4llt sehr weit aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr klein aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt weit aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr eng aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt gro\u00df aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen."], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Applikationen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Glitzerdetails", "Glitzersteine", "Logoschriftzug", "Zierperlen", "Schmucksteine"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentext", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["146 (EU)", "122 (EU)", "98 (EU)", "86 (EU)", "116 (EU)"], "reference": ""}, {"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "Einheitsgr\u00f6sse", "146-168", "122-140", "86-98"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Polycarbonat, Kunststoff", "Polycarbonat, Holz", "Polycarbonat, Metall", "100 % Nylon", "100% Azetat"], "reference": ""}, {"name": "CE Wert", "attributeGroup": "Sonstiges", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1 (leicht get\u00f6nt)", "3 (dunkel get\u00f6nt)"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "verspiegelt", "gemustert", "unifarben mit Farbeinsatz", "animal-print"], "recommendedValues": ["meliert", "gepunktet", "Batikmuster", "Nadelstreifen", "tarnfarben", "gebl\u00fcmt", "ethno"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Federscharnier", "Print", "Brillenb\u00fcgel mit hochwertigen Flex-Scharnieren", "Wayfarer Look", "im Wayfarer Look"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#002379", "MS#005281"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Basic", "Sommermode", "Fr\u00fchlingsmode", "Streetwear", "Festival"], "recommendedValues": ["Arbeitsmode", "Basic", "Festival", "Streetwear", "Wintermode", "Trachtenmode", "Fanmode", "Outdoormode", "Herbstmode", "Sportmode", "Strandmode", "Sommermode", "Casualmode", "Businessmode", "Fr\u00fchlingsmode"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fassungsh\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Brillenrahmentyp", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Vollrand", "Halbrand", "randlos"], "recommendedValues": ["Halbrand", "randlos", "Vollrand"], "reference": ""}, {"name": "Brillenform", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["rechteckig", "rund", "Trapez", "Schmetterling", "Tropfen"], "recommendedValues": ["Tropfen", "oval", "Trapez", "rund", "rechteckig"], "reference": ""}, {"name": "Geeignet f\u00fcr Gesichtsform", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Allrounder", "f\u00fcr eckige Gesichter", "f\u00fcr runde Gesichter", "f\u00fcr herzf\u00f6rmige Gesichter", "f\u00fcr lange Gesichter"], "reference": ""}, {"name": "Glasform", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["eckig", "oval", "rund"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Gl\u00e4ser", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["bruchfest", "kratzsicher"], "reference": ""}, {"name": "Fassungsbreite insgesamt", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge B\u00fcgel", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Filterkategorie", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["3 (dunkel get\u00f6nt)", "2 (mittelstark get\u00f6nt)", "1 (leicht get\u00f6nt)", "0 (farblos oder ganz leicht get\u00f6nt)", "4 (sehr dunkel get\u00f6nt)"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Fassung", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "braun", "grau", "blau", "goldfarben"], "reference": ""}, {"name": "Material der Fassung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Metall", "Holz", "Leder", "Titan"], "recommendedValues": ["Leder", "Kunststoff", "Titan", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sonnenbrille inkl. Etui", "ca. 17 x 15 x 15 cm", "2er Set", "Ein echter Hingucker"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Packst\u00fcck 2", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["braun", "Rautenmuster", "seaport", "kariert", "janina"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Gl\u00e4ser", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["grau", "braun", "gr\u00fcn", "blau", "schwarz"], "reference": ""}, {"name": "Material der B\u00fcgel", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Metall", "Holz", "Holzwerkstoff"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Stegbreite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Gl\u00e4ser", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Polycarbonat", "Acryl"], "reference": ""}, {"name": "Etuiart", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Etui sto\u00dfsicher", "Softetui"], "reference": ""}, {"name": "Blendschutz", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["hoch", "ohne", "niedrig"], "reference": ""}, {"name": "Nasenauflage", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["statisch", "beweglich"], "reference": ""}, {"name": "Farbe B\u00fcgel", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "braun", "grau", "blau", "goldfarben"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["modisch", "feminin", "sportlich", "Basic", "casual"], "recommendedValues": ["sportlich", "elegant"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "braun", "grau", "blau", "goldfarben"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "UV-Schutz", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["100% UV-Schutz", "ohne"], "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen (Kinder)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "68", "170", "152", "110", "176", "134", "158", "116", "92", "50", "74", "98", "56", "182", "140", "164", "122", "166", "188", "146", "168", "104", "128", "80", "40", "62", "86"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T02:58:12.938Z"}