{"categoryGroup": "Sous-Vide-Garer", "categories": ["Sous-Vide Garer", "Sous-Vide Stick"], "variationThemes": ["Fassungsverm\u00f6gen", "Breite", "Funktionen", "Material", "Farbe", "Kabell\u00e4nge", "H\u00f6he", "Tiefe"], "attributes": [{"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LONO"], "reference": ""}, {"name": "Temperaturabweichung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u00b0C", "unitDisplayName": "Grad Celsius", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["220-240", "230", "110"], "reference": ""}, {"name": "Schutzfunktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["\u00dcberhitzungsschutz", "Abschaltautomatik", "Trockengehschutz", "Kindersicherung"], "reference": ""}, {"name": "Displaytechnologie", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LCD-Display", "LED-Display", "TFT-Farbdisplay"], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Gro\u00dfes Sichtfenster im Deckel", "LCD-Display (blau beleuchtet)", "Inkl. Schongar-, Joghurtmaker- und Warmhaltefunktion", "Temperatureinstellung 45 \u00b0C\u201390 \u00b0C", "(max. Abweichung +/\u2013 0,5 \u00b0C"], "reference": ""}, {"name": "Temperaturregulierung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["elektronisch", "manuell"], "reference": ""}, {"name": "Temperaturabstufungsschritte", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u00b0C", "unitDisplayName": "Grad Celsius", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Frequenz", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "Hz", "unitDisplayName": "Hertz", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["50", "50/60", "60"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Temperaturanzeige", "Zeitanzeige", "Deckel", "Befestigungsclip"], "reference": ""}, {"name": "Zeitfunktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Timerfunktion", "automatische Abschaltung nach Garzeitende", "Garzeiteinstellung", "Verz\u00f6gerungstimer", "digitaler Timer mit programmierbarem Start"], "reference": ""}, {"name": "Art Bedienung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Drehregler", "Sensor-Touch Bedienung", "App Steuerung", "Touch-Bedienung", "Drucktasten"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Innenma\u00df", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Innenma\u00df", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geeignete Topfgr\u00f6\u00dfe (H\u00f6he)", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Innenma\u00df", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wasserumw\u00e4lzung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "l/min", "unitDisplayName": "Liter pro Minute", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "D\u00e4nisch (DA)"], "reference": ""}, {"name": "Material Geh\u00e4use", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "Kunststoff", "Cromargan\u00ae-Edelstahl", "Metall", "Aluminium"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Garen", "W\u00e4rmen", "Warmhalten", "Niedrigtemperaturgaren", "Kochen"], "reference": ""}, {"name": "Temperatur maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u00b0C", "unitDisplayName": "Grad Celsius", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Temperatur minimal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u00b0C", "unitDisplayName": "Grad Celsius", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zeitvorwahl Timer maximal", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "Kunststoff", "Cromargan\u00ae-Edelstahl", "Aluminium", "Chrom"], "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fassungsverm\u00f6gen", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Mitgeliefertes Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1x Gitter (Edelstahl)", "Rezeptheft", "Zange", "2x Gitter (Edelstahl)", "Slow-Cook-Einsatz"], "reference": ""}, {"name": "Weitere Vorteile", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Durch seine exakte Temperaturregelung (nur 0,1\u00b0C Abweichung!) erm\u00f6glicht der Sous-Vide Garer perfekte Ergebnisse.", "Bei einer Wasserumw\u00e4lzung von 12 l/min werden Fisch, Fleisch und Gem\u00fcse einvakuumiert und gleichm\u00e4\u00dfig homogen im Wasserbad gegart.", "Eigengeschmack, Vitamine und Mineralstoffe bleiben erhalten und verst\u00e4rken den Eigengeschmack der Lebensmittel - ein unvergleichbares Geschmackserlebnis!", "Mit dem Sous-Vide Garer SV 75 von Steba ist punktgenaues Garen kein Problem! Ein zartes H\u00fcftsteak gelingt ohne viel Aufwand \u2013 Eigengeschmack, wertvolle Vitamine und Mineralstoffe bleiben erhalten und bereiten Ihrem Gaumen ein v\u00f6llig neues Geschmackserlebnis.", "\u2022 2 programmierbare Einstellungen f\u00fcr einen perfekten Garpunkt"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "edelstahlfarben", "silberfarben", "wei\u00df", "anthrazit"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Material Beh\u00e4lter", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Tritan", "Edelstahl", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["rostfrei", "antihaftbeschichtet"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Kontrollleuchten", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Betriebskontrollleuchte", "Auftaukontrollleuchte", "Funktionskontrollleuchte", "Aufw\u00e4rmkontrollleuchte"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Griffe", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Cool-Touch-Handgriff", "ergonomisch", "Soft Touch-Griff", "w\u00e4rmeisolierend"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Reinigung & Pflege", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["teilweise sp\u00fclmaschinengeeignet", "feucht abwischbar", "nicht sp\u00fclmaschinengeeignet", "nur Zubeh\u00f6r sp\u00fclmaschinengeeignet", "sp\u00fclmaschinengeeignet"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["mit digitalem Display", "800 Watt", "Pr\u00e4zisionskocher", "800 Watt, 10 Liter", "Set (Handpumpe, Beutel, Klemmen, Vakuum-Flaschenverschluss)"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:59:57.254Z"}