{"categoryGroup": "Bettumrandungen", "categories": ["Hochflor-Bettumrandung", "Bettumrandung"], "variationThemes": ["Form", "Anzahl L\u00e4ufer", "Anzahl Br\u00fccken", "Breite L\u00e4ufer", "L\u00e4nge Br\u00fccken", "Material", "Motiv", "L\u00e4nge L\u00e4ufer", "Farbe", "Breite Br\u00fccken", "H\u00f6he", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Shaggy 30", "Shaggy Soft", "VIVA", "Jarama", "Moritz"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["MS#000246 Bruno Banani", "MS#015483 Home affaire", "MS#016976 Home affaire", "MS#006394 LUXOR living", "MS#007751 Carpet City"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Florf\u00e4den", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "Florf\u00e4den/m\u00b2", "unitDisplayName": "Florf\u00e4den pro Quadratmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Vintage Teppiche", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Charakteristisch f\u00fcr den Look von Vintage Teppichen sind abgenutzte und ausgeblichene Stellen, die in vielen F\u00e4llen k\u00fcnstlich herbeigef\u00fchrt werden. Genau dieses Design macht den Charme der Vintage-Teppiche aus."], "reference": ""}, {"name": "Maschinell getufteter Teppich", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Beim Auslegen des Teppichs kann durch das Aufrollen der Teppich etwas wellig erscheinen, dieses legt sich nach kurzer Zeit aus. Sie k\u00f6nnen dieses etwas beschleunigen wenn Sie den Artikel in gegenl\u00e4ufiger Richtung nochmals aufwickeln."], "reference": ""}, {"name": "UV-best\u00e4ndig", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Outdoor Teppiche", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Outdoor Teppiche k\u00f6nnen im gesch\u00fctzten Au\u00dfenbereich verwendet werden. Bei diesen Teppichen handelt es sich um \u00fcberaus robuste Teppiche, die wasser - und schmutzabweisend sind. Sie kommen daher auch oft im Eingangsbereich zum Einsatz."], "reference": ""}, {"name": "Art des Orientteppichs", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Berber", "Gabbeh", "T\u00e4briz", "Ziegler", "Kelim"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Antirutschmatten", "attributeGroup": "Qualit\u00e4tshinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Antirutschmatten verhindern das Verrutschen von Teppichen. Dadurch wird das Gefahrenpotential des Ausrutschens vorgebeugt. Gleichzeitig bieten Antirutschmatten eine zus\u00e4tzliche D\u00e4mmung und Isolation."], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Knoten", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "Knoten/m\u00b2", "unitDisplayName": "Knoten pro Quadratmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Herstellung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Durch die Handarbeit k\u00f6nnen kleine Abweichungen in der Gr\u00f6\u00dfe sowie der Musterzeichnung auftreten.", "Mit feiner Nadeltechnik wird der Faden in Handarbeit eingebracht und anschlie\u00dfend der Untergrund verleimt. In der Optik sind handgetuftete Teppiche kaum von den handgekn\u00fcpften zu unterscheiden.", "In Handarbeit Knoten f\u00fcr Knoten gekn\u00fcpfte Teppiche sind Einzelst\u00fccke. Geringe Abweichungen in Farbe, Dessin und Gr\u00f6\u00dfe sind m\u00f6glich und zugleich ein Zeichen der Echtheit."], "reference": ""}, {"name": "Motiv", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ornamente", "Blumen", "Ornament", "Schmetterlinge", "Karo"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)"], "reference": ""}, {"name": "Maschinell gewebter Teppich", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Beim Auslegen des Teppichs kann durch das Aufrollen der Teppich etwas wellig erscheinen, dieses legt sich nach kurzer Zeit aus. Sie k\u00f6nnen dieses etwas beschleunigen wenn Sie den Artikel in gegenl\u00e4ufiger Richtung nochmals aufwickeln."], "reference": ""}, {"name": "Design Besonderheit", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["handgearbeiteter Konturenschnitt", "Melange-Effekt"], "reference": ""}, {"name": "Outdoorgeeignet", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Tschechisch (CS)", "Polnisch (PL)"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Biozidproduktegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Biozidproduktegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Biozidproduktegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Kennnummer der Partie", "Typennummer", "Seriennummer", "Rahmennummer"], "reference": ""}, {"name": "Rutschhemmende Unterlage empfohlen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Schmutzabweisend", "attributeGroup": "Pflegehinweis", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Wendeteppich", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja"], "reference": ""}, {"name": "Form", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["rechteckig", "U-f\u00f6rmig", "stufenf\u00f6rmig", "oval", "blumenf\u00f6rmig"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 100% Polypropylen", "Obermaterial: 100% Polyester", "Obermaterial: 100% Wolle", "Obermaterial: 100% Schurwolle", "100% Baumwolle"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl L\u00e4ufer", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Br\u00fccken", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite L\u00e4ufer", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Rutschhemmend beschichtet", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja"], "reference": ""}, {"name": "Schallschluckend", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Br\u00fccken", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Trittschalld\u00e4mmend", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["gewebt", "mit Fransen", "Kurzflor, gekettelt", "besonders weich durch Microfaser", "Kunstfell"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Kunstfaser", "Wolle", "Baumwolle", "Schurwolle", "Materialmix"], "recommendedValues": ["Kokos"], "reference": ""}, {"name": "Konfektion", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Fixma\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Klassisch", "Modern Design", "Landhaus", "Vintage", "Lodge-Stil"], "recommendedValues": ["Modern Design", "Klassisch", "Landhaus", "Vintage"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Schlafzimmer", "Wohnzimmer", "Esszimmer", "Kinderzimmer", "Diele"], "recommendedValues": ["Schlafzimmer", "Wohnzimmer", "K\u00fcche", "Badezimmer", "Esszimmer"], "reference": ""}, {"name": "Abschluss der Teppichkante", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gekettelt", "eingefasst"], "reference": ""}, {"name": "Design", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["uni", "gemustert", "meliert", "orientalisch", "Vintagedesign"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge L\u00e4ufer", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bord\u00fcrenoptik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["uni", "gemustert"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Fr\u00fchlingszeit", "Herbstzeit", "Sommerzeit", "Winterzeit", "erste eigene Wohnung"], "recommendedValues": ["Weihnachten", "Kundenliebling"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg/m\u00b2", "unitDisplayName": "Kilogramm pro Quadratmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Br\u00fccken", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fu\u00dfbodenheizungsgeeignet", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Pflegehinweis", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["pflegeleicht", "waschbar", "Handw\u00e4sche", "Maschinenw\u00e4sche", "Reinigung"], "reference": ""}, {"name": "Herstellungsart", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["maschinell gewebt", "maschinell getuftet", "maschinell zusammengesetzt", "handgetuftet", "handgewebt"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckenmaterial", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Polypropylen", "Jute", "Baumwolle", "Latex", "Wolle"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Inspiriert von aktuellen Wohntrends bietet myhome immer neue Ideen und vielf\u00e4ltige Einrichtungsprodukte mit Wohlf\u00fchlgarantie. Und das modern und stilvoll zu Top-Preisen.", "Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "bruno banani \u00fcberzeugt durch Innovationen. Unkonventionell, innovativ und mit einem Augenzwinkern wird die Marke immer wieder neu inszeniert. Not for everybody \u2013 diese Kompromisslosigkeit unterscheidet bruno banani von anderen Marken. Und macht uns in allem, was wir tun, einzigartig.", "andas Nordic Interior steht f\u00fcr skandinavische Leichtigkeit, reduziertes klares Design und eine hochwertige Verarbeitung. Die Verbundenheit zur Natur dr\u00fcckt die Marke durch die Verwendung von nordischen H\u00f6lzern und nat\u00fcrlichen Materialien aus \u2013 eine Bereicherung des Zuhauses um skandinavisches Lebensgef\u00fchl.", "Delavita verbindet stilvolles Einrichten mit Verl\u00e4sslichkeit, Komfort und Modernit\u00e4t. Angetrieben von dem Anspruch, das Zuhause als Lebensmittelpunkt zu bereichern und zu versch\u00f6nern, bietet die Marke alles, um sich rundherum wohlzuf\u00fchlen."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Orientteppich", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Berberteppiche sind handgekn\u00fcpfte Teppiche aus nordafrikanischen Regionen. Sie haben einen hohen Flor aus naturfarbenen, weichen, aber fast dochtartigen und gegen\u00fcber Orientteppichen wesentlich gr\u00f6beren Wollf\u00e4den. Dadurch haben sie auch eine deutlich geringere Knotenzahl pro Quadratmeter. Berberteppiche sind traditionell oft einfarbig oder minimal gemustert, modernere sind mit beige-braunen Bord\u00fcren oder Medaillons gezeichnet."], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Material", "attributeGroup": "Qualit\u00e4tshinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Synthetische Fasern sind pflegeleicht und strapazierf\u00e4hig. Da Kunstfasern kaum Feuchtigkeit aufnehmen, lassen sie sich sehr gut reinigen. Auch eine Nassreinigung dient praktisch nur zum \u201eAbwischen\u201c und die Feuchtigkeit dringt nicht in die Fasern ein. Wenn Sie auf der Suche nach einem pflegeleichten, sehr strapazierf\u00e4higen Teppich sind, dann sehen Sie sich diese Teppiche an.", "Als reine Schurwolle wird nur solche Wolle bezeichnet, die von lebenden, gesunden Schafen geschoren wurde.", "Wolle ist weich und hautfreundlich. Zudem ist sie w\u00e4rmeisolierend und daher besonders geeignet f\u00fcr eine fu\u00dfwarme Wohnatmosph\u00e4re. Wolle reguliert zudem sehr gut Feuchtigkeit und beeinflusst damit aktiv das Raumklima. Neue Wollteppiche neigen bei einem flauschigen Flor \u00f6fter zur Flusenbildung, welche mit der Nutzungsdauer abnimmt, aber nicht vollst\u00e4ndig abzustellen sein wird.", "Baumwolle ist weich und hautfreundlich sowie bei richtiger Pflege weitgehend allergikerfreundlich. Ebenso wie viele andere Naturfasern ist Baumwolle atmungsaktiv und kann durch Aufnahme und Abgabe von Feuchtigkeit das Raumklima positiv unterst\u00fctzen. Baumwollfasern sind zudem sehr widerstandsf\u00e4hig und laden sich nur wenig"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Weihnachten", "Valentinstag", "Ferien", "Ostern", "Urlaub"], "reference": ""}, {"name": "Designerstellungsart", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gewebt", "gedruckt"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschaffenheit", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["strapazierf\u00e4hig", "weich & kuschelig"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["grau", "beige", "braun", "rot", "natur"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:41:36.185Z"}