{"categoryGroup": "Bettwaren-Sets", "categories": ["Daunenbettdecke + Federkissen", "Daunenbettdecke + 3-Kammer-Kopfkissen", "Microfaserbettdecke + Kopfkissen", "4-Jahreszeitenbett + Kopfkissen", "Kunstfaserbettdecke + Kopfkissen", "G\u00e4nsedaunenbettdecke + Kopfkissen", "Daunenbettdecke + Kopfkissen", "Microfaserbettdecke + Microfaserkissen", "Bettdecke + Kopfkissen", "Microfaserbettdecke + Kunstfaserkissen", "Einziehdecke + Federkissen", "Einziehdecke + Kunstfaserkissen", "Steppbett + Kopfkissen", "Duo-Steppbettdecke + Kopfkissen", "Duo-Steppbettdecke + Microfaserkopfkissen", "Bett-Set", "Baumwollbettdecke + Kunstfaserkissen", "Einziehdecke + Kopfkissen", "Naturhaarbettdecke + Kopfkissen", "4-Jahreszeitenbett + Microfaserkissen", "Ganzjahresbettdecke + Kopfkissen", "Kindersteppbett + Kopfkissen", "Matratze, Decken, Spannbetttuch", "Ballonbett + Federkissen", "Feder-/Daunenbettdecke + Kopfkissen", "Naturfaserbettdecke + Kopfkissen", "Baumwollbettdecke + Kopfkissen", "4-Jahreszeitenbett + Kunstfaserkissen", "Kinderbettdecke + Kopfkissen", "Kassettenbett + Kopfkissen", "Federbettdecke + Federkissen", "Bettdecke + Topper", "Bettdecke, Kopfkissen + Topper", "Kopfkissen + Topper", "Ballonbett + Kopfkissen", "Daunen-Leichtdecke + Kopfkissen", "Kinderbettdecke + Microfaserkissen", "Federbettdecke + Kopfkissen", "Daunenbettdecke + Daunenkissen"], "variationThemes": ["W\u00e4rmeklasse Bettdecke", "Bezug", "Breite Kopfkissen", "Breite Bettdecke", "L\u00e4nge Kopfkissen", "Anzahl Teile Topper", "Motiv", "Breite Topper", "Anzahl Teile Bettdecke", "Anzahl Teile Kopfkissen", "L\u00e4nge Topper", "Qualit\u00e4tsstufe", "Farbe", "L\u00e4nge Bettdecke"], "attributes": [{"name": "Breite Topper", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Topper", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["optimierte Klimafunktion durch L\u00fcftungsband", "Der Klassiker der bauschigen Bettdecken", "Wohlf\u00fchlkomfort mit den Vorz\u00fcgen der Natur", "Schlafkomfort f\u00fcrs ganze Jahr!", "Bauschkr\u00e4ftige und gleichm\u00e4\u00dfige F\u00fcllung - sorgt f\u00fcr angenehmes Schlafgef\u00fchl"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["KANSAS", "LEON", "GMK", "EMILIA", "LILLY"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["MS#005960 RIBECO", "MS#017169 Balette", "MS#014068 Hanse by RIBECO", "MS#015750 my home Selection", "MS#017257 f.a.n. Frankenstolz"], "reference": ""}, {"name": "Duo-Bettdecke/Ganzjahresbettdecke", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei einer Duo-Bettdecke (auch Ganzjahresdecke genannt) werden zwei Bettdecken separat gesteppt und anschlie\u00dfend durch eine Band-Einfassung zu einer Bettdecke zusammengen\u00e4ht. Die Luftschicht, die sich zwischen den beiden Bettdecken bildet, isoliert die W\u00e4rme und sorgt so f\u00fcr eine insgesamt kuschelig warme Bettdecke."], "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllgewicht Au\u00dfenkammer", "attributeGroup": "Details Kopfkissen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllgewicht Innenkammer", "attributeGroup": "Details Kopfkissen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllung", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Faserb\u00e4llchen (Kopfkissen)", "Polyester", "HCS.Klimafaser (Bettdecke), Faserb\u00e4llchen (Kopfkissen)", "100% Polyester", "silikonisierte Hohlfaser"], "reference": ""}, {"name": "Garnnummer maximal", "attributeGroup": "Bezug", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Garnnummer minimal", "attributeGroup": "Bezug", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis R\u00fcckgabe", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Nichtgefallen beinhaltet die R\u00fcckgabe das Gesamtangebot inklusive Gratisartikel.", "Bei Nichtgefallen beinhaltet die R\u00fcckgabe das Gesamtangebot.", "Die R\u00fcckgabe des Sets beinhaltet auch die R\u00fcckgabe des Gratis-Kissen!", "Die R\u00fcckgabe der Bettdecke beinhaltet auch die R\u00fcckgabe der Gratis Nackenrolle(n)!", "Die R\u00fcckgabe des Bettensets beinhaltet auch die R\u00fcckgabe der Gratis-Nackenrollen!"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Au\u00dfensteg Bettdecke", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Innensteg Bettdecke", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Kopfkissen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Qualit\u00e4t F\u00fcllung", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00dfe, neue Federn und Daunen", "wei\u00dfe, neue Daunen und Federn", "silberwei\u00dfe, neue Federn und Daunen", "wei\u00dfe, neue G\u00e4nsedaunen und -federn", "silberwei\u00dfe, neue Federn"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)"], "reference": ""}, {"name": "St\u00fctzkomfort Kopfkissen", "attributeGroup": "Details Kopfkissen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mittel", "weich", "fest"], "reference": ""}, {"name": "Testsiegel", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["von den Hohenstein Instituten gepr\u00fcft \"Hautfreundlich\" und \"Allergikerfreundlich\" mit Pr\u00fcfnummer HL 13.8.9.0024", "von den Hohenstein Instituten gepr\u00fcft \"Hautfreundlich\" und \"Allergikerfreundlich\" mit Pr\u00fcfnummer HL 16.8.9.0004", "Der Bezug wurde vom Hohenstein Institut mit dem Siegel \u00bbHautfreundlich\u00ab und \u00bbAllergikerfreundlich\u00ab ausgezeichnet. (mit der Pr\u00fcfnummern HL 17.8.9.0040)", "Wessling \"kontrollierte Qualit\u00e4t\" mit Reg.Nr. 1018-CAL-002", "Der Bezug wurde auf \"Hautfreundlichkeit, Allergikerfreundlichkeit, Atmungsaktivit\u00e4t, Pflegeeignung, Ma\u00dfhaltigkeit\" vom Institut Wessling (Reg.-Nr. 1018-CAL-002) getestet."], "reference": ""}, {"name": "UVP-Information", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["UVP Information: BeCo Top Cool", "Die angebene UVP, ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers Ribeco f\u00fcr das Programm \u00bbAu\u00dfenstegbettdecke\u00ab.", "Die angegebene UVP ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers Hanse by Ribeco f\u00fcr den Artikel \u00bbGreenfirst\u00ab.", "Die angegebene UVP ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers f\u00fcr das Programm: BeCo Mondschein Antibac", "Die angebene UVP ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers f\u00fcr das Programm: Spessarttraum K\u00f6rperkontur Select."], "reference": ""}, {"name": "Verschluss Kopfkissen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "ohne Verschluss"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Medikamenteneinnahme sollten Sie zuvor Ihren Arzt befragen.", "WARNUNG Lassen Sie ihr Kind nie unbeaufsichtigt.", "Achtung. Benutzung unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen.", "Dieses Produkt ist f\u00fcr ein Kind geeignet,das nicht selbstst\u00e4ndig sitzen,sich herum-drehen und sich nicht auf seine H\u00e4nde oder Knie hochstemmen kann. Maximales Gewicht des Kindes: 9 kg.", "Nicht aufgeblasene Ballons sind von Kindern fernzuhalten. Geplatzte Ballons sind unverz\u00fcglich zu entfernen."], "reference": ""}, {"name": "Steppung Bettdecke", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["4x6", "8x10", "5x7", "6x8", "8x11"], "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllkraft minimal", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mm/30g", "unitDisplayName": "F\u00fcllkraft", "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllkraft maximal", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mm/30g", "unitDisplayName": "F\u00fcllkraft", "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllklasse nach DIN", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Klasse I nach DIN EN 12934", "Klasse II nach DIN EN 12934"], "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Modern Design", "klassisch", "Landhaus", "Lodge-Stil", "Vintage"], "reference": ""}, {"name": "Bezug", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Microfaser", "100% Baumwolle", "Einsch\u00fctte (Bettdecke)", "Baumwoll-Perkal", "Microfaser-Feinbatist"], "reference": ""}, {"name": "Qualit\u00e4tsstufe", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["First Class", "Premium", "Luxus", "Classic", "Basic"], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Hohenstein: Allergiker - Der Artikel wurde von den internationalen Forschungsinstituten Hohenstein gepr\u00fcft und mit dem Siegel \u00bbAllergikerfreundlich\u00ab ausgezeichnet.", "Hohenstein: Hautfreundlich - Der Artikel wurde von den internationalen Forschungsinstituten Hohenstein gepr\u00fcft und mit dem Siegel \u00bbHautfreundlich\u00ab ausgezeichnet.", "DOWNPASS - Der DOWNPASS ist ein Tierschutz- und R\u00fcckverfolgbarkeitsstandard f\u00fcr Daunen und Federn. Der DOWNPASS stellt sicher, dass ausschlie\u00dflich Daunen und Federn eingesetzt werden, die nicht von lebenden Tieren oder aus der Stopfleberproduktion gewonnen wurden. DOWNPASS-Produkte unterliegen strengen Qualit\u00e4tskontrollen durch anerkannte Pr\u00fcfinstitute.", "Medizinisch getestet (ITV Denkendorf) - Gewebe und Bez\u00fcge wurden durch das Institut f\u00fcr Textil- und Verfahrenstechnik (ITV) Denkendorf auf ihre Haut- und K\u00f6rpervertr\u00e4glichkeit medizinisch getestet.", "Wessling: Milbenbarriere & Baumwolle - Das Pr\u00fcfinstitut Wessling hat den Bezugsstoff der Bettdecken und Kopfkissen mit dem Siegel \u00bbMilben-Barriere & Baumwolle\u00ab ausgezeichnet."], "reference": ""}, {"name": "Farbe Biese", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "goldfarben", "silberfarben", "blau", "grau"], "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllgewicht warme Bettdecke", "attributeGroup": "Details Bettdecke", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllgewicht leichte Bettdecke", "attributeGroup": "Details Bettdecke", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Design", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Biese", "unifarben", "bedruckt", "uni", "Motiv beidseitig"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Bezug: 100% Polyester. F\u00fcllung: 100% Polyester", "Bettdecken Bezug: 100% Polyester. Kopfkissen Bezug: 100% Polyester. Bettdecken F\u00fcllung: 100% Polyester. Kopfkissen F\u00fcllung: 100% Polyester", "Bezug: 100% Baumwolle. F\u00fcllung: 100% Polyester", "Bettdecken Bezug: 100% Baumwolle. Kopfkissen Bezug: 100% Baumwolle. Bettdecken F\u00fcllung: 100% Polyester. Kopfkissen F\u00fcllung: 100% Polyester", "Bezug: 100% Baumwolle. F\u00fcllung: 90% Daunen, 10% Federn"], "recommendedValues": ["Bezug: 100% Baumwolle"], "reference": ""}, {"name": "W\u00e4rmeklasse Bettdecke", "attributeGroup": "Details Bettdecke", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["normal", "warm", "leicht", "4-Jahreszeiten", "extrawarm"], "reference": ""}, {"name": "Auszeichnungen", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Hohenstein Institute", "Downpass - Einfache Zertifizierung", "\u00d6ko-Test-Auszeichnung", "Institut Wessling", "Downpass - Zusatzzertifikation bis zur Elterntierfarm"], "recommendedValues": ["Haus & Garten Test", "Intertek", "Verbrauchertest-Auszeichnung", "Hohenstein Institute", "Kundentest-Auszeichnung", "ECARF"], "reference": ""}, {"name": "4-Jahreszeiten-Bettdecke", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Eine 4-Jahreszeiten-Bettdecke besteht aus zwei unterschiedlich dicken Bettdecken, die einzeln oder zusammengekn\u00fcpft verwendbar sind. Die leichte Ausf\u00fchrung kann einzeln als Sommerdecke genutzt werden, die etwas f\u00fclligere Bettdecke ist einzeln im Fr\u00fchjahr oder Herbst meist ausreichend. Beide Bettdecken zusammengekn\u00fcpft halten im Winter besonders warm."], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Spanisch (ES)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Spanisch (ES)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile Topper", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Biozidproduktegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Biozidproduktegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Biozidproduktegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Spanisch (ES)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Spanisch (ES)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Spanisch (ES)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Art Steppung Bettdecke", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Karosteppung", "K\u00e4stchensteppung", "K\u00f6rperzonensteppung", "Wellensteppung", "Rautensteppung"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Chargennummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Inspiriert von aktuellen Wohntrends bietet myhome immer neue Ideen und vielf\u00e4ltige Einrichtungsprodukte mit Wohlf\u00fchlgarantie. Und das modern und stilvoll zu Top-Preisen.", "Guido Maria Kretschmer Home & Living: Die Einrichtungskollektionen des Designers Guido Maria Kretschmer orientieren sich an den aktuellsten Laufsteg- und Living-Trends und vereinen Eleganz, Modernit\u00e4t und Nachhaltigkeit.", "Delavita verbindet stilvolles Einrichten mit Verl\u00e4sslichkeit, Komfort und Modernit\u00e4t. Angetrieben von dem Anspruch, das Zuhause als Lebensmittelpunkt zu bereichern und zu versch\u00f6nern, bietet die Marke alles, um sich rundherum wohlzuf\u00fchlen.", "L\u00fcttenh\u00fctt erf\u00fcllt Kindertr\u00e4ume. Bunte Fantasie trifft auf trendiges Wohnen mit Verantwortungsbewusstsein. So wird das Kinderzimmer zu einem modernen kindgerechten Ort, an dem sich nicht nur die Kleinen sondern die ganze Familie wohlf\u00fchlt. L\u00fcttenh\u00fctt \u2013 die Welt aus Kinderaugen sehend.", "OTTO products ist eine modern-minimalistische Marke, deren Produkte den Anspruch in sich tragen, zeitlos und langlebig sowie nat\u00fcrlich und nachhaltig zu sein. F\u00fcr OTTO products ist nicht die schnelle Umsetzung eines Trends bedeutend. Viel mehr z\u00e4hlen die Werte Best\u00e4ndigkeit, Fairness und Verantwortung - in den Produkten und deren Produktion."], "reference": ""}, {"name": "Erf\u00fcllung Brennverhalten nach L\u00e4ndern", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Frankreich", "Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Gro\u00dfbritannien"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["(4-Tlg.)", "4 tlg.", "Das Set bei der Gr\u00f6\u00dfe 200x200 besteht aus 2 Kissen 80/80cm und 1 Bettdecke 200/200 cm.", "Das Set besteht aus 3 Teilen, Kissen, Topper und Trolly!", "Das Set besteht aus einem 4-Jahreszeitenbettdecke (zwei Decken zusammengekn\u00f6pft) und einem Kissen!"], "reference": ""}, {"name": "Motiv", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stern", "Baustellen-Fahrzeug", "Gl\u00e4ser", "Prinzessinnen", "Koralle"], "reference": ""}, {"name": "Bezugsqualit\u00e4t", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["weich", "normal", "samtweich"], "reference": ""}, {"name": "Allergikerinformation", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Hausstauballergiker geeignet", "Hausstauballergiker geeignet (NOMITE)", "nicht Hausstauballergiker geeignet"], "recommendedValues": ["Hausstauballergiker geeignet", "Hausstauballergiker geeignet (NOMITE)"], "reference": ""}, {"name": "Breite Kopfkissen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Bettdecke", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["155", "200", "135", "240"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Kopfkissen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Schlafzimmer", "Kinderzimmer", "G\u00e4stezimmer"], "recommendedValues": ["Kinderzimmer"], "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllgewicht Kopfkissen", "attributeGroup": "Details Kopfkissen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Bezug", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Baumwolle", "Kunstfaser", "Polyester REPREVE\u00ae", "Polyester", "Tencel\u00ae"], "recommendedValues": ["Tencel\u00ae", "Wolle", "Naturfaser", "Baumwolle", "Kunstfaser", "Leinen", "Seide", "Lyocell", "Schurwolle"], "reference": ""}, {"name": "Material F\u00fcllung", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Kunstfaser", "Entendaune/-feder", "Baumwolle", "Polyester REPREVE\u00ae", "G\u00e4nsedaune/-feder"], "recommendedValues": ["Tencel\u00ae", "Kaschmir", "Polyester", "Naturfaser", "Baumwolle", "Maisvlies", "Merinowolle", "Tierhaar", "Latex", "G\u00e4nsedaune/-feder", "Kamel", "K\u00f6rner & Gr\u00e4ser", "Wolle", "Kunstfaser", "Leinen", "Kapok", "Seide", "Lyocell", "Schurwolle", "Schaumstoff", "Entendaune/-feder"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile Bettdecke", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile Kopfkissen", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Spar-Set", "Set"], "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllgewicht Bettdecke", "attributeGroup": "Details Bettdecke", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sommerzeit", "Winterzeit", "Herbstzeit", "getestete Qualit\u00e4t", "Fr\u00fchlingszeit"], "recommendedValues": ["Sommerzeit"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "creme", "saphirblau", "natur", "goldfarben"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Pflegehinweis", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["trocknergeeignet", "60\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "95\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "40\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "30\u00b0C Maschinenw\u00e4sche"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Bettdecke", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["220", "200"], "reference": ""}, {"name": "Art Decke", "attributeGroup": "Details Bettdecke", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Steppbett", "Kassettenbett", "Duo-Steppbett", "Einziehdecke", "Kindersteppbett"], "recommendedValues": ["Steppbett"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:59:58.848Z"}