{"categoryGroup": "Sport-Tore", "categories": ["Fu\u00dfballtor", "Handballtor", "Wasserballtor", "Hockeytor", "Rebounder"], "variationThemes": ["Gr\u00f6\u00dfe", "L\u00e4nge", "Material", "Farbe", "Breite", "H\u00f6he", "Anzahl Teile", "Anzahl Tore"], "attributes": [{"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["213", "Rohrrahmen von 38x1,5 mm", "H\u00f6he: 1,60 m", "H\u00f6he: 205 cm"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2in1 Kinderfussballtor und Torschusswand"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["5 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "7 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "6 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "8 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "10 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2 Erdanker", "1 Torwand; 4 Bodenanker", "4 Bodenanker", "2 Torw\u00e4nde; 8 Bodenanker", "Schnellverschlussr\u00e4der f\u00fcr einen stabilen und soliden Stand"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Tore", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Motion"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["BxLxH: 220x80x170 cm", "BxH: 124x124 cm", "BxLxH: 180x60x120 cm", "BxH: 600x300 cm", "BxH: 900x300 cm"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Stahl", "Kunststoff", "Aluminium", "Materialmix", "Nylon"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "rot", "silberfarben", "wei\u00df", "blau"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Altersempfehlung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["ab 15 Jahren", "ab 11 Jahren", "ab 6 Monaten", "ab 12 Monaten", "ab 13 Jahren", "ab 10 Jahren", "ab 12 Jahren", "ab 14 Jahren", "ab 16 Jahren", "f\u00fcr Erwachsene", "ab 17 Jahren", "ab 18 Jahren", "ab 18 Monaten", "ab 3 Monaten", "ab 4 Jahren", "ab 9 Monaten", "ab 3 Jahren", "Es liegt keine Altersempfehlung vor", "ab 5 Jahren", "ab 2 Jahren", "ab 6 Jahren", "ab 7 Jahren", "ab 8 Jahren", "ab 9 Jahren", "ab Geburt"], "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sportart", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Fu\u00dfball", "Alpinski", "Rugby", "Trekking", "Kampfsport"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:28:55.935Z"}