{"categoryGroup": "Steckdosenleisten", "categories": ["Steckdosenleiste", "Steckdosenverteiler", "Mehrfachsteckdose", "Kabeltrommel", "Einbau-Tischsteckdose", "Einbau-Tischsteckdosenleiste", "Funksteckdose"], "variationThemes": ["Farbe", "Breite", "Kabell\u00e4nge", "H\u00f6he", "Tiefe", "Anzahl Teile", "Material"], "attributes": [{"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Hartmann Kvik"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)", "Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "Schutzkontaktstecker (Typ EF-CEE 7/7)"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["POWERversal", "DUOversal", "UNOversal", "Kvik"], "reference": ""}, {"name": "Montagehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wandmontage m\u00f6glich"], "reference": ""}, {"name": "Anordnung der Steckpl\u00e4tze", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["nebeneinander", "kreisf\u00f6rmig", "doppelreihig", "w\u00fcrfelf\u00f6rmig", "variabel"], "reference": ""}, {"name": "Typ Kabel", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["H05VV-F 3G 1,5 mm\u00b2", "H05VV-F", "H05RR-F 3G"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Schuko-Anschl\u00fcsse (Typ F)", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anschlussleistung maximal", "attributeGroup": "Energie, Strom & Umwelt", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Schutzart", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["IP 20 (f\u00fcr den Innenbereich)", "IP66 (Staub- und kurzfristiger \u00dcberflutungsschutz)", "IP44 (Fremdk\u00f6rper- und Spritzwasserschutz)", "IP65 (Staub- und Strahlwasserschutz)", "IP68 (staub- und wasserdicht)"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Maximale Stromst\u00e4rke", "attributeGroup": "Energie, Strom & Umwelt", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "A", "unitDisplayName": "Ampere", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Power Delivery - Ladefunktion", "WiFi-Funktion", "Flexibel", "19\" PDU Schuko Steckerleiste 7-fach mit \u00dcberlastschutz - Mehrfachsteckdosenleiste f\u00fcr 19 Zoll Rack", "Verl\u00e4ngerungskabel zum Wickeln"], "reference": ""}, {"name": "Typ Kabelstecker", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Schutzkontaktstecker", "Eurostecker", "Konturenstecker"], "reference": ""}, {"name": "Betriebsspannung", "attributeGroup": "Energie, Strom & Umwelt", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bedienungsanleitung", "Montagezubeh\u00f6r", "Kurzanleitung", "Wandbefestigung"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "schwarz", "aluminiumfarben", "grau", "silberfarben"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die Hartmann M\u00f6belwerke geh\u00f6ren zu den f\u00fchrenden Herstellern f\u00fcr Massivholzm\u00f6bel in Deutschland. Bereits in dritter Generation setzt das Familienunternehmen aus Beelen im M\u00fcnsterland auf die mehr als einhundert Jahre lang gewachsene Erfahrung in der Herstellung von Qualit\u00e4tsm\u00f6beln. Jedes der handgefertigten Massivholz-Unikate f\u00fcr den Wohn-, Ess- und Eingangsbereich entstehen mit Fingerspitzengef\u00fchl, Liebe zum Detail und vor allem: nachhaltig. Das verarbeitete Holz stammt ausschlie\u00dflich aus nachhaltig bewirtschafteten Forstbest\u00e4nden, in denen nur so viel gerodet wird, wie nachwachsen kann. M\u00f6bel von Hartmann werden deshalb von der Natur empfohlen."], "reference": ""}, {"name": "Schutzklasse", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kompatible Smart-Home-Systeme", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Apple HomeKit", "Medion Smart-Home", "Blyss Smart Home", "Funkschaltsystem Otio", "Smart Control App by AwoX"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["klappbar", "versenkbar"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Steckpl\u00e4tze", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Ein- / Ausschalter", "Schalterbeleuchtung", "USB-Anschluss", "separate Ein- / Ausschalter", "LED-Statusanzeige"], "reference": ""}, {"name": "Schutzfunktionen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kindersicherung", "Schutzkontaktstecker", "\u00dcberspannungsschutz", "Schutzkontaktkupplung"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Metall", "Aluminium"], "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-04T03:08:42.537Z"}