{"categoryGroup": "Strickjacken", "categories": ["Ajourstrickjacke", "Kapuzenstrickjacke", "Strickjacke", "Jacquardstrickjacke", "Cardigan", "Trachtenstrickjacke", "Longstrickjacke", "Bolero", "Strickcape", "Umstandsstrickjacke", "Wickelstrickjacke", "Poncho (Strickjacken)", "Schal (Strickjacken)", "Umstandscardigan", "Rhombenstrickjacke", "Rautenstrickjacke", "2-in-1-Strickjacke", "Bolerojacke (Strickjacken)", "Cape (Strickjacken)"], "variationThemes": ["Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "Farbe Packst\u00fcck 2", "Farbe Packst\u00fcck 4", "Material", "\u00c4rmelvariante", "Materialart", "Schnitt", "Hosenl\u00e4nge", "Schnittform L\u00e4nge", "Farbe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Hosenl\u00e4nge", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zus\u00e4tzlicher Ausschnitt", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Bogensaum", "mit Wellenabschluss", "V-Ausschnitt hinten"], "reference": ""}, {"name": "Vorderl\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Packung", "Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["#THMB4200", "Savia"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Packst\u00fcck 2", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "wei\u00df", "taupe", "Glitzermuster", "marine"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmelvariante", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["normale \u00c4rmell\u00e4ngen"], "reference": ""}, {"name": "Schnitt", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["extraweit"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "LOW", "description": "", "recommendedValues": ["12", "1", "2", "3", "4", "5", "6", "7", "8", "9", "20", "10"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2er-Pack", "mit T-Shirt", "mit G\u00fcrtel in Lederoptik", "mit abnehmbarem G\u00fcrtel", "mit Bindeg\u00fcrtel"], "recommendedValues": ["5er-Pack", "3er-Pack"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmell\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberweite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "XXS-Kindergr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "allowedValues": ["88", "67", "79", "91", "70", "82", "94", "73", "85", "64", "76"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstellerpassform", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["normal", "Passform, Schnitt: Regular Fit", "Regular Fit", "Relaxed Fit", "Regular fit"], "reference": ""}, {"name": "Kapuzendetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Kordelzug", "Weite regulierbar", "mit Kordelz\u00fcgen", "abnehmbar", "Fellimitat an der Kapuze"], "reference": ""}, {"name": "Rumpfabschlussdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Rei\u00dfverschluss", "mit Kn\u00f6pfen", "kontrastfarben", "mit Schlitzen", "mit Tunnelzug"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmelabschlussdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kontrastfarben", "mit Schlitz", "krempelbar", "mit Druckkn\u00f6pfen", "mit Kordelz\u00fcgen"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Packst\u00fcck 4", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["meliert", "Rautenmuster", "seaport", "kariert", "janina"], "reference": ""}, {"name": "Kragendetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Rei\u00dfverschluss", "kontrastfarben", "mit Kordelzug", "abnehmbar", "mit Kordelz\u00fcgen"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfenhinweis", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F\u00e4llt gro\u00df aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen.", "F\u00e4llt weit aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen.", "F\u00e4llt klein aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt sehr weit aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr klein aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen gr\u00f6\u00dfer bestellen."], "reference": ""}, {"name": "Schnittdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["keine", "an den Schultern \u00fcberlappend", "Seitenschlitze", "Schlitze", "Teilungsn\u00e4hte"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#0042003 Herrlicher JAEL", "VMDOFFY160719", "MS#005038 Vila", "MS#0042033 Herrlicher SERI CLOVE", "VMDINA030820"], "reference": ""}, {"name": "Verschlussdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["vorn", "durchgehend", "einreihig", "verdeckt", "bis zum Saum"], "reference": ""}, {"name": "Applikationen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Markenlabel", "Brandlabel innen", "Kn\u00f6pfe", "Logostickerei", "Stickerei"], "reference": ""}, {"name": "Bauchgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["55", "77", "67", "57", "79", "47", "69", "59", "49", "71", "61", "51", "73", "63", "53", "75", "65"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen (Gro\u00dfe Gr\u00f6\u00dfen)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["4X", "3X", "2X", "1X", "0X"], "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["44", "L", "M", "46", "48"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmelabschluss", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rippb\u00fcndchen", "Rippstrickb\u00fcndchen", "Strickb\u00fcndchen", "gerader Abschluss", "normaler Saum"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["100% Baumwolle", "100% Polyacryl", "50% Baumwolle, 50% Polyacryl", "Obermaterial: 100% Baumwolle", "100% Polyester"], "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen (Nummerisch)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["00", "22", "12", "24", "14", "16", "18", "0", "1", "2", "3", "4", "5", "6", "7", "8", "9", "20", "10"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kapuzenf\u00fctterung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ungef\u00fcttert", "Ton in Ton", "kontrastfarben", "farblich passend", "Fellimitat"], "reference": ""}, {"name": "Rumpfabschluss", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rippb\u00fcndchen", "Rippstrick", "gerader Abschluss", "normaler offener Saum", "Strickb\u00fcndchen"], "reference": ""}, {"name": "Kragen", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ohne Kragen", "Stehkragen", "Schalkragen", "Wasserfallkragen", "Umlegekragen"], "recommendedValues": ["Rollkragen"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "66", "34", "56", "78", "46", "68", "36", "58", "48", "38", "70", "60", "50", "72", "40", "62", "30", "52", "74", "42", "64", "32", "54"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Taschen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ohne Taschen", "Eingrifftaschen", "aufgesetzte Taschen", "Ohne Tasche", "Rei\u00dfverschlusstaschen"], "reference": ""}, {"name": "Erf\u00fcllung Brennverhalten nach L\u00e4ndern", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Gro\u00dfbritannien", "Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr die Niederlande"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["mit Kapuze", "Strickjacke", "mit Rei\u00dfverschluss", "Cardigan", "GOTS, organic, CERES-08"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmeldetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["eingesetzt", "Raglan\u00e4rmel", "eng", "weit", "angeschnitten"], "reference": ""}, {"name": "Auslieferung", "attributeGroup": "Auslieferung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["liegend", "h\u00e4ngend"], "reference": ""}, {"name": "Hutgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["55", "45", "56", "46", "57", "47", "58", "48", "59", "49", "60", "50", "61", "51", "62", "52", "63", "53", "64", "54", "65"], "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Materialmix", "Baumwolle", "Kunstfaser", "Baumwollmischung", "Viskosemischung"], "recommendedValues": ["Daune", "Baumwolle", "Elasthan", "Baumwollmischung"], "reference": ""}, {"name": "Kragenweite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "allowedValues": ["44", "55", "45", "56", "35", "46", "36", "47", "37", "48", "38", "49", "39", "50", "40", "51", "41", "52", "42", "53", "43", "54"], "featureRelevance": ["FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["casual", "modisch", "Basic", "feminin", "sportlich"], "recommendedValues": ["modisch", "sportlich", "klassisch", "sexy", "casual", "elegant", "feminin"], "reference": ""}, {"name": "Ausschnitt", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["V-Ausschnitt", "Rundhals", "ohne Ausschnitt", "tiefer V-Ausschnitt", "hoch geschlossener Ausschnitt"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Casualmode", "Herbstmode", "Basic", "Wintermode", "Streetwear"], "recommendedValues": ["Arbeitsmode", "Basic", "Festival", "Festtagsmode", "Streetwear", "Wintermode", "Dessous", "Trachtenmode", "Erotik", "Fanmode", "Outdoormode", "Abendmode", "Homewear", "Sportmode", "Herbstmode", "Hochzeitsmode", "Sommermode", "Casualmode", "Businessmode", "Fr\u00fchlingsmode"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentext", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": [" L (US)", " M (US)", " XL (US)", " S (US)", "42 (EU) "], "reference": ""}, {"name": "Passform", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["normal", "figurumspielend", "l\u00e4ssig geschnitten", "regular fit", "gerade"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["elastisch", "pflegeleicht", "w\u00e4rmend", "atmungsaktiv", "Stretch"], "recommendedValues": ["schnell trocknend", "w\u00e4rmend", "elastisch", "wasserabweisend", "w\u00e4rmeisolierend", "k\u00fchlend", "wasserdicht", "antibakteriell", "windabweisend", "winddicht", "atmungsaktiv"], "reference": ""}, {"name": "Ausschnittdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rippb\u00fcndchen", "Blende", "Strickkante", "Strickb\u00fcndchen", "Rollkante"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "meliert", "gemustert", "mehrfarbig", "gestreift"], "recommendedValues": ["Minimalmuster", "Rhombenmuster", "Ajourstrickmuster", "Batikmuster", "Jacquardmuster", "Nadelstreifen", "tarnfarben", "Glencheckmuster"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["EU-Gr\u00f6\u00dfen", "US-Gr\u00f6\u00dfen", "Doppelgr\u00f6\u00dfen", "XXL-Gr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Strick", "Feinstrick", "Grobstrick", "Jersey", "Rippstrick"], "recommendedValues": ["Fleece"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "Langgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "allowedValues": ["88", "68", "120", "110", "100", "112", "102", "114", "104", "116", "106", "90", "118", "80", "108", "92", "82", "72", "94", "84", "96", "86", "76", "98"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schuhgr\u00f6\u00dfe EU", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "45", "46", "47", "48", "49", "29,5", "44,5", "46,5", "48,5", "27,5", "25,5", "50", "51", "23,5", "40,5", "52", "53", "21,5", "42,5", "16", "17", "19,5", "18", "19", "30,5", "38,5", "17,5", "36,5", "34,5", "51,5", "20", "21", "32,5", "22", "23", "24", "25", "26", "27", "28", "29", "20,5", "43,5", "45,5", "47,5", "49,5", "28,5", "26,5", "24,5", "30", "22,5", "31", "41,5", "32", "33", "34", "35", "36", "37", "38", "39", "18,5", "31,5", "37,5", "39,5", "16,5", "35,5", "40", "50,5", "41", "33,5", "42", "52,5", "43"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentyp", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Normalgr\u00f6\u00dfen", "Langgr\u00f6\u00dfen", "Schlankgr\u00f6\u00dfen", "Kurzgr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Kurzgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["22", "33", "23", "34", "24", "35", "25", "26", "16", "27", "17", "28", "18", "29", "19", "30", "20", "31", "21", "32"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kapuze", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ohne Kapuze", "mit Kapuze"], "reference": ""}, {"name": "Schnittform L\u00e4nge", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["h\u00fcftlang", "normal", "lang", "Po-bedeckend", "h\u00fcftbedeckend"], "recommendedValues": ["3/4-L\u00e4nge", "ca. Mitte Oberschenkel", "knieumspielend", "mini", "kniebedeckend", "ca. Mitte Wade", "7/8-L\u00e4nge", "extralang", "kn\u00f6chellang", "bodenlang", "kn\u00f6chelfrei", "extrakurz", "knielang", "ca. Mitte Knie", "wadenlang", "lang", "bauchfrei"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmel", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Langarm", "3/4-\u00c4rmel", "Kurzarm", "ohne \u00c4rmel", "Halbarm"], "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["14XL", "12XL", "10XL", "4XL", "5XL", "6XL", "7XL", "8XL", "L", "9XL", "M", "XXL", "XXS", "S", "XL", "XS", "XXXL"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "grau", "marine", "blau", "meliert"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ohne Verschluss", "Rei\u00dfverschluss", "Knopfleiste", "Knopfverschluss", "Kn\u00f6pfe"], "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckenl\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "UK-Gr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["22", "44", "24", "46", "26", "48", "28", "50", "30", "52", "10", "32", "12", "34", "14", "36", "16", "38", "18", "2", "4", "6", "8", "40", "41", "20", "42"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Maschinenw\u00e4sche", "Schonw\u00e4sche", "Handw\u00e4sche", "Reinigung", "trocknergeeignet"], "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen (Kinder)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "68", "170", "152", "110", "176", "134", "158", "116", "92", "50", "74", "98", "56", "182", "140", "164", "122", "166", "188", "146", "168", "104", "128", "80", "40", "62", "86"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T02:00:03.252Z"}