{"categoryGroup": "Strumpfhalter", "categories": ["Strumpfhalter", "Strapsg\u00fcrtel (Strumpfhalter)", "Strumpfband (Strumpfhalter)"], "variationThemes": ["Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "Material", "Farbe"], "attributes": [{"name": "Gr\u00f6\u00dfenhinweis", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F\u00e4llt sehr weit aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr klein aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt weit aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr eng aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt gro\u00df aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen."], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["40/42", "44/46", "36/38", "32/34", "48/50"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["mit transparenter Spitze an den Seiten", "mit farbig unterlegter Spitze", "aus sch\u00f6ner Jacquardspitze", "in edler Spitze, das perfekte Accessoire f\u00fcr deine Hochzeit", "perfekte Erg\u00e4nzung zum Hochzeits-Outfit"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 90% Polyamid, 10% Elasthan", "Obermaterial: 100% Polyurethan", "Obermaterial: 100% Polyamid", "Obermaterial: 75% Polyamid, 15% Elasthan, 10% Polyester", "Obermaterial: 87% Polyamid, 13% Elasthan"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentyp", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Normalgr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["WB#OT1-8SJ20112019-351", "WB#MK20-08-2019-JA-128", "WB#OT1-8SJ20112019-223", "MS#002920 Petite fleur gold", "MS#003054 LASCANA"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "hellblau", "wei\u00df", "rot", "creme"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Dessous", "Erotik", "Hochzeit", "Hochzeitsmode", "Arbeitsmode"], "recommendedValues": ["Dessous", "Hochzeit", "Erotik"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentext", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["38 (EU)", "46 (EU)", "34 (EU)", "42 (EU)", "44"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Kunstfaser", "Polyamid", "Lederimitat", "Daune", "Schafsleder"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "66", "34", "56", "78", "46", "68", "36", "58", "48", "38", "70", "60", "50", "72", "40", "62", "30", "52", "74", "42", "64", "32", "54"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Handw\u00e4sche", "Maschinenw\u00e4sche", "trocknergeeignet", "Bleichen", "chemische Reinigung"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T02:03:22.540Z"}