{"categoryGroup": "St\u00fchle", "categories": ["4-Fu\u00dfstuhl", "Armlehnstuhl", "Esszimmerstuhl", "Polsterstuhl", "Hochstuhl", "Stuhl", "Freischwinger", "Drehstuhl", "Chefsessel", "Campingstuhl", "Stehhilfe", "Stapelstuhl", "Gaming Chair", "Kufenstuhl", "Gaming-Stuhl", "Besucherstuhl", "Kinderklappstuhl", "Faltstuhl", "Klappstuhl", "Schaukelstuhl", "Kombihochstuhl", "Gartensessel", "Hochlehner", "Gartenstuhl", "Reisehochstuhl", "K\u00fcchenstuhl", "Regiestuhl", "Bistrostuhl", "Schreibtischstuhl", "Schalenstuhl", "Rattanstuhl", "Barhocker (St\u00fchle)", "Holzstuhl"], "variationThemes": ["Breite", "H\u00f6he maximal", "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "Holzart", "Farbe", "H\u00f6he", "Optik Bezug", "Farbe Sitzfl\u00e4che", "Ausf\u00fchrung", "Bezug", "Farbe Gestell", "Funktionen", "Material", "Oberfl\u00e4chenoptik", "Anzahl Rollen", "Material Gestell", "Oberfl\u00e4chenbearbeitung", "Tiefe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Optik Bezug", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["uni", "Lederoptik", "Samtoptik", "Strukturoptik", "Antiklederoptik"], "reference": ""}, {"name": "Abriebfestigkeit Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["5 (sehr gut)", "4 (gut)", "1 (sehr gering)", "2 (m\u00e4\u00dfig)", "3 (ziemlich gut)"], "reference": ""}, {"name": "Bewegungsmechanik", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Synchronmechanik - gleichzeitige R\u00fcckenlehnen- & Sitzfl\u00e4chenneigung", "Permanentmechanik - Neigung der R\u00fcckenlehne & Sitzfl\u00e4che bleibt fest", "Asynchronmechanik - entkoppelte R\u00fcckenlehnen- & Sitzfl\u00e4chenneigung"], "reference": ""}, {"name": "Einstellung Bewegungsmechanik", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["auf K\u00f6rpergewicht einstellbar", "H\u00e4rtegradeinstellung"], "reference": ""}, {"name": "Empfehlung t\u00e4gliche Nutzungsdauer maximal", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he R\u00fcckenlehne maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Keine Batterien beigelegt", "Batterien im Produkt eingebaut", "Akkus im Produkt eingebaut", "Batterie im Produkt eingebaut", "Akku im Produkt eingebaut"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["strapazierf\u00e4hig", "schmutzabweisend", "atmungsaktiv", "wasserabweisend", "witterungsbest\u00e4ndig"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sitzfl\u00e4che: 100% Polyester", "Sitzfl\u00e4che: 53% Viskose, 47% Polyester", "Sitzfl\u00e4che: 57% Polyester, 43% Viskose", "Sitzfl\u00e4che: 68% Polyvinylidenchlorid, 31% Baumwolle, 1% Polyurethan", "Sitzfl\u00e4che: 58% Viskose, 31% Baumwolle, 11% Leinen"], "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he ohne Kissen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "St\u00e4rke Auflagen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Academy", "lotta", "Sitness", "Sit up", "SIT&CHAIRS"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Calligaris Academy", "SIT SIT&CHAIRS", "Willi Schillig lotta", "Ekornes Mango", "MCA Furniture Flores"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Medikamenteneinnahme sollten Sie zuvor Ihren Arzt befragen.", "WARNUNG Lassen Sie ihr Kind nie unbeaufsichtigt.", "Achtung. Benutzung unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen.", "Dieses Produkt ist f\u00fcr ein Kind geeignet,das nicht selbstst\u00e4ndig sitzen,sich herum-drehen und sich nicht auf seine H\u00e4nde oder Knie hochstemmen kann. Maximales Gewicht des Kindes: 9 kg.", "Nicht aufgeblasene Ballons sind von Kindern fernzuhalten. Geplatzte Ballons sind unverz\u00fcglich zu entfernen."], "reference": ""}, {"name": "Kombinierbar mit", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["W.SCHILLIG Esstisch \u00bbgunnar\u00ab", "W.SCHILLIG magnus", "W.SCHILLIG gunnar", "Tischen", "Tisch Timeout 6853-"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe zusammengeklappt", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["h\u00f6henverstellbar", "klappbar", "stapelbar", "kippsicher", "mitwachsend"], "recommendedValues": ["klappbar", "mitwachsend", "h\u00f6henverstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["h\u00f6henverstellbar", "drehbar", "wippbar", "tiefenverstellbar", "neigungsverstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2er-Set", "2", "2-er", "2-er Set", "2er Set"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Auflagen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["grau", "taupe", "schwarz", "anthrazit", "braun"], "reference": ""}, {"name": "Art Rollen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Doppelrollen", "gebremste Sicherheitsdoppelrollen", "Teppichbodenrollen", "Hartbodenrollen", "Universalrollen"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["H\u00f6henverstellung", "Sitzh\u00f6henverstellung", "Drehfunktion", "R\u00fcckenlehnenverstellung", "Neigungswinkelverstellung"], "reference": ""}, {"name": "Information Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunstleder", "Microfaser", "100% Polyester", "Longlife Xtra-Leder Z59: Glattleder mit modischer Pr\u00e4gung. Hautst\u00e4rke 0,9 - 1,1 mm", "100 % Polyester"], "reference": ""}, {"name": "Sitztiefe maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Keder", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "grau", "wei\u00df", "rot", "Braun"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Kopfst\u00fctze", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["h\u00f6henverstellbar", "neigungsverstellbar", "Breite verstellbar", "wippbar", "kippbar"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Armlehnen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "anthrazit", "grau", "Schwarz", "blau"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Rollen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "Schwarz", "grau", "schwarz/rot", "schwarz/wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he zusammengeklappt", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite zusammengeklappt", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Design", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["modern", "zeitlos", "Zeitloses Design", "Gaming", "Modern"], "reference": ""}, {"name": "Bezug Armlehnen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunstleder", "Polyester", "Microfaser", "Samtvelours", "Flachgewebe"], "reference": ""}, {"name": "Lichtbest\u00e4ndigkeit Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["5 (gut)", "4 (ziemlich gut)", "6 (sehr gut)", "3 (m\u00e4\u00dfig)", "2 (gering)"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Armlehnen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Modell", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stuhl Lena", "Timeout", "myCONTRACT LINE", "1231", "myFLEXO"], "reference": ""}, {"name": "Herstellermodellbezeichnung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stuhl Lena Freischwinger", "Schwingstuhl", "Timeout", "myCONTRACT LINE", "CH-106"], "reference": ""}, {"name": "Breite Armlehnen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Rollen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Nylon", "Polyurethan", "ABS-Kunststoff", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Armlehnen maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Armlehnen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Polyester", "Polypropylen", "Aluminium", "Polyurethan"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Sitzh\u00f6he", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["stufenlos verstellbar", "mechanisch mittels Gasdruckfeder", "mechanisch mittels Sicherheitsgasdruckfeder", "manuell", "7-fach verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Wissenswertes", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pflegehinweise f\u00fcr naturbelassene/gelackte M\u00f6bel aus Naturholz: Die Oberfl\u00e4che l\u00e4sst sich am besten mit einem m\u00e4\u00dfig feuchten Tuch s\u00e4ubern. Achtung: \u00c4tzende oder l\u00f6sungsmittelhaltige Reinigungsmittel oder Politur darf nicht verwendet werden.", "Pflegehinweise f\u00fcr gelaugte/ge\u00f6lte M\u00f6bel aus Naturholz: Die Oberfl\u00e4che Ihres neuen M\u00f6belst\u00fccks ist mit rein biologischem \u00d6l behandelt. Da durch die Art der Oberfl\u00e4chenbehandlung evtl. R\u00fcckst\u00e4nde des Natur\u00f6ls zur\u00fcckbleiben k\u00f6nnen, reiben Sie die M\u00f6bel am besten mit einem fusselfreien Tuch ab.( Das Tuch nach Gebrauch trocknen lassen und erst dann entsorgen.) Um den nat\u00fcrlichen gelaugt/ge\u00f6lten Glanz zu bewahren, empfehen wir eine gelegentliche Nachbehandlung mit geeignetem M\u00f6bel\u00f6l.", "Legere, softige Polsterung", "Pflegen Sie Ihr M\u00f6belst\u00fcck von connubia by calligaris mit einem feuchten Tuch und trocknen es mit einem weichen Lappen nach.", "Wir empfehlen die Pflegeprodukte von UNITED PROTECTORS"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Armlehnen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3D", "h\u00f6henverstellbar", "4D", "manuell", "stufenlos verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Rollen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wippbar", "5-fach verstellbar", "stufenlos verstellbar", "neigungsverstellbar", "4-fach verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he minimal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitzbreite vorne", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitzbreite hinten", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lederst\u00e4rke", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lederart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Glattleder", "gedecktes Glattleder", "Nappaleder", "Dickleder", "Semianilinleder"], "reference": ""}, {"name": "Scheuerbest\u00e4ndigkeit Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "Scheuertouren", "unitDisplayName": "Scheuertouren", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Holzart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Buche", "Eiche", "Eukalyptus", "Kiefer", "Akazie"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Spar-Set", "Packung"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aufbauanleitung", "Montagematerial", "Filzgleiter", "Auflagen", "Rollen"], "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "2er-Set", "4er-Set", "mit Drehfunktion", "Eiche natur ge\u00f6lt"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Armlehnen", "Sicherheitsgurt", "h\u00f6henverstellbare Fu\u00dfplatte", "abnehmbares Essbrett", "Filzgleiter"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wohnidee-Haus", "Erste eigene Wohnung"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Sitztiefe", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["stufenlos verstellbar", "mechanisch mittels Gasdruckfeder", "manuell", "4-fach verstellbar", "6-fach verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Details Armlehnen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "Softpad"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Das Label des FSC\u00ae weist nach, dass Sie mit dem Kauf dieser Produkte vorbildliche Waldwirtschaft - nach den strengen \u00f6kologischen, sozialen und wirtschaftlichen Standards des Forest Stewardship Council\u00ae - f\u00f6rdern und die Waldressourcen schonen.", "enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs", "Die M\u00f6bel sind f\u00fcr den Au\u00dfenbereich bestimmt,sollten jedoch f\u00fcr die Langlebigkeit nicht dauerhaft dem Regen ausgesetzt sein (trocken unterstellen)."], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["pulverbeschichtet", "verchromt", "furniert", "Textilbespannung", "verzinkt"], "reference": ""}, {"name": "Bezug R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunstleder", "Microfaser", "Polyester", "Stoffbezug", "Leder"], "reference": ""}, {"name": "Details Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "mit Steppung", "Brettsitz", "Muldensitz", "Sitzkissen"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["(2 St\u00fcck)", "im 2er-Set", "2 St\u00fcck", "2 oder 4 St\u00fcck", "aus Holz"], "reference": ""}, {"name": "Bezug Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunstleder", "Microfaser", "Polyester", "Webstoff", "Stoffbezug"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss Auflagen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "Klettverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbearbeitung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["geb\u00fcrstet", "geschliffen", "veredelt", "ummantelt", "gefr\u00e4st"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "grau", "anthrazit", "Schwarz", "Grau"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "andas Nordic Interior: Bringen Sie skandinavische Leichtigkeit in Ihr Zuhause. andas vereint reduziertes klares Design, freundliche Farben und eine hochwertige Verarbeitung. Ausgew\u00e4hlte H\u00f6lzer und hochwertige Materialien sorgen f\u00fcr W\u00e4rme und Nat\u00fcrlichkeit. Die harmonische Ausstrahlung der M\u00f6bel l\u00e4sst Platz f\u00fcr die individuelle Gestaltung Ihres Lebensraumes. Die M\u00f6bel von andas lassen sich einfach mit anderen Stilen kombinieren, unterstreichen die Wirkung des Raumes und bereichern ihn um skandinavisches Lebensgef\u00fchl.", "INOSIGN ist eine sorgf\u00e4ltig entwickelte Kollektion von innovativen und au\u00dfergew\u00f6hnlichen Einrichtungsgegenst\u00e4nden - jedes St\u00fcck mit einem gewissen Extra. Die Marke folgt weder Stilen noch Epochen, sondern nur einem Ziel: Frische und Einzigartigkeit zu transportieren - ob modern, retro oder zeitlos, INOSIGN richtet das Zuhause \u00fcberraschend und individuell ein.", "MCA furniture", "connubia by calligaris: Die moderne M\u00f6belmarke aus Italien. Das Unternehmen calligaris wurde bereits 1923 in Manzano in Italien gegr\u00fcndet - zu den ersten Produkten z\u00e4hlte ein einfacher Holzstuhl mit einer aus Stroh geflochtenen Sitzfl\u00e4che. Mittlerweile umfasst das Sortiment M\u00f6bel f\u00fcr nahezu alle Lebensbereiche, zu denen das Esszimmer ebenso wie das Wohnzimmer oder das Arbeitszimmer z\u00e4hlen."], "reference": ""}, {"name": "Details R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "mit Steppung", "Griffst\u00fcck", "S-Form", "halbhohe R\u00fcckenlehne"], "reference": ""}, {"name": "Material Fu\u00dfkreuz", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Aluminium", "Kunststoff", "Nylon", "Stahl"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["lackiert", "ge\u00f6lt", "gebeizt", "gewachst", "gek\u00e4lkt"], "reference": ""}, {"name": "Hinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Lieferung ohne Dekoration."], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["montiert", "zerlegt", "teilmontiert, nur F\u00fc\u00dfe zu montieren", "teilmontiert", "teilmontiert, nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Spanisch (ES)"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Fu\u00dfkreuz", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "Schwarz", "chromfarben", "Schwarz/Rot", "Schwarz/Wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitzbreite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbhinweise", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie, dass die Farben auf Ihrem Monitor von den Originalfarbt\u00f6nen abweichen k\u00f6nnen.", "Da Rattan ein Naturmaterial ist, kann es zu Farbabweichungen kommen."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "Produkt f\u00e4llt unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung"], "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Auflagen", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Polyester", "Baumwolle", "Polypropylen", "Polyurethan", "Polyacryl"], "reference": ""}, {"name": "Sitztiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Polyester", "Polyurethan", "Kunstleder", "Stoff", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Modern", "Scandi", "Klassik", "Landhaus", "Vintage"], "reference": ""}, {"name": "Art Gestell", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["4-Fu\u00df-Gestell", "Kufengestell", "5-Stern-Gestell", "Rundrohrgestell", "Fu\u00dfkreuz"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Biozidproduktegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Biozidproduktegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Biozidproduktegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Einsatzbereich", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Teppichboden", "Betonboden", "Laminatboden", "Parkettboden", "Steinboden"], "reference": ""}, {"name": "Herkunftsland Holz", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["China", "Indonesien", "Ukraine", "Tschechische Republik", "Malaysia"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["matt", "seidenmatt", "gl\u00e4nzend", "seidengl\u00e4nzend", "hochgl\u00e4nzend"], "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["einfache Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "fertigmontiert", "Inklusive Aufbau \u2013 und Premiumservice", "teilmontiert", "werkzeuglose Montage"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)", "Netzdirektanschluss", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Typennummer", "Chargennummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df dem beiliegenden Produkt- und Materialpass.", "pflegeleicht", "feucht abwischbar", "trocken abwischbar"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "grau", "wei\u00df", "braun", "anthrazit"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise Bezug", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["feucht abwischbar", "pflegeleicht", "Bitte beachten Sie die Pflegehinweise im beiliegenden Produkt- und Materialpass.", "abwaschbar", "abwischbar"], "reference": ""}, {"name": "Pillingbildung Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["4-5 (gering bis sehr gering)", "4 (gering)", "3-4 (durchschnittlich bis gering)", "5 (sehr gering)", "1-2 (sehr stark bis stark)"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "grau", "Grau", "Anthrazit", "anthrazit"], "reference": ""}, {"name": "Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kunstleder", "Microfaser", "Webstoff", "Luxus-Microfaser", "Samtvelours"], "recommendedValues": ["Leder OSKAR", "Leder NIRVANA", "Leder SADDLE", "Leder", "Stoff", "Stoffbezug", "Microfaser Antiklederoptik", "Leder SUAVE", "Pepito", "Leder BACIO", "regeneriertes Leder", "Leder DENVER", "Luxus-Microfaser in Lederoptik", "Luxus-Microfaser ALTARA NUBUCK\u00ae", "Luxus-Microfaser Nubuk", "Leder BALDER", "Web MIXED DANCE", "Leder TENDENS", "Leder NUVOLE", "Leder RUSTICO", "Wollmix", "Leder HUNTER", "Luxus-Microfaser Wildlederoptik", "Leder LE MANS", "Leder CAREZZA", "Leder BATICK", "Struktur Wollmix", "Leder DRIESS", "Leder UNIQUE", "Leder BEEFY", "Leder COMFORT", "Leder PAMPAS", "Paradise", "Leder SORRENTO", "Leder LONG", "Stoff SOFTY", "Leder PURO", "Stoff PALERMO", "Leder CESANO", "Velours in Lederoptik", "Leder SOFTLINE", "Vintage", "Leder CANYON", "Leinen", "Leinenmix", "Leder BULL", "Leder PALOMA", "Leder ADVANTAGE\u00ae", "Leinenstoff", "Stoff Karo", "Leder NATURE", "Baumwollmix", "Leder EA", "Schlingenpolgewebe W82", "Leder BAX", "Stoff MIMOSA", "Leder NEW"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Gestell", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "silberfarben", "eichefarben", "Schwarz", "wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Polyester", "Polyurethan", "Kunstleder", "Kunststoff", "Stoff"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Massivholz", "Polyester", "Aluminium", "Kunststoff", "Kunstleder"], "recommendedValues": ["Massivholz", "Leder", "Holz teilmassiv", "Kunststoff", "ABS-Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Esszimmer", "K\u00fcche", "Arbeitszimmer", "Wohnzimmer", "Outdoor"], "recommendedValues": ["Outdoor"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "Material Gestell", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Massivholz", "Aluminium", "Stahl", "Edelstahl"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-04T03:47:06.804Z"}