{"categoryGroup": "Tabletts", "categories": ["Hochstuhltablett", "Tablett", "Laptop Tablett", "Grafiktablett (Tabletts)"], "variationThemes": ["Durchmesser", "L\u00e4nge", "Breite", "Material", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holz"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Inhalt", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["15_1_Geuther_Syt", "15_1_babyGO_Family", "15_1_Pinolino Thilo", "15_1_Tissi_natur", "MS#014096 BLOMUS"], "reference": ""}, {"name": "Geeignet f\u00fcr", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Geuther Treppenhochstuhl \u00bbSyt\u00ab", "babyGO Hochst\u00fchle der Serie \u00bbFamily XL\u00ab", "babyGO Hochst\u00fchle der Serie \u00bbFamily\u00ab", "babyGO Hochst\u00fchle der Serie \u00bbStep\u00ab", "tiSsi\u00ae Hochstuhl"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Syt", "Family", "Junto Holz", "JOOP! HOMELINE", "Thilo"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Griffe", "ausklappbare Beine", "Anti-Rutsch-Beschichtung", "Anti-Rutsch-Auflage", "Au\u00dfenranderh\u00f6hung"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Holz", "Kunststoff", "Edelstahl", "MDF", "Kunstleder"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["bunt", "silberfarben", "wei\u00df", "schwarz", "holzfarben"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Modern Glamour auf den Punkt gebracht: Daf\u00fcr steht JOOP! LIVING. Die Home-Linie des international bekannten deutschen Lifestyle-Labels JOOP! hat sich vom Anbieter luxuri\u00f6ser Wohntextilien zur umfassenden M\u00f6bel- und Accessoirekollektion entwickelt, die hochklassige Produkte f\u00fcr nahezu alle Interior-Bereiche pr\u00e4sentiert. Vielseitige M\u00f6bel treffen auf dekorative Accessoires. Mal pur und minimalistisch, mal mit einem Hauch Extravaganz. Die Bereiche LIVING ROOM, DINING ROOM, BEDROOM und BATHROOM sprechen dieselbe Designsprache und verschmelzen zu harmonischen Wohnwelten. Abwechslungsreich akzentuiert durch die Farben, Muster und Trends der neuen Saison Herbst/ Winter 2020/21, die sich auf Dekokissen, Wohndecken, Bettw\u00e4sche, Frottier und Badteppichen wiederfinden."], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Griffe", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holz", "Metall", "Gold", "Marmor", "Silber"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["versilbert und anlaufgesch\u00fctzt", "f\u00fcr Hochstuhl Syt", "mit Doppelfunktion, 35 x 45 cm", "Silberoptik", "QualiPlated (schwerversilbert)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Handw\u00e4sche", "abwaschbar", "sp\u00fclmaschinengeeignet", "Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df dem beiliegenden Produkt- und Materialpass.", "sp\u00fclmaschinenfest"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:43.480Z"}