{"categoryGroup": "Taschen", "categories": ["Schultertasche", "G\u00fcrteltasche", "Sporttasche", "Umh\u00e4ngetasche", "Reisetasche", "Shopper", "Henkeltasche", "Kulturbeutel", "Clutch", "Aktentasche", "Turnbeutel", "Skate Bag", "N\u00e4hmaschinentasche", "Flugumh\u00e4nger", "Strandtasche", "Tabletmappe", "Scootertasche", "Smartphonetasche", "Kameratasche", "Kinderwagen-Transporttasche", "Korbtasche", "Runde Tasche", "Satchel", "Yogatasche", "Bowlingtasche", "Auto-R\u00fcckenlehnentasche", "Laptoptasche", "Hobo", "Tragetasche", "Box-Clutch", "Fahrradkorb", "Beautycase", "Dokumententasche", "Freizeittasche", "Chalkbag", "Kosmetikkoffer", "Arzttasche", "Spielekonsolen-Tasche", "Kosmetiktasche", "Tennistasche", "Lenkertasche", "Gymsack", "N\u00e4hmaschinen-Trolley", "Weekender", "XL-Strandtasche", "Gitarrentasche", "Kinderwagen-Tasche", "Abendtasche", "Bauchtasche", "Boardbag", "VR-Brillen-Tasche", "Rahmentasche", "Wickeltasche", "Kindergartentasche", "Handgelenktasche", "Mini Bag", "Trachtentasche", "Aufbewahrungstasche (Taschen)", "Drybag", "Aktenmappe", "Tablettasche", "Handtasche", "Fahrradtasche", "Beuteltasche", "Gep\u00e4cktr\u00e4gertasche", "Handytasche", "Satteltasche", "Businesstasche", "Messenger Bag", "Notebook-Rucksack", "Betttasche", "Kofferorganizer", "Einkaufskorb (Taschen)", "Kleidersack (Taschen)", "Daypack (Taschen)", "Liquidtasche", "Drohnen-Tasche", "Reifentasche", "Windeltasche", "Wendetasche", "Sattelst\u00fctzentasche", "Werkzeugtasche", "R\u00fccksitzorganizer", "Fototasche", "Camcorder-Tasche", "Smartphonemappe", "Studiotasche", "Baguette Tasche", "E-Reader-Tasche", "E-Reader-Mappe (Taschen)", "Festplattentasche", "Leckerlibeutel", "Basttasche", "Piano-Transporttasche", "K\u00f6chertasche", "Gymbag", "Lautsprechertasche", "Staubsaugerzubeh\u00f6rtasche", "Baskenm\u00fctze (Taschen)", "Automatikuhr (Taschen)", "Cityrucksack (Taschen)", "Tourbag", "Cartbag", "Golfballtasche", "Pencilbag", "Golfreisetasche", "Standbag", "Hoverboardtasche", "Fransentasche", "Putztasche", "Paddle Bag"], "variationThemes": ["Breite", "Format", "Farbe", "H\u00f6he", "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "Farbe Packst\u00fcck 2", "Volumen", "Material", "Motiv", "Anzahl Rollen", "Materialart", "Tiefe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Spanisch (ES)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Breite innen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he innen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Volumen maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentext", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["40 (EU)", "90 (EU)", "25 (EU)", "XL (US)", "105"], "reference": ""}, {"name": "Schutzart", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["IP66 (Staub- und kurzfristiger \u00dcberflutungsschutz)", "IP44 (Fremdk\u00f6rper- und Spritzwasserschutz)", "IP65 (Staub- und Strahlwasserschutz)", "IP68 (staub- und wasserdicht)", "IP67 (Staub- und Wasserschutz bei kurzfristigem Tauchen)"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe innen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Materialart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Canvas", "Cord", "Samt", "Stoff", "Denim/Jeans"], "recommendedValues": ["Canvas"], "reference": ""}, {"name": "Tabletfachdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "verschlie\u00dfbar", "abnehmbar", "nicht verschlie\u00dfbar", "ungepolstert"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Schuhfach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja"], "reference": ""}, {"name": "Tabletfach passend f\u00fcr", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["38,1 cm (15 Zoll)", "25,4 cm (10 Zoll)", "35,6 cm (14 Zoll)", "33 cm (13 Zoll)", "40,6 cm (16 Zoll)"], "reference": ""}, {"name": "Handyfach passend f\u00fcr", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["16,5 cm (6,5 Zoll)", "12,7 cm (5 Zoll)", "14 cm (5,5 Zoll)", "8,9 cm (3,5 Zoll)", "12,2 cm (4,8 Zoll)"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wasserabweisend", "vegetabil gegerbt", "wasserdicht", "pflegeleicht", "schmutzabweisend"], "recommendedValues": ["schnell trocknend", "w\u00e4rmend", "elastisch", "wasserabweisend", "w\u00e4rmeisolierend", "k\u00fchlend", "wasserdicht", "windabweisend", "winddicht", "atmungsaktiv"], "reference": ""}, {"name": "Tabletfach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 100% Polyester", "Obermaterial: 100% Lederimitat", "Obermaterial: 100% Polyester (Recycling-Polyester)", "100% Polyester", "Obermaterial: 100% Canvas"], "reference": ""}, {"name": "Applikationen", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Logodruck", "Logoschriftzug", "Logopr\u00e4gung", "Logostickerei", "reflektierende Details"], "reference": ""}, {"name": "Befestigungsart", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Trolleyhalterung", "Klettverschluss", "Hakenbefestigung", "Clipverschluss", "Feste Montage"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["SPRINGER", "TRANVERZ", "Sportbag M", "Duffle Bag XS", "THE ONE"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Vordertaschenverschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "Magnetverschluss", "ohne Verschluss", "Druckknopf", "Klettverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Bodendetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["unverst\u00e4rkt", "verst\u00e4rkt", "gepolstert", "wasserabweisend", "Griff"], "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "66", "34", "56", "78", "46", "68", "36", "58", "48", "38", "70", "60", "50", "72", "40", "62", "30", "52", "74", "42", "64", "32", "54"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Innenf\u00e4cher", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1", "2", "3", "5", "6"], "reference": ""}, {"name": "Innentasche", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Innenfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "braun", "beige", "grau", "bunt"], "reference": ""}, {"name": "Innentaschendetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "nicht herausnehmbar", "herausnehmbar"], "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckfachdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verschlie\u00dfbar", "ungepolstert", "gepolstert", "nicht verschlie\u00dfbar"], "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckfach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Taschenverschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "Magnetverschluss", "Steckverschluss", "Schnappverschluss", "Druckknopf"], "reference": ""}, {"name": "Innenoptik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["farblich passend", "kontrastfarbig", "gemustert", "bedruckt", "gestreift"], "reference": ""}, {"name": "Format", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Querformat", "Hochformat", "quadratisch"], "reference": ""}, {"name": "Gep\u00e4ckart", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Handgep\u00e4ck", "Aufgabegep\u00e4ck"], "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckfachverschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "ohne Verschluss", "Magnetverschluss", "Druckknopf", "Klettverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2er-Pack", "mit Regenh\u00fclle", "3er-Pack", "mit Schl\u00fcsselanh\u00e4nger", "mit Tuch"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "gl\u00e4nzend", "vintage", "beschichtet", "mehrfarbig"], "recommendedValues": ["Batikmuster", "Nadelstreifen"], "reference": ""}, {"name": "Seitentaschendetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verschlie\u00dfbar", "ungepolstert", "nicht verschlie\u00dfbar", "gepolstert"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Seitentaschen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2", "1", "4", "3", "5"], "reference": ""}, {"name": "Vordertaschendetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Vordertaschen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1", "2", "3", "4", "5"], "reference": ""}, {"name": "Langgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["88", "68", "120", "110", "100", "112", "102", "114", "104", "116", "106", "90", "118", "80", "108", "92", "82", "72", "94", "84", "96", "86", "76", "98"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Innenmaterial", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunstfaser", "Baumwolle", "Baumwollmischung", "Materialmix", "Leder"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["15_1_Eastpak_Black", "15_1_Ceevee_Catchall Business", "15_1_Epic_Dynamik", "15_1_FC Bayern", "15_1_Eastpak_Cloud Navy"], "reference": ""}, {"name": "Kurzgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "allowedValues": ["22", "33", "23", "34", "24", "35", "25", "26", "16", "27", "17", "28", "18", "29", "19", "30", "20", "31", "21", "32"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["14XL", "12XL", "10XL", "4XL", "5XL", "6XL", "7XL", "8XL", "L", "9XL", "M", "XXL", "XXS", "S", "XL", "XS", "XXXL"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "braun", "cognac", "blau", "grau"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Hauptf\u00e4cher", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1", "2", "3", "4", "5"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "G\u00fcrtelgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["55", "150", "140", "130", "120", "110", "100", "155", "145", "135", "125", "115", "105", "90", "80", "70", "60", "95", "85", "75", "65"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bodenfach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja"], "reference": ""}, {"name": "Art Rollen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Inlinerrollen", "Skaterrollen", "Leichtlaufrollen", "Komfortrollen", "Doppelrollen"], "reference": ""}, {"name": "Handyfachdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert"], "reference": ""}, {"name": "Handyfach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Laptopfach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "recommendedValues": ["ja"], "reference": ""}, {"name": "Bodenfachdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verst\u00e4rkt", "mit Rei\u00dfverschluss", "wasserfest"], "reference": ""}, {"name": "Laptopfach passend f\u00fcr", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["38,1 cm (15 Zoll)", "39,1 cm (15,4 Zoll)", "33 cm (13 Zoll)", "35,6 cm (14 Zoll)", "39,6 cm (15,6 Zoll)"], "reference": ""}, {"name": "Laptopfachdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "verschlie\u00dfbar", "ungepolstert", "nicht verschlie\u00dfbar"], "reference": ""}, {"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["onesize", "One Size", "one size", "1 Gr\u00f6\u00dfe", "T/U"], "reference": ""}, {"name": "Herstellertechnologien", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["bluesign\u00ae", "climacool\u00ae", "ARMATECH PLUS 600D", "RIPSTOP 70D", "HYDROFILM POLYESTER 150D"], "recommendedValues": ["AEROREADY", "UPF Protection 15", "climacool\u00ae", "windCELL", "RAIN.RDY", "climachill\u2122", "coolCELL", "Tecnopile\u00ae", "dryCELL", "TEXAPORE Stretch", "WINDSTOPPER\u00ae", "TEXAPORE", "UPF Protection 50", "UPF Protection 30", "WIND.RDY", "TEXAPORE 4x4", "Vent Pro System", "climalite\u00ae", "COLD.RDY", "climaheat\u2122", "HEAT.RDY", "climaproof\u00ae", "techfit\u2122", "powerCELL", "climalite\u00ae Cotton", "warmCELL", "TEXAPORE O2", "climalite\u00ae+", "climawarm\u00ae", "bluesign\u00ae", "Stormlock Hyproof"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Packst\u00fcck 2", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["goldfarben", "blau", "rot", "silberfarben", "Rautenmuster"], "reference": ""}, {"name": "Tragegriff", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["doppelter Henkel", "einfacher Henkel", "kein Henkel", "doppelter Tragegriff", "Tragegriff oben"], "reference": ""}, {"name": "Art Schloss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Steckschloss", "TSA-Zahlenschloss", "TSA-Vorh\u00e4ngeschloss", "TSA-Schloss", "Schl\u00fcsselschloss"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Volumen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["vegetabil gegerbt", "Vegan", "Logo", "mit abnehmbarem Schulterriemen", "besonders leicht"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Leder", "Kunstfaser", "Polyester", "Lederimitat", "Polyurethan (PU)"], "recommendedValues": ["Polyamid", "Polyester", "Nylon", "Kalbsleder", "Daune", "Schafsleder", "Leder", "Baumwolle", "Viskosemischung", "B\u00fcffelleder", "Lammleder", "Glattleder", "Veloursleder", "Baumwollmischung", "Lederimitat", "Schweinsleder", "Rindsleder", "Ziegenleder", "Kunstfaser", "Elasthan", "Microfaser", "Kunststoff", "Viskose"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["casual", "modisch", "sportlich", "elegant", "klassisch"], "recommendedValues": ["sportlich"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Casualmode", "Basic", "Streetwear", "Sportmode", "Businessmode"], "recommendedValues": ["Basic", "Festtagsmode", "Sportmode", "Trachtenmode", "Fanmode", "Abendmode"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Altersempfehlung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["ab 15 Jahren", "ab 11 Jahren", "ab 6 Monaten", "ab 12 Monaten", "ab 13 Jahren", "ab 10 Jahren", "ab 12 Jahren", "ab 14 Jahren", "ab 16 Jahren", "f\u00fcr Erwachsene", "ab 17 Jahren", "ab 18 Jahren", "ab 18 Monaten", "ab 3 Monaten", "ab 4 Jahren", "ab 9 Monaten", "ab 3 Jahren", "Es liegt keine Altersempfehlung vor", "ab 5 Jahren", "ab 2 Jahren", "ab 6 Jahren", "ab 7 Jahren", "ab 8 Jahren", "ab 9 Jahren", "ab Geburt"], "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Motiv", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sterne", "Libellen", "Traktor", "Tiger", "Katze"], "reference": ""}, {"name": "Au\u00dfenausstattung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Au\u00dfentasche", "Rei\u00dfverschlussfach an der R\u00fcckseite", "Fronttasche mit Rei\u00dfverschluss", "Standf\u00fc\u00dfe", "Trolley-Aufsteck-System"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Rollen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2", "4"], "reference": ""}, {"name": "Handgep\u00e4cktauglichkeit", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Handgep\u00e4cktauglich gem\u00e4\u00df IATA-Empfehlung - bitte Richtlinien der jeweiligen Fluggesellschaft beachten."], "reference": ""}, {"name": "Schulterriemen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Sportart", "attributeGroup": "Sportartdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Fitness", "Leichtathletik", "Radsport", "Fu\u00dfball", "Yoga"], "recommendedValues": ["Fu\u00dfball", "Rugby", "Tennis", "Boxen", "Kampfsport", "Schwimmen", "Inlineskating", "Badminton", "Reiten", "Jagdsport", "Pilates", "American Football", "Basketball", "Eishockey", "Baseball", "Yoga", "Skateboarding", "Handball", "Softball"], "reference": ""}, {"name": "Hauptf\u00e4cherverschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "Magnetverschluss", "ohne Verschluss", "\u00dcberschlag", "Kordel"], "reference": ""}, {"name": "Schulterriemendetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verstellbar", "abnehmbar", "nicht abnehmbar", "gepolstert", "nicht verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Innenausstattung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschlussfach", "Steckfach", "Handyfach", "Stiftschlaufen", "Laptopfach"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "Schuhfachverschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "Druckkn\u00f6pfe", "Rei\u00dfverschl\u00fcsse", "Druckknopf", "ohne Verschluss"], "reference": ""}, {"name": "Schuhfachdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["au\u00dfen", "innen"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["feucht abwischbar", "waschbar", "trocken abwischbar", "Bitte die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df unserem beiliegenden Produkt- und Materialpass beachten."], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:53.922Z"}