{"categoryGroup": "Tier-Autodecken", "categories": ["Tier-Autobett", "Tier-Autoschondecke", "Tier-Kofferraumschutzdecke", "Tier-Autodecke", "Tier-Kofferraumdecke", "Tier-Schondecke"], "variationThemes": ["L\u00e4nge", "Material", "Farbe", "Breite", "H\u00f6he", "Befestigung"], "attributes": [{"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Strapazierf\u00e4higes, abwaschbares Nylongewebe"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["BxL: 140x145 cm", "BxL: 120x150 cm", "BxL: 127x148 cm", "BxL: 180x130 cm", "wasserdicht"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tierart", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Hunde", "Katzen", "Zwergkaninchen", "Chinchillas", "Ratten"], "recommendedValues": ["Hunde"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Polyester", "Nylon-Polyester", "Fleece", "Baumwolle", "silikonisierte Baumwollfasern"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "braun", "grau", "beige", "sand"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["30\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "Handw\u00e4sche", "trocknergeeignet", "95\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "90\u00b0C Maschinenw\u00e4sche"], "reference": ""}, {"name": "Befestigung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Klettb\u00e4nder", "Klickverschluss an den Kopfst\u00fctzen", "Saugn\u00e4pfe", "gr\u00f6\u00dfenverstellbare B\u00e4nder", "passend f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Fahrzeuge"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:17:01.047Z"}