{"categoryGroup": "Bilderrahmen", "categories": ["Bilderleiste", "Album", "Galerierahmen", "LED-Bilderrahmen", "Portraitrahmen", "Collagerahmen", "Bilderrahmen", "Rahmen", "Wochenplan", "Staffelbilderrahmen", "Bilderrahmen zum Basteln"], "variationThemes": ["Form", "Breite", "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "Format", "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "Material", "Durchmesser", "Art Leuchtmittel", "Oberfl\u00e4chenoptik", "Holzart", "Farbe", "Oberfl\u00e4chenbearbeitung", "H\u00f6he", "Tiefe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Art Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LED-Leuchtmittel", "Halogenlampe", "LED-RGB-Leuchtmittel", "RGB-Leuchtmittel", "Filament"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Beleuchtung", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Diese Leuchte enth\u00e4lt eingebaute LED-Lampen, welche nicht ausgetauscht werden k\u00f6nnen."], "reference": ""}, {"name": "Material Passepartout", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Papier", "Holzwerkstoff", "Wabenplatte", "Acryl", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Das Label des FSC\u00ae weist nach, dass Sie mit dem Kauf dieser Produkte vorbildliche Waldwirtschaft - nach den strengen \u00f6kologischen,sozialen und wirtschaftlichen Standards des Forest Stewardship Council\u00ae - f\u00f6rdern und die Waldressourcen schonen.", "enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Material R\u00fcckwand", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MDF", "Papier", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Geflecht Weide", "Technopolymer"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2", "14-teilig", "3x 10/15 cm"], "reference": ""}, {"name": "Design", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["skandinavisch", "Knopf", "Rosen"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Struktur", "Lederoptik", "Hammerschlag-Optik", "Holzoptik", "Leinenoptik"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aufbauanleitung", "Aufh\u00e4ngung", "Holder (Cover Bottom): 3", "Eckverbinder", "Federn"], "reference": ""}, {"name": "Form", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["eckig", "rechteckig", "quadratisch", "herzf\u00f6rmig", "rund"], "reference": ""}, {"name": "Rahmenbreite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["versilbert", "pulverbeschichtet", "PVC-Tiefziehfront", "melaminbeschichtet", "metallisiert"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Bilder", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Glas", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Glas", "gewaschenes Klarglas", "Acrylglas", "Kristallglas", "Milchglas"], "reference": ""}, {"name": "Art Montage", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aufsteller", "\u00d6sen", "Metall\u00f6sen", "Band", "Kordelhalterung"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#005901 Home affaire", "MS#005902 Home affaire", "MS#003183 Home affaire", "MS#005905 Home affaire", "MS#005910 Home affaire"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt."], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Esszimmer", "Schlafzimmer", "Flur", "Wohnzimmer", "Arbeitszimmer"], "reference": ""}, {"name": "Passende Bildformate", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["10x15", "13x18", "40x50", "18x24", "40x80"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["New Lifestyle", "Rahmenlose Bildhalter", "Galeria", "CLOTHESLINE", "FOTOCHAIN"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Spanisch (ES)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Netzdirektanschluss", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)", "Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)"], "reference": ""}, {"name": "Erg\u00e4nzende Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Au\u00dfenabmessung:15 x 20 x 1,5 cm", "Au\u00dfenabmessung:11 x 16 x 1,5 cm", "Au\u00dfenabmessung:22 x 27 x 2 cm", "Au\u00dfenabmessung:16 x 21 x 1,5 cm", "Au\u00dfenabmessung:13 x 18 x 1,5 cm"], "reference": ""}, {"name": "Format", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Hochformat", "Querformat", "quadratisch", "Panorama"], "reference": ""}, {"name": "Montagehinweise", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Mit Sicherheitsfolie zum Schutz vor Kratzern. Bitte vor Montage abziehen.", "Wandmontage", "Standmontage", "F\u00fcr eine Wandmontage wird zus\u00e4tzliches Montagematerial ben\u00f6tigt.", "F\u00fcr die Montage muss gebohrt werden."], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["montiert", "zerlegt", "wandfertig montiert", "teilmontiert, nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren", "teilmontiert,nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["silberfarben", "wei\u00df", "Schwarz", "Wei\u00df", "schwarz"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbhinweise", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachte,dass die Farben auf deinem Monitor von den Originalfarbt\u00f6nen abweichen k\u00f6nnen."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["keine Warnhinweise", "Dieses Produkt ist kein Spielzeug.", "Nur zur Dekoration geeignet", "Achtung! Nicht f\u00fcr Kinder unter 36 Monaten geeignet. Erstickungsgefahr wegen verschluckbarer Kleinteile.", "ACHTUNG! Nicht f\u00fcr Kinder unter 3 Jahren geeignet. Es besteht Erstickungsgefahr wegen verschluckbarer Kleinteile. Adresse bitte aufbewahren. Farbliche und technische \u00c4nderungen bleiben vorbehalten"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["10x15 cm", "13x18 cm", "Made in Germany", "15x20 cm", "20x25 cm"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gl\u00e4nzend", "lackiert", "ummantelt", "gewei\u00dft", "seidenmatt"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["anlaufgesch\u00fctzt", "lichtecht", "pflegeleicht", "kratzfest", "wischfest"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Holzart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kiefer", "Paulownia", "Esche", "Abachi", "Fichte"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Schwedisch (SV)", "Italienisch (IT)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbearbeitung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["geb\u00fcrstet", "s\u00e4gerau", "geschliffen", "ummantelt", "gefr\u00e4st"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "Material Rahmenhalter", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holzwerkstoff", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Geflecht Weide", "Technopolymer", "Leder"], "reference": ""}, {"name": "Material Beschl\u00e4ge / Aufh\u00e4ngung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holzwerkstoff", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Geflecht Weide", "Technopolymer", "Leder"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Kunststoff", "Glas", "MDF", "Papier"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Modern", "Klassik", "Retro & Vintage", "Landhaus", "Glamour"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df dem beiliegenden Produkt- und Materialpass.", "pflegeleicht", "Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df unserem beiliegendem Produkt- und Materialpass.", "trocken abwischbar", "feucht abwischbar"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T02:00:02.346Z"}