{"categoryGroup": "Toilettenaufs\u00e4tze", "categories": ["Toilettensitzerh\u00f6hung", "Bidet-Einsatz (Toilettenaufs\u00e4tze)", "Soft-Toilettensitzerh\u00f6hung", "Baby-Toilettensitz"], "variationThemes": ["L\u00e4nge", "Breite", "Material Gestell", "H\u00f6he", "Farbe"], "attributes": [{"name": "Eignung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["bewegungseingeschr\u00e4nkte Personen", "Senioren", "druckempfindliche Personen", "kleine Kinder"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["150 kg Tragkraft", "Kinder WC Aufsatz - 12 Monate bis 7 Jahre - Baby Sitz Anti-Rutsch Polster Kloaufsatz - Griff und Spritzschutz - Toilettentrainer"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["rutschfeste Fixierung", "WC-Deckel", "Anti-Rutsch-Rand", "WC-Brille", "Armlehne links"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Montageanleitung", "Befestigungsmaterial", "Fixierschrauben", "Batterien", "verstellbare Scharniere"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Benutzergewicht maximal", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["pink", "blau", "hellblau", "zyklam", "edelstahlfarben"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Gestell", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Aluminium", "Edelstahl", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Art Montage", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit vorhandenem Werkzeug", "werkzeugfrei", "mit Klammern", "mit mitgeliefertem Werkzeug", "mit Werkzeug montierbar"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Altersempfehlung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["ab 15 Jahren", "ab 11 Jahren", "ab 6 Monaten", "ab 12 Monaten", "ab 13 Jahren", "ab 10 Jahren", "ab 12 Jahren", "ab 14 Jahren", "ab 16 Jahren", "f\u00fcr Erwachsene", "ab 17 Jahren", "ab 18 Jahren", "ab 18 Monaten", "ab 3 Monaten", "ab 4 Jahren", "ab 9 Monaten", "ab 3 Jahren", "Es liegt keine Altersempfehlung vor", "ab 5 Jahren", "ab 2 Jahren", "ab 6 Jahren", "ab 7 Jahren", "ab 8 Jahren", "ab 9 Jahren", "ab Geburt"], "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:17:15.958Z"}