{"categoryGroup": "Topper", "categories": ["Matratzenauflage (Topper)", "Matratzenschoner (Topper)", "Inkontinenzauflage (Topper)", "Topper"], "variationThemes": ["L\u00e4nge", "Breite", "Material", "Befestigung", "H\u00e4rtegrad", "K\u00f6rpergewicht bis", "K\u00f6rpergewicht von", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Premium", "CLINISAN PUNKTOFLEX", "Belize", "BASIC NOVI PUR", "PROTECT & CARE"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Liegezonen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["7", "individuelle Zonenbildung", "1", "3", "5"], "reference": ""}, {"name": "K\u00f6rpergewicht bis (Topper 2)", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1-tlg.", "1 oder 2-tlg.", "4-tlg.", "2-tlg.", "3-tlg."], "reference": ""}, {"name": "K\u00f6rpergewicht von (Topper 2)", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00e4rtegrad (Topper 2)", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["flexibel", "1", "2", "3", "4"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Art Bezug unten", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Microfaser", "Klimafaser", "Molton", "3D-Gewebe", "Jersey"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Bezug: 100% Polyester", "Bezug: 100% Baumwolle", "Bezug: 100% Polyester. F\u00fcllung: 100% Polyester", "Obermaterial: 100% Baumwolle", "Bezug: 97% Polyester, 3% Polypropylen"], "reference": ""}, {"name": "Schlafposition", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Seitenschl\u00e4fer", "R\u00fcckenschl\u00e4fer", "Bauchschl\u00e4fer"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Viscoschaum", "Komfortschaum", "Kaltschaum", "Kunstfaser", "Gelschaum"], "recommendedValues": ["Weichschaum", "Baumwolle", "Materialmix", "Daunen", "Taschen-Federkern", "Filz", "Geltouch-Komfortschaum", "G\u00e4nsedaune/-feder", "Rosshaar", "Wolle", "Polyurethan-Membran", "Kunstfaser", "G\u00e4nsefedern", "Tubes", "Schurwolle", "Gelschaum", "evecomfort\u00ae Schaum", "Kokos", "Hydrux-Schaum", "AllergoFill Microfaservlies", "Mini-Taschenfederkern", "Polyester", "Federn", "Latex", "Hanf", "Entenfedern", "Viscoschaum", "Wollmischung", "Kaltschaum", "Polyetherschaum", "Gelax\u00ae-Schaum", "Entendaune/-feder"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Schlafzimmer", "Kinderzimmer", "G\u00e4stezimmer"], "reference": ""}, {"name": "Qualit\u00e4tshinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bezug: 100% Polyester mit 300 Gramm Anti Allergische Watte", "Schaumfarben k\u00f6nnen von der gezeigten Abbildung abweichen. Allgemeiner Pflegehinweis: regelm\u00e4\u00dfiges Drehen und Wenden Ihres Toppers / Matratze verl\u00e4ngert die Haltbarkeit Lebensdauer. Wir raten Ihnen, bei einem Matratzenwechsel auch ein neues Lattenrost zu verwenden Bitte beachten Sie, dass Sie f\u00fcr das Bettenma\u00df 160/200 cm = 2x 80/200-cm-Lattenroste, f\u00fcr das Ma\u00df 180/200 cm = 2x 90/200-cm-Lattenroste und f\u00fcr das Ma\u00df 200/200 cm = 2x 100/200-cm-Lattenroste ben\u00f6tigen Bei den Gr\u00f6\u00dfen 80/190 cm und 90/190 cm handelt es sich um Sondergr\u00f6\u00dfen, bitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie noch einmal die Ma\u00dfe Ihres Bettes Empfehlenswert ist ein Lattenrost mit mindestens 28 Leisten (bei 200 cm L\u00e4nge) Bevor Sie Ihre Bestellung aufgeben, sollten Sie unbedingt die Innenma\u00dfe des Bettgestells ausmessen. Dieser Artikel wird bewusst volumenreduziert verpackt und zur einfachen Handhabung gerollt ausgeliefert. Dies spart Ihnen Versandkosten", "Pr\u00fcfzertifikate Matratzenauflagen: Pr\u00fcf-Nr.: A95-0048 Hohenstein", "100% Baumwolle (Flor), 100% Polyester (Tr\u00e4ger), Beschichtung 100% Polyurethan", "Hochwertiger Topper mit einer 5 cm hohen Polsterung aus G-Cozy-Schaum, einer gelartigen, temperaturausgleichenden Polsterung (Raumgewicht 57). Der Bezug sowie die G-Cozy-Polsterung sind \u00d6kotex zertifiziert."], "reference": ""}, {"name": "K\u00f6rpergewicht bis", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top Features", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3D-Klimaband im Bezug f\u00fcr hohe Atmungsaktivit\u00e4t - Ein umlaufendes Klimaband (L\u00fcftungsband) f\u00f6rdert die Luftzirkulation und unterst\u00fctzt einen schnellen Feuchtigkeitstransport.", "In Deutschland hergestellt (Rohstoffe & Endprodukt) - F\u00fcr dieses Produkt wurden zu 100% in Deutschland gewonnene Rohstoffe sowie Materialien eingesetzt und in Deutschland verarbeitet.", "Mit Schulter-, Becken- und Lordose-Komfortzone - Bei der Schulterkomfortzone handelt es sich um eine spezielle Zone zur Lagerung der Schulter. Die Schulterkomfortzone ist besonders nachgiebig und erlaubt ein tieferes Einsinken der Schulterpartie in seitlicher Schlaflage. Die verst\u00e4rkte Beckenkomfortzone hingegen bietet die n\u00f6tige Unterst\u00fctzung f\u00fcr eine gesunde Lagerung der Wirbels\u00e4ule. Durch den festerem Schaum im Lordosebereich, wird der R\u00fccken hier optimal abgest\u00fctzt und die nat\u00fcrliche Wirbels\u00e4ulenform.", "Extrahohes Raumgewicht - Das Raumgewicht gibt bei Kaltschaum-, Visco-Schaum- und Latexmatratzen an, wie viel Kilogramm Material pro Kubikmeter verarbeitet wurden. Die H\u00f6he des Raumgewichtes l\u00e4sst R\u00fcckschl\u00fcsse auf St\u00fctzkraft, Elastizit\u00e4t und Langlebigkeit der Matratze zu und ist ein wesentliches Qualit\u00e4tsmerkmal. In diesem Produkt wurde ein deutlich \u00fcber dem Standard liegendes Raumgewicht erzielt, um sehr guten Schlafkomfort zu bieten und die Langlebigkeit der Matratze gezielt zu st\u00e4rken.", "F\u00fcr Gewichtige - Geeignet f\u00fcr Menschen \u00fcber 100 kg K\u00f6rpergewicht durch den Einsatz von Materialien mit hohen Raumgewichten oder besonders stabiler Federkerne."], "reference": ""}, {"name": "Klimaregulierung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["sehr gute Ventilation", "gute Ventilation", "Ventilation"], "reference": ""}, {"name": "Kernaufbau", "attributeGroup": "Kernaufbau", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Viscoschaum (7 cm hoch, 50 kg/m\u00b3)", "7-Zonen-Pori-cel\u00ae-Schaumauflage (39 kg/m\u00b3, ca. 5 cm hoch)", "Viscoschaum (7 cm hoch)", "Komfortschaum (5 cm hoch, 30 kg/m\u00b3)", "Viscoschaum (glatt, 4 cm hoch, 51 kg/m\u00b3)"], "reference": ""}, {"name": "Art Bezug oben", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Doppel-Jacquard", "Doppeltuch", "Klimafaser", "Microfaser", "Doppeljersey"], "reference": ""}, {"name": "Art Bezug", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Doppeltuch", "Klimafaser", "Doppeljersey", "Microfaser", "Drell"], "reference": ""}, {"name": "Altersgruppe", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Erwachsene", "Senioren", "Heranwachsende", "Kinder"], "reference": ""}, {"name": "UVP-Information", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die angebene UVP ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers f\u00fcr das Programm: Dormisette \u00bbProtect & Care\u00ab", "Die angebene UVP ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers f\u00fcr das Programm: Schlaf-Gut Luxus TKS", "Die angebene UVP ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers f\u00fcr das Programm: Tr\u00e4umeland 3D-N\u00e4sseschutzauflage", "Die angebene UVP, ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers f.a.n f\u00fcr das Modell \u00bbClimasan S\u00ab", "Die angebene UVP ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers f\u00fcr das Programm: Irisette de luxe Kaltschaum"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["60\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "trocknergeeignet", "95\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "nicht bleichen", "nicht trocknergeeignet"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Slowakisch (SK)", "Ungarisch (HU)"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "H\u00e4rtegrad", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["flexibel", "2", "3", "4", "5"], "reference": ""}, {"name": "K\u00f6rpergewicht von", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Tschechisch (CS)", "Slowakisch (SK)"], "reference": ""}, {"name": "Raumgewicht (RG) gesamt", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg/m\u00b3", "unitDisplayName": "Kilogramm pro Kubikmeter", "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Spanisch (ES)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Chargennummer", "Typennummer", "Rahmennummer"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis R\u00fcckgabe", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Nichtgefallen beinhaltet die R\u00fcckgabe das Gesamtangebot inkl Gratisartikel."], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Topperbezug", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["abnehmbar", "mit Rei\u00dfverschluss", "atmungsaktiv", "teilbar", "wasserundurchl\u00e4ssig"], "reference": ""}, {"name": "Auslieferung", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Dieser Artikel wird zum Schutz der Umwelt bewusst volumenreduziert verpackt und zur einfachen Handhabung gerollt ausgeliefert. Der Topper ben\u00f6tigt ca. 24 Stunden um sich vollkommen zu entfalten.", "Dieser Artikel wird zum Schutz der Umwelt bewusst volumenreduziert verpackt und zur einfachen Handhabung gerollt ausgeliefert. Der Topper entfaltet sich direkt nach dem Auspacken und kann sofort genutzt werden.", "Dieser Artikel wird zum Schutz der Umwelt bewusst volumenreduziert verpackt und zur einfachen Handhabung gerollt und gefaltet ausgeliefert. Der Topper ben\u00f6tigt ca. 24 Stunden um sich vollkommen zu entfalten.", "Dieser Artikel wird zum Schutz der Umwelt bewusst volumenreduziert verpackt und zur einfachen Handhabung gefaltet ausgeliefert. Der Topper ben\u00f6tigt ca. 24 Stunden um sich vollkommen zu entfalten.", "Dieser Artikel wird zum Schutz der Umwelt bewusst volumenreduziert verpackt und zur einfachen Handhabung gefaltet ausgeliefert. Der Topper entfaltet sich direkt nach dem Auspacken und kann sofort genutzt werden."], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Meise Topper", "MS#004031 Hilding Sweden", "MS#004927 Hilding Sweden", "MS#013082 f.a.n. Frankenstolz", "Breckle Zubeh\u00f6r"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["200", "190", "220", "140", "90"], "recommendedValues": ["220", "210", "200", "190", "140", "120"], "reference": ""}, {"name": "Allergikerinformation", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Hausstauballergiker geeignet", "nicht Hausstauballergiker geeignet"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["90", "140", "100", "180", "160"], "recommendedValues": ["100", "200", "90", "80", "180", "70", "60", "160", "140", "120"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Kurzbeschreibung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["4 elastische Eckb\u00e4nder", "wasserdicht", "f\u00fcr Druckentlastung und mehr Komfort", "vom Institut Hohenstein wurde der Bezug auf seine antibakterielle Wirkung ausgezeichnet*", "Besonders kuscheliger Bezug und eine Druckentlastung wie beim Schlafen auf Wolken"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Biozidproduktegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Biozidproduktegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Biozidproduktegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "natur", "grau", "beige", "blaugrau"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["2"], "reference": ""}, {"name": "Auszeichnungen", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Hohenstein Institute", "OEKO-TEX", "\u00d6ko-Test-Auszeichnung", "Downpass - Einfache Zertifizierung", "T\u00dcV Nord"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Inspiriert von aktuellen Wohntrends bietet myhome immer neue Ideen und vielf\u00e4ltige Einrichtungsprodukte mit Wohlf\u00fchlgarantie. Und das modern und stilvoll zu Top-Preisen.", "OTTO products ist eine modern-minimalistische Marke, deren Produkte den Anspruch in sich tragen, zeitlos und langlebig sowie nat\u00fcrlich und nachhaltig zu sein. F\u00fcr OTTO products ist nicht die schnelle Umsetzung eines Trends bedeutend. Viel mehr z\u00e4hlen die Werte Best\u00e4ndigkeit, Fairness und Verantwortung - in den Produkten und deren Produktion.", "Guido Maria Kretschmer Home & Living: Die Einrichtungskollektionen des Designers Guido Maria Kretschmer orientieren sich an den aktuellsten Laufsteg- und Living-Trends und vereinen Eleganz, Modernit\u00e4t und Nachhaltigkeit.", "<b>set one</b> by Musterring bringt ordentlich Schwung in die Einrichtung: Die frische Einrichtungsmarke bietet topaktuelle M\u00f6bel f\u00fcr die B\u00fchne des Lebens. Das Sortiment richtet sich an junge Menschen jeden Alters \u2013 an trendbewusste Individualisten also, die gerne auf der H\u00f6he der Zeit wohnen und eine moderne Einrichtung als Ausdruck ihrer Kreativit\u00e4t und Lebensfreude verstehen. Die stylischen M\u00f6bel sind perfekt miteinander kombinierbar und erg\u00e4nzen sich zu einem harmonischen Gesamtbild.", "Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt."], "reference": ""}, {"name": "Visco-elastische Sch\u00e4ume", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei visco-elastischen Sch\u00e4umen spielt W\u00e4rme eine sehr gro\u00dfe Rolle - der Memory-Effekt h\u00e4ngt von der Raumtemperatur ab. Eine Raumtemperatur von mindestens 15 \u00b0C im Schlafbereich ist bei visco-elastischen Matratzen daher empfehlenswert. Im ersten Moment f\u00fchlt sich die Oberfl\u00e4che bei kalten Raumtemperaturen somit fester an - bitte denken Sie nicht,dass die Matratze mit einem Mal eine andere Liegeh\u00e4rte hat. Ist es k\u00e4lter,dauert es entsprechend l\u00e4nger. Je w\u00e4rmer es ist,desto schneller findet die Anpassung der Matratze an den K\u00f6rper statt."], "reference": ""}, {"name": "Befestigung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["mit Eckgummis", "mit Spannbezug"], "reference": ""}, {"name": "Schaumfarbe", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die Farben der Topperkerne k\u00f6nnen von der Abbildung abweichen,weil diese in unterschiedlichen Farben produziert werden k\u00f6nnen."], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Topper", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["als Wendetopper nutzbar"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:39:43.311Z"}