{"categoryGroup": "Blazer", "categories": ["Longblazer", "Trachtenblazer", "Cargoblazer", "Blusenblazer", "Kurzblazer", "Military-Blazer", "Sweatblazer", "Jackenblazer", "Blouson (Blazer)", "Jeansblazer", "Jerseyblazer", "Boleroblazer", "Lederimitat-Blazer", "Lederblazer", "Lederimitatjacke (Blazer)", "Bikerjacke (Blazer)", "Kurzmantel (Blazer)", "Kurzjacke (Blazer)", "Fahrradschlauch (Blazer)", "Kapuzensweatshirt (Blazer)", "Maxirock (Blazer)", "Langmantel (Blazer)", "Bootcut-Jeans (Blazer)", "Hemdbluse (Blazer)", "Druckbluse (Blazer)", "Kunstdruck (Blazer)", "Jeansjacke (Blazer)"], "variationThemes": ["Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "Farbe Packst\u00fcck 4", "Material", "Materialart", "Hosenl\u00e4nge", "Schnittform L\u00e4nge", "Farbe"], "attributes": [{"name": "Hosenl\u00e4nge", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Schal und M\u00fctze", "mit Hosenkette", "mit Leggings", "mit Weste", "mit G\u00fcrtel in Lederoptik"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Oberweite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Rumpfabschlussdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Kn\u00f6pfen", "mit Schlitz", "hinten", "kontrastfarben", "krempelbar"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["passt zu Hose Art 92121546"], "reference": ""}, {"name": "Zus\u00e4tzlicher Ausschnitt", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Revers mit herzf\u00f6rmigen Kn\u00f6pfen", "mit Borte"], "reference": ""}, {"name": "Zus\u00e4tzlicher Verschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metallkn\u00f6pfe mit Pr\u00e4gung"], "reference": ""}, {"name": "Herstellerpassform", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Normal", "Regular Fit", "normal", "regular fit", "Taillierter Schnitt"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfenhinweis", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F\u00e4llt gro\u00df aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen.", "F\u00e4llt eng aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt klein aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt sehr weit aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr klein aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen gr\u00f6\u00dfer bestellen."], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmelabschlussdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Schlitz", "mit Kn\u00f6pfen", "kontrastfarben", "krempelbar", "mit Windstopper"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Ausschnittdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["eingefasste Kante", "abgesteppte Kante", "mit Knopfleiste", "kontrastfarben", "gef\u00fcttertes Dekollet\u00e9"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#001185 AJC", "MS#000007 Imperial Blazer JS24ABE", "Daniel Hechter Qualit\u00e4t 700710", "MS#002137 Bruno Banani", "MS#000014 Imperial Hahnentritt"], "reference": ""}, {"name": "Verschlussdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["vorn", "einreihig", "verdeckt", "durchgehend", "zweireihig"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmell\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "Erf\u00fcllung Brennverhalten nach L\u00e4ndern", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Gro\u00dfbritannien", "Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr die Niederlande"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Applikationen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kn\u00f6pfe", "Markenlabel", "Brandlabel innen", "Label", "Kontrastn\u00e4hte"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmeldetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["eingesetzt", "2-Naht-\u00c4rmel", "\u00c4rmel mit \u00c4rmelschlitz", "eng", "mit Knopf"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmelabschluss", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["abgesteppt", "normaler Saum", "abgesteppte Kante", "gerader Abschluss", "Manschette"], "reference": ""}, {"name": "Rumpfabschluss", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gerader Abschluss", "abgerundeter Saum", "normaler offener Saum", "abgesteppte Kante", "normaler Saum"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Reverskragen", "Blazer", "mit Paspeltaschen", "mit langen \u00c4rmeln", "Dekorative N\u00e4hte"], "reference": ""}, {"name": "Auslieferung", "attributeGroup": "Auslieferung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["liegend", "h\u00e4ngend"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Businessmode", "Casualmode", "Festtagsmode", "Herbstmode", "Fr\u00fchlingsmode"], "recommendedValues": ["Arbeitsmode", "Partymode", "Basic", "Festival", "Festtagsmode", "Streetwear", "Wintermode", "Trachtenmode", "Fanmode", "Outdoormode", "Abendmode", "Herbstmode", "Strandmode", "Hochzeitsmode", "Sommermode", "Casualmode", "Businessmode", "Fr\u00fchlingsmode"], "reference": ""}, {"name": "Passform", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["tailliert", "figurbetont", "normal", "figurumspielend", "klassisch"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["elastisch", "Stretch", "pflegeleicht", "atmungsaktiv", "nicht elastisch"], "recommendedValues": ["schnell trocknend", "w\u00e4rmend", "elastisch", "wasserabweisend", "w\u00e4rmeisolierend", "k\u00fchlend", "wasserdicht", "antibakteriell", "windabweisend", "winddicht", "atmungsaktiv"], "reference": ""}, {"name": "Schnittdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Teilungsn\u00e4hte", "Abn\u00e4her", "Schulterpolster", "Wiener N\u00e4hte", "R\u00fcckennaht"], "reference": ""}, {"name": "Materialart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Web", "Jersey", "Sweatware", "Stoff", "Milano Rib"], "recommendedValues": ["Sweatware", "Samt", "Denim/Jeans", "Satin", "Tweed", "Jeans", "Cord"], "reference": ""}, {"name": "Schnittform L\u00e4nge", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["h\u00fcftlang", "normal", "kurz", "h\u00fcftbedeckend", "lang"], "recommendedValues": ["kurz", "3/4-L\u00e4nge", "ca. Mitte Oberschenkel", "knieumspielend", "mini", "taillenbedeckt", "ca. Mitte Wade", "7/8-L\u00e4nge", "extralang", "kn\u00f6chellang", "bodenlang", "kn\u00f6chelfrei", "extrakurz", "taillenlang", "knielang", "ca. Mitte Knie", "wadenlang", "bauchfrei"], "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckenl\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["42", "44", "40", "46", "38"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["100% Polyester", "Obermaterial: 95% Polyester, 5% Elasthan", "100% Baumwolle", "Obermaterial: 100% Polyester", "95% Polyester, 5% Elasthan"], "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen (Nummerisch)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["00", "22", "12", "24", "14", "16", "18", "0", "1", "2", "3", "4", "5", "6", "7", "8", "9", "20", "10"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Waschung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["washed", "overdyed", "moonwashed", "enzym", "old"], "reference": ""}, {"name": "Kapuzenf\u00fctterung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["farblich passend", "Ton in Ton", "Sweatware", "Fellimitat", "ungef\u00fcttert"], "reference": ""}, {"name": "Kragen", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Reverskragen", "ohne Kragen", "Stehkragen", "Schalkragen", "runder Kragen"], "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "66", "34", "56", "78", "46", "68", "36", "58", "48", "38", "70", "60", "50", "72", "40", "62", "30", "52", "74", "42", "64", "32", "54"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Taschen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Eingrifftaschen", "Pattentaschen", "Ohne Taschen", "aufgesetzte Taschen", "Leistentaschen"], "recommendedValues": ["Cargotasche", "Cargotaschen"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Packst\u00fcck 4", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["lila", "Rautenmuster", "seaport", "kariert", "janina"], "reference": ""}, {"name": "Kragendetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kontrastfarben", "abnehmbar", "mit Kordelz\u00fcgen", "mit Kn\u00f6pfen", "mit seitlichem Klettverschluss"], "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen (Gro\u00dfe Gr\u00f6\u00dfen)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["4X", "3X", "2X", "1X", "0X"], "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Materialmix", "Kunstfaser", "Polyester", "Baumwollmischung", "Viskosemischung"], "recommendedValues": ["Daune", "Kalbsleder", "Schafsleder", "Baumwolle", "Leder", "B\u00fcffelleder", "Lammleder", "Baumwollmischung", "Lederimitat", "Schweinsleder", "Lammwolle", "Wolle", "Rindsleder", "Ziegenleder", "Leinen", "Elasthan", "Seide", "Wollmischung", "Schurwolle"], "reference": ""}, {"name": "Kragenweite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "allowedValues": ["44", "55", "45", "56", "35", "46", "36", "47", "37", "48", "38", "49", "39", "50", "40", "51", "41", "52", "42", "53", "43", "54"], "featureRelevance": ["FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["casual", "modisch", "feminin", "klassisch", "elegant"], "recommendedValues": ["modisch", "sportlich", "klassisch", "sexy", "casual", "elegant", "feminin"], "reference": ""}, {"name": "Ausschnitt", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["V-Ausschnitt", "R\u00fcckenausschnitt", "Rundhals", "tiefer V-Ausschnitt", "ohne Ausschnitt"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentext", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["42 (EU) ", " M (US)", " L (US)", "38 (EU) ", "40 (EU) "], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "kariert", "gemustert", "gestreift", "bedruckt"], "recommendedValues": ["Paisley", "Batikmuster", "tarnfarben", "ethno"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["EU-Gr\u00f6\u00dfen", "US-Gr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kapuzendetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["abnehmbar", "mit Kordelzug", "Fellimitat an der Kapuze", "mit Kordelz\u00fcgen", "im Kragen verstaubar"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentyp", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Normalgr\u00f6\u00dfen", "Kurzgr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Kurzgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["22", "33", "23", "34", "24", "35", "25", "26", "16", "27", "17", "28", "18", "29", "19", "30", "20", "31", "21", "32"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kapuze", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ohne Kapuze", "mit Kapuze"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmel", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Langarm", "3/4-\u00c4rmel", "Kurzarm", "Halbarm", "ohne \u00c4rmel"], "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["14XL", "12XL", "10XL", "4XL", "5XL", "6XL", "7XL", "8XL", "L", "9XL", "M", "XXL", "XXS", "S", "XL", "XS", "XXXL"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "marine", "wei\u00df", "grau", "rot"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Knopfverschluss", "ohne Verschluss", "2-Knopf-Form", "Haken", "Rei\u00dfverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "UK-Gr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["22", "44", "24", "46", "26", "48", "28", "50", "30", "52", "10", "32", "12", "34", "14", "36", "16", "38", "18", "2", "4", "6", "8", "40", "41", "20", "42"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Maschinenw\u00e4sche", "Reinigung", "Schonw\u00e4sche", "Handw\u00e4sche", "Lederreinigung"], "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen (Kinder)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "68", "170", "152", "110", "176", "134", "158", "116", "92", "50", "74", "98", "56", "182", "140", "164", "122", "166", "188", "146", "168", "104", "128", "80", "40", "62", "86"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:45.547Z"}