{"categoryGroup": "Treppen", "categories": ["Bodentreppe", "Systemtreppe", "Raumspartreppe", "Spindeltreppe", "Au\u00dfentreppe", "Mittelholmtreppe", "Betttreppe", "Pooltreppe"], "variationThemes": ["Ausf\u00fchrung", "Durchmesser", "Farbe"], "attributes": [{"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Kombi-Set", "Packung", "Komplett-Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Geschossh\u00f6he minimal", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Drehwinkel Stufe minimal", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u00b0", "unitDisplayName": "Grad", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Lukenkasten", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Lukenkasten", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "W\u00e4rmeleitf\u00e4higkeit Lukendeckel", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W/(m\u00b2K)", "unitDisplayName": "W\u00e4rmedurchgangskoeffizient", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Drehwinkel Stufe maximal", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u00b0", "unitDisplayName": "Grad", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialst\u00e4rke Lukendeckel", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he gesamt", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Lukenkasten", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holz", "Stahl", "Aluminium", "Edelstahl", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Hamburg", "Frankfurt", "Gardentop", "Berlin", "Cork"], "reference": ""}, {"name": "Breite Stufen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["gerade", "1/2 gewendelt", "1/4 gewendelt", "gewendelt", "variabel"], "reference": ""}, {"name": "Ausladung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Handlauf", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Holz", "Aluminium", "Polyvinylchlorid (PVC)", "Edelstahl", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Metallgel\u00e4nder, versch. Ausf\u00fchrungen", "Edelstahlgel\u00e4nder, versch. Ausf\u00fchrungen", "variabler Treppenlauf", "TRIMAX\u00ae-Stufen 80 cm", "TRIMAX\u00ae-Stufen 100 cm"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Stufen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Decken\u00f6ffnung minimal", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschossh\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Stufen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["offen", "geschlossen"], "reference": ""}, {"name": "Breite Decken\u00f6ffnung minimal", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Gel\u00e4nder", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Edelstahl", "Holz", "Aluminium", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Montage Gel\u00e4nder", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["beidseitig montierbar", "rechts montierbar", "links montierbar"], "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg/m\u00b2", "unitDisplayName": "Kilogramm pro Quadratmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Stufen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Stufen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Steigungsh\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Artikelhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Angaben", "Einstellung der Geschossh\u00f6he erfolgt durch Ver\u00e4nderung der Steigungsh\u00f6he pro Stufe", "Je nach Einstellung der Wendelung der Treppe ver\u00e4ndert sich die Ausladung", "Angegebene Ausladung bezieht sich auf den Aufbau mit geradem Treppenlauf", "Die Drehrichtung der Treppe kann vor Ort bestimmt werden"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Gel\u00e4nder", "Handlauf", "Podest", "Montagematerial", "Fernbedienung"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["natur", "grau", "wei\u00df", "metallic", "silberfarben"], "reference": ""}, {"name": "Material Unterkonstruktion", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Stahl", "Holz", "Aluminium", "Edelstahl"], "reference": ""}, {"name": "Breite gesamt", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Steigungsh\u00f6he minimal", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Holzart Lukenkasten", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Fichte", "Ahorn", "Eiche", "Wei\u00dfbuche", "Eibe"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung Stufen", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["feuerverzinkt", "verzinkt", "kunststoffbeschichtet", "pulverbeschichtet", "verchromt"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung Stufen", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["lackiert", "versiegelt", "naturbelassen", "lasiert", "gewachst"], "reference": ""}, {"name": "Material Stufen", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Holz", "Stahl", "Kunststoff", "Metall", "Aluminium"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung Gel\u00e4nder", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["feuerverzinkt", "pulverbeschichtet", "verzinkt", "kunststoffbeschichtet", "verchromt"], "reference": ""}, {"name": "Holzart Handlauf", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Buche", "Ahorn", "Eiche", "Wei\u00dfbuche", "Eibe"], "reference": ""}, {"name": "Holzart Unterkonstruktion", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Buche", "Fichte", "Kiefer", "Ahorn", "Eiche"], "reference": ""}, {"name": "Holzart Stufen", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Buche", "Birke", "Eiche", "Fichte", "Kiefer"], "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Selbstmontage mit Aufbauanleitung"], "reference": ""}, {"name": "Holzart Gel\u00e4nder", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Buche", "Birke", "Ahorn", "Eiche", "Wei\u00dfbuche"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung Lukenkasten", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["naturbelassen", "lasiert", "gewachst", "lackiert", "versiegelt"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung Unterkonstruktion", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["naturbelassen", "versiegelt", "lackiert", "lasiert", "gewachst"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung Unterkonstruktion", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["pulverbeschichtet", "feuerverzinkt", "verzinkt", "kunststoffbeschichtet", "verchromt"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung Gel\u00e4nder", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["naturbelassen", "lackiert", "lasiert", "gewachst", "versiegelt"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung Lukenkasten", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["pulverbeschichtet", "verzinkt", "kunststoffbeschichtet", "verchromt", "feuerverzinkt"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-04T03:31:54.904Z"}