{"categoryGroup": "Trockner", "categories": ["Ablufttrockner", "W\u00e4rmepumpentrockner", "Kondenstrockner"], "variationThemes": ["Breite", "Fassungsverm\u00f6gen", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe"], "attributes": [{"name": "Passendes Unterbaublech, Bestell-Nr.", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["UBS-T1/G , 743869"], "reference": ""}, {"name": "Zusatz Energieeffizienzklasse", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["sogar 10% sparsamer als der Grenzwert zu A+++", "sogar 20% sparsamer als der Grenzwert zu A+++", "sogar 30% sparsamer als der Grenzwert zu A+++", "sogar 40% sparsamer als der Grenzwert zu A+++", "sogar 50% sparsamer als der Grenzwert zu A+++"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he ohne Abdeckplatte", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["6"], "reference": ""}, {"name": "AbsoluteCare\u00ae-System", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ob Wolle,Seide oder Outdoor-Kleidung,mit den AEG W\u00e4schetrocknern ab der Serie 8000 ist jedes Gewebe trocknergeeignet. Ihr AbsoluteCare\u00ae-System steuert die Bewegung und Temperatur der Trommel so exakt,dass empfindliche St\u00fccke in der Schwebe gehalten werden. Dies bewahrt deren Form und verringert Knitterfalten. Das neue Outdoor-Programm die volle Funktion der wasserabweisenden Membran sogar besser als das Trocknen an der Luft."], "reference": ""}, {"name": "SensiDry\u00ae-Technologie", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Schonendes und energieeffizientes Trocknen bei niedrigeren Temperaturen dank AEG SensiDry\u00ae-Technologie: entzieht dem Gewebe die Feuchtigkeit bei halb so hohen Temperaturen wie herk\u00f6mmliche W\u00e4schetrockner,ohne dabei die Trockenzeit signifikant zu verl\u00e4ngern. So wird Ihre Kleidung keiner unn\u00f6tigen Hitze ausgesetzt; dies reduziert den Verschlei\u00df und schont die Fasern.", "Schonendes und energieeffizientes Trocknen bei niedrigeren Temperaturen dank AEG   SensiDry\u00ae-Technologie:  entzieht dem Gewebe die Feuchtigkeit bei halb so hohen Temperaturen wie herk\u00f6mmliche W\u00e4schetrockner,ohne dabei die Trockenzeit signifikant zu verl\u00e4ngern. So wird Ihre Kleidung keiner unn\u00f6tigen Hitze ausgesetzt; dies reduziert den Verschlei\u00df und schont die Fasern."], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["AbsoluteCare f\u00fcr Wolle, Seide, Outdoor", "mit SensiDry - Technologie", "mit intelligentCleaning System", "Super Speed Trocknen - 3kg in nur 81 Minuten", "mit FiberPro - Technologie"], "reference": ""}, {"name": "Modellserie", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["4", "iQ300", "iQ700", "iQ500", "LAVATHERM"], "reference": ""}, {"name": "Weitere Vorteile", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["\u2022 EasyCleaning-Filter: Simple und schnell zu reinigender Kondensatorfilter.", "\u2022 Anti-Allergie Plus: Reduziert die h\u00e4ufigsten Allergene wie Pollen, Milben oder Tierhaare.", "\u2022 SensiDry\u00ae-Technologie: SensiDry\u00ae-Technologie mit W\u00e4rmepumpen-Technik: ben\u00f6tigt nur halb so hohe Temperaturen wie Standard-Trockner.", "\u2022 Active Care-Technologie: Spezielle Trommelbewegungen verringern die Reibung zwischen den Fasern, was eine Reduzierung der Abnutzung zur Folge hat.", "\u2022 Knitterschutz: Zur Vermeidung von Knitterfalten dreht sich die Trommel nach Programmende in Intervallen weiter."], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Gewichteter Energieverbrauch pro Jahr", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kWh", "unitDisplayName": "Kilowatt-Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zeitanzeige", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Startzeitvorwahl", "Restlaufanzeige", "Programmablaufanzeige", "Endzeitvorwahl", "Tageszeitanzeige"], "recommendedValues": ["Restlaufanzeige", "Startzeitvorwahl"], "reference": ""}, {"name": "Absicherung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "A", "unitDisplayName": "Ampere", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Energieverbrauch (Standardprogramm bei Teilbef\u00fcllung)", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kWh", "unitDisplayName": "Kilowatt-Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["KD-GHB7S7PW2-DE", "DV81N62532W", "TSF663 WP EcoSpeed & 8kg", "Edition 70 Trockner 2", "WT43N202"], "reference": ""}, {"name": "Energieverbrauch (Standardprogramm bei vollst\u00e4ndiger Bef\u00fcllung)", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kWh", "unitDisplayName": "Kilowatt-Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Trommel", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "Stahl verzinkt", "Galvalume", "Zink"], "reference": ""}, {"name": "Programmdauer im Standardprogramm bei Teilbef\u00fcllung", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "min", "unitDisplayName": "Minute (Zeiteinheit)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Programmdauer im Standardprogramm bei vollst\u00e4ndiger Bef\u00fcllung", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "min", "unitDisplayName": "Minute (Zeiteinheit)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "T\u00fcr", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Glast\u00fcr", "transparent", "blickdicht"], "recommendedValues": ["Glast\u00fcr"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistungsaufnahme im Aus-Zustand", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistungsaufnahme im Ein-Zustand", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bauart", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["W\u00e4rmepumpentrockner", "Kondenstrockner", "Ablufttrockner", "s\u00e4ulenf\u00e4hig"], "reference": ""}, {"name": "Display", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["LED-Display", "LCD-Display", "LCD-Display mit Sensortasten", "LED-Touchdisplay", "LCD-Touchdisplay"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Zusatzprogramme", "attributeGroup": "Programme", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Wolle", "Sportkleidung", "Handt\u00fccher", "Outdoor", "Jeans"], "recommendedValues": ["Schonprogramm / Hemden", "Sportkleidung", "Wolle", "Finish Seide", "Daunen", "Finish Wolle", "Seide", "Jeans", "Mix Extra Kurz", "Dampf", "Oberhemden", "Finish Dampf"], "reference": ""}, {"name": "Standardprogramme", "attributeGroup": "Programme", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Hemden", "Mix", "Baumwolle", "Pflegeleicht", "Feinw\u00e4sche"], "recommendedValues": ["Hemden"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Fassungsverm\u00f6gen", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["8", "7", "9", "10", "11"], "recommendedValues": ["11", "12", "13", "14", "3", "15", "4", "5", "6", "3,5", "4,5"], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Knitterschutz", "Startzeitvorwahl", "LED-Display", "Kindersicherung", "AutoDry"], "recommendedValues": ["Wasserstandsanzeige", "Knitterschutz"], "reference": ""}, {"name": "Zusatzausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["LED-Trommelbeleuchtung", "reversierende Trommelbewegung", "Schontrommel", "T\u00fcr\u00f6ffnungswinkel 180\u00b0", "Feuchtigkeitssensor"], "recommendedValues": ["inkl. Abwasseranschlussgarnitur", "selbstreinigender Kondensator"], "reference": ""}, {"name": "Kondensationseffizienzklasse", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["B", "A", "C"], "reference": ""}, {"name": "Betriebsger\u00e4usch in dB(A) re 1 pW", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "dB", "unitDisplayName": "Dezibel", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anschlusswert", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kW", "unitDisplayName": "Kilowatt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zusatzfunktionen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Knitterschutz", "Kindersicherung", "Trommelinnenbeleuchtung", "Signal am Programmende", "appf\u00e4hig"], "recommendedValues": ["Anzeige Wasserbeh\u00e4lter leeren", "Signal am Programmende", "Knitterschutz", "selbstreinigender Kondensator"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ablaufschlauch", "Ablaufschlauch f\u00fcr Kondenswasser (240 cm)", "Duftflakon, Gutschein f\u00fcr einen zweiten Duftflakon", "Passender Zwischenbaurahmen mit Auszug SKK-UDW, Ablaufschlauch, enthaltene Sprachen Deutsch, Englisch, Franz\u00f6sisch, T\u00fcrkisch, Niederl\u00e4ndisch", "Duftflakon"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "silberfarben", "edelstahlfarben", "blau", "orange"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Energieeffizienzklasse", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "FILTER"], "relatedMediaAssets": ["PRODUCT_DATASHEET", "ENERGY_EFFICIENCY_LABEL"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Skala Energieeffizienzklasse (Ende)", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "UNDEFINED"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Skala Energieeffizienzklasse (Start)", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "UNDEFINED"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:19:08.475Z"}