{"categoryGroup": "T\u00fcr-Seitenteile", "categories": ["T\u00fcrseitenteil"], "variationThemes": ["Material", "Farbe", "Breite", "H\u00f6he"], "attributes": [{"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["f\u00fcr Alu-Haust\u00fcr, anthrazit", "f\u00fcr Alu-Haust\u00fcr, grau", "f\u00fcr Alu-Haust\u00fcr, wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Kombi-Set", "Packung", "Komplett-Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Passend f\u00fcr", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alumium-Haust\u00fcr \u00bbA01\u00ab, \u00bbA02\u00ab, \u00bbA04\u00ab, \u00bbA05\u00ab und \u00bbA07\u00ab in grau mit 198 cm H\u00f6he", "Alumium-Haust\u00fcr \u00bbA01\u00ab, \u00bbA02\u00ab, \u00bbA04\u00ab, \u00bbA05\u00ab und \u00bbA07\u00ab in wei\u00df mit 198 cm H\u00f6he", "Alumium-Haust\u00fcr \u00bbA01\u00ab, \u00bbA02\u00ab, \u00bbA04\u00ab, \u00bbA05\u00ab und \u00bbA07\u00ab in anthrazit mit 198 cm H\u00f6he"], "reference": ""}, {"name": "W\u00e4rmeleitf\u00e4higkeit Verglasung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W/(m\u00b2K)", "unitDisplayName": "W\u00e4rmedurchgangskoeffizient", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "W\u00e4rmeleitf\u00e4higkeit", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W/(m\u00b2K)", "unitDisplayName": "W\u00e4rmedurchgangskoeffizient", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Einbautiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Montagehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["teilmontiert", "vormontiert", "Selbstmontage mit Aufbauanleitung"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik Verglasung", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["klar", "geriffelt", "matt", "satiniert"], "reference": ""}, {"name": "Artikelhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Angaben"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Edelstahl", "Kunststoff", "Polyvinylchlorid (PVC)", "Polycarbonat (PC)"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Verglasung", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Isolierglas", "Verbundsicherheitsglas", "Echtglas", "Einscheibensicherheitsglas", "Kunstglas"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["grau", "wei\u00df", "anthrazit", "lila", "gelb"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:26.805Z"}