{"categoryGroup": "Akkumulatoren", "categories": ["Elektromobil-Akku", "Akku", "E-Bike Akku", "Elektroroller-Akku", "Drohnen-Akku", "Powerbank", "Laptop-Akku", "Smartphone-Akku", "Akkupacks", "Solar Powerbank", "Studioblitz-Akku", "Solarakkus", "Kamera-Akku", "Bleiakkus", "Stromspeicher", "Akku-Set", "Mobilblitz-Akku", "Handy-Akku", "Heatbanks", "Powerstation", "Tablet-Akku", "Zusatz-Akku", "Energiestation", "Schnellstartsystem", "Starthilfeger\u00e4t", "Staubsauger-Akku"], "variationThemes": ["Anzahl Akkus", "Breite", "Funktionen", "Kabell\u00e4nge", "Durchmesser", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe", "Anzahl Teile", "Leistung maximal"], "attributes": [{"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["4 Ah", "2,5 Ah", "2 Ah", "2,6 Ah", "5 Ah"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wartungsfrei", "gasungsfrei"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Herstellergarantie", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Garantiezeit von 1 auf 2 Jahre verl\u00e4ngern durch Registrierung des gekauften Werkzeugs innerhalb von 4 Wochen nach Kaufdatum bei MAKITA online. Weitere Informationen k\u00f6nnen den Herstellergarantiebedingungen im Downloadbereich entnommen werden."], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Tragetasche", "Tasche"], "reference": ""}, {"name": "Bezeichnung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Block", "Micro", "V13GA", "CR2320", "SR1154"], "recommendedValues": ["V13GA", "CR2320", "SR1154", "CR2032", "LR44", "Mono", "Baby", "Micro", "L1154", "Lady", "Mini", "AG13", "KA76", "LR44H", "Block", "SR44", "GPA76", "CR2016", "SR44SW", "CR2025", "Mignon"], "reference": ""}, {"name": "Ladestrom maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mA", "unitDisplayName": "Milliampere", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Akkulaufzeit maximal", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ladezeit Akku", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pr\u00fcfzusammenfassung Lithiumbatterien", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pr\u00fcfzusammenfassung gem\u00e4\u00df Absatz 38.3.5 des UN-Handbuches ist vorhanden.", "Pr\u00fcfzusammenfassung gem\u00e4\u00df Absatz 38.3.5 des UN-Handbuches ist nicht vorhanden."], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Akku/s bei Lieferung geladen", "Akkus beigelegt", "Akkus im Produkt eingebaut", "Akku im Produkt eingebaut", "Batterien im Produkt eingebaut"], "reference": ""}, {"name": "Qualit\u00e4tssicherungsprogramm Lithiumbatterien", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Qualit\u00e4tssicherungsprogramm des Herstellers ist vorhanden.", "Qualit\u00e4tssicherungsprogramm des Herstellers ist nicht vorhanden."], "reference": ""}, {"name": "Sondervorschrift Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Das Produkt entspricht nicht den geltenden Sondervorschriften.", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 388 und 666", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 188", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 145", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 653"], "reference": ""}, {"name": "UN-Test 38.3 Lithiumbatterien", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["UN-Test 38.3 ist vorhanden.", "UN-Test 38.3 ist nicht vorhanden."], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Power X-Change", "Powerbank Energy", "Power Bank", "Deltafox 20 V Akku-System", "LCD Charger"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["\u00dcberspannungsschutz", "\u00dcberladungsschutz", "\u00dcberhitzungsschutz", "Kurzschlussschutz", "Entladeschutz"], "reference": ""}, {"name": "Dauer Vollladung (ca.)", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "min", "unitDisplayName": "Minute (Zeiteinheit)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Dauer Schnellladung (ca.)", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "min", "unitDisplayName": "Minute (Zeiteinheit)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schutzklasse", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3", "1", "2"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "Einsatzgebiete", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Werkzeuge", "Akkusauger", "PKW", "E-Bike", "Wohnmobil"], "recommendedValues": ["Akkusauger", "Saugroboter"], "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)", "Schutzkontaktstecker (Typ EF-CEE 7/7)", "kein Netzanschluss vorhanden"], "reference": ""}, {"name": "Ladeprogramm", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["6-stufig", "3-stufig", "2-stufig", "1-stufig", "4-stufig"], "reference": ""}, {"name": "Leistung Akku", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausg\u00e4nge", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["USB-Port", "Micro-USB-Port", "Kfz-Zigarettenanz\u00fcnder", "Kfz-Batterie-Klemmen", "Steckdose"], "reference": ""}, {"name": "Umgebungstemperatur maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u00b0C", "unitDisplayName": "Grad Celsius", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Akkukapazit\u00e4t", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "A\u00b7h", "unitDisplayName": "Amperestunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Umgebungstemperatur minimal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u00b0C", "unitDisplayName": "Grad Celsius", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["BPB004BTWT", "BPB001BTWH", "F8J267BTBLK", "MS#010031 Fischer Fahrr\u00c3\u00a4der 52", "MS#010032 Fischer Fahrr\u00c3\u00a4der 52"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistung maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geeignet f\u00fcr", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["iPhone", "System-Akku f\u00fcr alle Ger\u00e4te der Einhell Power-X-Change Familie", "Wohnmobile, Caravan, Gartenh\u00e4user, au\u00dfen", "Power X-Change Ger\u00e4te", "Smartphones"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Displayanzeige", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LED-Display", "LCD-Display", "TFT-Display", "Touch-Display", "analoge Zahlenanzeige"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1 Akku ohne Ladeger\u00e4t", "1 Akku, 1 Ladeger\u00e4t", "Starthilfekabel mit vollisolierten Polzangen und \u00dcberlastschutz, USB-Adapterkabel, Adapterkabel mit 9 verschiedenen Notebook Adaptern (passend f\u00fcr z.B. Dell, HP, IBM, Lenovo, Toshiba, Sony, Samsung, Acer, Asus, Fujitsu, NEC, ect.), 230 V Lade-Netzteil, praktische Schutz- und Aufbewahrungstasche", "Nur kompatibel mit Makita Maktec Maschinen und Ladeger\u00e4ten.", "Akku, Ladeger\u00e4t"], "reference": ""}, {"name": "Ladespannung maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung Ladeger\u00e4t", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LCD SMART CHARGER+", "30min PXC Kit", "Quick Charge 3.0", "Empfohlenes Ladeger\u00e4t DC1851 MT", "DC18RC"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Akkus", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Spannung Akku", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzeige von", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ladestand", "Entladestand", "Stromst\u00e4rke", "Luftdruck", "Akkuspannung"], "reference": ""}, {"name": "Ausgangsspannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["5", "12", "24", "400", "6"], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["TITLE", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["3,7", "10,8", "11,1", "3,8", "7,4"], "recommendedValues": ["3,9", "7,5", "4,8", "10,95", "3,85", "7,6", "24", "6,8", "48", "11,25", "21,6", "22,5", "12", "15,12", "36", "11,34", "15", "11,1", "3", "6", "7", "1,2", "14,8", "9", "2,4", "1,5", "14,4", "15,2", "4,5", "10,8", "3,6", "7,2", "12,4", "3,7", "7,3", "11,4", "3,8", "7,4"], "reference": ""}, {"name": "Batterie-/Akku-Technologie", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Lithium-Ionen (Li-Ion)", "Lithium-Polymer (LiPo)", "Blei-Gel", "Blei-AGM", "Nickel-Metallhydrid (NiMH)"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lebenszyklen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl USB-Anschl\u00fcsse", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Eingangsspannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["5", "12", "220-240", "200-250", "230"], "reference": ""}, {"name": "UN-Nummer", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["UN 3480 Lithium-Ionen-Batterien", "UN 3171 Batteriebetriebenes Fahrzeug", "UN 3171 Batteriebetriebenes Ger\u00e4t", "UN 2800 Batterien (Akkumulatoren), nass, auslaufsicher, elektrische Sammler", "UN 3077 Umweltgef\u00e4hrdender Stoff, fest, N.A.G."], "reference": ""}, {"name": "Technologie", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Lithium-Ionen (Li-Ion)", "Lithium-Polymer (LiPo)", "Nickel-Metallhydrid (NiMH)", "Blei-Gel", "Blei-AGM"], "recommendedValues": ["Lithium-Mangan-Quecksilberoxid (LiMnO2)", "Nickel-Metallhydrid (NiMH)", "Lithium", "Blei-Gel", "Silberoxid", "Lithium-Polymer (LiPo)", "Quecksilberoxid", "Blei-AGM", "Nickel-Mangan-Cobalt (NMC)", "Lithium-Mangandioxid (LMS)", "Nickel-Cadmium (NiCd)", "Zink-Luft", "Nickel-Cobalt-Aluminiumoxid (NCA)", "Lithium-Eisensulfid", "Lithium-Ionen (Li-Ion)", "Blei (Pb)"], "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["A5200", "18V 3,0 Ah Power-X-Change", "PM5200", "PD 20000", "LCD SMART CHARGER+"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LED-Anzeige", "Kontrolleuchte", "Ein-/Ausschalter", "Kompressor", "Schl\u00fcsselband"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Artikelhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Angaben"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Anleitung", "Micro-USB-Kabel", "USB-Kabel", "USB-C Kabel", "Kurzanleitung"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "grau", "wei\u00df", "rot", "silberfarben"], "reference": ""}, {"name": "Typ Anschluss", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["USB Typ A", "USB Typ C", "Micro-USB-Port", "USB-Port", "Steckdose"], "reference": ""}, {"name": "K\u00fcrzel", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["AA", "AAA", "23A", "A", "B"], "recommendedValues": ["23A", "AA", "A", "AAA", "B", "C", "D", "15F20", "CT123A", "Duplex", "N", "AAAA", "Sub-C", "Latern"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kapazit\u00e4t", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mAh", "unitDisplayName": "Milliamperestunde", "featureRelevance": ["TITLE", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T02:00:03.530Z"}