{"categoryGroup": "Ventilatoren", "categories": ["Bodenventilator", "Turmventilator", "Tischturmventilator", "Tischventilator", "Windmaschine", "Deckenventilator", "Ventilatorkombiger\u00e4t", "Standventilator", "Akku-Standventilator", "Umh\u00e4ngeventilator", "Handventilator", "Mini USB-Ventilator", "Turboventilator", "Wandventilator", "Radialventilator", "Kaminventilator"], "variationThemes": ["Breite", "H\u00f6he maximal", "Funktionen", "Kabell\u00e4nge", "H\u00f6he minimal", "Anzahl Batterien", "Farbe", "Material Gestell", "H\u00f6he", "Tiefe"], "attributes": [{"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he minimal", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Batterien", "attributeGroup": "Akku & Betriebszeiten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Timer", "Nachtmodus", "Ein- / Ausschalter", "Sleep-Timer", "Eco-Modus"], "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Exklusives matt-schwarzes Design", "einfach zu installieren und zu bedienen", "Heizl\u00fcfter und Ventilator", "smarter Ventilator, sprachsteuerbar mit Alexa &Google, App f\u00e4hig", "mit Timer und Fernbedienung"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser Sicherheitsgitter", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Geschwindigkeitsstufen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl L\u00fcfterfl\u00fcgel", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Bedienung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Fernbedienung", "Drehregler", "Drucktasten", "Touch-Bedienung", "Direktwahltasten"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Licht", "Ein- / Ausschalter", "Fernbedienung", "Timer", "Tragegriff"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser L\u00fcfterfl\u00fcgel", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Frequenz", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "Hz", "unitDisplayName": "Hertz", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["50", "50/60", "60"], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["220-240", "230", "110"], "reference": ""}, {"name": "Akkukapazit\u00e4t", "attributeGroup": "Akku & Betriebszeiten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mAh", "unitDisplayName": "Milliamperestunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Akkulaufzeit Betrieb maximal", "attributeGroup": "Akku & Betriebszeiten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Filtrationsstufen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Luftstromstufen", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3", "4", "10", "2", "1"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Umdrehungen maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "U/min", "unitDisplayName": "Umdrehungen pro Minute", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Umdrehungen minimal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "U/min", "unitDisplayName": "Umdrehungen pro Minute", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Standfu\u00df", "Anti-Rutsch-F\u00fc\u00dfe", "Laufrollen", "Gummisaugf\u00fc\u00dfe"], "reference": ""}, {"name": "Art Gebl\u00e4se", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Axialgebl\u00e4se", "Verwirbelungstechnik", "Radialgebl\u00e4se", "Zentrifugalgebl\u00e4se", "Diagonalgebl\u00e4se"], "reference": ""}, {"name": "Art Luftstrom", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["strahlenf\u00f6rmig"], "reference": ""}, {"name": "Art Verstellbarkeit", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Neigungswinkel verstellbar", "Oszillation zuschaltbar", "h\u00f6henverstellbar", "schwenkbar", "3D-Oszillation"], "reference": ""}, {"name": "Aufbewahrung Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["per Magnet am Ger\u00e4t", "integrierte Halterung", "seitliche Halterung"], "reference": ""}, {"name": "Batterie-/Akku-Technologie", "attributeGroup": "Akku & Betriebszeiten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Lithium-Ionen (Li-Ion)", "4,5-V-Flachbatterie (3LR12)", "6-V-Flatpack (J)", "Nickel-Mangan-Kobalt (NMC)", "Nickel-Metallhydrid (NiMH)"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Dauer Vollladung (ca.)", "attributeGroup": "Akku & Betriebszeiten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "min", "unitDisplayName": "Minute (Zeiteinheit)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["300"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser Ger\u00e4t", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Durchmesser Standfu\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Energieeffizienzklasse Leuchtmittel", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["A", "A++", "A+", "B", "C"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Fl\u00fcgel Oberseite", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "Wei\u00df", "Eiche mit Rattan", "Rosenholz", "Silber"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Fl\u00fcgel Unterseite", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ahorn", "Walnuss", "Walnuss dunkel", "wei\u00df", "Silber"], "reference": ""}, {"name": "Geeignete Raumgr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "m\u00b2", "unitDisplayName": "Quadratmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschwindigkeit Luftstrom", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "km/h", "unitDisplayName": "Kilometer pro Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["6,3"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Herstellerbezeichnung Akku", "attributeGroup": "Akku & Betriebszeiten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["USB", "Lithium-Ionen Akku", "DC 5V"], "reference": ""}, {"name": "Kabelaufbewahrung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kabelaufwicklung", "Kabelstaufach", "Kabelaufrollautomatik", "Kabelaufwicklung am Gestell"], "reference": ""}, {"name": "Kontrollleuchten", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Betriebskontrollleuchten", "Temperaturanzeige", "Funktionsdarstellung", "Geschwindigkeitsdarstellung"], "reference": ""}, {"name": "Lademethode", "attributeGroup": "Akku & Betriebszeiten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["USB", "Ladeger\u00e4t", "Ladestation", "Induktion"], "reference": ""}, {"name": "Laufrichtung", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rechts- und Linkslauf", "Rechtslauf", "Linkslauf"], "reference": ""}, {"name": "Lautst\u00e4rke maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "dB", "unitDisplayName": "Dezibel", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Akku im Produkt eingebaut", "Batterien im Produkt eingebaut", "Keine Batterien beigelegt", "Akkus im Produkt eingebaut", "Batterie im Produkt eingebaut"], "reference": ""}, {"name": "Luftdurchsatz maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "l/s", "unitDisplayName": "Liter pro Sekunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["58", "500", "8,024"], "reference": ""}, {"name": "Luftgeschwindigkeit maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "m/s", "unitDisplayName": "Meter pro Sekunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["5,5", "3", "3,25", "3,4", "350"], "reference": ""}, {"name": "Luftstrom bei maximaler Geschwindigkeit", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m\u00b3/h", "unitDisplayName": "Kubikmeter pro Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Luftstrom bei minimaler Geschwindigkeit", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m\u00b3/h", "unitDisplayName": "Kubikmeter pro Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Fl\u00fcgel Oberseite", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holz", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Material Fl\u00fcgel Unterseite", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall"], "reference": ""}, {"name": "Material L\u00fcfterfl\u00fcgel", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Metall", "PU-Schaum", "Edelsthal"], "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["10500601 / Vind", "Vind", "10500811 / Flower Fan schwarz", "10501512 / Metal Black 12", "10501101 / Breez"], "reference": ""}, {"name": "Neigungswinkel", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u00b0", "unitDisplayName": "Grad", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Typennummer", "Seriennummer", "Artikelnummer", "Chargennummer", "Kennnummer der Partie"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "Produkt f\u00e4llt nicht unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "Schutzfunktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["\u00dcberhitzungsschutz", "Abschaltautomatik", "Frostschutz", "Kippschutz", "Abschaltung nach 12 Stunden ohne Bedienung"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MeacoCool", "MeacoFan"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MC10000R-EU", "MC9000R-EU", "MeacoCool", "MeacoFan1056P-EU"], "reference": ""}, {"name": "Skala Energieeffizienzklasse Leuchtmittel", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["A++ bis E"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Italienisch (IT)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Retro-Design"], "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "Schutzkontaktstecker (Typ EF-CEE 7/7)", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)", "kein Netzanschluss vorhanden"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Neigungswinkel", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["stufenlos verstellbar", "mehrfach verstellbar", "3-fach verstellbar", "5-fach verstellbar", "4-fach verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Standfu\u00df", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["stufenlos verstellbar", "mehrfach verstellbar", "5-fach verstellbar", "4-fach verstellbar", "2-fach verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Weitere Vorteile", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["GS-gepr\u00fcft - f\u00fcr mehr Sicherheit", "Druckkn\u00f6pfe - schnelle & einfache Bedienung", "ideale Luftverteilung \u00fcber die zuschaltbare Oszillation", "Piano-Key Bedienung - einfach und praktisch zu bedienen", "Einstellbarer Neigungswinkel"], "reference": ""}, {"name": "Winkel Drehbewegung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "\u00b0", "unitDisplayName": "Grad", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Geh\u00e4use", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Metall", "PU-Schaum", "Edelstahl", "Polycarbonat"], "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung Leuchtmittel", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ohne Leuchtmittel"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Gestell", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Metall", "Kiefernholz", "Edelstahl"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "schwarz", "chromfarben", "altwei\u00df", "silberfarben"], "reference": ""}, {"name": "Art Stromversorgung", "attributeGroup": "Akku & Betriebszeiten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["internes Netzteil", "externes Netzteil", "USB-C", "Batteriebetrieb", "Akku (fest eingebaut)"], "reference": ""}, {"name": "Displaytechnologie", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LED-Display", "LCD-Display", "TFT-Farbdisplay"], "reference": ""}, {"name": "Mitgeliefertes Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Verl\u00e4ngerungsstange", "Fernbedienung", "Montagestange", "Leuchtmittel"], "reference": ""}, {"name": "Beleuchtung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["dimmbar"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)"], "reference": ""}, {"name": "Akkuladefunktionen", "attributeGroup": "Akku & Betriebszeiten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Akku-Ladestoppfunktion", "Schnellladefunktion"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Jet Focus Technologie: f\u00fcr direkte, pers\u00f6nliche W\u00e4rme. Dank der hohen Reichweite m\u00fcssen Sie nicht direkt am Ger\u00e4t sitzen. Verteilungsfunktion, um den Raum schnell und gleichm\u00e4\u00dfig zu erw\u00e4rmen. Beide Funktionen auch im Ventilator-Modus einstellbar.", "Air Multiplier\u2122 Technologie: Ein Luftstrahl saugt die umgebene Luft an und verst\u00e4rkt sie. Es entsteht ein gleichm\u00e4\u00dfiger, angenehmer Luftstrom.", "App-Steuerung mit Dyson Link App: Informationen zu Luftreinigung, Filterlebensdauer, Fernbedienung und weitere Funktionen. Die Raumluftqualit\u00e4t kann von unterwegs kontrolliert werden.", "Touch-Stop-Sensor: bei Ber\u00fchrung des Drahtgestells schaltet sich das Ger\u00e4t automatisch ab.", "Automatischer Reinigungsmodus: Eingebaute Sensoren pr\u00fcfen die Luftqualit\u00e4t und passen die Luftstromst\u00e4rke f\u00fcr die Luftreinigung an. Bei Erreichen der Zielluftqualit\u00e4t wechselt das Ger\u00e4t in Standby."], "reference": ""}, {"name": "Material Schutzgitter", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Kunststoff", "Aluminium", "Edelstahl"], "reference": ""}, {"name": "Details L\u00fcfterfl\u00fcgel", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["aerodynamisch", "ohne L\u00fcfterfl\u00fcgel"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Energieeffizienzklasse Leuchtmittel (Skala)", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["A (A++ bis E)", "A++ (null bis null)"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:54:49.618Z"}