{"categoryGroup": "Blusen", "categories": ["Shirtbluse", "Blusentop (Blusen)", "Chiffonbluse (Blusen)", "Schlupfbluse", "Longbluse", "Kurzarmbluse", "Langarmbluse", "Druckbluse", "Hemdbluse", "Klassische Bluse (Blusen)", "Dirndlbluse", "Spitzenbluse", "Trachtenbluse", "Georgettebluse", "Crinklebluse", "R\u00fcschenbluse", "Seidenbluse", "Satinbluse", "Flanellbluse", "Jeansbluse", "Blusenkimono", "Karobluse", "Crepebluse", "Outdoorbluse", "Strandbluse", "Schluppenbluse", "Carmenbluse", "Wickelbluse", "Funktionsbluse", "Blusenponcho", "Plisseebluse", "2-in-1-Shirt (Blusen)", "Blusenshirt (Blusen)", "Poncho (Blusen)", "Umstandsbluse", "Kaftan", "Funktionsshirt (Blusen)", "Mini-PC (Blusen)", "Daunenjacke (Blusen)"], "variationThemes": ["Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "Farbe Packst\u00fcck 2", "Material", "Farbe Packst\u00fcck 3", "\u00c4rmelvariante", "Materialart", "Hosenl\u00e4nge", "Schnittform L\u00e4nge", "Farbe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["JWP", "Nova"], "reference": ""}, {"name": "Seitenl\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hosenl\u00e4nge", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Packst\u00fcck 3", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "jeansblau", "Rautenmuster", "seaport", "kariert"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmelvariante", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["normale \u00c4rmell\u00e4ngen"], "reference": ""}, {"name": "Waschung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["washed", "used", "stone", "blue", "bleached"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#000005 Imperial Blusen Business weiss", "WB#OT1-8KM11122019-BF Struktur", "MS#016632 Vero Moda", "WB#OT1-8KM11122019-BF Hippie", "LAUKragen111120"], "reference": ""}, {"name": "Vorderl\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kapuze", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ohne Kapuze", "mit Kapuze"], "reference": ""}, {"name": "Oberweite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zus\u00e4tzlicher Verschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["individuell verstellbarer Tunnelzug", "mit Jersey-Eins\u00e4tzen", "mit Schluppe", "mit breiten Zierstegen und transparenten Partien im R\u00fccken", "Bindeband am Ausschnitt"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Kragendetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Kn\u00f6pfen", "mit Schluppe", "mit Rei\u00dfverschluss", "mit Kordelzug", "kontrastfarben"], "recommendedValues": ["mit Schluppe"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Packst\u00fcck 2", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "wei\u00df", "uni", "marine", "neonorange"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "Erf\u00fcllung Brennverhalten nach L\u00e4ndern", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Gro\u00dfbritannien", "Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr die Niederlande"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmell\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Packung", "Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Zus\u00e4tzlicher Ausschnitt", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Schlitz", "V-Ausschnitt", "mit R\u00fcschen", "Kleiner V-Ausschnitt unter dem Rundhals", "mit Bindeband"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kapuzenf\u00fctterung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["farblich passend", "Sweatware", "Fellimitat", "ungef\u00fcttert", "Shirtware"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmeldetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["eingesetzt", "\u00c4rmel mit \u00c4rmelschlitz", "mit Knopf", "eng", "Krempel\u00e4rmel"], "reference": ""}, {"name": "Auslieferung", "attributeGroup": "Auslieferung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["liegend", "h\u00e4ngend"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2er-Pack", "mit Leggings", "mit Top", "mit T-Shirt", "mit Schal und M\u00fctze"], "reference": ""}, {"name": "Kapuzendetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Weite regulierbar", "mit regulierbarem Elastikband", "Fellimitat an der Kapuze", "abnehmbar", "mit Kordelz\u00fcgen"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmelabschluss", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1-Knopf-Manschette", "Manschette", "2-Knopf-Manschette", "elastischer Bund", "abgesteppt"], "reference": ""}, {"name": "Herstellertechnologien", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stretch", "Q.M.C.", "UV SHIELD", "bluesign\u00ae", "S-FRESH"], "recommendedValues": ["AEROREADY", "DOWN", "SNAP-IN-SYSTEM", "climacool\u00ae", "EXTRA-LONG SYSTEM ZIP", "windCELL", "RAIN.RDY", "ALTAI FLEECE MEDIUM", "NANUK 200", "MICROGUARD MAXLOFT", "Fubu tex", "TECNOPILE\u00ae", "Dri-FIT", "MICROGUARD SILVER", "SOFT SHELL STRETCH", "PFC FREE", "DOWNFIBER", "TEXAPORE Stretch", "SNUGGLE UP", "HIGH QUALITY DOWN", "STORMLOCK", "UPF Protection 30", "WIND.RDY", "TEXAPORE 4x4", "Vent Pro System", "COLD.RDY", "MICROGUARD MAXLOFT Q.M.C.", "Kids/Youth System Zip", "UV SHIELD", "climaproof\u00ae", "PlayWarm", "powerCELL", "climalite\u00ae Cotton", "ALTAI FLEECE SUPER WARM", "ColdGear\u00ae", "3-in-1 SYSTEM REGULAR", "ARMATECH PLUS", "VENTBREAK", "TEXAPORE O2", "3-in-1 SYSTEM SHORT", "FIBERCLOUD", "Stormlock Hyproof", "bluesign\u00ae", "S. CAF\u00c9\u00ae", "UPF Protection 15", "FAIR WEAR FOUNDATION", "THINSULATE", "climachill\u2122", "coolCELL", "FUNCTION 65", "NANUK 100", "ALTAI FLEECE MICRO", "NANUK 300", "dryCELL", "HyVent\u00ae", "Regular Zip for System Jackets", "Polartec\u00ae", "ZipIn!", "NANUK 150", "VENTLOFT", "WINDSTOPPER\u00ae", "QuickDry", "TEXAPORE", "UPF Protection 50", "UV-PROTECTION", "PlayIce", "climalite\u00ae", "PlayShield", "ACS TIGHT", "S-FRESH", "climaheat\u2122", "HEAT.RDY", "NANUK DYNAMIC", "TECNOWOOL", "Allseasongear\u00ae", "Q.M.C.", "GORE-TEX\u00ae", "SUPPLEX\u00ae", "techfit\u2122", "ACS", "Short Zip for System Jackets", "Stormlock Active", "DRYNETIC", "warmCELL", "PRIMALOFT\u00ae BLACK ECO", "climalite\u00ae+", "climawarm\u00ae", "VENTURI"], "reference": ""}, {"name": "Verschlussdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["vorn", "durchgehend", "hinten", "verdeckt", "zum Binden"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Langarm Kragen Uni", "Tunika", "Langarm Kragen Streifen", "Bluse", "Hemdbluse"], "reference": ""}, {"name": "Herstellerpassform", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Regular fit", "normal", "Slim fit", "Oversized fit", "Passform, Schnitt: Regular Fit"], "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen (Gro\u00dfe Gr\u00f6\u00dfen)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["4X", "3X", "2X", "1X", "0X"], "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfenhinweis", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F\u00e4llt gro\u00df aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen.", "F\u00e4llt klein aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt eng aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt weit aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr gro\u00df aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen kleiner bestellen."], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["pflegeleicht", "nicht elastisch", "Easycare", "elastisch", "atmungsaktiv"], "recommendedValues": ["pflegeleicht", "Lycra", "schnell trocknend", "w\u00e4rmend", "elastisch", "w\u00e4rmeisolierend", "Stretch", "k\u00fchlend", "wasserdicht", "wasserdampfdurchl\u00e4ssig", "windabweisend", "winddicht", "Teflon beschichtet", "nicht elastisch", "schmutzabweisend", "Easycare", "reflektierend", "b\u00fcgelfrei", "wasserabweisend", "antibakteriell", "atmungsaktiv", "Pure Wear"], "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen (Kinder)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["4XL", "5XL", "L", "2XS", "M", "XXL", "3XS", "XXS", "XXXS", "S", "XL", "XS", "XXXL"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["44", "42", "40", "46", "38"], "reference": ""}, {"name": "Rumpfabschlussdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Gummizug", "mit Schlitz", "mit Bindeband", "mit innenliegendem Gummizug", "mit Tunnelzug"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["100% Viskose", "100% Polyester", "100% Baumwolle", "Obermaterial: 100% Viskose", "Obermaterial: 100% Polyester"], "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen (Nummerisch)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["00", "22", "12", "24", "14", "16", "18", "0", "1", "2", "3", "4", "5", "6", "7", "8", "9", "20", "10"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmelabschlussdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Schlitz", "mit Gummizug", "mit Kn\u00f6pfen", "krempelbar", "mit innenliegendem Gummizug"], "reference": ""}, {"name": "Rumpfabschluss", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["abgerundeter Saum", "gerader Abschluss", "runder Abschluss", "abgesteppte Kante", "normaler Saum"], "reference": ""}, {"name": "Kragen", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ohne Kragen", "Hemdblusenkragen", "runder Kragen", "Stehkragen", "Kentkragen"], "recommendedValues": ["Rollkragen"], "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "66", "34", "56", "78", "46", "68", "36", "58", "48", "38", "70", "60", "50", "72", "40", "62", "30", "52", "74", "42", "64", "32", "54"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Taschen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ohne Taschen", "Brusttaschen", "Brusttasche", "Ohne Tasche", "aufgesetzte Taschen"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Viskose", "Baumwolle", "Kunstfaser", "Polyester", "Baumwollmischung"], "recommendedValues": ["Daune", "Kalbsleder", "Schafsleder", "Baumwolle", "Leder", "B\u00fcffelleder", "Lammleder", "Baumwollmischung", "Schweinsleder", "Rindsleder", "Ziegenleder", "Leinen", "Elasthan", "Seide"], "reference": ""}, {"name": "Kragenweite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "allowedValues": ["44", "55", "45", "56", "35", "46", "36", "47", "37", "48", "38", "49", "39", "50", "40", "51", "41", "52", "42", "53", "43", "54"], "featureRelevance": ["FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["casual", "feminin", "modisch", "klassisch", "elegant"], "recommendedValues": ["modisch", "sportlich", "klassisch", "sexy", "casual", "elegant", "feminin"], "reference": ""}, {"name": "Ausschnitt", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Rundhals", "V-Ausschnitt", "ohne Ausschnitt", "hoch geschlossener Ausschnitt", "tiefer V-Ausschnitt"], "recommendedValues": ["Carmenausschnitt"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Casualmode", "Basic", "Sommermode", "Fr\u00fchlingsmode", "Herbstmode"], "recommendedValues": ["Arbeitsmode", "Partymode", "Basic", "Festival", "Festtagsmode", "Streetwear", "Wintermode", "Trachtenmode", "Fanmode", "Outdoormode", "Abendmode", "Herbstmode", "Strandmode", "Hochzeitsmode", "Sommermode", "Casualmode", "Businessmode", "Fr\u00fchlingsmode"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentext", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": [" L (US)", " M (US)", " S (US)", "42 (EU) ", " XL (US)"], "reference": ""}, {"name": "Passform", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["normal", "figurumspielend", "l\u00e4ssig geschnitten", "regular fit", "figurbetont"], "reference": ""}, {"name": "Applikationen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Markenlabel", "Kn\u00f6pfe", "Brandlabel innen", "Druck", "Spitze"], "recommendedValues": ["R\u00fcschen"], "reference": ""}, {"name": "Ausschnittdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Knopfleiste", "eingefasste Kante", "abgesteppte Kante", "mit Falten", "mit Gummizug"], "recommendedValues": ["mit Stillm\u00f6glichkeit"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "bedruckt", "gemustert", "gebl\u00fcmt", "gestreift"], "recommendedValues": ["kariert", "Rhombenmuster", "bedruckt", "Ajourstrickmuster", "Crinkleoptik", "Zopfmuster", "Intarsienmuster", "Waffelmuster", "tarnfarben", "Norwegermuster"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["EU-Gr\u00f6\u00dfen", "US-Gr\u00f6\u00dfen", "Doppelgr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Schnittdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Passe hinten", "hinten l\u00e4nger geschnitten", "Abn\u00e4her", "R\u00fcckenfalte", "Seitenschlitze"], "recommendedValues": ["Wickeloptik"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Web", "Chiffon", "Stoff", "Jersey", "Cr\u00eape"], "recommendedValues": ["Sweatware", "Softshell", "Canvas", "Jeans", "Spitze", "Chiffon", "Denim/Jeans", "Satin", "Flanell", "Single Jersey", "Jersey", "Fleece", "Cord"], "reference": ""}, {"name": "Langgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "allowedValues": ["88", "68", "120", "110", "100", "112", "102", "114", "104", "116", "106", "90", "118", "80", "108", "92", "82", "72", "94", "84", "96", "86", "76", "98"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentyp", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Normalgr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Kurzgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["22", "33", "23", "34", "24", "35", "25", "26", "16", "27", "17", "28", "18", "29", "19", "30", "20", "31", "21", "32"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schnittform L\u00e4nge", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["normal", "h\u00fcftlang", "h\u00fcftbedeckend", "lang", "Po-bedeckend"], "recommendedValues": ["kn\u00f6chelfrei", "extrakurz", "ca. Mitte Oberschenkel", "knielang", "knieumspielend", "mini", "kniebedeckend", "ca. Mitte Wade", "wadenlang", "7/8-L\u00e4nge", "extralang", "kn\u00f6chellang"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmel", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Langarm", "3/4-\u00c4rmel", "Kurzarm", "ohne \u00c4rmel", "Halbarm"], "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["14XL", "12XL", "10XL", "4XL", "5XL", "6XL", "7XL", "8XL", "L", "9XL", "M", "XXL", "XXS", "S", "XL", "XS", "XXXL"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "schwarz", "blau", "rot", "dunkelblau"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Knopfleiste", "ohne Verschluss", "kurze Knopfleiste", "Knopfverschluss", "Band"], "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckenl\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "UK-Gr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["22", "44", "24", "46", "26", "48", "28", "50", "30", "52", "10", "32", "12", "34", "14", "36", "16", "38", "18", "2", "4", "6", "8", "40", "41", "20", "42"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Maschinenw\u00e4sche", "Schonw\u00e4sche", "Handw\u00e4sche", "Reinigung", "Lederreinigung"], "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen (Kinder)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "68", "170", "152", "110", "176", "134", "158", "116", "92", "50", "74", "98", "56", "182", "140", "164", "122", "166", "188", "146", "168", "104", "128", "80", "40", "62", "86"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-04T03:49:51.950Z"}