{"categoryGroup": "Waschtische", "categories": ["Waschtisch", "Aufsatzwaschbecken", "Einbauwaschbecken", "Waschbecken", "Doppelwaschbecken", "Waschsch\u00fcssel", "Doppelwaschtisch"], "variationThemes": ["Form", "Breite", "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "Art Leuchtmittel", "Holzart", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Schubladen", "Ausf\u00fchrung", "Material", "Durchmesser", "Oberfl\u00e4chenoptik", "Anzahl T\u00fcren", "Tiefe", "Anzahl Teile", "Anzahl Akkus"], "attributes": [{"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Optik / Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["lackiert", "ge\u00f6lt", "gewachst", "antikisiert", "lasiert"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Schubladen klein", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Schubladenauszug", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Vollauszug", "Teilauszug"], "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit Einlegeb\u00f6den maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Schubladeninnenma\u00df 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["5 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "7 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "6 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "8 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "10 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Fachinnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Schubladeninnenma\u00df 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Sockel", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Ausz\u00fcge", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "MDF", "Spanplatte", "Marmor", "Massivholz"], "reference": ""}, {"name": "Material Schublade", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MDF", "Spanplatte", "FSC\u00ae-zertifizierter Holzwerkstoff", "Holzwerkstoff", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)"], "reference": ""}, {"name": "Material Schubladenauszug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Holz", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Badm\u00f6bel Wangerooge S - Wei\u00df", "Badm\u00f6bel Wangerooge BIG S - Schwarz", "Badm\u00f6bel Wangerooge S - Schwarz", "Badm\u00f6bel Wangerooge BIG S - Wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Fachinnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Schubladeninnenma\u00df 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "T\u00fcranschlag", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["rechts oder links wechselbar", "rechts", "links"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Medikamenteneinnahme sollten Sie zuvor Ihren Arzt befragen.", "WARNUNG Lassen Sie ihr Kind nie unbeaufsichtigt.", "Achtung. Benutzung unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen.", "Dieses Produkt ist f\u00fcr ein Kind geeignet,das nicht selbstst\u00e4ndig sitzen,sich herum-drehen und sich nicht auf seine H\u00e4nde oder Knie hochstemmen kann. Maximales Gewicht des Kindes: 9 kg.", "Nicht aufgeblasene Ballons sind von Kindern fernzuhalten. Geplatzte Ballons sind unverz\u00fcglich zu entfernen."], "reference": ""}, {"name": "Art Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LED-Leuchtmittel", "Halogenlampe", "LED-RGB-Leuchtmittel", "RGB-Leuchtmittel", "Filament"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2-tlg."], "reference": ""}, {"name": "Anzahl F\u00e4cher", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Akkus", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Beschichtung", "Ohne Beschichtung", "Aufsatzbecken \u00bbINGA\u00ab, Mineralmarmor", "Aufsatzbecken \u00bbVEGA\u00ab, Mineralmarmor", "Aufsatzbecken \u00bbBELLA\u00ab, Keramik"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Schubladen gro\u00df", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Fachinnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Fachinnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Breite 60 cm", "Breite 80 cm", "Breite 100 cm", "Breite 120 cm", "mit Hahnloch und \u00dcberlauf"], "reference": ""}, {"name": "Gewichteter Energieverbrauch Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["8,50"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Fachinnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Spar-Set", "Packung"], "reference": ""}, {"name": "Erg\u00e4nzende Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Innenh\u00f6he Waschbecken ca. 12,8 cm", "Vorbohrung f\u00fcr die Armatur ca. 3,5 cm \u00d8", "Ma\u00dfe Aufsatzbecken eckig (B/T/H): 50/45/13,5 cm", "Ma\u00dfe Aufsatzbecken rund (\u00f8/H): 43/12 cm", "Ma\u00dfe Waschtischplatte (B/T/H): 65/48/4 cm"], "reference": ""}, {"name": "Holzart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kiefer", "Eiche", "Buche", "Cedro", "Weide"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "weiss", "grau", "anthrazit", "eiche"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["iCon", "3110 Laos", "Renova Plan", "Renova Nr. 1", "Trento"], "reference": ""}, {"name": "Form", "attributeGroup": "Optik / Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rechteck", "Halbkreis", "rund", "abgerundet", "eckig"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Schubladeninnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Schubladeninnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Lieferung ohne Dekoration, Armatur und Ablaufgarnitur.", "Inklusive Waschbecken. Lieferung ohne Dekoration, Armatur und Ablaufgarnitur.", "Montagematerial inklusive", "Lieferung ohne Dekoration, Armatur und Ablaufgarnitur", "Vormontiert: M\u00f6bel wird vormontiert geliefert, lediglich das Becken und die Griffe m\u00fcssen noch montiert werden."], "reference": ""}, {"name": "Wissenswertes", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pflegehinweise f\u00fcr M\u00f6bel aus Holzwerkstoffen (inklusive Melamin und MDF): Wischen Sie zur Pflege Ihres M\u00f6bels die Oberfl\u00e4che mit einem m\u00e4\u00dfig feuchten Tuch ab. Bitte beachten Sie, dass bei Glanz-/Hochglanzoberfl\u00e4chen keine Microfasert\u00fccher zur Reinigung eingesetzt werden d\u00fcrfen.", "Ablageplateau links, rechts", "\u00dcberlauf im Becken integriert", "Pflegehinweise f\u00fcr M\u00f6bel aus Holzwerkstoffen (inklusive Melamin und MDF): Verwenden Sie zur Pflege Ihres M\u00f6bels aus Plattenwerkstoffen am besten ein weiches, nicht fusselndes Tuch oder ein Ledertuch. Wischen Sie die Oberfl\u00e4chen leicht feucht ab.", "Holz l\u00e4sst Ihr Badezimmer wohnlicher erscheinen."], "reference": ""}, {"name": "Farbe Schubladen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["grau", "eichefarben", "weiss", "wei\u00df", "eiche"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Schubladeninnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Montagehinweis", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Selbstmontage inkl. Aufbauanleitung", "vormontiert", "Wandh\u00e4ngend", "fertigmontiert", "Optional erh\u00e4ltlich: Ablaufventile mit keramischer Abdeckung."], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Klappen", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Material Korpus", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Spanplatte", "MDF", "Holzwerkstoff", "Massivholz", "FSC\u00ae-zertifizierter Holzwerkstoff"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Beschl\u00e4ge", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Stahl", "Marmor", "Massivholz", "geh\u00e4rtetes Sicherheitsglas"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Waschbecken", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Griffe", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Aluminium", "Edelstahl", "Holz", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "attributeGroup": "Optik / Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["melaminbeschichtet", "melaminharzbeschichtet", "Folienbeschichtung", "verchromt", "furniert"], "reference": ""}, {"name": "Position Armatur", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mittig", "rechts", "links"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Schubladeninnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Form Waschbecken", "attributeGroup": "Optik / Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["eckig", "oval", "Rechteck", "abgerundet", "rund"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Waschbecken", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Waschbeckeninnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Waschbecken", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Einbauwaschbecken", "Aufsatzwaschbecken"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Waschbeckeninnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Montage", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Wandmontage", "Einsatz in Unterschrank", "Montage auf Unterschrank", "stehend montierbar"], "reference": ""}, {"name": "Material F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Kunststoff", "Massivholz", "FSC\u00ae-zertifizierter Holzwerkstoff", "Marmor"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Einlegeb\u00f6den", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Waschbeckeninnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["zerlegt", "teilmontiert", "montiert", "teilmontiert, nur F\u00fc\u00dfe zu montieren"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Jaka BKL Marlin 3110 Laos", "Jaka BKL Doha", "Schildmeyer Basic", "Jaka BKL Samoa", "Jaka BKL Napoli"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aufbauanleitung", "Montagematerial", "\u00dcberlaufgarnitur", "Waschtischarmatur", "Permanentablauf"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Schubladen", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Korpus", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "graphit", "eiche", "eichegrau", "eichefarben"], "reference": ""}, {"name": "Breite Schubladeninnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik Front", "attributeGroup": "Optik / Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["matt", "gl\u00e4nzend", "hochgl\u00e4nzend", "seidengl\u00e4nzend", "Klavierlackoptik"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Schubladeninnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Keramik", "Porzellan", "Mineralguss", "Holzwerkstoff", "Spanplatte"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Waschbecken", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "Wei\u00df", "wei\u00df glanz", "wei\u00df Glanz", "Grau"], "reference": ""}, {"name": "Art F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Vierkantfu\u00df", "Kufen", "Teleskopfu\u00df", "Filzgleiter", "Sockel"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik", "attributeGroup": "Optik / Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Strukturoptik", "hochgl\u00e4nzend", "matt", "gl\u00e4nzend", "seidengl\u00e4nzend"], "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["einfache Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "inklusive Aufbauanleitung - eine zweite Person zum Aufbau wird empfohlen", "Montagematerial inklusive", "F\u00fcr eine Wandmontage wird zus\u00e4tzliches Montagematerial ben\u00f6tigt.", "frei stellbar"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Klappen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Graphit Struktur", "anthrazit", "wei\u00df Glanz"], "reference": ""}, {"name": "Farbe T\u00fcren", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["eichefarben", "wei\u00df", "grau", "eiche", "Graphit Struktur"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik Korpus", "attributeGroup": "Optik / Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["matt", "gl\u00e4nzend", "seidengl\u00e4nzend", "Klavierlackoptik", "hochgl\u00e4nzend"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Soft-Close-Funktion", "T\u00fcrd\u00e4mpfer", "Schubladen mit Soft-Close-Funktion", "T\u00fcren mit Soft-Close-Funktion", "h\u00f6henverstellbare F\u00fc\u00dfe"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl T\u00fcren", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Griffe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["silberfarben", "edelstahlfarben", "schwarz", "silber", "chrom Glanz"], "reference": ""}, {"name": "Breite Waschbecken", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "Schutzkontaktstecker (Typ EF-CEE 7/7)"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Passende Inneneinteilung unter Art. 38633141", "Passende Inneneinteilung unter Art. 39401253", "Zus\u00e4tzliche Waschbeckenbeleuchtung durch Fackelmann Backlight m\u00f6glich", "nur mit Waschtischunterschrank Serie COMO kombinierbar", "Waschbeckenma\u00dfe gesamt (B/T/H): 80/46/2 cm"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Das Label des FSC\u00ae weist nach,dass Sie mit dem Kauf dieser Produkte vorbildliche Waldwirtschaft - nach den strengen \u00f6kologischen,sozialen und wirtschaftlichen Standards des Forest Stewardship Council\u00ae - f\u00f6rdern und die Waldressourcen schonen.,enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs", "enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "Home Deluxe", "TOM TAILOR bedeutet Lifestyle - hier treffen sich Design und Modernit\u00e4t.<br /><br />Seit einigen Jahren l\u00e4sst es sich TOM TAILOR nicht nehmen, \u00bbnur\u00ab stylische Mode zu entwerfen, sondern entwickelt auch hochwertige und bequeme M\u00f6bel. Tolle Styles von TOM TAILOR im Home-Bereich - ein ganz neues Lebensgef\u00fchl f\u00fcr Ihr Zuhause.", "Guido Maria Kretschmer Home & Living: Die Einrichtungskollektionen des Designers Guido Maria Kretschmer orientieren sich an den aktuellsten Laufsteg- und Living-Trends und vereinen Eleganz, Modernit\u00e4t und Nachhaltigkeit.", "Leonique Home Couture: Inspiriert von Mode, Kunst, Architektur und Lifestyle \u00fcbersetzt Leonique die Str\u00f6mungen von Gegenwart und Vergangenheit in einzigartige Einrichtungsgegenst\u00e4nde \u2013 begleitet von einem Hauch an Luxus."], "reference": ""}, {"name": "Material R\u00fcckwand", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Hartfaserplatte", "Spanplatte", "FSC\u00ae-zertifizierter Holzwerkstoff", "Marmor", "Massivholz"], "reference": ""}, {"name": "Material  Einlegeb\u00f6den", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MDF", "Spanplatte", "FSC\u00ae-zertifizierter Holzwerkstoff", "Marmor", "Massivholz"], "reference": ""}, {"name": "Art Griffe", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["B\u00fcgelgriff", "Stangengriff", "Griffmulde", "Griffleiste", "ohne Griff"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik / Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holzoptik", "Leinenoptik", "kariert", "Hammerschlagoptik", "Struktur"], "reference": ""}, {"name": "Material Bodentr\u00e4ger", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Metall", "Gold", "Marmor", "Massivholz"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Einlegeb\u00f6den", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "kreidewei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Farbhinweise", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie, dass die Farben auf Ihrem Monitor von den Originalfarbt\u00f6nen abweichen k\u00f6nnen."], "reference": ""}, {"name": "Farbe Absetzungen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["eiche landhausfb.", "schwarz", "Riviera Eiche", "Beton industry"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Innendekor", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Farbe F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "Riviera Eiche", "anthrazit", "Eiche ge\u00f6lt"], "reference": ""}, {"name": "Material Waschbecken", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Keramik", "Mineralguss", "Glas"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik Waschbecken", "attributeGroup": "Optik / Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gl\u00e4nzend", "hochgl\u00e4nzend", "matt", "seidenmatt", "seidengl\u00e4nzend"], "reference": ""}, {"name": "Art T\u00fcren", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Dreht\u00fcren", "Dreht\u00fcr", "Scharniert\u00fcr", "Scharniert\u00fcren", "Faltt\u00fcren"], "reference": ""}, {"name": "Material T\u00fcren", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Spanplatte", "Holzwerkstoff", "MDF", "FSC\u00ae-zertifizierter Holzwerkstoff", "Massivholz"], "reference": ""}, {"name": "Material Klappen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Spanplatte", "Marmor", "Massivholz", "Stahl", "VSG-Sicherheitsglas"], "reference": ""}, {"name": "Art Einlegeb\u00f6den", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["variabel einsetzbar", "teilweise variabel einsetzbar", "lose", "fest"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df unserem beiliegendem Produkt- und Materialpass.", "feucht abwischbar", "pflegeleicht", "trocken abwischbar"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:59:34.775Z"}