{"categoryGroup": "Weink\u00fchlschr\u00e4nke", "categories": ["Outdoork\u00fchlschrank", "Getr\u00e4nke- und Dosenk\u00fchler", "Einbauweink\u00fchlschrank", "Weink\u00fchlschrank", "Weintemperierschrank", "Unterbauweintemperierschrank", "Einbauweintemperierschrank"], "variationThemes": ["Position T\u00fcranschlag", "Breite", "Farbe Front", "Anzahl T\u00fcren", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe"], "attributes": [{"name": "Anzahl Bordeauxflaschen (0,75 Liter)", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl h\u00f6henverstellbare Ablagefl\u00e4chen", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Warnsignal", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["akustisch", "optisch"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Innenbeleuchtung", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "blau", "warm-wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Montageart T\u00fcr", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Festt\u00fcr", "Schleppt\u00fcr"], "recommendedValues": ["Festt\u00fcr", "Schleppt\u00fcr"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["GrandCru"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Temperaturbereich Zone 2", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["+5\u00b0C bis +22\u00b0C", "22", "+5 \u00b0C bis +22 \u00b0C", "+5\u00b0C bis + 22\u00b0C", "+ 5\u00b0C bis + 22\u00b0C"], "reference": ""}, {"name": "Warnsignal", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Fehlfunktion", "T\u00fcr offen", "Temperaturalarm", "kein Warnsignal"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Spanisch (ES)"], "reference": ""}, {"name": "Temperaturbereich Zone 1", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["+5 \u00b0C bis +20 \u00b0C", "+5\u00b0C bis +22\u00b0C", "+5\u00b0C bis +20\u00b0C", "+5 \u00b0C bis +22 \u00b0C", "+4\u00b0C bis + 22\u00b0C"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Ablagen", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["herausnehmbar", "kugelgelagert", "verstellbar", "ausziehbar"], "reference": ""}, {"name": "Energiekosten / Jahr", "attributeGroup": "Betriebskosten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u20ac", "unitDisplayName": "Euro", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Weitere Vorteile", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Warnsignal bei St\u00f6rung: optisch und akustisch", "Beleuchtung K\u00fchlteil: LED Beleuchtung", "Schloss: vorhanden", "LED Beleuchtung", "T\u00fcranschlag wechselbar"], "reference": ""}, {"name": "Hinweise Betriebskosten", "attributeGroup": "Betriebskosten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kalkuliert mit Energiekosten von 0,30 \u20ac f\u00fcr die kWh Strom. Die Basis ist der gewichtete Energieverbrauch pro Jahr lt. Energielabel."], "reference": ""}, {"name": "Frequenz", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "Hz", "unitDisplayName": "Hertz", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["50", "50/60", "60"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl T\u00fcren", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "J\u00e4hrlicher Energieverbrauch", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kWh", "unitDisplayName": "Kilowatt-Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Position T\u00fcranschlag", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rechtsanschlag", "Linksanschlag"], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["220-240", "230", "110", "230-240"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Front", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "edelstahlfarben", "Edelstahl", "terrakotta", "bordeaux-rot"], "reference": ""}, {"name": "T\u00fcranschlag wechselbar", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein", "ja, Service des Herstellers, kostenpflichtig"], "recommendedValues": ["ja, Service des Herstellers, kostenpflichtig"], "reference": ""}, {"name": "Absicherung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "A", "unitDisplayName": "Ampere", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Erkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["A+++ = h\u00f6chste Effizienz bis G= geringste Effizienz. Werte ermittelt gem\u00e4\u00df der DELEGIERTENVERORDNUNG (EU) Nr. 1060/2010 DER KOMMISSION", "A+++ = h\u00f6chste Effizienz bis D = geringste Effizienz. Werte ermittelt gem\u00e4\u00df der DELEGIERTENVERORDNUNG (EU) Nr. 1060/2010 DER KOMMISSION", "A+++ = h\u00f6chste Effizienz bis  G= geringste Effizienz. Werte ermittelt gem\u00e4\u00df der DELEGIERTENVERORDNUNG (EU) Nr. 1060/2010 DER KOMMISSION"], "reference": ""}, {"name": "Nutzinhalt", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material T\u00fcr", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "Glas", "Isolierglast\u00fcr", "Isolier-Sicherheitsglas mit UV-Filter", "Stahl"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Seitenteile", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "Edelstahl", "terrakotta", "edelstahlfarben", "alufarben"], "reference": ""}, {"name": "Klimaklasse", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["ST", "SN", "N", "SN-ST", "SN-T"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Standardflaschen (0,75 Liter)", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Ablagefl\u00e4chen", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["6", "7", "3", "4", "5"], "reference": ""}, {"name": "Art Innenbeleuchtung", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["LED-Innenbeleuchtung", "Leuchtstoffr\u00f6hre", "LCD-Innenbeleuchtung"], "reference": ""}, {"name": "Zusatzausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Kindersicherung", "Weinklimazone", "Schloss", "h\u00f6henverstellbare F\u00fc\u00dfe", "Teleskopauszug"], "recommendedValues": ["Wasserspender", "Barfach", "Flaschenregal", "appf\u00e4hig", "Eisbereiter"], "reference": ""}, {"name": "Betriebsger\u00e4usch in dB(A) re 1 pW", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "dB", "unitDisplayName": "Dezibel", "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["44", "45", "49", "50", "40", "30", "41", "31", "20"], "reference": ""}, {"name": "Display mit Temperaturanzeige", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["innen liegend", "am oberen Rahmen", "auf der T\u00fcr", "kein Display"], "recommendedValues": ["am oberen Rahmen", "auf der T\u00fcr"], "reference": ""}, {"name": "Art Temperaturanzeige", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["digital", "analog", "elektronisch"], "reference": ""}, {"name": "Temperatursteuerung", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["digital", "elektronisch", "von au\u00dfen ablesbar", "manuell"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Temperaturzonen", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "edelstahlfarben", "terrakotta", "bordeaux", "braun"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["unterbauf\u00e4hig", "LED-Beleuchtung"], "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["WKes 4552-22", "WKr 1811-22", "WTpes 5972-22", "HWC31GCIA", "670"], "reference": ""}, {"name": "Luftschallemissionen", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "dB(A)", "unitDisplayName": "Dezibel (A-Bewertung)", "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Bedienung", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sensortasten", "Drucktasten", "Touch-Bedienung", "Kippschalter", "Drehregler"], "reference": ""}, {"name": "Einbauart", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["freistehend", "unterbauf\u00e4hig", "integrierbar", "dekorf\u00e4hig"], "reference": ""}, {"name": "K\u00fchlfunktion", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Umluftk\u00fchlung", "Schnellk\u00fchlfunktion", "Peletiertechnik"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Abtauverfahren", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["automatisch", "manuell", "elektrisch"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MagicEye: ist eine mittig angeordnete Display-Anzeige. Ger\u00e4te der Linie GRANDCRU: Die pr\u00e4zise elektronische Steuerung ist mit einer digitalen Temperatur-Anzeige ausgestattet. Der T\u00fcr- und Temperaturalarm informiert \u00fcber Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten,z. B. eine offen gelassene T\u00fcr. Die Kindersicherung sch\u00fctzt vor ungewollter Verstellung des Bedienfeldes.", "FlexiFrame: Gibt jeder Flaschengr\u00f6\u00dfe sicheren Halt. Die variablen Flaschenroste bieten jeder Flasche perfekten Halt. Die einzelnen Stege lassen sich mit einem Handgriff versetzen und passen sich so jeder Flaschenform an. So lagert Ihr Wein in optimaler Position.", "MagicEye: ist eine mittig angeordnete Display-Anzeige. Ger\u00e4te der Linie VINOTHEK: Die pr\u00e4zise elektronische Steuerung ist mit einer digitalen Temperatur-Anzeige ausgestattet. Der T\u00fcr- und Temperaturalarm informiert \u00fcber Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten,z. B. eine offen gelassene T\u00fcr. Die Kindersicherung sch\u00fctzt vor ungewollter Verstellung des Bedienfeldes.", "Miele@mobile: Intelligent vernetzt - vernetzen Sie sich problemlos mit Ihrem Weinschrank. Per Plug & Play registrieren Sie das Ger\u00e4t in der App und schon behalten Sie von \u00fcberall aus den Status im Blick. Au\u00dferdem k\u00f6nnen Sie einzelne Ger\u00e4tefunktionen \u00fcber die App steuern und werden zuverl\u00e4ssig \u00fcber Fehler und Alarme informiert.", "SommelierSet: Das funktionale Genie\u00dferpaket f\u00fcr Ihren Weinschrank. Erkl\u00e4ren Sie Ihren Weinschrank zum individuellen Genie\u00dfergebiet. Bereiten Sie edle Weine professionell aufs Dekantieren vor. Genie\u00dfen Sie Champagner und Wei\u00dfwein aus gek\u00fchlten Gl\u00e4sern. Temperieren Sie Weinflaschen auch nach Anbruch immer perfekt. Und haben Sie Ihr komplettes Handwerkszeug immer griffbereit."], "reference": ""}, {"name": "Hinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Dieses Ger\u00e4t ist ausschlie\u00dflich zur Lagerung von Wein bestimmt."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Material Ablagen", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holz", "Metall verchromt", "Sicherheitsglas", "Glas", "Bambus"], "reference": ""}, {"name": "Energieeffizienzklasse", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "FILTER"], "relatedMediaAssets": ["PRODUCT_DATASHEET", "ENERGY_EFFICIENCY_LABEL"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Skala Energieeffizienzklasse (Ende)", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "UNDEFINED"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Skala Energieeffizienzklasse (Start)", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "UNDEFINED"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:39:42.484Z"}