{"categoryGroup": "Westen", "categories": ["Fleeceweste", "Kurzweste", "Trachtenweste", "Sweatweste", "Strickweste", "Daunenweste", "Anzugweste", "Softshellweste", "Funktionsweste", "Steppweste", "Fellimitatweste", "Lederimitatweste", "Shirtweste", "Longweste", "Karoweste", "Jeansweste", "Jerseyweste", "Lederweste", "Umstandsweste", "Wendeweste", "Jagdweste", "Satinweste", "Cordweste", "Fransenweste", "Arbeitsweste", "Motorradweste", "Warnweste", "Fellweste", "Pl\u00fcschweste", "Smokingweste", "Golfweste", "Reitweste", "Frackweste"], "variationThemes": ["Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "Material", "Materialart", "Schnitt", "Schnittform L\u00e4nge", "Farbe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schnitt", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["extraweit"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3er-Pack", "mit Weste", "mit Bindeband", "mit Pullunder", "mit Krawatte"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Taschen", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausschnittdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Rei\u00dfverschluss", "kontrastfarben", "gerafft", "eingefasste Kante", "abgesteppte Kante"], "reference": ""}, {"name": "Herstellerpassform", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Regular fit", "Modern Fit", "regular fit", "normal", "Comfort fit"], "reference": ""}, {"name": "Herstellertechnologien", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["bluesign\u00ae", "PFC FREE", "STORMLOCK", "MICROGUARD ECOSPHERE", "NANUK DYNAMIC"], "recommendedValues": ["AEROREADY", "DOWN", "SNAP-IN-SYSTEM", "climacool\u00ae", "EXTRA-LONG SYSTEM ZIP", "windCELL", "RAIN.RDY", "ALTAI FLEECE MEDIUM", "NANUK 200", "MICROGUARD MAXLOFT", "Fubu tex", "TECNOPILE\u00ae", "Dri-FIT", "MICROGUARD SILVER", "SOFT SHELL STRETCH", "PFC FREE", "DOWNFIBER", "TEXAPORE Stretch", "SNUGGLE UP", "HIGH QUALITY DOWN", "STORMLOCK", "UPF Protection 30", "WIND.RDY", "TEXAPORE 4x4", "Vent Pro System", "COLD.RDY", "MICROGUARD MAXLOFT Q.M.C.", "Kids/Youth System Zip", "UV SHIELD", "climaproof\u00ae", "PlayWarm", "powerCELL", "climalite\u00ae Cotton", "ALTAI FLEECE SUPER WARM", "ColdGear\u00ae", "3-in-1 SYSTEM REGULAR", "ARMATECH PLUS", "VENTBREAK", "TEXAPORE O2", "3-in-1 SYSTEM SHORT", "FIBERCLOUD", "Stormlock Hyproof", "bluesign\u00ae", "S. CAF\u00c9\u00ae", "UPF Protection 15", "FAIR WEAR FOUNDATION", "THINSULATE", "climachill\u2122", "coolCELL", "FUNCTION 65", "NANUK 100", "ALTAI FLEECE MICRO", "NANUK 300", "dryCELL", "HyVent\u00ae", "Regular Zip for System Jackets", "Polartec\u00ae", "ZipIn!", "NANUK 150", "VENTLOFT", "WINDSTOPPER\u00ae", "QuickDry", "TEXAPORE", "UPF Protection 50", "UV-PROTECTION", "PlayIce", "climalite\u00ae", "PlayShield", "ACS TIGHT", "S-FRESH", "climaheat\u2122", "HEAT.RDY", "NANUK DYNAMIC", "TECNOWOOL", "Allseasongear\u00ae", "Q.M.C.", "GORE-TEX\u00ae", "SUPPLEX\u00ae", "techfit\u2122", "ACS", "Short Zip for System Jackets", "Stormlock Active", "DRYNETIC", "warmCELL", "PRIMALOFT\u00ae BLACK ECO", "climalite\u00ae+", "climawarm\u00ae", "VENTURI"], "reference": ""}, {"name": "Kapuzendetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Kordelzug", "abnehmbar", "Kante mit Gummizug verstellbar", "Weite regulierbar", "mit regulierbarem Elastikband"], "reference": ""}, {"name": "Kapuzenf\u00fctterung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kontrastfarben", "Ton in Ton", "gef\u00fcttert", "Fellimitat", "farblich passend"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["JWP", "ACTIVIQ", "Powder Lite", "Powder Pass", "#BB4201"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["JackWolfskin_JWP_Damen_001", "Columbia_PowderPass_Herren_001", "TJ_SHERPA", "JackWolfskin_JWP_Herren_001", "MS#005706 Man's World"], "reference": ""}, {"name": "Vorderl\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wassers\u00e4ule", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["10000", "7000", "8000", "5000", "6000"], "reference": ""}, {"name": "Zus\u00e4tzlicher Verschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metallkn\u00f6pfe mit Pr\u00e4gung", "verstellbare Schlie\u00dfe am R\u00fccken", "Verstellschnalle am R\u00fccken", "Kugelkn\u00f6pfe, Verstellbarer R\u00fcckenverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "Erf\u00fcllung Brennverhalten nach L\u00e4ndern", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Gro\u00dfbritannien", "Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr die Niederlande"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "Rumpfabschlussdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit verstellbarem Gummizug", "mit Gummizug", "mit Rei\u00dfverschluss", "verstellbar", "mit Kordelz\u00fcgen"], "reference": ""}, {"name": "Rumpfabschluss", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["eingefasste Kante", "gerader Abschluss", "spitz zulaufender Abschluss", "elastischer Bund", "abgesteppte Kante"], "reference": ""}, {"name": "Auslieferung", "attributeGroup": "Auslieferung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["liegend", "h\u00e4ngend"], "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckenl\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Waschung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["washed", "tinted", "old", "used", "moonwashed"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Weste mit abnehmbarer Kapuze", "mit Stehkragen", "mit Kapuze", "Steppweste", "mit Kontrastdetails"], "reference": ""}, {"name": "Schutznorm", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["EN ISO 20471, Klasse 2", "EN ISO 20471, Klasse 1", "EN 13758-2", "EN ISO 20471, Klasse 3", "UPF 40+"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["EU-Gr\u00f6\u00dfen", "US-Gr\u00f6\u00dfen", "XL-Gr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Sportart", "attributeGroup": "Sportartdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wandern", "Trekking", "Nordic Walking", "Laufen", "Skilanglauf"], "recommendedValues": ["Fu\u00dfball", "Rugby", "Tennis", "Boxen", "Kampfsport", "Schwimmen", "Inlineskating", "Badminton", "Reiten", "Jagdsport", "Pilates", "American Football", "Basketball", "Eishockey", "Laufen", "Baseball", "Yoga", "Skateboarding", "Handball", "Softball", "Fitness"], "reference": ""}, {"name": "Kapuze", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ohne Kapuze", "mit Kapuze"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Verschlussdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["durchgehend", "vorn", "mit Windschutzblende", "mit Kinnschutz", "einreihig"], "reference": ""}, {"name": "Kragendetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["farblich passend gef\u00fcttert", "kontrastfarben", "mit Rei\u00dfverschluss", "abnehmbarer Besatz", "kontrastfarben gef\u00fcttert"], "reference": ""}, {"name": "Ausschnitt", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["hoch geschlossener Ausschnitt", "V-Ausschnitt", "ohne Ausschnitt", "Rundhals", "tiefer V-Ausschnitt"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Basic", "Casualmode", "Outdoormode", "Sportmode", "Streetwear"], "recommendedValues": ["Arbeitsmode", "Basic", "Festival", "Festtagsmode", "Streetwear", "Wintermode", "Trachtenmode", "Fanmode", "Outdoormode", "Abendmode", "Sportmode", "Herbstmode", "Hochzeitsmode", "Sommermode", "Casualmode", "Businessmode", "Fr\u00fchlingsmode"], "reference": ""}, {"name": "Applikationen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Badges", "Stickerei", "Badge", "Logodruck", "Logostickerei"], "reference": ""}, {"name": "Schnittdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["R\u00fcckenriegel", "hinten k\u00fcrzer geschnitten", "Teilungsn\u00e4hte", "hinten l\u00e4nger geschnitten", "Wiener N\u00e4hte"], "reference": ""}, {"name": "Materialart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Web", "Strick", "Denim/Jeans", "Samt", "Stoff"], "recommendedValues": ["Sweatware", "angeraute Sweatware", "Softshell", "Canvas", "Jeans", "Grobstrick", "Twill", "Denim/Jeans", "Handstrick", "Feinstrick", "Strick", "Fleece", "Rippstrick", "Cord"], "reference": ""}, {"name": "Oberweite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schnittform L\u00e4nge", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["normal", "h\u00fcftlang", "kurz", "lang", "h\u00fcftbedeckend"], "recommendedValues": ["kurz", "3/4-L\u00e4nge", "ca. Mitte Oberschenkel", "knieumspielend", "mini", "kniebedeckend", "ca. Mitte Wade", "Po-bedeckend", "7/8-L\u00e4nge", "extralang", "kn\u00f6chellang", "bodenlang", "kn\u00f6chelfrei", "extrakurz", "knielang", "ca. Mitte Knie", "kniefrei", "wadenlang", "lang", "bauchfrei"], "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen (Kinder)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["4XL", "5XL", "L", "2XS", "M", "XXL", "3XS", "XXS", "XXXS", "S", "XL", "XS", "XXXL"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bauchgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["55", "77", "67", "57", "79", "47", "69", "59", "49", "71", "61", "51", "73", "63", "53", "75", "65"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["L", "XL", "S", "M", "48"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["100% Polyester", "100% Polyamid", "100% Baumwolle", "Obermaterial: 100% Polyester", "100 % Polyester"], "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen (Nummerisch)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["00", "22", "12", "24", "14", "16", "18", "0", "1", "2", "3", "4", "5", "6", "7", "8", "9", "20", "10"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kragen", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Stehkragen", "ohne Kragen", "hochschlie\u00dfender Kragen", "Umlegekragen", "Reverskragen"], "recommendedValues": ["Fellimitatkragen", "Rollkragen"], "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "66", "34", "56", "78", "46", "68", "36", "58", "48", "38", "70", "60", "50", "72", "40", "62", "30", "52", "74", "42", "64", "32", "54"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Taschen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Eingrifftaschen", "Rei\u00dfverschlusstaschen", "Innentasche", "Brusttasche", "Ohne Taschen"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfenhinweis", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F\u00e4llt klein aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt gro\u00df aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen.", "F\u00e4llt eng aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt weit aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr weit aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen kleiner bestellen."], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Kunstfaser", "Polyester", "Materialmix", "Baumwollmischung", "Baumwolle"], "recommendedValues": ["Polyester", "Daune", "Kalbsleder", "Schafsleder", "Baumwolle", "Leder", "Materialmix", "B\u00fcffelleder", "Lammleder", "Baumwollmischung", "Lederimitat", "Schweinsleder", "Wolle", "Fellimitat", "Rindsleder", "Ziegenleder", "Kunstfaser", "Leinen", "Elasthan", "Wollmischung", "Schurwolle", "Viskose"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["casual", "Basic", "sportlich", "modisch", "klassisch"], "recommendedValues": ["modisch", "sportlich", "klassisch", "sexy", "casual", "elegant", "feminin"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentext", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": [" L (US)", " M (US)", " XL (US)", " S (US)", " XXL (US)"], "reference": ""}, {"name": "Passform", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["normal", "regular fit", "tailliert", "figurbetont", "figurumspielend"], "recommendedValues": ["bequem", "normal", "schmal", "sehr schmal", "tailliert", "slim fit", "regular fit", "comfort fit"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["pflegeleicht", "w\u00e4rmend", "wasserabweisend", "atmungsaktiv", "winddicht"], "recommendedValues": ["pflegeleicht", "Lycra", "schnell trocknend", "w\u00e4rmend", "elastisch", "w\u00e4rmeisolierend", "Stretch", "k\u00fchlend", "wasserdicht", "windabweisend", "winddicht", "nicht elastisch", "schmutzabweisend", "reflektierend", "Easycare", "b\u00fcgelfrei", "wasserabweisend", "antibakteriell", "atmungsaktiv", "Pure Wear"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "bedruckt", "gemustert", "meliert", "mehrfarbig"], "recommendedValues": ["geringelt", "Nadelstreifen", "ethno"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Langgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["88", "68", "120", "110", "100", "112", "102", "114", "104", "116", "106", "90", "118", "80", "108", "92", "82", "72", "94", "84", "96", "86", "76", "98"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentyp", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Normalgr\u00f6\u00dfen", "Schlankgr\u00f6\u00dfen", "Untersetztgr\u00f6\u00dfen", "Kurzgr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Kurzgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["22", "33", "23", "34", "24", "35", "25", "26", "16", "27", "17", "28", "18", "29", "19", "30", "20", "31", "21", "32"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["14XL", "12XL", "10XL", "4XL", "5XL", "6XL", "7XL", "8XL", "L", "9XL", "M", "XXL", "XXS", "S", "XL", "XS", "XXXL"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "grau", "navy", "blau", "marine"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "Kn\u00f6pfe", "Knopfverschluss", "Knopfleiste", "5-Knopf-Form"], "reference": ""}, {"name": "UK-Gr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["22", "44", "24", "46", "26", "48", "28", "50", "30", "52", "10", "32", "12", "34", "14", "36", "16", "38", "18", "2", "4", "6", "8", "40", "41", "20", "42"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Maschinenw\u00e4sche", "Schonw\u00e4sche", "Handw\u00e4sche", "Reinigung", "Lederreinigung"], "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen (Kinder)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "68", "170", "152", "110", "176", "134", "158", "116", "92", "50", "74", "98", "56", "182", "140", "164", "122", "166", "188", "146", "168", "104", "128", "80", "40", "62", "86"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-04T03:51:26.123Z"}