{"categoryGroup": "\u00d6l\u00f6fen", "categories": ["\u00d6lofen"], "variationThemes": [], "attributes": [{"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Breite Sichtfenster", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sicherheitsabstand seitlich", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Abgasmassenstrom maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g/s", "unitDisplayName": "Gramm pro Sekunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bauart", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["A1 (Ofen mit selbstschlie\u00dfender Feuerraumt\u00fcr)", "A2 (Ofen mit offenem Feuer)", "BA 1 (f\u00fcr Mehrfachbelegung geeignet)"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Rauchrohranschluss", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["hinten", "oben", "unten", "seitlich"], "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["CAPRIII\u00a0400.50", "Viking\u00a0468.50", "ELBAII\u00a0406.40", "43640 > OS4/5", "ELBAII\u00a0406.55"], "reference": ""}, {"name": "Heizleistung minimal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kW", "unitDisplayName": "Kilowatt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["industrieller Stil", "rustikal", "Florentiner", "kolonial", "Barockstil"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Pr\u00fcfgutachten", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die Zertifikate f\u00fcr den Schornsteinfeger erhalten Sie unter unserer Servicehotline"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Schlafzimmer", "Arbeitszimmer", "Wohnzimmer", "Esszimmer", "K\u00fcche"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Ofen", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Raumheizverm\u00f6gen maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m\u00b3", "unitDisplayName": "Kubikmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Ofen", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Brenndauer maximal pro Tankf\u00fcllung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Anschluss an zentrale \u00d6lversorgung m\u00f6glich", "Zur Aufstellung ist ein feuerfester Untergrund Voraussetzung, andernfalls eine Stahl- oder Glasbodenplatte, welche Sie unter Kaminofenzubeh\u00f6r finden."], "reference": ""}, {"name": "Sicherheitsabstand vorne", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Abgastemperatur Stutzen maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u00b0C", "unitDisplayName": "Grad Celsius", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Ofen", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Brenndauer minimal pro Tankf\u00fcllung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nennw\u00e4rmeleistung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kW", "unitDisplayName": "Kilowatt", "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sicherheitsabstand hinten", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Lieferumfang", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Rauchrohr nicht im Lieferumfang enthalten", "Bodenplatte nicht im Lieferumfang enthalten", "\u00d6ltank nicht im Lieferumfang enthalten", "Abgebildete Rauchrohre und Dekorationen sind nicht im Lieferumfang enthalten.", "Ofen-Korpus wird ohne Rahmen geliefert und muss separat bestellt werden."], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Kombi-Set", "Packung", "Komplett-Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Durchmesser Rauchrohr", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Artikelhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Angaben"], "reference": ""}, {"name": "Wirkungsgrad", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "%", "unitDisplayName": "Prozent", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Verkleidung", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["braun", "natur", "wei\u00df", "terragrau", "hellgrau"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Sichtfenster", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fassungsverm\u00f6gen Tank", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Normen", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["BimSchV 2. Stufe", "M\u00fcnchner Norm", "Regensburger Norm", "DIN 18890", "D\u00fcsseldorfer Norm"], "reference": ""}, {"name": "Notwendiger F\u00f6rderdruck bei Nennw\u00e4rmeleistung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "Pa", "unitDisplayName": "Pascal", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pr\u00fcfnummer", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["P8-089/2009", "P8-027/2010", "W-O 1482-00/17", "PS-010/2009"], "reference": ""}, {"name": "Form Sichtfenster", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gerade", "abgerundet", "prismatisch"], "reference": ""}, {"name": "Heizleistung maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kW", "unitDisplayName": "Kilowatt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Brennstoffverbrauch maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": " l/h", "unitDisplayName": "Liter pro Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Brennstoffverbrauch minimal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": " l/h", "unitDisplayName": "Liter pro Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Korpus", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["braun", "wei\u00df", "anthrazit", "terragrau", "hellgrau"], "reference": ""}, {"name": "Material Korpus", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Stahl", "Edelstahl", "Titan"], "reference": ""}, {"name": "Art Brennstoff", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["\u00d6l"], "reference": ""}, {"name": "Typ Ofen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Zeitbrand", "Dauerbrand"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sichtfenster", "Warmhaltefach", "Rohrstutzen"], "reference": ""}, {"name": "Art Luftzufuhr", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Prim\u00e4rluftzufuhr", "Terti\u00e4rluftzufuhr", "Sekund\u00e4rluftzufuhr"], "reference": ""}, {"name": "Energieeffizienzklasse", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Skala Energieeffizienzklasse (Ende)", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["UNDEFINED"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Skala Energieeffizienzklasse (Start)", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["UNDEFINED"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-04T02:21:21.875Z"}