{"categoryGroup": "Brotbackautomaten", "categories": ["Brotbackautomat", "Kuchenbackautomat"], "variationThemes": ["Breite", "Funktionen", "Farbe", "Kabell\u00e4nge", "H\u00f6he", "Tiefe"], "attributes": [{"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Antriebsart", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Zahnriemen"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kult X", "Edel"], "reference": ""}, {"name": "Absicherung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "A", "unitDisplayName": "Ampere", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Anti-Rutsch-F\u00fc\u00dfe", "Gummisaugf\u00fc\u00dfe"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["00C013300AR0", "Edel edestahlfarben"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl voreingestellter Programme", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["230", "220-240", "110"], "reference": ""}, {"name": "Voreingestellte Programme", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Marmelade", "Brot", "Vollkornbrot", "Joghurt", "Kuchen"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften Backform", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["antihaftbeschichtet", "keramikbeschichtet", "BPA-frei", "emailliert", "teflonbeschichtet"], "reference": ""}, {"name": "Weitere Vorteile", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Ganz entspannt geht es mit der 13 Stunden Zeitvorwahl. So kann das Brot bereits im Voraus vorbereitet werden und es zieht schon am fr\u00fchen Morgen oder p\u00fcnktlich zum Feierabend der Duft von frisch gebackenem Brot durch die Wohnung.", "Mit der neuen Sauerteig-Funktion k\u00f6nnen Brotfans sogar ihren eigenen Sauerteig herstellen - f\u00fcr 100 Prozent selbstgemachte Roggenbrote mit lockerer Krume und unverwechselbar herzhaftem Geschmack.", "Herrscht im Brotkasten \u00fcberraschend Leere, rettet das neue Schnellbackprogramm das Abendbrot. F\u00fcr das Backen ben\u00f6tigen die Panasonic Neuheiten nur 60 Minuten. Kurz abk\u00fchlen lassen und schon steht ein ofenwarmes Brot auf dem Tisch.", "Der Rosinen-/Nussverteiler gibt zum richtigen Zeitpunkt Zutaten wie Oliven, Kr\u00e4uter, getrockneten Tomaten, R\u00f6stzwiebeln, Speck oder K\u00e4se dazu. Sie werden gleichm\u00e4\u00dfig unter den Teig gehoben und machen das Brot zu etwas ganz Besonderem.", "Durch eine innovative, neu gestaltete Backstruktur und die w\u00e4rmereflektierende Innenseite am Deckel wird W\u00e4rme wie im Ofen erzeugt. So erh\u00e4lt Ihr Brot eine perfekte Kruste - und das jedes Mal!"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Reinigung & Pflege", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Zubeh\u00f6r sp\u00fclmaschinengeeignet", "Zubeh\u00f6r nicht sp\u00fclmaschinengeeignet", "Zubeh\u00f6r teilweise sp\u00fclmaschinengeeignet"], "reference": ""}, {"name": "Zeitfunktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Startzeitvorwahl", "Timerfunktion", "Pausenfunktion"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3 einstellbare Br\u00e4unungsstufen", "FUSION Sol-Gel Keramik Antihaftbeschichtung", "bis zu 1.000 g Brotgewicht", "Warmhaltefunktion", "mit gro\u00dfem Display"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Temperatureinstellung", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["elektronisch", "manuell", "Thermostat", "stufenlos", "regelbar"], "reference": ""}, {"name": "Schutzfunktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kindersicherung", "Sicherheitsabschaltung", "Backform-Sicherheitsverriegelung"], "reference": ""}, {"name": "Material Backform", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "Keramik", "Aluminium", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Material Deckel", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "Kunststoff", "Glas"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Betriebsart", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Umluft", "Hei\u00dfluft", "Unterhitze"], "reference": ""}, {"name": "Art Bedienung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Drucktasten", "Soft-Touch-Bedienung", "Touch-Bedienung", "Drehregler"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Deckel", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deckel mit Sichtfenster", "abnehmbar", "verriegelbar", "Staubdeckel", "automatische \u00d6ffnung"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Backen", "Glutenfreiprogramm", "Kneten", "Warmhaltefunktion", "Schnell-Programm"], "reference": ""}, {"name": "Verarbeitungsmenge Brotteig minimal", "attributeGroup": "Verarbeitungsmengen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Programme", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zeitvorwahl Timer maximal", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Warmhaltezeit maximal", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "min", "unitDisplayName": "Minute (Zeiteinheit)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Displaytechnologie", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["LCD-Display", "Touch-Display", "LED-Display", "TFT-Farbdisplay"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Backformen", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Frequenz", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "Hz", "unitDisplayName": "Hertz", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["50", "60", "50/60"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Startzeitvorwahl", "Backrauminnenbeleuchtung", "Zutatenfach"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Geh\u00e4use", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "Kunststoff", "Glas", "Aluminium", "Stahl"], "reference": ""}, {"name": "Leistung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["TITLE", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["edelstahlfarben", "wei\u00df", "schwarz", "silberfarben", "hellblau"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Verarbeitungsmenge Brotteig maximal", "attributeGroup": "Verarbeitungsmengen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Br\u00e4unungsstufen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Mitgeliefertes Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Messbecher", "Messl\u00f6ffel", "Knethaken", "Backform", "Rezeptheft"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:59:54.275Z"}