{"categoryGroup": "B\u00fcgelbretter", "categories": ["B\u00fcgelbrett", "Tischb\u00fcgelbrett", "Aktivb\u00fcgeltisch", "\u00c4rmelbrett"], "variationThemes": ["Farbe Gestell", "Breite", "Kabell\u00e4nge", "Farbe", "Material Gestell", "Tiefe", "Anzahl Rollen"], "attributes": [{"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Medikamenteneinnahme sollten Sie zuvor Ihren Arzt befragen.", "WARNUNG Lassen Sie ihr Kind nie unbeaufsichtigt.", "Achtung. Benutzung unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen.", "Dieses Produkt ist f\u00fcr ein Kind geeignet,das nicht selbstst\u00e4ndig sitzen,sich herum-drehen und sich nicht auf seine H\u00e4nde oder Knie hochstemmen kann. Maximales Gewicht des Kindes: 9 kg.", "Nicht aufgeblasene Ballons sind von Kindern fernzuhalten. Geplatzte Ballons sind unverz\u00fcglich zu entfernen."], "reference": ""}, {"name": "Herstellungsland", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Made in Italy", "Made in Europe", "Made in Norway", "Made in Austria", "Made in Denmark"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["15.4.834.AirBoard", "15.4.834.B\u00fcgeltische Classic", "15.4.834.AirActive", "15.4.834.AirFlow"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["AirBoard", "Classic", "AirActive", "AirFlow", "AirSteam"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Rollen", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he B\u00fcgelbrett zusammengeklappt", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ein-/Ausschalter", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["am B\u00fcgelbrett", "an der Abstellfl\u00e4che"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen Aktivb\u00fcgeltisch", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Absaugfunktion", "Gebl\u00e4sefunktion", "Heizung"], "reference": ""}, {"name": "Befestigung B\u00fcgelbrettbezug", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kordel", "Spannclip", "Klettverschluss", "Rei\u00dfverschluss", "Gummizug"], "reference": ""}, {"name": "Separate Schaltung", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Absaugfunktion", "Gebl\u00e4sefunktion", "Ein-/Ausschalter", "Heizung"], "reference": ""}, {"name": "Breite Abstellfl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit Abstellfl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6henverstellbar von", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["blau", "wei\u00df", "bunt", "silberfarben", "schwarz"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Abstellfl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite B\u00fcgelbrett zusammengeklappt", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["46,2", "158", "48,5", "40,5", "41,5"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Farbe Gestell", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "schwarz", "silberfarben", "hellblau", "zyklam"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe B\u00fcgelbrettbezug", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["blau", "grau", "t\u00fcrkis", "schwarz", "gr\u00fcn"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe B\u00fcgelbrett zusammengeklappt", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausstattung B\u00fcgelbrett", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ablagefl\u00e4che", "Kabelhalterung", "Steckdose", "W\u00e4scheablagefl\u00e4che", "B\u00fcgelhilfe"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Mechanismus zum sicheren Verschlie\u00dfen", "integrierte Kleiderschiene", "XL-B\u00fcgelbrett", "mit Thermo-Reflect-Technologie", "inkl. 3 Kleiderb\u00fcgel"], "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "B\u00fcgelfl\u00e4che Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "B\u00fcgelfl\u00e4che Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Details Abstellfl\u00e4che", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["fest montiert", "abgesenkt", "ergonomisch", "abklappbar", "absenkbar"], "reference": ""}, {"name": "Weitere Vorteile", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["H\u00f6henverstellbar in 8 Positionen zwischen 74 und 96 cm.", "Korrosionsbest\u00e4ndig durch verzinktes und Epoxy-lackiertes Metall", "Hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Bezug (3-lagiges, fest verbundenes und gleichzeitig dampfdurchl\u00e4ssiges Material aus Baumwolle, 6mm Spezial-Schaumstoff und Molton)", "Jetzt m\u00fcssen Sie den Raum nicht mehr nach einem geeigneten Platz f\u00fcr Ihre frisch geb\u00fcgelten Hemden absuchen. Sie k\u00f6nnen Ihre Kleidungsst\u00fccke direkt nach dem B\u00fcgeln an die praktische Aufh\u00e4ngevorrichtung h\u00e4ngen.", "Transportsicherung und F\u00fc\u00dfe mit 40mm Durchmesser"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6henverstellbar bis", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Gestell", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stahl", "Kunststoff", "Metall", "Aluminium", "Edelstahl"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material B\u00fcgelbrettbezug", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Baumwolle", "Polyurethanschaum", "Polyester", "Schaumstoff", "Mikrofaser"], "reference": ""}, {"name": "Motiv B\u00fcgelbrettbezug", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["grafisch", "unifarben", "Blumen", "Kreise"], "reference": ""}, {"name": "Details H\u00f6henverstellung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["manuelle Verstellung", "Gasdruckfeder"], "reference": ""}, {"name": "Absicherung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "A", "unitDisplayName": "Ampere", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material B\u00fcgelfl\u00e4che", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Holz", "Aluminium", "Edelstahl"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Details F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Anti-Rutsch-F\u00fc\u00dfe", "Rollen", "Gummisaugf\u00fc\u00dfe"], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Gebl\u00e4sefunktion: erzeugt ein Luftkissen f\u00fcr schonendes B\u00fcgeln empfindlicher Textilien sowie zum praktischen Auffrischen taillierter Kleidung.", "An-/Absaugfunktion: saugt Dampf tief ins Gewebe, leitet ihn ab und fixiert die W\u00e4sche f\u00fcr komfortables B\u00fcgeln.", "1-2-Lift-System: kein Kraftaufwand, zwei Handgriffe \u2013 null Kraftaufwand! Mit dem patentierten 1-2-Lift-System ist das komplette Ger\u00e4t, bestehend aus B\u00fcgeleisen, Dampferzeuger und B\u00fcgeltisch mit wenigen einfachen Schritten aufgebaut.", "Active Table: Der B\u00fcgeltisch ist mit einem automatischen Gebl\u00e4se- und Ansaugsystem in zwei Stufen f\u00fcr faltenfreies B\u00fcgeln ausgestattet. Das Umschalten zwischen Gebl\u00e4se- und Ansaugfunktion erfolgt einfach per Knopfdruck."], "reference": ""}, {"name": "Mitgeliefertes Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ersatz-B\u00fcgelbrettbezug", "Kabelhalter", "Kleiderb\u00fcgel", "B\u00fcgelfaltenhalter"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6henverstellung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["7-fach", "stufenlos", "8-fach", "6-fach", "3-fach"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-04T03:35:15.847Z"}