{"categoryGroup": "Caps", "categories": ["Flat Cap", "Trucker Cap", "Army Cap", "Snapback Cap", "Flex Cap", "Baseball Cap", "Visor", "Fitted Cap"], "variationThemes": ["Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "Breite", "Materialart", "Material", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Teile", "L\u00e4nge", "Farbe Packst\u00fcck 2"], "attributes": [{"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Packung", "Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Herstellertechnologien", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["climalite\u00ae+", "bluesign\u00ae", "climacool\u00ae", "climachill\u2122", "climalite\u00ae"], "recommendedValues": ["AEROREADY", "UPF Protection 15", "climacool\u00ae", "windCELL", "RAIN.RDY", "climachill\u2122", "coolCELL", "FUNCTION 65", "Tecnopile\u00ae", "dryCELL", "Fubu tex", "HyVent\u00ae", "Regular Zip for System Jackets", "Dri-FIT", "MICROGUARD SILVER", "Polartec\u00ae", "WINDSTOPPER\u00ae", "QuickDry", "UPF Protection 50", "UPF Protection 30", "WIND.RDY", "PlayIce", "Flexshield", "Vent Pro System", "climalite\u00ae", "PlayShield", "COLD.RDY", "Texapore 4x4", "Texapore Stretch", "Texapore", "Kids/Youth System Zip", "climaheat\u2122", "HEAT.RDY", "climaproof\u00ae", "PlayWarm", "GORE-TEX\u00ae", "powerCELL", "climalite\u00ae Cotton", "Short Zip for System Jackets", "Stormlock Active", "Stormlock", "Texapore O2", "Techfit\u2122", "warmCELL", "climalite\u00ae+", "climawarm\u00ae", "Stormlock Hyproof", "bluesign\u00ae"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#004323", "NIKE Air Jordan", "NIKE Skateboards Men", "NSW Jungs 2", "Columbia_PeakToPoint_Damen_001"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Peak To Point", "MoMa CLaude Monet"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialinnenfutter", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Baumwolle", "Polyester", "Seide"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Bel\u00fcftungsl\u00f6cher", "adicolor;Trefoil", "mit cooler 3D-Stickerei und Print", "mit Netzeinsatz", "mit Mesh-Einsatz"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Schirmunterseite", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "wei\u00df", "marine", "navy", "blau"], "reference": ""}, {"name": "Farbe innen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "braun", "wei\u00df", "olivgr\u00fcn", "gr\u00fcn"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattungsdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["fester Schirm", "Luftl\u00f6cher", "Schwei\u00dfband", "geflochtene B\u00e4nder seitlich", "gedrehte B\u00e4nder seitlich"], "recommendedValues": ["Ohrenklappen", "Nackenschutz"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "W\u00e4schegr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "allowedValues": ["12", "14", "3", "4", "5", "6", "7", "8", "9", "10"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen (Kinder)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["4XL", "5XL", "L", "2XS", "M", "XXL", "3XS", "XXS", "XXXS", "S", "XL", "XS", "XXXL"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["One Size", "OneSize", "Einheitsgr\u00f6sse", "OS", "Teens"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["100% Baumwolle", "100% Polyester", "Obermaterial: 100% Baumwolle", "100 % Baumwolle", "Material: Polyester 100%;"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Packst\u00fcck 2", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["marine", "Rautenmuster", "seaport", "kariert", "janina"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "bestickt", "mehrfarbig", "vintage", "bedruckt"], "recommendedValues": ["Paisley", "gepunktet", "Batikmuster", "Nadelstreifen", "ethno", "animal-print"], "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "66", "34", "56", "78", "46", "68", "36", "58", "48", "38", "70", "60", "50", "72", "40", "62", "30", "52", "74", "42", "64", "32", "54"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Canvas", "Twill", "Denim/Jeans", "Jersey", "Samt"], "reference": ""}, {"name": "Handschuhgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "allowedValues": ["11", "7,5", "12", "8,5", "9,5", "2", "3", "4", "5", "6", "7", "8", "9", "4,5", "5,5", "10", "6,5"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schuhgr\u00f6\u00dfe EU", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "allowedValues": ["44", "45", "46", "47", "48", "49", "29,5", "44,5", "46,5", "48,5", "27,5", "25,5", "50", "51", "23,5", "40,5", "52", "53", "21,5", "42,5", "16", "17", "19,5", "18", "19", "30,5", "38,5", "17,5", "36,5", "34,5", "51,5", "20", "21", "32,5", "22", "23", "24", "25", "26", "27", "28", "29", "20,5", "43,5", "45,5", "47,5", "49,5", "28,5", "26,5", "24,5", "30", "22,5", "31", "41,5", "32", "33", "34", "35", "36", "37", "38", "39", "18,5", "31,5", "37,5", "39,5", "16,5", "35,5", "40", "50,5", "41", "33,5", "42", "52,5", "43"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hutgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["55", "45", "56", "46", "57", "47", "58", "48", "59", "49", "60", "50", "61", "51", "62", "52", "63", "53", "64", "54", "65"], "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfenhinweis", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F\u00e4llt klein aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt gro\u00df aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr weit aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr klein aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt weit aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen."], "reference": ""}, {"name": "Sockengr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["22", "44", "23", "45", "24", "46", "25", "47", "26", "48", "27", "49", "28", "29", "30", "31", "32", "33", "34", "35", "36", "37", "38", "39", "18", "19", "40", "41", "20", "42", "21", "43"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Baumwolle", "Kunstfaser", "Materialmix", "Baumwollmischung", "Elasthan"], "recommendedValues": ["Daune", "Baumwolle", "Elasthan", "Baumwollmischung"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["14XL", "12XL", "10XL", "4XL", "5XL", "6XL", "7XL", "8XL", "L", "9XL", "M", "XXL", "XXS", "S", "XL", "XS", "XXXL"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["sportlich", "casual", "modisch", "Basic", "klassisch"], "recommendedValues": ["sportlich", "elegant"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "wei\u00df", "blau", "rot", "black"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Casualmode", "Streetwear", "Fanmode", "Sportmode", "Basic"], "recommendedValues": ["Arbeitsmode", "Basic", "Festival", "Streetwear", "Wintermode", "Trachtenmode", "Fanmode", "Outdoormode", "Herbstmode", "Sportmode", "Sommermode", "Casualmode", "Businessmode", "Fr\u00fchlingsmode"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Schnalle", "Klemmverschluss", "Gummizug", "Klettverschluss", "Bindeband"], "recommendedValues": ["Bindeb\u00e4nder"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentext", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["L (US)", "S (US)", "M (US)", "XL (US)", "56"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Handw\u00e4sche", "Maschinenw\u00e4sche", "nicht waschbar", "Schonw\u00e4sche", "Reinigung"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Easycare", "atmungsaktiv", "pflegeleicht", "Lycra", "schnell trocknend"], "recommendedValues": ["UV-sch\u00fctzend", "schnell trocknend", "w\u00e4rmend", "elastisch", "wasserabweisend", "w\u00e4rmeisolierend", "k\u00fchlend", "wasserdicht", "antibakteriell", "windabweisend", "winddicht", "atmungsaktiv"], "reference": ""}, {"name": "Applikationen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stickerei", "Brandlabel innen", "Logostickerei", "Druck", "Print"], "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen (Kinder)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "68", "170", "152", "110", "176", "134", "158", "116", "92", "50", "74", "98", "56", "182", "140", "164", "122", "166", "188", "146", "168", "104", "128", "80", "40", "62", "86"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:46.666Z"}