{"categoryGroup": "Allesschneider", "categories": ["Allesschneider", "Elektromesser"], "variationThemes": ["Breite", "Funktionen", "Farbe", "Kabell\u00e4nge", "H\u00f6he", "Tiefe"], "attributes": [{"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["bruchsicher"], "reference": ""}, {"name": "Schnitth\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Typ Motor", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Eco-Motor", "Kondensatormotor"], "reference": ""}, {"name": "Herstellungsland", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Made in Germany", "Made in Norway", "Made in Austria", "Made in Europe", "Made in Italy"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Messerklinge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["220-240", "230"], "reference": ""}, {"name": "Absicherung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "A", "unitDisplayName": "Ampere", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Frequenz", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "Hz", "unitDisplayName": "Hertz", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["50", "50/60", "60"], "reference": ""}, {"name": "Weitere Vorteile", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Der separat erh\u00e4ltliche MiniSlice Aufsatz ist die optimale Erg\u00e4nzung zum Sliced Kitchen Allesschneider: Gem\u00fcse, Obst oder Salami, sogar kleine Kartoffeln oder Pilze werden in hauchd\u00fcnne, ovale Scheibe geschnitten \u2013f\u00fcr optimale Garzeiten beim Kochen.", "Mit dem gro\u00dfen, leicht laufenden Schlitten k\u00f6nnen Nutzer das Schneidgut exakt an das 170 mm breite, rostfreie Edelstahlmesser mit Wellenschliff heranf\u00fchren. Das Ger\u00e4t l\u00e4sst sich stufenlos auf Schnittst\u00e4rken von bis zu 2 cm einstellen.", "Zur Funktionalit\u00e4t kommt der Sicherheitsaspekt. Ein spezieller Safety-Verschluss erm\u00f6glicht es, das Messer zur Reinigung schnell und gefahrlos abzunehmen. Zudem l\u00e4sst sich der Schlitten durch die Kindersicherung vor dem Messer verriegeln.", "Gleichstrommotor: Das Messer wird von einem \u00e4u\u00dferst durchzugsstarken und zugleich sehr leise arbeitenden 130 Watt Gleichstrommotor angetrieben. Der Allesschneider serano 5 kann 10 Minuten lang im Dauerbetrieb eingesetzt werden.", "Ein Laib Brot, der erst bei Bedarf geschnitten wird, trocknet lange nicht so schnell. Auch Hartk\u00e4se, Wurst und Schinken halten sich am St\u00fcck deutlich l\u00e4nger als in Scheiben, die schon nach wenigen Tagen austrocknen und ihre Aromen einb\u00fc\u00dfen."], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Mitgeliefertes Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Restehalter", "Schlitten", "Kunststofftablett", "Auffangschale", "Edelstahltablett"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser Schneidscheibe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Eco-Energiesparmotor", "mit Bodenplatte", "mit Standfu\u00df", "Vollmetallgeh\u00e4use mit Glasbodenplatte", "inkl. Schinkenmesser & Messersch\u00e4rfer im Wert von 64,98\u20ac UVP"], "reference": ""}, {"name": "Art Bedienung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Tastschalter", "Drehregler", "Drucktasten", "Touch-Bedienung"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Schneidgut", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["K\u00e4se", "Brot", "Wurst", "Gem\u00fcse", "Obst"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Reinigung & Pflege", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["teilweise sp\u00fclmaschinengeeignet", "nur Zubeh\u00f6r sp\u00fclmaschinengeeignet", "nicht sp\u00fclmaschinengeeignet", "sp\u00fclmaschinengeeignet"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Geschwindigkeitsstufen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Anti-Rutsch-F\u00fc\u00dfe", "Saugf\u00fc\u00dfe"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Betriebsmodus", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kurzzeitbetrieb", "Langzeitbetrieb"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Die Ausf\u00fchrung in Vollmetall garantiert beste Schneidergebnisse, optimale Stabilit\u00e4t und eine hohe Langlebigkeit.", "Zwei Messer: neben dem regul\u00e4ren Standard-Wellenschliffmesser, ist im Lieferumfang zus\u00e4tzlich ein glattes Schinken-/Aufschnittmesser enthalten. Mit dem glatten Messer werden besonders bei weichem Schneigut gleichm\u00e4\u00dfige und hauchd\u00fcnne Scheiben erzielt.", "Der Allesschneider SKS 501 wurde speziell f\u00fcr den Familienalltag entwickelt. Da geht es gleicherma\u00dfen um Schnelligkeit und nat\u00fcrlich um Sicherheit. Die SKS 501 beweist dank Top-Ausstattung, dass sie eine vollwertige K\u00fcchenmaschine ist, die den ganzen Tag kaum zur Ruhe kommt. Und das, mit dem guten Gef\u00fchl, Ressourcen zu sparen. Denn Brot, K\u00e4se & Wurst am St\u00fcck bleiben l\u00e4nger frisch.", "Das hochwertige Messer aus Edelstahl eignet sich f\u00fcr harte Speisen ( z.B. Salami ) aber auch weiche Speisen ( z.B. Wei\u00dfbrot ), \"kinderleicht\" lassen sich Lebensmittel mit dem professionellen Wellenschliff sehr gut aufschneiden.", "Das hochwertiger Edelstahlmesser Solingen RSG mit gez\u00e4hnter Schneide ist leicht abnehmbar und seine Reinigung ist sehr einfach. Mithilfe einer Drehregelung stellen Sie flie\u00dfend die Schnittst\u00e4rke von 0 bis 20 mm. Der Schneider Tempo ist mit dem Sicherheitsschalter ausgestattet, was eine sichere Bedienung gew\u00e4hrleistet."], "reference": ""}, {"name": "Mitgelieferte Messer", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Wellenschliffmesser", "MiniSlice Aufsatz", "Schinkenmesser (glatt)", "Tiefk\u00fchlkostmesser", "Aufschnittmesser"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schnittbreite maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Schnittst\u00e4rkeeinstellung", "Dauerschalter", "Schr\u00e4gstellung", "Momentschalter", "klappbar"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Kabelaufbewahrung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kabelstaufach", "Kabelaufrollautomatik", "Kabelaufwicklung"], "reference": ""}, {"name": "Schutzfunktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kindersicherung", "Sicherheitsverriegelung", "automatische Sicherheitsabschaltung", "sofortiges Wiedereinschalten", "Daumenschutz"], "reference": ""}, {"name": "Betriebsart", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["elektrisch", "mechanisch"], "reference": ""}, {"name": "Material Geh\u00e4use", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Kunststoff", "Metall", "Edelstahl", "Glas"], "reference": ""}, {"name": "Leistung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["silberfarben", "wei\u00df", "schwarz", "rot", "grau"], "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-04T02:14:51.721Z"}