{"categoryGroup": "Dampfgarer", "categories": ["Dampfgarer", "Dampfdruck-Kocher", "Einbau-Dampfgarer (Dampfgarer)", "4-in-1-Dampfgarer", "2-in-1-Dampfgarer"], "variationThemes": ["Breite", "Funktionen", "Kabell\u00e4nge", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe", "Durchmesser"], "attributes": [{"name": "Anzahl Temperaturstufen", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Compact Home Mini", "K\u00dcCHENminis", "MaxiCook"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#013065 WMF"], "reference": ""}, {"name": "Absicherung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "A", "unitDisplayName": "Ampere", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Modellserie", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["iQ700", "8", "Serie 8"], "reference": ""}, {"name": "Nischenbreite maximal", "attributeGroup": "Einbauger\u00e4t", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischenh\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Einbauger\u00e4t", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Temperaturregulierung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["elektronisch", "manuell"], "reference": ""}, {"name": "Nischenh\u00f6he minimal", "attributeGroup": "Einbauger\u00e4t", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischentiefe", "attributeGroup": "Einbauger\u00e4t", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischenbreite minimal", "attributeGroup": "Einbauger\u00e4t", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Anti-Rutsch-F\u00fc\u00dfe", "Gummisaugf\u00fc\u00dfe"], "reference": ""}, {"name": "Temperatur maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u00b0C", "unitDisplayName": "Grad Celsius", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Temperatur minimal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u00b0C", "unitDisplayName": "Grad Celsius", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fassungsverm\u00f6gen Dampfbeh\u00e4lter 2", "attributeGroup": "Verarbeitungsmengen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kapazit\u00e4t Wassertank", "attributeGroup": "Verarbeitungsmengen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["230", "220-240", "110"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit touchControl", "mit Automatikprogrammen", "9 Automatikprogramme, 5 Liter Sch\u00fcssel", "Reiskocher, Schnellkochtopf, Schongarer"], "reference": ""}, {"name": "Kabelaufbewahrung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kabelstaufach", "Kabelaufwicklung", "Kabelaufrollautomatik"], "reference": ""}, {"name": "Fassungsverm\u00f6gen Dampfbeh\u00e4lter 3", "attributeGroup": "Verarbeitungsmengen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Erinnerungsfunktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["akustisches Signal bei Programmende", "Nachf\u00fcllanzeige f\u00fcr Wasser", "Entkalken notwendig", "akustisches Signal bei leerem Wassertank"], "reference": ""}, {"name": "Zeitvorwahl Timer maximal", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "min", "unitDisplayName": "Minute (Zeiteinheit)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fassungsverm\u00f6gen Sch\u00fcssel", "attributeGroup": "Verarbeitungsmengen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Displaytechnologie", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["LCD-Display", "LED-Display", "TFT-Farbdisplay"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Mitgeliefertes Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["1x Garbeh\u00e4lter gelocht", "Reiseinsatz", "1x Schwamm", "Entkalkungstabletten", "2x Garbeh\u00e4lter gelocht"], "reference": ""}, {"name": "Frequenz", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "Hz", "unitDisplayName": "Hertz", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["50", "50/60", "60"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wasserstandsanzeige", "Nachf\u00fcllanzeige", "Garraumtrenner", "externer Wasserzulauf", "XL-Dampfaufsatz"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Dampfbeh\u00e4lter", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bauart", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["freistehend", "einbauf\u00e4hig", "unterbauf\u00e4hig"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Polnisch (PL)"], "reference": ""}, {"name": "Schutzfunktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Abschaltautomatik", "Kindersicherung", "Trockengehschutz", "\u00dcberhitzungsschutz"], "reference": ""}, {"name": "Weitere Vorteile", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Mit der Dampf-Funktion wird den Speisen bei der Zubereitung mit einer klassischen Heizart kontinuierlich und automatisch Feuchtigkeit in Form von Wasserdampf zugef\u00fchrt. Braten gelingen so innen saftig und au\u00dfen sch\u00f6n knusprig. Brote erhalten die perfekte Br\u00e4unung. Unsere Back\u00f6fen mit Dampf-Funktion k\u00f6nnen zudem auch zum klassischen D\u00e4mpfen von Gem\u00fcse und Fisch verwendet werden.", "<b>Praktische digitale Zeitschaltuhr</b> inkl. Zeitvoreinstellungen f\u00fcr Fisch, Gem\u00fcse, Reis und mehr", "Bei 30 Liter Volumen auf einer Grundfl\u00e4che von 52,5 x 43 cm mit einer kurzen Aufheizzeit bei 1.900 Watt Leistung und die damit verbundene Energie- und Zeiteinsparung machen den DG 30 zu einer echten Alternative zum herk\u00f6mmlichen Einbaubackofen.", "Servier Schale: Die gro\u00dfe 5 Liter Glasschale kann von dem Ger\u00e4t entfernt werden und dank der isolierten Griffe zum Servieren von fertigen Mahlzeiten genutzt werden. F\u00fcr maximalen Komfort sind alle abnehmbaren Teile sp\u00fclmaschinengeeignet.", "gesundes, schonendes und fettfreies \u201eNiedrig-Temperatur\u201c-Garen: Vitamine und N\u00e4hrstoffe bleiben erhalten"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Automatikprogramme", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fassungsverm\u00f6gen Dampfbeh\u00e4lter 1", "attributeGroup": "Verarbeitungsmengen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Betriebsart", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["elektrisch", "digital", "manuell"], "reference": ""}, {"name": "Leistung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["TITLE", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Geh\u00e4use", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Edelstahl", "Stahl", "Cromargan\u00ae-Edelstahl", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "edelstahlfarben", "silberfarben", "wei\u00df", "chromfarben"], "reference": ""}, {"name": "Zeitfunktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Timerfunktion", "automatische Abschaltung nach Garzeitende", "Garzeiteinstellung", "digitaler Timer mit programmierbarem Start", "Verz\u00f6gerungstimer"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Warmhaltefunktion", "Dampfgaren", "Auftauen", "G\u00e4ren", "Regenerieren"], "reference": ""}, {"name": "Material Deckel", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Glas", "Edelstahl"], "reference": ""}, {"name": "Art Bedienung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Touch-Bedienung", "Drucktasten", "Drehregler", "Schieberegler"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Oberfl\u00e4che", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["geb\u00fcrstet", "Cool-Touch-Oberfl\u00e4che", "doppelwandig", "w\u00e4rmeisolierend", "einwandig"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung Dampfbeh\u00e4lter", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["herausnehmbare Siebb\u00f6den", "geschlossene Garplatte"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Automatikprogramme", "Home Connect: Steuerung und Zugriff,egal wo man gerade ist \u2013 mit der einfach zu bedienenden Home Connect App.", "Teleskopausz\u00fcge", "automatisches Men\u00fcgaren", "Aromainfusor: sorgt f\u00fcr ein k\u00f6stliches Kr\u00e4uter- und Gew\u00fcrzaroma und macht Dampfgaren so noch schmackhafter. Geben Sie einfach Ihre Lieblingskr\u00e4uter und -gew\u00fcrze in den Aromaverst\u00e4rker, und lassen Sie den Dampf den Rest erledigen."], "reference": ""}, {"name": "Kontrollleuchten", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Betriebskontrollleuchte", "Auftaukontrollleuchte", "Funktionskontrollleuchte", "Aufw\u00e4rmkontrollleuchte"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Griffe", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["w\u00e4rmeisolierend", "Cool-Touch-Handgriff"], "reference": ""}, {"name": "Material Dampfbeh\u00e4lter", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Edelstahl", "Glas"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Reinigung & Pflege", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["teilweise sp\u00fclmaschinengeeignet", "sp\u00fclmaschinengeeignet", "nicht sp\u00fclmaschinengeeignet", "nur Zubeh\u00f6r sp\u00fclmaschinengeeignet"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Geschwindigkeitsstufen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:36:26.284Z"}