{"categoryGroup": "Dekokr\u00e4nze", "categories": ["Osterkranz", "Dekokranz", "Adventskranz", "Tischkranz", "Bastelkranz", "Kunstkranz (Dekokr\u00e4nze)"], "variationThemes": ["Durchmesser", "Art Leuchtmittel", "Motiv", "Oberfl\u00e4chenoptik", "Breite", "Material", "Farbe", "Kabell\u00e4nge", "H\u00f6he", "Tiefe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Art Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LED-Beleuchtung", "LED-Lichtleiste", "Halogen-Beleuchtung", "3D-LED-Beleuchtung", "RGB-LED-Lichtleiste"], "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#008546"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rustika"], "reference": ""}, {"name": "Einsatzbereich", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Indoor", "Outdoor"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Motiv", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Beeren", "Zapfen", "mit kleinen Deko Holzsternen, Herzen und Holzb\u00e4umen"], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["montiert", "teilmontiert, nur F\u00fc\u00dfe zu montieren", "teilmontiert, nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren", "zerlegt", "teilmontiert"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Silberoptik", "Silberfarben", "Goldfarben", "Goldoptik", "\u00d8 60 cm"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["silberfarben", "gr\u00fcn", "goldfarben", "braun", "wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Flur", "Wohnzimmer", "Esszimmer", "K\u00fcche", "Schlafzimmer"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Messing", "Kunststoff", "Aluminium", "Draht", "Rattan"], "recommendedValues": ["Zink", "Porzellan", "Holz", "Holzwerkstoff", "Messing", "Aluminium", "Edelstahl", "Kupfer"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gl\u00e4nzend", "Klavierlackoptik", "hochgl\u00e4nzend", "matt", "seidenmatt"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Trafo", "6 h Timer"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wohnidee-Haus", "Erste eigene Wohnung"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Weihnachten", "Ostern", "Geburtstag", "Festtag", "Valentinstag"], "recommendedValues": ["Ostern", "Weihnachten"], "reference": ""}, {"name": "Lichtfarbe", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["warmwei\u00df", "blau", "tageslichtwei\u00df", "extra-warmwei\u00df", "gelb"], "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Landhaus", "Scandi", "Glamour", "Industrial", "vintage"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:26.260Z"}