{"categoryGroup": "Ansatztischplatten", "categories": ["Einlegetischplatte", "Ansteckplatte", "Anbautisch", "Eckverbindungsplatte"], "variationThemes": ["Oberfl\u00e4chenoptik", "Breite", "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "Material", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe", "Anzahl Teile", "Holzart", "Durchmesser", "Oberfl\u00e4chenbearbeitung"], "attributes": [{"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["zwei Ansteckplatten"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["M\u00e4usbacher Mio", "Mueller Add-On", "Venjakob My Home", "M\u00e4usbacher Frame", "Maja Yolo"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Esszimmer", "Arbeitszimmer", "Schlafzimmer", "K\u00fcche", "Wohnzimmer"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Mio", "Add-On", "my home", "Frame", "Sky"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["5 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "8  Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "6 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "10 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "9 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["matt", "gl\u00e4nzend", "hochgl\u00e4nzend", "Klavierlackoptik", "seidenmatt"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Das Label des FSC\u00ae weist nach, dass Sie mit dem Kauf dieser Produkte vorbildliche Waldwirtschaft - nach den strengen \u00f6kologischen, sozialen und wirtschaftlichen Standards des Forest Stewardship Council\u00ae - f\u00f6rdern und die Waldressourcen schonen.", "enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "Vorsprung durch Design und Qualit\u00e4t. Daf\u00fcr steht der Name VENJAKOB. Seit \u00fcber 75 Jahren zeichnet dies die Firma aus. Sie verbindet Vision, Innovation und Inspiration. Aber auch Tradition, denn was 1935 in G\u00fctersloh mit einem kleinen Tischlerbetrieb begann, hat sich bis heute zu einem der f\u00fchrenden deutschen M\u00f6belunternehmen entwickelt.", "SMALL LIVING auf engstem Raum - Nicht nur New York oder London, auch in M\u00fcnchen, Freiburg und Berlin wird Wohnraum immer knapper und teurer. Mieten von 15 oder gar 20 Euro je Quadratmeter sind inzwischen l\u00e4ngst keine Seltenheit mehr. Kein Wunder, dass viele Menschen nach kleineren Wohnungen suchen und dass kompaktes Wohnen in so genannten Mikro-Appartements nicht nur bei Student*innen voll im Trend liegt. Viele dieser neuen Wohnungen sind lediglich 20 bis 30 Quadratmeter gro\u00df, entsprechend wichtig werden daher intelligente Grundrissgestaltung sowie maximal komprimierte Innenausstattung.<br />M\u00fcller SMALL LIVING steht f\u00fcr zeitlos moderne M\u00f6bel, die insbesondere f\u00fcr das urbane Wohnen auf begrenzter Fl\u00e4che konzipiert sind. Das Produktprogramm wird komplett am eigenen Firmensitz im friesischen Bockhorn gefertigt. Es umfasst multifunktionale, flexible und modular erweiterbare M\u00f6bel, die nicht nur in gro\u00dfen Altbau-Lofts, sondern auch in kleineren Wohnungen funktionieren. Das 1869 gegr\u00fcndete Familienunternehmen ist mittlerweile in f\u00fcnfter Generation t\u00e4tig. Seit Ende der 1960er-Jahre setzt M\u00fcller SMALL LIVING auf industrielle Serienproduktion und auf die Zusammenarbeit mit Designern wie Rolf Heide, Jan Armgardt, kaschkasch, Michael Hilgers oder Felix Stark. Bekannt ist insbesondere die gemeinsam mit Rolf Heide entwickelte Stapelliege.", "andas Nordic Interior: Bringen Sie skandinavische Leichtigkeit in Ihr Zuhause. andas vereint reduziertes klares Design, freundliche Farben und eine hochwertige Verarbeitung. Ausgew\u00e4hlte H\u00f6lzer und hochwertige Materialien sorgen f\u00fcr W\u00e4rme und Nat\u00fcrlichkeit. Die harmonische Ausstrahlung der M\u00f6bel l\u00e4sst Platz f\u00fcr die individuelle Gestaltung Ihres Lebensraumes. Die M\u00f6bel von andas lassen sich einfach mit anderen Stilen kombinieren, unterstreichen die Wirkung des Raumes und bereichern ihn um skandinavisches Lebensgef\u00fchl.", "Es gibt Entscheidungen im Leben, die wichtiger sind als andere. Meilensteine, die gr\u00f6\u00dfere Bedeutung f\u00fcr den Alltag erlangen, als man sich zun\u00e4chst vorstellen kann. Ihr erster Stressless\u00ae Bequemsessel kann gut und gerne einer dieser Schl\u00fcsselmomente sein, die ein Vorher und ein Nachher definieren. \u00dcber die Jahrzehnte hinweg haben alle Stressless\u00ae M\u00f6belentw\u00fcrfe eines gemeinsam gehabt: Diese einzigartige Erfahrung von Komfort.<br /><br />Es ist uns wichtig, dass Ihr Stressless\u00ae Ihnen maximalen Komfort bietet. Deshalb stellen wir unsere Modelle meistens in 2 oder 3 Gr\u00f6\u00dfen her - f\u00fcr eine optimale Passform."], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["(48 cm)", "kratzfest durch Melaminharbeschichtung", "aus massivem Wildeichenholz, in zwei unterschiedlichen Farben, passend f\u00fcr den Esstisch \u00bbModel 1\u00ab", "FLAI Add-On-Element No.5, passend f\u00fcr die Betten \u00bbFLAI\u00ab und \u00bbPLANE\u00ab", "aus sch\u00f6nem massivem Wildeichenholz, Breite 50 cm"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aufbauanleitung", "Montagematerial"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Erste eigene Wohnung", "Wohnidee-Haus"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aufbauanleitung", "Montagematerial"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "eichefarben/eichefarben", "asteiche", "Kernbuche", "eichefarben/graphit"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Erg\u00e4nzende Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["H\u00f6he einstellbar von 70 bis 80 cm", "Die Tischplatte aus Massivholz ist ein 100%iges Naturprodukt und \u201elebt\u201c bzw. \u201earbeitet\u201c. Die Breite kann um ca.2-3mm variieren. Aufgrund der Faserrichtung ist es gewollt und kein Reklamationsgrund."], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["melaminharzbeschichtet", "melaminbeschichtet", "pulverbeschichtet", "furniert", "PCV-Tiefziehfront"], "reference": ""}, {"name": "Art Herstellung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["maschinell", "handgefertigt"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holzwerkstoff", "Massivholz", "Stahl", "Metall", "MDF"], "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Modern", "Scandi", "Landhaus", "Klassik", "Industrial"], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["zerlegt", "montiert", "teilmontiert, nur F\u00fc\u00dfe zu montieren", "teilmontiert", "teilmontiert, nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df dem beiliegenden Produkt- und Materialpass.", "pflegeleicht", "feucht abwischbar", "trocken abwischbar"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wir empfehlen den passenden Esstisch (Artikelnummer: 79718349)", "Zur Erweiterung auf 228 cn f\u00fcr denTisch, Art.-Nr. 28528009", "Zur Erweiterung f\u00fcr den Esstisch 180x 90 cm, Art.-Nr.42673848", "Servicebox je Kommission", "Zur Erweiterung auf eine Breite von 228 cm f\u00fcr den Tisch, Art.-Nr. .4557 0067."], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["lackiert", "ge\u00f6lt", "antikisiert", "lasiert", "bedruckt"], "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Inklusive Aufbau \u2013 und Premiumservice", "einfache Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "F\u00fcr eine Wandmontage wird zus\u00e4tzliches Montagematerial ben\u00f6tigt.", "Leiter beidseitig montierbar", "Stauraum wahlweise links oder rechts montierbar"], "reference": ""}, {"name": "Holzart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Eiche", "Wildeiche", "Kernbuche", "Cedro", "Weide"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbearbeitung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["geb\u00fcrstet", "ummantelt", "gefr\u00e4st", "geriffelt", "geschliffen"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Aufbauanleitung ausschlie\u00dflich durch Zeichnung ausgef\u00fchrt", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "Produkt f\u00e4llt unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "zu bearbeiten", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Norwegisch (NO)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Netzdirektanschluss", "CEE-Drehstromstecker", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Chargennummer", "Seriennummer", "Typennummer", "Kennnummer der Partie"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:17:59.359Z"}