{"categoryGroup": "Anz\u00fcge", "categories": ["Anzug", "Anzug 3-teilig", "Hosenanzug", "Anzug 4-teilig", "Kinderanzug", "Smoking", "Overall (Anz\u00fcge)", "Kinderanzug 5-teilig", "Anzug 6-teilig", "Doppelpack Anz\u00fcge", "Gehrock 5-teilig", "Anzug 5-teilig", "Jeansjacke (Anz\u00fcge)", "Frack-Anzug"], "variationThemes": ["Farbe", "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "Material", "Materialart", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Ausschnitt Blazer", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Blazer", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rundhals", "Wasserfallausschnitt", "Serafino", "Bolero-Optik", "tiefer V-Ausschnitt"], "reference": ""}, {"name": "Ausschnitt Sakko", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Sakko", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rundhals", "V-Ausschnitt", "Wasserfallausschnitt", "Serafino", "Bolero-Optik"], "reference": ""}, {"name": "Bundweite Hose", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben Hose", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kragen Blazer", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Blazer", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Reverskragen", "doppelter Button-down-Kragen", "Blusenkragen", "hochschlie\u00dfender Kragen", "New-Kentkragen"], "reference": ""}, {"name": "Rumpfabschluss Weste", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Weste", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gerader Abschluss", "geformtes B\u00fcndchen", "abgesteppt", "Smokb\u00fcndchen", "ohne B\u00fcndchen"], "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckenl\u00e4nge Weste", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben Weste", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schnittform L\u00e4nge Blazer", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Blazer", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["h\u00fcftlang", "kurz", "ca. Mitte Oberschenkel", "Kniebedeckend", "taillenbedeckt"], "reference": ""}, {"name": "Schnittform L\u00e4nge Sakko", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Sakko", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["normal", "h\u00fcftlang", "kurz", "ca. Mitte Oberschenkel", "Kniebedeckend"], "reference": ""}, {"name": "Schnittform L\u00e4nge Weste", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Weste", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kurz", "ca. Mitte Oberschenkel", "Kniebedeckend", "taillenbedeckt", "Po-bedeckend"], "reference": ""}, {"name": "Seitenl\u00e4nge Hose", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben Hose", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["BB4107#WESTE"], "reference": ""}, {"name": "Zus\u00e4tzlicher Ausschnitt Blazer", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Blazer", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rundhals"], "reference": ""}, {"name": "Zus\u00e4tzlicher Ausschnitt Sakko", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Sakko", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rundhals"], "reference": ""}, {"name": "Zus\u00e4tzlicher Ausschnitt Weste", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Weste", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rundhals"], "reference": ""}, {"name": "Zus\u00e4tzlicher Verschluss Sakko", "attributeGroup": "Details Sakko", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metallkn\u00f6pfe"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmel Blazer", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Blazer", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Langarm", "ohne \u00c4rmel", "Kurzarm", "Kurzarm + Langarm", "3/4-\u00c4rmel"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmelabschluss Blazer", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Blazer", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Umschlagbund", "gerader Abschluss", "geformtes B\u00fcndchen", "Umschlagmanschette", "abgesteppt"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmell\u00e4nge Sakko", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben Sakko", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["EU-Gr\u00f6\u00dfen", "US-Gr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Erf\u00fcllung Brennverhalten nach L\u00e4ndern", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Gro\u00dfbritannien", "Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr die Niederlande"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfenhinweis", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F\u00e4llt klein aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt sehr weit aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr klein aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt weit aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr eng aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen gr\u00f6\u00dfer bestellen."], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "Kragen Weste", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Weste", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ohne Kragen", "doppelter Button-down-Kragen", "Reverskragen", "Blusenkragen", "hochschlie\u00dfender Kragen"], "reference": ""}, {"name": "Herstellerpassform", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["normal geschnitten", "Slim Fit", "weit geschnitten", "Regular-fit", "Modern Fit"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Weste", "mit Krawatte und Einstecktuch", "2er-Pack", "mit Krawatte", "mit Fliege"], "reference": ""}, {"name": "Bundabschluss Hose", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Hose", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gerader Abschluss", "angesetztes B\u00fcndchen", "normaler Saum", "geformtes B\u00fcndchen", "abgesteppt"], "reference": ""}, {"name": "Ausschnitt Weste", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Weste", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["V-Ausschnitt", "Rundhals", "tiefer V-Ausschnitt", "Wasserfallausschnitt", "Serafino"], "reference": ""}, {"name": "Taschen Weste", "attributeGroup": "Details Weste", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Paspeltaschen", "Eingrifftaschen", "Leistentaschen", "Sonnenbrillentasche", "Nahttasche"], "reference": ""}, {"name": "Applikationen Hose", "attributeGroup": "Details Hose", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kontrastbesatz", "Kontrastbes\u00e4tze", "Steinchen", "Kontrastnaht", "Zierriegel"], "reference": ""}, {"name": "Schnittdetails Blazer", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Blazer", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wiener N\u00e4hte", "Teilungsn\u00e4hte", "Einsatz", "Falten vorn", "Unterbrustband vorn"], "reference": ""}, {"name": "Schnittdetails Weste", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Weste", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["R\u00fcckenriegel", "Abn\u00e4her", "Einsatz", "Falten vorn", "Unterbrustband vorn"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss Blazer", "attributeGroup": "Details Blazer", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2-Knopf-Form", "Kunststoffkn\u00f6pfe", "G\u00fcrtel", "zwei Rei\u00dfverschl\u00fcsse", "Metallrei\u00dfverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss Weste", "attributeGroup": "Details Weste", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["5-Knopf-Form", "Kunststoffkn\u00f6pfe", "G\u00fcrtel", "zwei Rei\u00dfverschl\u00fcsse", "Metallrei\u00dfverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Verschlussdetails Weste", "attributeGroup": "Details Weste", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["einreihig", "seitlich", "vorn", "hinten", "mit Windschutzblende"], "reference": ""}, {"name": "Rumpfabschlussdetails Weste", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Weste", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kontrastfarben", "krempelbar", "mit Kordelz\u00fcgen", "hinten", "mit Windstopperb\u00fcndchen"], "reference": ""}, {"name": "Materialart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Web", "Twill", "Sweatware", "T\u00fcll", "Stoff"], "reference": ""}, {"name": "Taschen Blazer", "attributeGroup": "Details Blazer", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Paspeltaschen", "Sonnenbrillentasche", "Nahttasche", "Knopftasche", "ohne Ges\u00e4\u00dftasche"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["100% Polyester", "95% Baumwolle 5% Elastan", "85% Baumwolle, 15% Polyester", "Obermaterial: 65% Polyester, 33% Viskose, 2% Elasthan / Futter: 55% Polyester, 45% Viskose", "95% Baumwolle, 5% Elasthan"], "reference": ""}, {"name": "Kragen Sakko", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Sakko", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Reverskragen", "Stehkragen", "Schalkragen", "Spitzkragen", "doppelter Button-down-Kragen"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmel Sakko", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Sakko", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Langarm", "ohne \u00c4rmel", "Kurzarm", "Kurzarm + Langarm", "3/4-\u00c4rmel"], "reference": ""}, {"name": "Taschen Hose", "attributeGroup": "Details Hose", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Eingrifftaschen", "Ges\u00e4\u00dftaschen", "Au\u00dfentasche", "Leistentaschen", "Ges\u00e4\u00dftasche"], "reference": ""}, {"name": "Taschen Sakko", "attributeGroup": "Details Sakko", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Brusttasche", "Pattentaschen", "Innentaschen", "Paspeltaschen", "Billettasche"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmelabschluss Sakko", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Sakko", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gerader Abschluss", "Manschette", "normaler Saum", "geformtes B\u00fcndchen", "Umschlagmanschette"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmelabschlussdetails Sakko", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Sakko", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Knopf", "mit Schlitz", "krempelbar", "mit Kordelz\u00fcgen", "mit Tunnelzug"], "reference": ""}, {"name": "Applikationen Sakko", "attributeGroup": "Details Sakko", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ziern\u00e4hte", "Brandlabel innen", "Kontrastbes\u00e4tze", "Samt", "Steinchen"], "reference": ""}, {"name": "Kragendetails Sakko", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Sakko", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Filzunterkragen", "kontrastfarben", "abnehmbar", "mit Kordelz\u00fcgen", "mit Kn\u00f6pfen"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmeldetails Sakko", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Sakko", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Kn\u00f6pfen", "\u00c4rmel ohne \u00c4rmelschlitz", "\u00c4rmel mit \u00c4rmelschlitz", "abnehmbar", "Trompeten\u00e4rmel"], "reference": ""}, {"name": "Schnittdetails Hose", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Hose", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["B\u00fcgelfalten", "B\u00fcgelfalte", "Bundfalten", "Einsatz", "Falten vorn"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "Strukturmuster", "kariert", "Nadelstreifen", "gestreift"], "recommendedValues": ["bedruckt", "Paisley", "gepunktet", "Batikmuster", "tarnfarben", "gebl\u00fcmt", "ethno", "animal-print"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentyp", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Normalgr\u00f6\u00dfen", "Schlankgr\u00f6\u00dfen", "Untersetztgr\u00f6\u00dfen", "Kurzgr\u00f6\u00dfen", "Langgr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Schnittdetails Sakko", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Sakko", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Seitenschlitze", "Abn\u00e4her", "R\u00fcckenfalte", "R\u00fcckenschlitz", "Schulterpolster"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#005012 Roy Robson", "MS#005018 Roy Robson", "MS#007207 Melrose"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "marine", "grau", "navy", "anthrazit"], "reference": ""}, {"name": "Schnittform L\u00e4nge Hose", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Hose", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["lang", "kurz", "normal", "ca. Mitte Oberschenkel", "taillenbedeckt"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss Hose", "attributeGroup": "Details Hose", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "Knopf", "Haken", "\u00d6se", "Kn\u00f6pfe"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss Sakko", "attributeGroup": "Details Sakko", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2-Knopf-Form", "5-Knopf-Form", "1-Knopf-Form", "4-Knopf-Form", "Kunststoffkn\u00f6pfe"], "reference": ""}, {"name": "Oberweite Sakko", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben Sakko", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["48", "46", "50", "52", "54"], "reference": ""}, {"name": "Rumpfabschluss Sakko", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Sakko", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gerader Abschluss", "abgerundeter Saum", "normaler Saum", "abgesteppt", "geformtes B\u00fcndchen"], "reference": ""}, {"name": "Verschlussdetails Hose", "attributeGroup": "Details Hose", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verdeckt", "vorn", "seitlich", "hinten", "mit Windschutzblende"], "reference": ""}, {"name": "Verschlussdetails Sakko", "attributeGroup": "Details Sakko", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["einreihig", "durchgehend", "seitlich", "vorn", "hinten"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["im eleganten Look", "Schmale Form", "mit Kontrast", "inklusive Fliege und Einstecktuch", "Business-Anzug aus Wolle"], "reference": ""}, {"name": "Auslieferung", "attributeGroup": "Auslieferung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["h\u00e4ngend", "liegend"], "reference": ""}, {"name": "Beinabschluss Hose", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Hose", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gerader Abschluss", "ohne B\u00fcndchen", "normaler Saum", "abgesteppt", "Smokb\u00fcndchen"], "reference": ""}, {"name": "Rumpfabschlussdetails Sakko", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Sakko", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Schlitz", "mit Kn\u00f6pfen", "krempelbar", "mit Kordelz\u00fcgen", "hinten"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Materialmix", "Kunstfaser", "Polyester", "Wollmischung", "Baumwollmischung"], "recommendedValues": ["Polyester", "Daune", "Wolle", "Baumwolle", "Materialmix", "Kunstfaser", "Leinen", "Elasthan", "Wollmischung", "Schurwolle", "Baumwollmischung", "Viskose"], "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["elegant", "klassisch", "modisch", "festlich", "Basic"], "recommendedValues": ["Basic", "modisch", "sportlich", "klassisch", "sexy", "casual", "elegant", "feminin"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Businessmode", "Abendmode", "Festtagsmode", "Valentinstag", "Hochzeitsmode"], "recommendedValues": ["Arbeitsmode", "Basic", "Festival", "Festtagsmode", "Streetwear", "Wintermode", "Trachtenmode", "Fanmode", "Outdoormode", "Abendmode", "Herbstmode", "Strandmode", "Hochzeitsmode", "Sommermode", "Casualmode", "Businessmode", "Fr\u00fchlingsmode"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentext", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["54 (EU)", "52 (EU)", "48 (EU)", "50 (EU)", "46 (EU)"], "reference": ""}, {"name": "Passform", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["schmal", "normal", "slim fit", "gerade", "weit"], "recommendedValues": ["bequem", "normal", "schmal", "sehr schmal", "tailliert", "slim fit", "regular fit", "comfort fit"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stretch", "elastisch", "pflegeleicht", "nicht elastisch", "b\u00fcgelfrei"], "recommendedValues": ["schnell trocknend", "w\u00e4rmend", "elastisch", "wasserabweisend", "w\u00e4rmeisolierend", "k\u00fchlend", "wasserdicht", "antibakteriell", "windabweisend", "winddicht", "atmungsaktiv"], "reference": ""}, {"name": "Fu\u00dfweite Hose", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben Hose", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leibh\u00f6he Hose", "attributeGroup": "Passform/Schnitt Hose", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["niedriger", "normal", "klassisch", "niedrig", "etwas niedriger"], "reference": ""}, {"name": "Innenbeinl\u00e4nge Hose", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben Hose", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "G\u00fcrtelschlaufen", "attributeGroup": "Details Hose", "type": "BOOLEAN", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zus\u00e4tzlicher Verschluss Hose", "attributeGroup": "Details Hose", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Knopf, Haken, \u00d6se", "Knopf, Haken mit \u00d6se", "Knopf, Haken, \u00d6sen"], "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckenl\u00e4nge Sakko", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben Sakko", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Reinigung", "Maschinenw\u00e4sche", "Handw\u00e4sche", "Schonw\u00e4sche", "Lederreinigung"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bauchgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "allowedValues": ["55", "77", "67", "57", "79", "47", "69", "59", "49", "71", "61", "51", "73", "63", "53", "75", "65"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "66", "34", "56", "78", "46", "68", "36", "58", "48", "38", "70", "60", "50", "72", "40", "62", "30", "52", "74", "42", "64", "32", "54"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Langgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["88", "68", "120", "110", "100", "112", "102", "114", "104", "116", "106", "90", "118", "80", "108", "92", "82", "72", "94", "84", "96", "86", "76", "98"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bundweite", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["33", "44", "23", "34", "24", "35", "46", "25", "36", "26", "48", "27", "38", "28", "29", "50", "40", "30", "31", "42", "32"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kurzgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["22", "33", "23", "34", "24", "35", "25", "26", "16", "27", "17", "28", "18", "29", "19", "30", "20", "31", "21", "32"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["14XL", "12XL", "10XL", "4XL", "5XL", "6XL", "7XL", "8XL", "L", "9XL", "M", "XXL", "XXS", "S", "XL", "XS", "XXXL"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen (Kinder)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["4XL", "5XL", "L", "2XS", "M", "XXL", "3XS", "XXS", "XXXS", "S", "XL", "XS", "XXXL"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen (Kinder)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "68", "170", "152", "110", "176", "134", "158", "116", "92", "50", "74", "98", "56", "182", "140", "164", "122", "166", "188", "146", "168", "104", "128", "80", "40", "62", "86"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:59:57.537Z"}