{"categoryGroup": "Elektrofahrr\u00e4der", "categories": ["E-Bike", "S-Pedelec"], "variationThemes": ["Anzahl Akkus", "Gr\u00f6\u00dfe Laufrad hinten", "Gr\u00f6\u00dfe Laufrad", "Rahmenh\u00f6he", "Farbe Packst\u00fcck 2", "Farbe Rahmen", "Anzahl Batterien", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Modell Reifen", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Smart Sam", "Energizer Plus", "Road Cruiser", "Energizer Life", "Marathon Plus"], "reference": ""}, {"name": "Breite Sattel", "attributeGroup": "Sattel", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfe Display", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\"", "unitDisplayName": "Zoll", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Lenker", "attributeGroup": "Lenker", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["97", "110", "120", "102", "112"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Oberrohr", "attributeGroup": "Rahmen", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Sattel", "attributeGroup": "Sattel", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Modell Rahmen", "attributeGroup": "Rahmen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bosch Integrated Trekking, Aluminium", "Bosch V3 Ergo, Aluminium", "Bosch Comfort V1, Aluminium", "Bosch V3 Ergo", "Bosch MTB integrated, Aluminium"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#009656 Prophete 52", "MS#005407 Telefunken 52", "MS#005405 Telefunken 52", "MS#005406 Telefunken 52", "MS#006110 elby 52"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Spar-Set", "Packung"], "reference": ""}, {"name": "Sichtwinkelstrahlung Frontlicht", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u00b0", "unitDisplayName": "Grad", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sichtwinkelstrahlung R\u00fccklicht", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u00b0", "unitDisplayName": "Grad", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he minimal", "attributeGroup": "Sattel", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)", "Schutzkontaktstecker (Typ EF-CEE 7/7)", "kein Netzanschluss vorhanden"], "reference": ""}, {"name": "Typ Umwerfer", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Down Swing", "E-Type", "Direct Mount", "Top Swing", "Braze-on Mount"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Gep\u00e4cktr\u00e4ger vorne", "mit Fahrradkorb", "mit Fahrradtasche", "Akku PHYLION Li-Ion 37V/13 Ah 481 Wh", "Frontgep\u00e4cktr\u00e4ger"], "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Sattel", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Lenker maximal", "attributeGroup": "Lenker", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "UN-Test 38.3 Lithiumbatterien", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["UN-Test 38.3 ist vorhanden.", "UN-Test 38.3 ist nicht vorhanden."], "reference": ""}, {"name": "Pr\u00fcfzusammenfassung Lithiumbatterien", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pr\u00fcfzusammenfassung gem\u00e4\u00df Absatz 38.3.5 des UN-Handbuches ist vorhanden.", "Pr\u00fcfzusammenfassung gem\u00e4\u00df Absatz 38.3.5 des UN-Handbuches ist nicht vorhanden."], "reference": ""}, {"name": "UN-Nummer", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["UN 3171 Batteriebetriebenes Fahrzeug", "UN 3480 Lithium-Ionen-Batterien", "UN 3481 Lithium-Ionen-Batterien in Ausr\u00fcstungen", "UN 3171 Batteriebetriebenes Ger\u00e4t", "UN 3082 Umweltgef\u00e4hrdender Stoff, fl\u00fcssig, N.A.G."], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14).", "Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften."], "reference": ""}, {"name": "Details Rahmentyp", "attributeGroup": "Rahmen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Eingelenker", "Viergelenker"], "reference": ""}, {"name": "Qualit\u00e4tssicherungsprogramm Lithiumbatterien", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Qualit\u00e4tssicherungsprogramm des Herstellers ist vorhanden.", "Qualit\u00e4tssicherungsprogramm des Herstellers ist nicht vorhanden."], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Akku im Produkt eingebaut", "Akkus im Produkt eingebaut", "Batterie im Produkt eingebaut", "Akku/s bei Lieferung geladen", "Akkus beigelegt"], "reference": ""}, {"name": "Modell Laufrad", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Tryp 622x30 mm 32H", "Tryp 584x30 mm 32H", "DPD22", "584-35", "EX 622-19"], "reference": ""}, {"name": "Marke Laufrad", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rodi", "Concept", "Race Face", "Sch\u00fcrmann", "Exal"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Akku-Ladeger\u00e4t", "mit Seitentasche", "mit Ersatzakku", "mit Fahrradkorb", "mit Schloss"], "reference": ""}, {"name": "Rechtliche Pflichten", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F\u00fcr Pedelecs gelten keine besonderen rechtlichen Pflichten", "Kennzeichenpflicht", "Versicherungspflicht", "Helmpflicht"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Akkus", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fixierung Laufr\u00e4der", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Steckachse mit Schnellspanner vorne", "Steckachse mit Schnellspanner hinten", "Sicherungsachse", "Sicherungsachse hinten", "Sicherungsachse vorne"], "reference": ""}, {"name": "Sondervorschrift Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 388 und 666", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 188", "Das Produkt entspricht nicht den geltenden Sondervorschriften.", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 145", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 653"], "reference": ""}, {"name": "Akkukapazit\u00e4t", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mAh", "unitDisplayName": "Milliamperestunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistung Akku", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W\u00b7h", "unitDisplayName": "Wattstunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Batterien", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Marke Antriebsriemen", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Gates", "Continental", "Veer Cycle"], "reference": ""}, {"name": "Typ Gabel", "attributeGroup": "Gabel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Unicrown", "Teleskopgabel", "Upside Down", "Parallelogrammgabel", "Right Side Up"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Multitalent", "eSport", "Kompakt", "Entdecker e900", "ETD/ETH 1401"], "reference": ""}, {"name": "Leistung Akku in Ah", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fahrhilfen", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Schiebehilfe", "Anfahrhilfe"], "reference": ""}, {"name": "Position Akku", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Downtube", "Gep\u00e4cktr\u00e4ger", "Sitzrohr", "vollintegriert", "semiintegriert"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht Akku", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Modell Vorbau", "attributeGroup": "Lenker", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Octopus 2", "SL, verstellbar", "Concept SL", "Aluminium, verstellbar", "Square"], "reference": ""}, {"name": "Marke Vorbau", "attributeGroup": "Lenker", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Concept", "Promax", "ZOOM", "Ghost", "Ergotec"], "reference": ""}, {"name": "Details Motor", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["b\u00fcrstenlos", "wartungsfrei", "Drehmomentsensor", "Gleichstrommotor"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Z\u00e4hne Kettenblatt 2", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Z\u00e4hne Kettenblatt 1", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Ritzel", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Kettenbl\u00e4tter", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Antriebsform", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kettenantrieb", "Riemenantrieb", "Kardanantrieb"], "reference": ""}, {"name": "Typ Vorderbremse", "attributeGroup": "Bremse", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Scheibenbremse", "V-Brake", "Felgenbremse", "R\u00fccktrittbremse", "U-Brake"], "reference": ""}, {"name": "Details Akku", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["abnehmbar", "abschlie\u00dfbar", "wartungsfrei", "Hochleistungszellen"], "reference": ""}, {"name": "Modell Motor", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Active Line Plus", "Performance Line", "Performance Line CX", "Performance CX", "Active Line"], "reference": ""}, {"name": "Ladezeit Akku", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Akku-Ladeger\u00e4t", "Beleuchtungsset", "Werkzeug", "Akku-Ladeger\u00e4te", "Fahrradschloss"], "reference": ""}, {"name": "Leistung Motor", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Reichweite Akku", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "km", "unitDisplayName": "Kilometer", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ladezyklen Akku", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Position Motor", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Nabe", "Tretlager"], "reference": ""}, {"name": "Typ Motor", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Mittelmotor", "Heckmotor", "Frontmotor"], "reference": ""}, {"name": "Federweg", "attributeGroup": "Gabel", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Gabel", "attributeGroup": "Gabel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "wei\u00df", "grau", "anthrazit", "rot"], "reference": ""}, {"name": "Fahrradst\u00e4nder", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Seitenst\u00e4nder", "Hinterradst\u00e4nder", "verstellbar", "Doppelst\u00e4nder", "Mittelst\u00e4nder"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Vorbau", "attributeGroup": "Lenker", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["winkelverstellbar", "h\u00f6henverstellbar", "nicht verstellbar", "integriert", "winkel- und h\u00f6henverstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Sattelst\u00fctze", "attributeGroup": "Sattel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["h\u00f6henverstellbar", "mit Haltegriffen", "ohne Haltegriffe", "nicht h\u00f6henverstellbar", "hydraulisch"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Sattel", "attributeGroup": "Sattel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "ergonomisch geformt", "wetterbest\u00e4ndig", "neigungsverstellbar", "rutschfest"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Lenkergriff", "attributeGroup": "Lenker", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ergonomisch geformt", "wetterbest\u00e4ndig", "rutschfest", "soft", "einklappbar"], "reference": ""}, {"name": "Reflektoren", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pedalreflektoren", "R\u00fcckreflektor", "Frontreflektor", "Reflektorstreifen", "Speichenreflektoren"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Achtung! Benutzung nicht gestattet f\u00fcr Kinder unter 14 Jahren.", "Achtung! Nicht im Stra\u00dfenverkehr zu verwenden.", "Achtung! Nur f\u00fcr den Hausgebrauch.", "Achtung! Benutzung nur unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen.", "Achtung! Nicht geeignet f\u00fcr Kinder unter 36 Monaten."], "reference": ""}, {"name": "Details R\u00fccklicht", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Standlicht", "integrierter Reflektor", "wassergesch\u00fctztes Geh\u00e4use", "Nachtfahrlicht", "Dauerlicht"], "reference": ""}, {"name": "Marke Akku", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Bosch", "Samsung", "Shimano", "AEG", "Blaupunkt"], "reference": ""}, {"name": "Marke Motor", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Bosch", "Bafang", "Shimano Steps", "AEG", "Blaupunkt"], "reference": ""}, {"name": "Marke Umwerfer", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Shimano", "BBB", "Reverse", "WTB", "Sch\u00fcrmann"], "reference": ""}, {"name": "Schalthebel", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Schalthebel", "Drehgriff"], "reference": ""}, {"name": "Modell Akku", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Downtube Akku", "BT-E8010", "Power Tube", "PowerPack 400", "PowerPack"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Unterst\u00fctzungsstufen", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Typ E-Bike", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Cityrad", "Trekkingrad", "Mountainbike", "Klapprad", "Faltrad"], "recommendedValues": ["Faltrad", "Mountainbike", "Urbanbike", "Lastenrad", "Cityrad", "Dreirad", "Trekkingrad", "Klapprad", "Crossrad", "ATB"], "reference": ""}, {"name": "Leistung Akku in Wh", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W\u00b7h", "unitDisplayName": "Wattstunde", "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["300", "400", "500"], "reference": ""}, {"name": "Breite Lenker", "attributeGroup": "Lenker", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistung Motor in V", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["36", "48", "24", "250", "36 V"], "reference": ""}, {"name": "Bauart Rahmen", "attributeGroup": "Rahmen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Waverahmen", "Diamantrahmen", "Trapezrahmen", "Sloping-Rahmen", "Tiefeinsteiger-Rahmen"], "reference": ""}, {"name": "Bauart Gabel", "attributeGroup": "Gabel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Federgabel", "Starrgabel"], "reference": ""}, {"name": "Art Stromversorgung", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Akku", "Batterie", "Nabendynamo", "Seitendynamo", "Dynamo"], "reference": ""}, {"name": "Sitzposition", "attributeGroup": "Sattel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["komfortorientiert", "sportlich", "aufrecht"], "reference": ""}, {"name": "Art Leuchtmittel R\u00fccklicht", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["LED", "Halogen"], "reference": ""}, {"name": "Art Leuchtmittel Frontlicht", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["LED", "Halogen"], "reference": ""}, {"name": "Art Kettenschutz", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kettenschutz", "halbe Kettenabdeckung", "offen", "Kettenschutzscheibe", "Kettenschutzkasten"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Z\u00e4hne Ritzel von", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["11", "14", "18", "19", "12"], "reference": ""}, {"name": "Standlicht", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["R\u00fccklicht", "Frontlicht"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Z\u00e4hne Ritzel bis", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Z\u00e4hne Kettenblatt 3", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zul\u00e4ssiges Gesamtgewicht", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["100", "150", "130", "120"], "reference": ""}, {"name": "Details Reichweite Akku", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["je nach Fahrweise", "abh\u00e4ngig von mehreren Faktoren", "bei optimalen Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "Leistung Motor in Nm", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "N\u00b7m", "unitDisplayName": "Newton-Meter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["40", "50", "65", "75", "30"], "reference": ""}, {"name": "Details Reifen", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Reflexstreifen", "Pannenschutz"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Klingel", "Gep\u00e4cktr\u00e4ger", "Beleuchtung", "Fahrradst\u00e4nder", "Kettenschutz"], "reference": ""}, {"name": "D\u00e4mpfung Gabel", "attributeGroup": "Gabel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mechanisch", "hydraulisch"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser Sattelst\u00fctze", "attributeGroup": "Sattel", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Durchmesser Sattelklemmung", "attributeGroup": "Sattel", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Details Pedale", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["rutschfest", "klappbar", "Klickpedale"], "reference": ""}, {"name": "Details Nabe", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["freilaufend", "R\u00fccktritt", "Wechselnabe", "starr"], "reference": ""}, {"name": "Klemmma\u00df Sattelst\u00fctze", "attributeGroup": "Sattel", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Batterie-/Akku-Technologie", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Lithium-Ionen (Li-Ion)", "4,5-V-Flachbatterie (3LR12)", "6-V-Flatpack (J)", "Nickel-Mangan-Kobalt (NMC)", "Nickel-Metallhydrid (NiMH)"], "reference": ""}, {"name": "Leistung Akku in Volt", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfe Laufrad", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["28 Zoll (71,12 cm)", "27,5 Zoll (69,85 cm)", "29 Zoll (73,66 cm)", "26 Zoll (66,04 cm)", "20 Zoll (50,80 cm)"], "recommendedValues": ["16 Zoll (40,64 cm)", "27,5 Zoll (69,85 cm)", "18 Zoll (45,72 cm)", "20 Zoll (50,80 cm)", "29 Zoll (73,66 cm)", "24 Zoll (60,96 cm)", "12,5 Zoll (31,75 cm)", "26 Zoll (66,04 cm)", "12 Zoll (30,48 cm)", "27,5+ Zoll (69,85 cm)", "10 Zoll (25,40 cm)", "14 Zoll (35,56 cm)", "28 Zoll (71,12 cm)"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht Gabel", "attributeGroup": "Gabel", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fixierung Sattelst\u00fctze", "attributeGroup": "Sattel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Schnellspanner", "Sattelklemme"], "reference": ""}, {"name": "Finish Rahmen", "attributeGroup": "Rahmen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["lackiert", "pulverbeschichtet", "Unterlack-Dekor", "matt", "Auflack-Dekor"], "reference": ""}, {"name": "Modelljahr", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Federung Gabel", "attributeGroup": "Gabel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stahlfedern", "Elastomere", "Luftfederung", "\u00d6ldruck"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Sattel", "attributeGroup": "Sattel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "braun", "grau", "beige", "dunkelbraun"], "reference": ""}, {"name": "Montagehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Der Artikel ist fast vollst\u00e4ndig vormontiert. Die Endmontage durch eine fachkundige Person wird empfohlen.", "Lenker gerade stellen.", "Schrauben nachziehen.", "Schaltung pr\u00fcfen.", "Bremsen pr\u00fcfen."], "reference": ""}, {"name": "Material Sattelst\u00fctze", "attributeGroup": "Sattel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Stahl", "Carbon", "Pappelholz", "Lindenholz"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6chstgeschwindigkeit", "attributeGroup": "Motor / Akku", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "km/h", "unitDisplayName": "Kilometer pro Stunde", "featureRelevance": ["TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Marke Zahnkranz", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Shimano", "SunRace", "SRAM", "BBB", "Reverse"], "reference": ""}, {"name": "Lenkerklemmung", "attributeGroup": "Lenker", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Pedale", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Aluminium", "Stahl", "Pappelholz", "Lindenholz"], "reference": ""}, {"name": "Material Lenkergriff", "attributeGroup": "Lenker", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Gummi", "Lederimitat", "Leder", "Naturkautschuk"], "reference": ""}, {"name": "Material Hinterbremse", "attributeGroup": "Bremse", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Stahl"], "reference": ""}, {"name": "Material Gabel", "attributeGroup": "Gabel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Stahl", "CrMo Stahl", "Pappelholz", "Lindenholz"], "reference": ""}, {"name": "Marke Tretkurbel", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Prowheel", "Shimano", "FSA", "Samox", "Miranda"], "reference": ""}, {"name": "Marke Vorderbremse", "attributeGroup": "Bremse", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Shimano", "Promax", "Tektro", "Magura", "Formula"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser Bremsscheibe hinten", "attributeGroup": "Bremse", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Marke Hinterbremse", "attributeGroup": "Bremse", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Shimano", "Promax", "Tektro", "Magura", "Formula"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser Bremsscheibe vorne", "attributeGroup": "Bremse", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht Fahrrad", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Rahmenh\u00f6he", "attributeGroup": "Rahmen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["52"], "reference": ""}, {"name": "Marke Schaltwerk", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Shimano", "SRAM", "BBB", "Reverse", "WTB"], "reference": ""}, {"name": "Marke Schalthebel", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Shimano", "SRAM", "microSHIFT", "BBB", "Reverse"], "reference": ""}, {"name": "Marke Sattel", "attributeGroup": "Sattel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Selle Royal", "Selle Bassano Volare", "Ergon", "Concept", "Prophete"], "reference": ""}, {"name": "Marke Reifen", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Schwalbe", "Kenda", "Continental", "CST", "Maxxis"], "reference": ""}, {"name": "Marke Rahmen", "attributeGroup": "Rahmen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ghost", "Remington", "Prophete", "Head", "Didi TH"], "reference": ""}, {"name": "Marke Lenker", "attributeGroup": "Lenker", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Concept", "ZOOM", "Promax", "Ghost", "Ergotec"], "reference": ""}, {"name": "Marke Gabel", "attributeGroup": "Gabel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["SR Suntour", "Zoom", "Rock Shox", "RST", "Prophete"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Sattelst\u00fctze", "attributeGroup": "Sattel", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Details Frontlicht", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Standlicht", "integrierter Reflektor", "wassergesch\u00fctztes Geh\u00e4use", "seitliche Sichtbarkeit", "Nachtfahrlicht"], "reference": ""}, {"name": "Modell Schaltwerk", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Nexus", "Deore", "Acera", "Alivio", "Altus"], "reference": ""}, {"name": "Modell Schalthebel", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Nexus", "Shimano Nexus", "Deore", "Altus", "Altus Rapidfire"], "reference": ""}, {"name": "Modell Sattel", "attributeGroup": "Sattel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Volare", "EX", "Alpine", "Feel GT", "Schwalbe Marathon"], "reference": ""}, {"name": "Noch zu montieren", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Pedale", "Lenker", "Sattel", "Akku", "Vorderrad"], "reference": ""}, {"name": "Modell Zahnkranz", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["CS-HG200", "PG-1230 11-50", "CS-HG500-10 11-42", "CS-HG400-9", "Shimano TZ500"], "reference": ""}, {"name": "Modell Vorderbremse", "attributeGroup": "Bremse", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["HS11", "BR-MT200", "BR-MT400", "MT200", "MT400"], "reference": ""}, {"name": "Modell Umwerfer", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Tourney", "Altus", "Shimano Tourney", "Acera FD-T3000", "Shimano Altus"], "reference": ""}, {"name": "Modell Tretkurbel", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Fiftyone 34T", "Miche", "Miranda Epsilon", "Delta", "EC13-F13 16T"], "reference": ""}, {"name": "Bauart Hinterbremse", "attributeGroup": "Bremse", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["hydraulisch", "mechanisch"], "reference": ""}, {"name": "Bauart Vorderbremse", "attributeGroup": "Bremse", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["hydraulisch", "mechanisch"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Rahmen", "attributeGroup": "Rahmen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "grau", "wei\u00df", "blau", "anthrazit"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl G\u00e4nge", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Modell Lenker", "attributeGroup": "Lenker", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Riser", "Comfort", "City Cruiser", "EX Metrostyle", "EX Riser"], "reference": ""}, {"name": "Modell Hinterbremse", "attributeGroup": "Bremse", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["HS11", "BR-MT200", "BR-MT400", "MT200", "MT400"], "reference": ""}, {"name": "Modell Gabel", "attributeGroup": "Gabel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["NEX E25", "CR-8V", "NEX", "NEX-E25", "HL 730 AMS"], "reference": ""}, {"name": "Modell Felge", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Concept EX, ge\u00f6st", "Concept, ge\u00f6st", "Blackrock23", "Tryp", "Black Rock"], "reference": ""}, {"name": "Ma\u00dfe Tretkurbel", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Vorderbremse", "attributeGroup": "Bremse", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Stahl"], "reference": ""}, {"name": "Einsatzbereich", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Alltag", "Ausflug", "Tagesausflug", "Kurzstrecke", "Langstrecke"], "reference": ""}, {"name": "Anzeige Trainingscomputer", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Akku-Ladestand", "Unterst\u00fctzungsstufe", "Geschwindigkeit", "Distanz", "Tageskilometer"], "reference": ""}, {"name": "Kettenschutz", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kettenschutzkasten", "kein Kettenschutz", "Kettenschutzscheibe", "freitragender Kettenschutz"], "reference": ""}, {"name": "Typ Sattel", "attributeGroup": "Sattel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Citysattel", "MTB-Sattel", "Trekkingsattel", "Tourensattel", "Crosssattel"], "reference": ""}, {"name": "Typ Reifen hinten", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Drahtreifen", "Schlauchreifen", "Stollenreifen", "Vollgummireifen", "Faltreifen"], "reference": ""}, {"name": "Typ Reifen", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Drahtreifen", "Schlauchreifen", "Stollenreifen", "Vollgummireifen", "Faltreifen"], "reference": ""}, {"name": "Typ Rahmen", "attributeGroup": "Rahmen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Hardtail", "Fully"], "recommendedValues": ["Fully", "Hardtail"], "reference": ""}, {"name": "Typ Vorbau", "attributeGroup": "Lenker", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ahead", "Schaft"], "reference": ""}, {"name": "Typ Schaltung", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Kettenschaltung", "Nabenschaltung", "ohne Schaltung", "Tretlagerschaltung", "Kugelschaltung"], "recommendedValues": ["Kettenschaltung", "Tretlagerschaltung", "Nabenschaltung", "Kugelschaltung", "Automatikschaltung"], "reference": ""}, {"name": "Typ Sattelst\u00fctze", "attributeGroup": "Sattel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Patentsattelst\u00fctze", "Federsattelst\u00fctze", "Kerzensattelst\u00fctze"], "reference": ""}, {"name": "Reifenst\u00e4rke", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Reifendruck", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "bar", "unitDisplayName": "Bar", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Polsterung Sattel", "attributeGroup": "Sattel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Schaumstoff", "Gel"], "reference": ""}, {"name": "Typ Hinterbremse", "attributeGroup": "Bremse", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Scheibenbremse", "V-Brake", "Felgenbremse", "R\u00fccktrittbremse", "U-Brake"], "reference": ""}, {"name": "Typ Felge", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Hohlkammerfelge", "Schlauchreifenfelge", "Airliner", "Hochbettfelge", "Tiefbettfelge"], "reference": ""}, {"name": "Fahrradventil", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Schrader-Ventil", "Dunlop-Ventil", "Sclaverandventil"], "reference": ""}, {"name": "Details Federung Gabel", "attributeGroup": "Gabel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["einstellbar", "mit Lockout", "mechanisch", "ohne Lockout", "nicht einstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfe Laufrad hinten", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["27,5+ Zoll (69,85 cm)", "26 Zoll (66,04 cm)", "20 Zoll (50,80 cm)", "16 Zoll (40,64 cm)", "27,5 Zoll (69,85 cm)"], "reference": ""}, {"name": "Typ Lenkerklemmung", "attributeGroup": "Lenker", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Schraubklemmung", "Lenkerklemmplatte", "Schnellspanner", "verstellbar", "Lenkerklemmschnalle"], "reference": ""}, {"name": "Typ Lenker", "attributeGroup": "Lenker", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Citylenker", "Mountainbike-Lenker", "Trekkinglenker", "Klappradlenker", "Hollandlenker"], "reference": ""}, {"name": "Spannung Akku", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["36", "48"], "reference": ""}, {"name": "Material Laufrad", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff mit Gummibezug", "EVA", "Stahl", "Kunststoff", "Vollgummi"], "reference": ""}, {"name": "Material Rahmen", "attributeGroup": "Rahmen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Stahl", "Carbon", "CrMo Stahl", "Pappelholz"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Rahmen", "attributeGroup": "Sattel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verst\u00e4rkt"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Lenker", "attributeGroup": "Lenker", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "silberfarben", "mattschwarz", "aluminiumfarben", "chromfarben"], "reference": ""}, {"name": "Details Schaltung", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["RapidFire", "Speed Trigger", "stufenlos", "kombiniert", "Dual Control"], "reference": ""}, {"name": "Details D\u00e4mpfung Gabel", "attributeGroup": "Gabel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["integriert", "gekapselt", "offen"], "reference": ""}, {"name": "Pr\u00fcfsiegel", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["T\u00dcV Rheinland", "Hansecontrol", "Velotech", "T\u00dcV Nord", "T\u00dcV S\u00fcd"], "reference": ""}, {"name": "Finish Gabel", "attributeGroup": "Gabel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["lackiert", "pulverbeschichtet", "verchromt"], "reference": ""}, {"name": "Material Vorbau", "attributeGroup": "Lenker", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Stahl", "Pappelholz", "Lindenholz", "Bambus"], "reference": ""}, {"name": "Material Sattelbezug", "attributeGroup": "Sattel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Lederimitat", "Leder", "Microfaser"], "reference": ""}, {"name": "Material Lenker", "attributeGroup": "Lenker", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Stahl", "Carbon", "Pappelholz", "Lindenholz"], "reference": ""}, {"name": "Material Felge", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Stahl", "Pappelholz", "Lindenholz", "Bambus"], "reference": ""}, {"name": "Material Federung Sattel", "attributeGroup": "Sattel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Stahl", "Pappelholz", "Lindenholz", "Bambus"], "reference": ""}, {"name": "Ben\u00f6tigte Fahrerlaubnis", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["keine", "A", "DE", "B", "CE"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Packst\u00fcck 2", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["grau", "hellblau", "zyklam", "edelstahlfarben", "ziegelrot"], "reference": ""}, {"name": "Material Tretkurbel", "attributeGroup": "Schaltung / Antrieb", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Stahl", "Pappelholz", "Lindenholz", "Bambus"], "reference": ""}, {"name": "Material Speichen", "attributeGroup": "Laufr\u00e4der", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stahl", "Aluminium", "Pappelholz", "Lindenholz", "Nickel"], "reference": ""}, {"name": "St\u00e4rke Beleuchtung Frontlicht", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "lx", "unitDisplayName": "Lux", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["30", "70", "15", "50", "20"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION", "FILTER", "SEARCH"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Altersempfehlung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["ab 15 Jahren", "ab 11 Jahren", "ab 6 Monaten", "ab 12 Monaten", "ab 13 Jahren", "ab 10 Jahren", "ab 12 Jahren", "ab 14 Jahren", "ab 16 Jahren", "f\u00fcr Erwachsene", "ab 17 Jahren", "ab 18 Jahren", "ab 18 Monaten", "ab 3 Monaten", "ab 4 Jahren", "ab 9 Monaten", "ab 3 Jahren", "Es liegt keine Altersempfehlung vor", "ab 5 Jahren", "ab 2 Jahren", "ab 6 Jahren", "ab 7 Jahren", "ab 8 Jahren", "ab 9 Jahren", "ab Geburt"], "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nutzungsbereich", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["innerhalb der StVZO", "au\u00dferhalb der StVZO"], "featureRelevance": ["LEGAL", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:39:42.408Z"}