{"categoryGroup": "Epilierer", "categories": ["Epilierer", "Pr\u00e4zisionsepilierer", "Gesichtsepilierer", "Intimepilierer"], "variationThemes": ["Breite", "Funktionen", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe", "Anzahl Akkus", "Anzahl Batterien"], "attributes": [{"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Dauer Erstaufladung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "h", "unitDisplayName": "Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "Jahre", "unitDisplayName": "Jahre", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)", "Schutzkontaktstecker (Typ EF-CEE 7/7)", "kein Netzanschluss vorhanden"], "reference": ""}, {"name": "Dauer Schnellladung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "min", "unitDisplayName": "Minute (Zeiteinheit)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#005718 Braun", "MS#013202 Philips", "MS#005648 Braun"], "reference": ""}, {"name": "Epiliersystem", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["SensoSmart-Technologie", "MikroGrip-Technologie", "Pinzettensystem", "Keramik-Pinzettensystem", "2-fach-Epilierkopfsystem"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Details Epilierkopf", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["extrabreit", "abnehmbar", "rotierend", "schwenkbar"], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["100-240", "220-240", "15", "230", "3"], "reference": ""}, {"name": "Mitgelieferte Aufs\u00e4tze", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Trimmer-Aufsatz", "Aufsatz f\u00fcr optimalen Hautkontakt", "Rasier-Aufsatz", "Aufsatz f\u00fcr die Gesichtspartie", "Aufsatz f\u00fcr empfindliche Zonen"], "reference": ""}, {"name": "Anwendungsbereich", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Beine", "K\u00f6rper", "Gesicht", "Bikinizone", "Achseln"], "reference": ""}, {"name": "Material Pinzetten", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Keramik", "Metall", "Aluminium", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Aufbewahrungstasche", "Aufs\u00e4tze", "Bedienungsanleitung", "Reinigungsb\u00fcrste", "Ladekabel"], "reference": ""}, {"name": "Leistung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Epilieren", "Wet & Dry", "Rasieren", "Trimmen", "Reinigen"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Satinelle Advanced Nass- & Trockenepilierer, leistungsstarke Epilation", "Nass/Trocken, Aufs\u00e4tze: 7 Stk., Peeling und Fu\u00dfpflege", "Satinelle Advanced, wet&dry, inkl. Scherkopf + 4 Zubeh\u00f6rteilen", "Sonderedition", "Satinelle Advanced, wet&dry"], "reference": ""}, {"name": "Reinigungsm\u00f6glichkeiten", "attributeGroup": "Pflegehinweis", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["vollst\u00e4ndig abwaschbar", "abwaschbarer Epilierkopf", "abwaschbare Aufs\u00e4tze", "abwischbar"], "reference": ""}, {"name": "Art Stromversorgung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Akku (fest eingebaut)", "Netzanschluss", "externes Netzteil", "Batteriebetrieb", "internes Netzteil"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Pinzetten", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Dauer Vollladung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "h", "unitDisplayName": "Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Beleuchtung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["LED-Beleuchtung", "Opti-Light", "Smartlight", "Pr\u00e4zisionslicht"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["rosa", "wei\u00df", "silberfarben", "ros\u00e9goldfarben", "violett"], "reference": ""}, {"name": "Betriebsdauer maximal", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "min", "unitDisplayName": "Minute (Zeiteinheit)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Geschwindigkeitsstufen", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Akkus", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Batterie-/Akku-Technologie", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Lithium-Ionen (Li-Ion)", "1,5-V-Mignon (LR6/AA)", "Nickel-Metallhydrid (NiMH)", "Lithium-Nickel-Mangan-Cobalt (NMC)", "4,5-V-Flachbatterie (3LR12)"], "reference": ""}, {"name": "Pr\u00fcfzusammenfassung Lithiumbatterien", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pr\u00fcfzusammenfassung gem\u00e4\u00df Absatz 38.3.5 des UN-Handbuches ist vorhanden.", "Pr\u00fcfzusammenfassung gem\u00e4\u00df Absatz 38.3.5 des UN-Handbuches ist nicht vorhanden."], "reference": ""}, {"name": "Leistung Akku", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W\u00b7h", "unitDisplayName": "Wattstunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Akkukapazit\u00e4t", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mAh", "unitDisplayName": "Milliamperestunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Batterien", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Qualit\u00e4tssicherungsprogramm Lithiumbatterien", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Qualit\u00e4tssicherungsprogramm des Herstellers ist vorhanden.", "Qualit\u00e4tssicherungsprogramm des Herstellers ist nicht vorhanden."], "reference": ""}, {"name": "Sondervorschrift Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 188", "Das Produkt entspricht nicht den geltenden Sondervorschriften.", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 145", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 653", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 388 und 666"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14).", "Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften."], "reference": ""}, {"name": "UN-Test 38.3 Lithiumbatterien", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["UN-Test 38.3 ist vorhanden.", "UN-Test 38.3 ist nicht vorhanden."], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Akku im Produkt eingebaut", "Batterie im Produkt eingebaut", "Keine Batterien beigelegt", "Batterien im Produkt eingebaut", "Akkus im Produkt eingebaut"], "reference": ""}, {"name": "UN-Nummer", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["UN 3481 Lithium-Ionen-Batterien in Ausr\u00fcstungen", "UN 3077 Umweltgef\u00e4hrdender Stoff, fest, N.A.G.", "UN 1993 Entz\u00fcndbarer fl\u00fcssiger Stoff, N.A.G.", "UN 3481 Lithium-Ionen-Batterien, mit Ausr\u00fcstungen verpackt", "UN 1013 Kohlenstoffdioxid"], "reference": ""}, {"name": "Spannung Akku", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["15", "1,5"], "reference": ""}, {"name": "Lademethode", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ladekabel", "Ladeger\u00e4t", "USB-Ladekabel", "Ladestation"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Scherkopf + 4 Zubeh\u00f6rteilen", "Satin Soft"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Aufs\u00e4tze", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ergonomischer Griff", "Massagerollen", "Hochfrequenz-Massagerollen"], "reference": ""}, {"name": "Material Geh\u00e4use", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "ABS", "Aluminium", "Edelstahl", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T02:37:10.745Z"}