{"categoryGroup": "Fahrrads\u00e4ttel", "categories": ["Fahrradsattel", "Einradsattel"], "variationThemes": ["Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "L\u00e4nge", "Farbe", "Breite", "Material Gestell", "H\u00f6he"], "attributes": [{"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Regenschutz", "mit Sattelbezug", "mit Sattelklemme", "mit Schutzbezug"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Modelljahr", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Herstellertechnologien", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Luftstromk\u00fchlung", "Arc-Tech", "O-Zone Base Cut", "Crossbow-Suspension", "Net-Tech-Base"], "reference": ""}, {"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["145", "200", "135", "215", "180"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Polsterung", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Gel", "Schaumstoff", "EVA", "Polyurethan (PU)", "Kautschuk"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "braun", "wei\u00df", "grau", "beige"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Typ Sattel", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["City-Sattel", "Trekkingsattel", "MTB-Sattel", "Tourensattel", "Kindersattel"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Sattel", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "ged\u00e4mpft", "ergonomisch geformt", "mit Aussparung", "gefedert"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Bezug", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Lederimitat", "Polyester", "Polypropylen", "Baumwolle"], "reference": ""}, {"name": "Material Gestell", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "Stahl", "Carbon", "Pappelholz", "Lindenholz"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["pflegeleicht", "abriebfest", "schnell trocknend", "antiallergisch", "frei von AZO-Farbstoffen"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:43:54.532Z"}