{"categoryGroup": "Ferngl\u00e4ser", "categories": ["Fernglas", "Monokular", "Kinderfernglas", "Zielfernrohr", "Spektiv", "Opernglas", "Fernrohr", "Binocular"], "variationThemes": ["Material", "Farbe", "Breite", "H\u00f6he", "Tiefe"], "attributes": [{"name": "D\u00e4mmerungszahl", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Objektivdurchmesser", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Einsatzbereich", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sport", "Jagd", "See", "Freizeit", "Astronomie"], "reference": ""}, {"name": "Naheinstellgrenze", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Prismen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Abbe-K\u00f6nig", "Schmidt-Pechan"], "reference": ""}, {"name": "Sehfeld bei 1.000 Metern", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Vergr\u00f6\u00dferung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "fach", "unitDisplayName": "fach", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["56", "15", "8", "88", "89"], "reference": ""}, {"name": "Bauform", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Dachkant", "Porro"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wasserdicht durch Stickstoff-F\u00fcllung", "Displayhelligkeit einstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Tragegurt", "KFZ-Netzkabel", "Netzkabel", "Batterien", "Anleitung"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Gummi", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["!Fernglas", "Zielfernrohr", "Fernglas", "Bresser", "f\u00fcr Kinder - 8x Vergr\u00f6\u00dferung - inkl. Trageriemen und Tasche - auch f\u00fcr Brillentr\u00e4ger - Oberfl\u00e4che gummiert"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "gelb", "grau", "chromfarben", "dunkelpetrol"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:26:21.102Z"}