{"categoryGroup": "Aufbewahrungsboxen", "categories": ["Aufbewahrungskorb", "Stapelbox", "Holzkiste", "Unterbettkommode", "Kaminholzkorb", "Dekokorb", "Aufbewahrungsbox", "Aufbewahrungstasche (Aufbewahrungsboxen)", "Allzweckkorb", "Dekokiste", "Schuhbox", "Schmuckkasten", "H\u00e4ngekorb", "Holztragetasche", "Sammelkoffer", "Papiertuchbox", "Faltbox", "Regalkorb", "Treppenkorb", "Einh\u00e4ngekorb", "Picknickkorb", "Fotobox", "Drahtkorb", "Spielzeugtruhe", "Weinkiste", "Pillendose", "Kiste", "N\u00e4hk\u00e4stchen", "N\u00e4hkorb", "Kissenbox", "Badorganizer", "Schlauchbox", "Gartenbox", "Fahrradbox", "Schatzkiste", "Kosmetikbox", "Schuhkiste", "Karteibox", "Ger\u00e4tebox", "Rolladenbox", "Archivcontainer", "Werkzeugbox", "Allzweckkiste", "Feuchtt\u00fccherbox", "Organizer", "Zettelkasten", "Werkzeugtrolley", "Zahndose", "Kleinteilemagazin", "Setzkasten", "Zeichenbox", "M\u00fclltonnenbox", "Auflagenbox", "Karteikasten", "Geschenkbox (Aufbewahrungsboxen)", "Dose", "Sortimentskasten", "Zeichenkasten", "Werkzeugkoffer", "Anh\u00e4nger-Deichselbox", "Geldkassette", "Aufbewahrungsdose", "Rollladenbox", "Kartoffelkiste", "Gl\u00e4serhalter"], "variationThemes": ["Form", "Ausf\u00fchrung", "Breite", "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "Material", "Fassungsverm\u00f6gen", "Durchmesser", "Oberfl\u00e4chenoptik", "Motiv", "Holzart", "Farbe", "Oberfl\u00e4chenbearbeitung", "H\u00f6he", "Tiefe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1 Korb", "2 K\u00f6rbe", "Ma\u00dfe(B/T/H):(90/12/30)", "Ma\u00dfe(B/T/H):(40/25/40)", "Ma\u00dfe(B/T/H):(21/28/15)(B/T/H):(21/28/15)"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fassungsverm\u00f6gen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Form", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["rechteckig", "eckig", "rund", "oval", "quadratisch"], "reference": ""}, {"name": "Holzart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kiefer", "Weide", "Fichte", "Bambus", "Rattan"], "reference": ""}, {"name": "Motiv", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stern", "Tier", "Schriftzug", "Zahlen", "Hund"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbearbeitung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verst\u00e4rkt", "poliert", "veredelt", "geschliffen", "ummantelt"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["impr\u00e4gniert", "einbrennlackiert", "naturbelassen", "lackiert", "Galvalume veredelt"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["feuerverzinkt", "verchromt", "pulverbeschichtet", "verzinkt", "Metaltex-Polytherm\u00ae"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["matt", "gl\u00e4nzend", "seidenmatt", "seidengl\u00e4nzend", "Klavierlackoptik"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["mit Deckel", "Polyrattan", "3er Set", "550 Liter, Kunststoff", "4er Set"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2", "3", "2er-Set", "3 Boxen + Deckel f\u00fcr die gr\u00f6\u00dfte Box", "3er-Set"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Weihnachten", "Ostern", "Geburtstag", "Geburt", "Taufe"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl F\u00e4cher", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Haken", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl M\u00fclltonnen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Befestigung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verschraubt", "geklemmt", "geklebt"], "reference": ""}, {"name": "Art Montage", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wandmontage", "stehend montierbar"], "reference": ""}, {"name": "Art Verschluss", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Zylinderschloss", "Rei\u00dfverschluss", "Vorh\u00e4ngeschloss"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["R\u00fcckwand", "Kette zum \u00d6ffnen des M\u00fclltonnendeckels"], "reference": ""}, {"name": "Au\u00dfenma\u00df Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Au\u00dfenma\u00df H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Au\u00dfenma\u00df Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["klappbar", "stapelbar"], "reference": ""}, {"name": "Erg\u00e4nzende Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Inhalt 22 Liter", "Inhalt 2 Liter", "Inhalt 18 Liter", "Inhalt 15 Liter", "Inhalt 45 Liter"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "10 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "5 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "25 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "8  Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Batterien nicht im Lieferumfang enthalten", "Inkl. kleiner Haken", "Lieferung ohne Dekoration", "Die Box wird leer geliefert. Somit befindet sich kein Tee in der Box, dieser muss seperat bestellt werdne.", "inkl. 3 K\u00f6rbe"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3 Deckel (lose aufliegend)", "Halbtransparent, eckig und runde Eins\u00e4tze. Alle Ma\u00dfe sind ca.-Angaben.", "Inkl. 6 selbstklebende Silikonpads", "Lieferung erfolgt ohne Hygienebeutel"], "reference": ""}, {"name": "Hinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Lieferung ohne Dekoration."], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Innenma\u00df Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Innenma\u00df H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Innenma\u00df Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Montagematerial", "Einleger mit Aufteilung", "2 Boxen", "4 Boxen, 4 Deckel", "Holzkorb"], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["montiert", "teilmontiert", "zerlegt", "teilmontiert, nur F\u00fc\u00dfe zu montieren", "teilmontiert, nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["UV-best\u00e4ndig", "rostfrei"], "reference": ""}, {"name": "Materialst\u00e4rke", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 100% Polyester", "Obermaterial: 100% Polyester. Futter: 100% Polypropylen", "Innenbezug: Neopren", "Obermaterial: 100% Polypropylen"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Q-line", "Adria", "Vintage", "Terra", "Living"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["15.04.3980.Q-line", "15.4.9603.STYLE Box", "MS#008012 keeeper", "15.4.9603.KNIT", "MS#008010 keeeper"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Deutsch (DE)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)", "Deutsch (DE)"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wohnidee-Haus", "Erste eigene Wohnung", "Spielzeug"], "recommendedValues": ["Spielzeug"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["keine Warnhinweise", "Keine Warnhinweise vorhanden", "Nein", "ACHTUNG! F\u00dcR KINDER UNTER 3 JAHREN NICHT GEEIGNET. Kleinteile und/oder abrei\u00dfbare Kleinteile enthalten, die z. B. verschluckt werden k\u00f6nnten. Erstickungsgefahr. Adresse und Informationen aufbewahren.", "Achtung: Nicht f\u00fcr Kinder unter 3 Jahren geeignet. Wegen abl\u00f6sbarer Kleinteile, die verschluckt werden k\u00f6nnen. Erstickungsgefahr!"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["INOSIGN ist eine sorgf\u00e4ltig entwickelte Kollektion von innovativen und au\u00dfergew\u00f6hnlichen Einrichtungsgegenst\u00e4nden - jedes St\u00fcck mit einem gewissen Extra. Die Marke folgt weder Stilen noch Epochen, sondern nur einem Ziel: Frische und Einzigartigkeit zu transportieren - ob modern, retro oder zeitlos, INOSIGN richtet das Zuhause \u00fcberraschend und individuell ein.", "Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "now! by h\u00fclsta macht gl\u00fccklich. Mit den ultraflexiblen und trendigen M\u00f6beln, die sich immer wieder neu arrangieren lassen, hast Du die Freiheit, deinem Wohnraum mit wenig Aufwand ein neues Outfit zu verpassen. Mit now! kommt das Rundum Sorglos Paket: Die made in Germany M\u00f6bel von now! by h\u00fclsta sind mit dem \u00bbGoldenen M\u00ab ausgezeichnet und verf\u00fcgen ebenso \u00fcber den \u00bbBlauer Engel\u00ab Siegel. Die Qualit\u00e4t steht bei h\u00fclsta an der ersten Stelle, daher gibt es auch bei now! eine verl\u00e4ngerte Hersteller-Garantie.", "Das Repertoire der Gutmann Factory umfasst M\u00f6beltrends aus aller Welt. Erlesene Massivholzm\u00f6bel aus handwerklicher Serienfertigung, Lifestylem\u00f6bel aus angesagten Trendmaterialien und Polsterm\u00f6bel in au\u00dfergew\u00f6hnlichen Dessins \u2013 all dies bringen unsere Lifestylespezialisten, durch ihre Reisen inspiriert, direkt zu Ihnen nach Hause.", "Die Marke jan<b>kurtz</b> steht f\u00fcr Charakter und Individualit\u00e4t. Ausgesuchte, nat\u00fcrliche und \u00fcberwiegend in Europa produzierte sowie verarbeitete Rohstoffe machen jedes jan<b>kurtz</b> M\u00f6belst\u00fcck zu einem Unikat aus hochwertigen Materialien in begeisternden Kombinationen. jan<b>kurtz</b> M\u00f6bel bestechen durch intelligentes und zeitloses Design f\u00fcr Lifestyle orientierte Menschen und echte Trendsetter, die das Besondere lieben. jan<b>kurtz</b> ist Ausdruck eines pers\u00f6nlichen Stils und starker Emotionalit\u00e4t f\u00fcr Wohnen und Leben im eigenen Zuhause."], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Art Herstellung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["handgefertigt", "maschinell"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "Produkt f\u00e4llt unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Polypropylen", "Stahl", "Holz", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Modern", "Klassik", "Landhaus", "Scandi", "Industrial"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Schlafzimmer", "Wohnzimmer", "Flur", "Outdoor", "K\u00fcche"], "recommendedValues": ["K\u00fcche", "Badezimmer"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Komplett-Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14).", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["grau", "schwarz", "natur", "wei\u00df", "braun"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Netzdirektanschluss", "CEE-Drehstromstecker", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Typennummer", "Chargennummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df dem beiliegenden Produkt- und Materialpass.", "feucht abwischbar", "pflegeleicht", "trocken abwischbar"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T02:00:03.096Z"}