{"categoryGroup": "Fotokameras", "categories": ["Spiegelreflexkamera", "Bridge-Kamera", "Superzoom-Kamera", "Panoramakamera", "Kompaktkamera", "Outdoor-Kamera (Fotokameras)", "Systemkamera", "Sofortbildkamera", "Systemkamera-Body", "Kinderkamera", "Telekonverter", "Objektivkamera", "Handy-Kamera", "Einwegkamera", "3D-Kamera", "Vollformat-Digitalkamera", "Berufsschuh (Fotokameras)", "IP-\u00dcberwachungskamera", "Handykamera"], "variationThemes": ["Breite", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Akkus", "Funktionen", "Anzahl Batterien", "Tiefe"], "attributes": [{"name": "Anzahl Akkus", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Batterien", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Abschaltautomatik", "Webcam", "Wi-Fi", "<ul><li>Personalisierbarer Hintergrund</li><li>Musik-Player</li><li>Film-Funktion</li><li>Bildbearbeitung, Farbfilter und Fotoeffekte</li><li>Verr\u00fccktes Malstudio</li><li>Animationsstudio</li><li>Stempelmacher</li><li>Sprechendes Album</li><li>Panoramafunktion</li><li>Sprachaufnahme- und Stimmverzerrfunktion</li><li>5 Spiele</li></ul>", "Elternkontrollbereich"], "reference": ""}, {"name": "Bezeichnung Objektiv 2", "attributeGroup": "Objektiv 2", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LUMIX G VARIO 35\u2013100 mm / F4,0\u20135,6 ASPH. /MEGA O.I.S.", "Lumix G Vario 12-32mm", "Sony 55-210", "DX 50-250mm 1:4.5-6.3 VR", "SEL55210"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["16-50mm Objektiv"], "reference": ""}, {"name": "Zoomfaktor optisch", "attributeGroup": "Kamerafunktionen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "recommendedValues": ["44", "22", "23", "46", "24", "47", "48", "26", "49", "27", "29", "50", "30", "31", "32", "11", "33", "34", "13", "14", "36", "37", "38", "17", "39", "18", "19", "3", "5", "7", "3,1", "9", "10,7", "40", "7,1", "41", "20", "4,6", "42", "21", "43"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Lumix G", "RX100", "Z6", "ILCE7", "E-M1"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Lumix G", "RX100", "Z6", "ILCE7", "15_1_Vtech Kidizoom"], "reference": ""}, {"name": "Akkukapazit\u00e4t", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mAh", "unitDisplayName": "Milliamperestunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Akkulaufzeit", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Akkulaufzeit Betrieb", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anschluss Objektiv 2", "attributeGroup": "Objektiv 2", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Micro Four Thirds", "EF-M Bajonett", "Four-Thirds-Standard", "X-Bajonett", "Sony E-Objektiv"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Steckpl\u00e4tze Speicherkarte", "attributeGroup": "Speicher", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["USB-Anschluss (USB-Kabel inkl.)", "Automatischer Blitz", "2.4\" LCD-Farbdisplay", "</li><li>256 MB interner Speicher (erweiterbar mit microSD-Karte, nicht inklusive)", "<ul><li>Musik-Player, Film-Funktion, Bildbearbeitung und Spiele"], "reference": ""}, {"name": "Bildwechselfrequenz", "attributeGroup": "Videofunktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "BpS", "unitDisplayName": "Bilder pro Sekunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Brennweite Objektiv 2", "attributeGroup": "Objektiv 2", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["55-210", "35-100", "50-250", "12-32", "14-42"], "reference": ""}, {"name": "Dauer Vollladung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "min", "unitDisplayName": "Minute (Zeiteinheit)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fallh\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Funktionen Objektiv 2", "attributeGroup": "Objektiv 2", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Autofokus", "optischer Bildstabilisator", "Makrofokus"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht Blitz", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht Objektiv 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lichtst\u00e4rke Objektiv 2", "attributeGroup": "Objektiv 2", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F4.5-6.7", "1:3,5-6,3", "F4.5-6.3", "f/4-5.6", "F3.5-5.6"], "reference": ""}, {"name": "Nummer Bildprozessor", "attributeGroup": "Kamerafunktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["8", "X", "4", "6", "7"], "reference": ""}, {"name": "Ortungstechnologie", "attributeGroup": "Netzwerk- und Verbindungsarten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["GPS", "GPS Infos vom Smartphone", "Glonass", "Beidou", "A-GPS"], "reference": ""}, {"name": "Schutzart", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["K\u00e4lte-,Staub -& Spritzwasserschutz", "spritzwassergesch\u00fctzt", "Staub- und spritzwassergesch\u00fctzt", "IP68 (staub- und wasserdicht)", "IP67 (Staub- und Wasserschutz bei kurzfristigem Tauchen)"], "reference": ""}, {"name": "Seitenverh\u00e4ltnis", "attributeGroup": "Kamerafunktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3:2", "16:9", "4:3", "4:3, 3:2, 16:9, 1:1", "1:1"], "reference": ""}, {"name": "Serie Bildprozessor", "attributeGroup": "Kamerafunktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["DIGIC", "BIONZ", "EXPEED", "TruePic", "VENUS Engine"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Slow-Motion-Aufnahme", "attributeGroup": "Videofunktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["40-fach", "10-fach", "30-fach", "20-fach"], "reference": ""}, {"name": "Speicherkapazit\u00e4t intern", "attributeGroup": "Speicher", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "MB", "unitDisplayName": "Megabyte", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Typ Objektiv 2", "attributeGroup": "Objektiv 2", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Telezoom", "Zoom", "Pancake", "Weitwinkel", "normal"], "recommendedValues": ["Superzoom"], "reference": ""}, {"name": "Unterst\u00fctzte USB-Version", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2.0", "3.1", "3.0", "3.2", "4.1 LE"], "reference": ""}, {"name": "Verschlusszeit", "attributeGroup": "Kamerafunktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "s", "unitDisplayName": "Sekunde (Zeiteinheit)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["30 - 1/4000", "30 - 1/8000", "30", "1/16000 - 60 Sek", "4 bis 1/32000"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Bildschirm", "attributeGroup": "Bildschirm", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwenkbar", "neigbar", "ausklappbar", "umklappbar", "drehbar"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Achtung! Nicht f\u00fcr Kinder unter 36 Monaten geeignet. Erstickungsgefahr aufgrund verschluckbarer Kleinteile.", "Erstickungsgefahr und Strangulationsgefahr", "Achtung! Nicht f\u00fcr Kinder unter 3 Jahren geeignet", "Enth\u00e4lt verschluckbare Teile und Kleinteile sowie eine l\u00e4ngere Schnur", "ACHTUNG! Enth\u00e4lt Weizen. Nicht zum Verzehr geeignet!"], "reference": ""}, {"name": "Wasserdicht bis", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Weitwinkel", "attributeGroup": "Objektiv", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zoomfaktor digital", "attributeGroup": "Kamerafunktionen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Pr\u00fcfzusammenfassung Lithiumbatterien", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pr\u00fcfzusammenfassung gem\u00e4\u00df Absatz 38.3.5 des UN-Handbuches ist nicht vorhanden.", "Pr\u00fcfzusammenfassung gem\u00e4\u00df Absatz 38.3.5 des UN-Handbuches ist vorhanden."], "reference": ""}, {"name": "Qualit\u00e4tssicherungsprogramm Lithiumbatterien", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Qualit\u00e4tssicherungsprogramm des Herstellers ist nicht vorhanden.", "Qualit\u00e4tssicherungsprogramm des Herstellers ist vorhanden."], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "UN-Test 38.3 Lithiumbatterien", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["UN-Test 38.3 ist nicht vorhanden.", "UN-Test 38.3 ist vorhanden."], "reference": ""}, {"name": "Speichererweiterung maximal", "attributeGroup": "Speicher", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "GB", "unitDisplayName": "Gigabyte", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wi-Fi-Standard", "attributeGroup": "Netzwerk- und Verbindungsarten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["b", "g", "n", "a", "ac"], "reference": ""}, {"name": "UN-Nummer", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["UN 3480 Lithium-Ionen-Batterien", "UN 3077 Umweltgef\u00e4hrdender Stoff, fest, N.A.G.", "UN 1993 Entz\u00fcndbarer fl\u00fcssiger Stoff, N.A.G.", "UN 3481 Lithium-Ionen-Batterien, mit Ausr\u00fcstungen verpackt", "UN 1013 Kohlenstoffdioxid"], "reference": ""}, {"name": "Aufl\u00f6sungsstandard", "attributeGroup": "Bildschirm", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Full-HD", "HD", "4K Ultra HD", "WSVGA", "WUXGA"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Videoaufnahmen in 4K 2160p", "Gesichtserkennung, HDR-Aufnahme", "HDR-Aufnahme, Gesichtserkennung", "Gesichtserkennung, Panorama-Modus", "Videoaufnahme in Full HD (1080p)"], "reference": ""}, {"name": "Upload-Funktionen", "attributeGroup": "Kamerafunktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Instagram", "iCloud", "irista", "Dropbox", "Facebook"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Bildschirme", "attributeGroup": "Bildschirm", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Batterie-/Akku-Technologie", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Lithium-Ionen (Li-Ion)", "Lithium", "InfoLITHIUM", "1,5-V-Mignon (LR6/AA)", "1,5-V-Mignon (AA)"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl HDMI-Anschl\u00fcsse", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Fotoaufnahmen pro Akkuladung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["500", "250", "1550", "410", "350"], "reference": ""}, {"name": "Bildschirmdiagonale in Zoll", "attributeGroup": "Bildschirm", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\"", "unitDisplayName": "Zoll", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Men\u00fcf\u00fchrung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl USB-Anschl\u00fcsse", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Messfelder Autofokus", "attributeGroup": "Kamerafunktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Aufnahmefunktionen", "attributeGroup": "Kamerafunktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Gesichtserkennung", "HDR-Aufnahme", "Autofocus", "Belichtungskorrektur", "Makroaufnahme"], "recommendedValues": ["3D", "High-Speed", "Outdoor-Modus"], "reference": ""}, {"name": "Lademethode", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ladeger\u00e4t", "USB", "Ladestation", "Induktion"], "reference": ""}, {"name": "Empfindlichkeit ISO-Einstellung", "attributeGroup": "Kamerafunktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["100-25600", "Auto", "100-51200", "Manuell", "100-12800"], "reference": ""}, {"name": "Bauart Objektiv", "attributeGroup": "Objektiv", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wechselbar", "fest verbaut", "aufsteckbar"], "reference": ""}, {"name": "Einsatztemperatur minimal", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "\u00b0C", "unitDisplayName": "Grad Celsius", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["0", "-10", "5", "-1", "-2"], "reference": ""}, {"name": "Einsatztemperatur maximal", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "\u00b0C", "unitDisplayName": "Grad Celsius", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lichtst\u00e4rke", "attributeGroup": "Objektiv", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["f/3,5-5,6", "F3.5-5.6", "f/4", "f/2,8-4", "f/4-5,6"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Brennweite", "attributeGroup": "Objektiv", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["18-55", "15-45", "16-50", "18-135", "24-70"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Akku", "USB-Kabel", "Akkuladeger\u00e4t", "Geh\u00e4usedeckel", "Trageriemen"], "reference": ""}, {"name": "Videoton", "attributeGroup": "Videofunktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Stereo", "MPEG-4 AAC-LC,2-Kanal", "Dolby Digital (AC-3)", "LPCM-Stereo", "Linear PCM"], "recommendedValues": ["Dolby Digital (AC-3)", "Mono", "PCM", "MPEG-4 AAC-LC", "Stereo", "LPCM", "Linear PCM", "Dolby Surround", "LPCM-Stereo"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "silberfarben", "wei\u00df", "rot", "blau"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Videoformat", "attributeGroup": "Videofunktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["H.264", "MP4", "MOV", "AVCHD", "MPEG-4 AVC"], "recommendedValues": ["MPEG", "MPEG-4 AVC", "H.264", "MJPEG", "QuickTime Motion JPEG", "XAVG S", "MPEG4", "AVC", "XAVC S", "MP4", "AVI", "MOV", "AVCHD", "IMA-ADPCM", "iFrame"], "reference": ""}, {"name": "Aufl\u00f6sung Foto", "attributeGroup": "Kamerafunktionen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "MP", "unitDisplayName": "Megapixel", "featureRelevance": ["TITLE", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["12", "18,9", "16", "17", "18", "12,2", "12,1", "12,8", "16,4", "18,2", "16,3", "17,2", "18,1", "15,3", "16,1", "13,2"], "reference": ""}, {"name": "Bauart Blitz", "attributeGroup": "Kamerafunktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["fest verbaut", "aufsteckbar", "wechselbar"], "reference": ""}, {"name": "Bildschirmtechnologie", "attributeGroup": "Bildschirm", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["LCD", "TFT", "Touch", "LED-Backlight", "LED-Backlight-Touchscreen"], "recommendedValues": ["LED-Backlight-Touchscreen", "Touch"], "reference": ""}, {"name": "Typ Speicherkartenslot", "attributeGroup": "Speicher", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["SD", "SDHC", "SDXC", "microSD", "UHS-II"], "reference": ""}, {"name": "Anschluss Objektiv", "attributeGroup": "Objektiv", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["X-Bajonett", "Z-Bajonett", "Micro Four Thirds", "Sony E-Objektiv", "EF-S-Bajonett"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Typ USB-Anschluss", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Micro-USB", "USB-C", "Standard-USB", "Mini-USB", "USB-C-Standard-USB"], "reference": ""}, {"name": "Bluetooth-Version", "attributeGroup": "Netzwerk- und Verbindungsarten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["4.2", "4.1", "4.1 LE", "4.2 BLE", "4.0"], "reference": ""}, {"name": "Aufl\u00f6sungsstandard Video", "attributeGroup": "Videofunktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["4K Ultra HD", "Full-HD", "HD", "VGA", "WSVGA"], "reference": ""}, {"name": "Bezeichnung Objektiv", "attributeGroup": "Objektiv", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["NIKKOR Z 24\u201370 mm 1:4 S", "SEL-2870", "LEICA DC VARIO-ELMARIT", "FUJINON XC15-45mmF3,5-5,6 OIS PZ", "ZEISS Vario-Sonnar T"], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Akku beigelegt", "Akku im Produkt eingebaut", "Akku/s bei Lieferung geladen", "Keine Batterien beigelegt", "Akku/s bei Lieferung nicht geladen"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Serienbilder pro Sekunde", "attributeGroup": "Kamerafunktionen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "BpS", "unitDisplayName": "Bilder pro Sekunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bildschirmdiagonale in Zentimeter", "attributeGroup": "Bildschirm", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Netzwerkstandard", "attributeGroup": "Netzwerk- und Verbindungsarten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["WLAN (Wi-Fi)", "Bluetooth", "NFC", "WLAN (WiFi)", "A2DP Bluetooth"], "recommendedValues": ["WLAN (Wi-Fi)"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION", "FILTER", "SEARCH"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Spanisch (ES)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Typ Objektiv", "attributeGroup": "Objektiv", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Zoom", "Weitwinkel", "Superzoom", "Weitwinkelzoom", "Telezoom"], "recommendedValues": ["Superzoom"], "reference": ""}, {"name": "Art Stromversorgung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Akku (wechselbar)", "Akku (fest eingebaut)", "Batterie"], "reference": ""}, {"name": "Typ HDMI-Ausgang", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Micro-HDMI (Type D)", "Mini-HDMI (Type C)", "Standard-HDMI (Type A)", "HDMI Ethernet Channel", "MHL (Mobile High-Definition Link)"], "reference": ""}, {"name": "Bildstile", "attributeGroup": "Kamerafunktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Monochrom", "Standard", "Landschaft", "Portr\u00e4t", "Neutral"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht Objektiv", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Funktionen Objektiv", "attributeGroup": "Objektiv", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Autofokus", "optischer Bildstabilisator", "Makrofokus", "Quick-shift-focus"], "reference": ""}, {"name": "Aufnahmemodi", "attributeGroup": "Kamerafunktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Portr\u00e4t-Modus", "Landschafts-Modus", "Nacht-Modus", "Sport", "Miniatur-Modus"], "recommendedValues": ["High-Speed-Modus", "Panorama-Modus", "Outdoor-Modus"], "reference": ""}, {"name": "Typ Anschluss", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["HDMI", "USB", "Mikrofon", "Card Reader", "Kopfh\u00f6reranschluss"], "recommendedValues": ["HDMI"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-04T03:41:17.615Z"}