{"categoryGroup": "Funktionskissen", "categories": ["Multi-St\u00fctzkissen", "Drehkissen", "Liebeskissen", "Thermositzkissen", "Haltungskissen", "Stillkissen", "Therapiekissen", "Buchkissen", "St\u00fctzkissen", "Keilkissen", "Balancekissen (Funktionskissen)", "Gelkissen", "Nackenrolle (Funktionskissen)", "Einlegeplatte (Funktionskissen)", "Kr\u00e4uterkissen (Funktionskissen)", "Halbrolle (Funktionskissen)", "Zugluftstopper (Funktionskissen)", "Wasserkissen (Funktionskissen)", "Nackenh\u00f6rnchen (Funktionskissen)", "Reisekissen (Funktionskissen)", "Stei\u00dfbeinkissen (Funktionskissen)", "R\u00fcckenkissen (Funktionskissen)", "Nackenkissen (Funktionskissen)", "Luftkissen", "Kopfst\u00fctzkissen", "Nackenrollen (Funktionskissen)", "Ringkissen", "Lendenkissen", "Autoreifenkissen"], "variationThemes": ["Form", "Durchmesser", "Motiv", "L\u00e4nge", "Breite", "Material", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Englisch (EN)", "Deutsch (DE)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Englisch (EN)", "Deutsch (DE)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["F\u00dcLLUNG: FASERB\u00c4LLCHEN", "F\u00fcllung: EPS-Mikroperlen", "Arosa", "STILLKISSEN", "Java-Plus"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["rutschhemmend", "abnehmbarer Bezug", "ergonomisch geformt", "st\u00fctzend", "entlastend"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["waschbar", "pflegeleicht", "elastisch", "formstabil", "viskoelastisch"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Material F\u00fcllung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Schaumstoff", "Polyurethan", "Polyester", "Kunstfaser"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Erf\u00fcllung Brennverhalten nach L\u00e4ndern", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Frankreich", "Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Gro\u00dfbritannien", "Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr die Niederlande"], "reference": ""}, {"name": "Material Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Polyester", "Baumwolle", "Schurwolle"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#006273 SEI Design", "MS#003650 SEI Design", "MS#003648 SEI Design", "MS#006271 SEI Design", "MS#004176 Designtrolleys"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "Klettverschluss", "Zusammengen\u00e4ht", "Zugband", "Kordel"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["SMALL LIVING auf engstem Raum - Nicht nur New York oder London, auch in M\u00fcnchen, Freiburg und Berlin wird Wohnraum immer knapper und teurer. Mieten von 15 oder gar 20 Euro je Quadratmeter sind inzwischen l\u00e4ngst keine Seltenheit mehr. Kein Wunder, dass viele Menschen nach kleineren Wohnungen suchen und dass kompaktes Wohnen in so genannten Mikro-Appartements nicht nur bei Student*innen voll im Trend liegt. Viele dieser neuen Wohnungen sind lediglich 20 bis 30 Quadratmeter gro\u00df, entsprechend wichtig werden daher intelligente Grundrissgestaltung sowie maximal komprimierte Innenausstattung.<br />M\u00fcller SMALL LIVING steht f\u00fcr zeitlos moderne M\u00f6bel, die insbesondere f\u00fcr das urbane Wohnen auf begrenzter Fl\u00e4che konzipiert sind. Das Produktprogramm wird komplett am eigenen Firmensitz im friesischen Bockhorn gefertigt. Es umfasst multifunktionale, flexible und modular erweiterbare M\u00f6bel, die nicht nur in gro\u00dfen Altbau-Lofts, sondern auch in kleineren Wohnungen funktionieren. Das 1869 gegr\u00fcndete Familienunternehmen ist mittlerweile in f\u00fcnfter Generation t\u00e4tig. Seit Ende der 1960er-Jahre setzt M\u00fcller SMALL LIVING auf industrielle Serienproduktion und auf die Zusammenarbeit mit Designern wie Rolf Heide, Jan Armgardt, kaschkasch, Michael Hilgers oder Felix Stark. Bekannt ist insbesondere die gemeinsam mit Rolf Heide entwickelte Stapelliege.", "Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt."], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Bezug: 100% Baumwolle", "Bezug: 100% Baumwolle. F\u00fcllung: 100% Polyester", "Bezug: 100% Baumwolle. F\u00fcllung: 100% Mikrofaserb\u00e4llchen", "Bezug: 100% Baumwolle. F\u00fcllung: 100% Schaumstoffperlen", "Bezug: 100% Baumwolle. F\u00fcllung: 100% Polystyrol"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Baumwolle", "Polyester", "Polyvinylchlorid", "Kunststoff", "Elasthan"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "blau", "beige", "grau", "anthrazit"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["waschbar bei 60\u00b0C", "nicht trocknergeeignet", "waschbar bei 40\u00b0C", "40\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "60\u00b0C Maschinenw\u00e4sche"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Biozidproduktegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Biozidproduktegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Biozidproduktegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit hochwertiger Stickerei", "mit hochwertiger Stickerei mit niedlichen Tiermotiven", "mit hochwertiger Stickerei mit niedlichen Vintage-Motiven", "hochwertiges Nackenpolster", "mit Paspel"], "reference": ""}, {"name": "Art Befestigung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["selbsthaftend", "selbstklebend", "Klettverschluss", "Druckknopf", "Saugn\u00e4pfe"], "reference": ""}, {"name": "Stuhlbefestigung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Schleifen", "Klettverschluss", "Druckkn\u00f6pfe"], "reference": ""}, {"name": "Geeignet f\u00fcr", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Autoreifen"], "reference": ""}, {"name": "Einsatzbereich", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Badewanne", "Camping", "Haushalt"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Motiv", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Blumen", "Herz", "Fr\u00f6sche", "Hase", "Libellen"], "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Inklusive Aufbau \u2013 und Premiumservice", "einfache Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "F\u00fcr eine Wandmontage wird zus\u00e4tzliches Montagematerial ben\u00f6tigt.", "Leiter beidseitig montierbar", "Stauraum wahlweise links oder rechts montierbar"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenstruktur", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["angeraut", "mattiert", "strukturiert", "glatt"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Luftpumpe"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "Form", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["eckig", "rechteckig", "rund", "keilf\u00f6rmig", "Leseknochen"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Saugn\u00e4pfe", "Rei\u00dfverschluss", "Anti-Rutsch-Unterseite", "Drehteller", "Massagenoppen"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:32:14.628Z"}