{"categoryGroup": "Gardinenstangen", "categories": ["Innenlaufschiene", "Fl\u00e4chenvorhangschiene", "Klemmstange", "Scheibenstange", "Kombi-Vorhangstange", "Vorhangstange", "Gardinenstange", "Vitragenstange", "Gardinenschiene", "Vorhangschiene", "Schienensystem", "Caf\u00e9hausstange", "Rundbogen/Retoure", "Erker-Au\u00dfenbogen", "Rundbogen", "Erker-Innenbogen", "Schwenkstange (Gardinenstangen)", "Himmelstange", "Klemmvitrage", "U-Schiene", "Spannstange", "Spannvitrage", "Seilspanngarnitur (Gardinenstangen)", "Vitragestange", "Duschstange (Gardinenstangen)", "Federstange", "Duschvorhangspinne", "Winkelstange", "Bogenstange", "Duschvorhangstange", "Bilderschienenset"], "variationThemes": ["Ausf\u00fchrung", "L\u00e4nge", "Breite", "Anzahl L\u00e4ufe", "Material", "L\u00e4nge minimal", "Befestigung", "Rundbogenwinkel", "Durchmesser", "L\u00e4nge maximal", "Farbe", "Tiefe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Rundbogenwinkel", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "\u00b0", "unitDisplayName": "Grad", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["90", "135"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Gardinenstange Komplett", "inkl. Ringe+FH, Tr\u00e4ger, Endkn\u00f6pfe", "edelstahlfarben", "wei\u00df", "inkl. Gleiter, Tr\u00e4ger, Endkn\u00f6pfe"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["GARDINENSTANGEN SET METALL", "CONSUL", "KUGEL", "Comfort", "COLOMBES"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ma\u00dfartikel", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Dieses Produkt wird speziell f\u00fcr Sie ma\u00dfgenau angefertigt. Bitte beachten Sie, dass eine R\u00fcckgabe daher ausgeschlossen ist (au\u00dfer bei begr\u00fcndeten Qualit\u00e4tsm\u00e4ngeln)."], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Kombi-Set", "Packung", "Komplett-Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Tr\u00e4gerhinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ab einer L\u00e4nge von 240 cm wird ein zus\u00e4tzlicher Tr\u00e4ger mitgeliefert.", "Ab einer L\u00e4nge von 230 cm wird mittig geteilt geliefert.", "Ab einer L\u00e4nge von 230 cm wird ein zus\u00e4tzlicher Tr\u00e4ger mitgeliefert.", "Ab einer L\u00e4nge von 200 cm wird ein zus\u00e4tzlicher Tr\u00e4ger mitgeliefert.", "Ab einer L\u00e4nge von 480 cm werden zwei zus\u00e4tzliche Tr\u00e4ger mitgeliefert."], "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["rechts", "links", "mitte"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 100% Metall", "Obermaterial: 100% Kunststoff", "Obermaterial: 90% Metall, 10% Kunststoff", "Obermaterial: 98% Metall, 2% Kunststoff", "Obermaterial: 95% Edelstahl, 5% Holz"], "reference": ""}, {"name": "Verbindungsst\u00fcckhinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ab einer L\u00e4nge von 240 cm wird ein zus\u00e4tzliches Verbindungsst\u00fcck mitgeliefert.", "Ab einer L\u00e4nge von 250 cm wird ein zus\u00e4tzliches Verbindungsst\u00fcck mitgeliefert.", "Ab einer L\u00e4nge von 320 cm wird ein zus\u00e4tzliches Verbindungsst\u00fcck mitgeliefert.", "Ab einer L\u00e4nge von 310 cm wird ein zus\u00e4tzliches Verbindungsst\u00fcck mitgeliefert.", "Ab einer L\u00e4nge von 300 cm wird ein zus\u00e4tzliches Verbindungsst\u00fcck mitgeliefert."], "reference": ""}, {"name": "Belastung maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Chargennummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer"], "reference": ""}, {"name": "Endst\u00fcck", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kugel", "Zylinder", "Spitze", "Figur", "Kegel"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#000423 indeko", "MS#004450 Good Life", "Federstange", "MS#014367 indeko", "MS#012563 GARESA"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Befestigung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["mit Bohren", "ohne Bohren"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl L\u00e4ufe", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "l\u00e4ufig", "unitDisplayName": "l\u00e4ufig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["1", "2", "3", "4", "5"], "recommendedValues": ["1", "2", "3", "4", "5"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Eisen", "Aluminium", "Metall", "Kunststoff", "Holz"], "recommendedValues": ["Holz", "Messing", "Aluminium", "Edelstahl", "Kunststoff", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Konfektion", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Fixma\u00df", "Wunschma\u00dfl\u00e4nge", "ausziehbar", "k\u00fcrzbar", "ausdrehbar"], "recommendedValues": ["ausziehbar", "Wunschma\u00dfl\u00e4nge"], "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Modern Design", "klassisch", "Landhaus", "Barock", "Vintage"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Wohnzimmer", "Esszimmer", "Schlafzimmer", "Jugendzimmer", "K\u00fcche"], "recommendedValues": ["Kinderzimmer"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge minimal", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Montagehinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Bei der Montage von Wand zu Wand empfehlen wir einen Wandabstand von ca. 8 cm sowie einen Deckenabstand von ca. 5 cm. Bitte beachten Sie dabei auch \u00dcberst\u00e4nde der Fensterbank und/oder Heizk\u00f6rper.", "Bitte unbedingt Schrauben/D\u00fcbel entsprechend der Wandbeschaffenheit verwenden!", "Zur Wandmontage geeignet und nicht zur Deckenmontage geeignet.", "Mit beiliegendem Befestigungsmaterial (Schrauben und D\u00fcbel) montieren Sie diese Gardinenstange. Messen Sie zun\u00e4chst die Punkte f\u00fcr das Setzen der Tr\u00e4ger und richten Sie diese mittels Wasserwage, oder Winkel entsprechend aus. Nutzen Sie ensprechend der Schrauben- und D\u00fcbelgr\u00f6\u00dfe passende Bohrer und setzen Sie die Bohrl\u00f6cher. F\u00fcgen Sie dort die D\u00fcbel ein und befestigen Sie die Tr\u00e4ger Ihrer Gardinenstange.", "Montage: Mit beiliegendem Befestigungsmaterial (Schrauben und D\u00fcbel) montieren Sie diese Gardinenstange. Messen Sie zun\u00e4chst die Punkte f\u00fcr das Setzen der Tr\u00e4ger und richten Sie diese mittels Wasserwage, oder Winkel entsprechend aus. Nutzen Sie ensprechend der Schrauben- und D\u00fcbelgr\u00f6\u00dfe passende Bohrer und setzen Sie die Bohrl\u00f6cher. F\u00fcgen Sie dort die D\u00fcbel ein und befestigen Sie die Tr\u00e4ger Ihrer Gardinenstange."], "reference": ""}, {"name": "Ort Montage", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Wandmontage", "Deckenmontage", "Fenstermontage", "Befestigung am Babybett", "keine Montage erforderlich"], "reference": ""}, {"name": "Art Montage", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["verschraubt", "geklemmt", "geklebt"], "reference": ""}, {"name": "Beschreibung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Lieferung ohne Duschvorhang und Dekoration.", "Gardinenstange, Vorhangstange, Stilgarnitur", "Innenlaufgarnitur, Vorhangstange mit Gleitern", "Durchmesser: 20 mm Material: Metall Tr\u00e4ger: Wandabstand ca. 7,5 cm Gesamtl\u00e4nge: Stangenl\u00e4nge zzgl. Endst\u00fccke", "14 cm Abstand Wand zur Mitte Gardinenstange 2-l\u00e4ufig 8,5 cm L\u00e4nge Endst\u00fcck"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["erste eigene Wohnung", "Kundenliebling", "getestete Qualit\u00e4t", "Fr\u00fchlingszeit", "Sommerzeit"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "edelstahlfarben", "schwarz", "silberfarben", "messingfarben"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1", "2", "3", "4", "5"], "reference": ""}, {"name": "Messhinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Mit folgender Formel errechnet man die Gardinenstangenl\u00e4nge: Gardinenstangenl\u00e4nge = Fensterbreite + ca. 20 cm \u00dcberstand links + ca. 20 cm \u00dcberstand rechts.", "Mit folgender Formel errechnet man die Gardinenstangenl\u00e4nge: Gardinenstangenl\u00e4nge = Fensterbreite + ca 20 cm \u00dcberstand links + ca 20 cm \u00dcberstand rechts.", "Das angegebene Ma\u00df ist das Stangenma\u00df! Dazu kommen noch die beiden Endst\u00fccke. Gardinenstangen m\u00fcssen breiter als das Fenster sein!", "Mitte Rahmen links bis Mitte Rahmen rechts", "lichtes Ma\u00df zwischen den Rahmen, bei schr\u00e4gen Rahmen bitte vorne messen"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Endst\u00fccke", "Gardinenstange", "Befestigungsmaterial", "Tr\u00e4ger", "Schrauben"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Qualit\u00e4tshinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Ma\u00dfartikeln ist ein Umtausch leider nicht m\u00f6glich, au\u00dfer bei begr\u00fcndeten Qualit\u00e4tsm\u00e4ngeln.", "Made in Germany", "Bei Ma\u00dfartikeln ist ein Umtausch leider nicht m\u00f6glich, au\u00dfer bei beg\u00fcndeten Qualit\u00e4tsm\u00e4ngeln.", "Qualit\u00e4tshinweise: Made in Germany", "Das angegebene Ma\u00df ist das Stangenma\u00df! Dazu kommen noch die beiden Endst\u00fccke. Gardinenstangen m\u00fcssen breiter als das Fenster sein!"], "reference": ""}, {"name": "Verpackungshinweis", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sie erhalten 1 Paketst\u00fccke ab einer L\u00e4nge von 52,5cm. Das Paket hat ein Gewicht von max. 0,228 kg."], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Endst\u00fcck", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Eisen", "Aluminium", "Kunststoff", "Holz", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Material Innenlauf", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Eisen", "Metall", "Holz", "Messing"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Nur trocken abwischen", "Feucht abwischbar", "Trocken abwischen", "Zur Pflege k\u00f6nnen Sie die Ware vorsichtig mit einem Staubwedel abstauben oder mit einem trockenem Tuch vorsichtig abwischen. Verwenden Sie keine Reinigungsmittel.", "feucht abwischbar"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:54.853Z"}