{"categoryGroup": "Gardinenstangenhalterungen", "categories": ["Wandlager", "Tr\u00e4gerverl\u00e4ngerung", "Kombitr\u00e4ger", "Doppeltr\u00e4ger", "Wandtr\u00e4ger", "Adapter (Gardinenstangenhalterungen)", "Gelenkverbinder", "Tr\u00e4ger", "Verbinder", "Gardinenstangenhalter", "Klemmhalter (Gardinenstangenhalterungen)", "Innenlaufprofil", "Auflagetr\u00e4ger", "Mehrfachverl\u00e4ngerung", "Klemmtr\u00e4ger (Gardinenstangenhalterungen)", "Wandmontage-Set", "Gardinenrohr", "Wandwinkel", "Wandhalter-Set", "Gardinenstange (Gardinenstangenhalterungen)", "Schalhalter (Gardinenstangenhalterungen)", "Halter", "Schienenhalter", "Schraubenhaken", "Aufputzschiene", "Deckentr\u00e4gerverl\u00e4ngerung", "Dichtungsklemmhalter", "Ersatzhalter (Gardinenstangenhalterungen)", "Deckentr\u00e4ger (Gardinenstangenhalterungen)", "Stangenauflage"], "variationThemes": ["Durchmesser", "Anzahl L\u00e4ufe", "L\u00e4nge", "Material", "Farbe", "Breite", "H\u00f6he", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Anzahl L\u00e4ufe", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "l\u00e4ufig", "unitDisplayName": "l\u00e4ufig", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1", "2", "3", "5", "4"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Chicago Einzelprogramm", "POWER", "SCHIENENVERBINDER", "Tr\u00e4ger f\u00fcr Vitragestangen \u00d8 11 mm", "TIANE"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Litauisch (LT)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Chargennummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 100% Metall", "Obermaterial: 100% Aluminium", "Obermaterial: 100% Kunststoff", "Obermaterial: 90% Kunststoff, 10% Metall", "Obermaterial: 50% Kunststoff, 50% Metall"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#004425 Liedeco", "MS#005570 Good Life", "MS#000804 Liedeco", "MS#012775 Good Life", "MS#000423 indeko"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)"], "reference": ""}, {"name": "Besonderheiten", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kette"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Badezimmer", "Flur", "Schlafzimmer", "Kinderzimmer", "Arbeitszimmer"], "reference": ""}, {"name": "Passend f\u00fcr", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Gardinenstangen", "Vorhangstangen", "Gardinenschienen", "Vorh\u00e4nge", "Vitragenstangen"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Beschreibung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kombinieren Sie diesen Tr\u00e4ger mit weiteren Produkten aus der Serie \"Skandinavia\". F\u00fcr eine komplette Stilgarnitur ben\u00f6tigen Sie mindestens 1 Stange, 2 Tr\u00e4ger, 2 Endst\u00fccke und einen Ring je 10 cm Stangenl\u00e4nge. Ab einer Stangenl\u00e4nge von 240 cm wird empfohlen drei Tr\u00e4ger zu verwenden um der Stange die n\u00f6tige Stabilit\u00e4t zu bieten.", "Kombinieren Sie diesen 1-l\u00e4ufigen Tr\u00e4ger mit Rohren der Serie \"Esperanca\" in 16 mm Durchmesser. F\u00fcr eine komplette Stilgarnitur ben\u00f6tigen Sie mindestens 1 Stange, 2 Tr\u00e4ger, 2 Endst\u00fccke und einen Ring je 10 cm Stangenl\u00e4nge. Ab einer Stangenl\u00e4nge von 240 cm wird empfohlen drei Tr\u00e4ger zu verwenden um der Stange die n\u00f6tige Stabilit\u00e4t zu bieten.", "Kombinieren Sie diesen Adapter mit dem passenden Deckentr\u00e4ger und weiteren Produkten aus der Serie \"France\". F\u00fcr eine komplette Stilgarnitur ben\u00f6tigen Sie mindestens 1 Stange, 2 Tr\u00e4ger, 2 Endst\u00fccke und einen Ring je 10 cm Stangenl\u00e4nge. Ab einer Stangenl\u00e4nge von 240 cm wird empfohlen drei Tr\u00e4ger zu verwenden um der Stange die n\u00f6tige Stabilit\u00e4t zu bieten.", "Kombinieren Sie dieses Wandlager mit weiteren Produkten aus der Serie \"France\". F\u00fcr eine komplette Stilgarnitur ben\u00f6tigen Sie mindestens 1 Stange, 2 Tr\u00e4ger, 2 Endst\u00fccke und einen Ring je 10 cm Stangenl\u00e4nge. Ab einer Stangenl\u00e4nge von 240 cm wird empfohlen drei Tr\u00e4ger zu verwenden um der Stange die n\u00f6tige Stabilit\u00e4t zu bieten.", "Kunststoff, verwendbar f\u00fcr Decken- oder Wandmontage (bei Wandmontage Abstand zur Vorhangschiene ca. 3 cm), inkl. Befestigungsmaterial"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["f\u00fcr Gardinenstangen \u00d8 16 mm", "f\u00fcr Gardinenstangen \u00d8 20 mm", "Einzelprogramm Chicago 20 mm", "Halter, Tr\u00e4ger f\u00fcr Stangen, Rohre 20 mm", "f\u00fcr Gardinenstangen \u00d8 28 mm"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Aluminium", "Materialmix", "Kunststoff", "Messing"], "recommendedValues": ["Holz", "Messing", "Aluminium", "Kunststoff", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "edelstahlfarben", "schwarz", "matt", "messingfarben"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T02:00:04.819Z"}