{"categoryGroup": "Gefrierschr\u00e4nke", "categories": ["Einbaugefrierschrank", "Gefrierschrank"], "variationThemes": ["Position T\u00fcranschlag", "Farbe Front", "Breite", "H\u00f6he", "Tiefe"], "attributes": [{"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["6", "iQ500", "4", "iQ300"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Medikamenteneinnahme sollten Sie zuvor Ihren Arzt befragen.", "WARNUNG Lassen Sie ihr Kind nie unbeaufsichtigt.", "Achtung. Benutzung unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen.", "Dieses Produkt ist f\u00fcr ein Kind geeignet,das nicht selbstst\u00e4ndig sitzen,sich herum-drehen und sich nicht auf seine H\u00e4nde oder Knie hochstemmen kann. Maximales Gewicht des Kindes: 9 kg.", "Nicht aufgeblasene Ballons sind von Kindern fernzuhalten. Geplatzte Ballons sind unverz\u00fcglich zu entfernen."], "reference": ""}, {"name": "Zusatz Energieeffizienzklasse", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["sogar 20% sparsamer als der Grenzwert zu A+++", "sogar 10% sparsamer als der Grenzwert zu A+++", "sogar 30% sparsamer als der Grenzwert zu A+++", "sogar 40% sparsamer als der Grenzwert zu A+++", "sogar 50% sparsamer als der Grenzwert zu A+++"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Herstellungsland", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Made in Germany", "Made in Norway", "Made in Austria", "Made in Europe", "Made in Italy"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Modellserie", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["iQ500", "6", "iQ300", "4", "GU246A2"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["933033616"], "reference": ""}, {"name": "Nischenh\u00f6he minimal", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischentiefe", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischenbreite maximal", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischenbreite minimal", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischenh\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl offene Gefrierf\u00e4cher", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nutzinhalt", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Energiekosten / Jahr", "attributeGroup": "Betriebskosten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u20ac", "unitDisplayName": "Euro", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Rauminhalte der Tiefk\u00fchlf\u00e4cher", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Weitere Vorteile", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["\u2022 Supergefrierfunktion: Zuschaltbare Schnellk\u00fchlung f\u00fcr den gesamten Gefrierteil.", "\u2022 ProFreeze: Durch eine permanente \u00dcberpr\u00fcfung der Temperatur durch Sensoren und verbesserter Technik wird die Temperatur im K\u00fchl- und Gefrierbereich nochmal deutlich schneller wieder hergestellt.", "\u2022 Total No-Frost Technologie: Durch die spezielle Luftzirkulation verringert sich die Luftfeuchtigkeit im Gefrierraum und das Abtauen entf\u00e4llt.", "\u2022 EasyOpen Ventil: Das \u00d6ffnen des Gefrierschranks wird durch ein Ventil, dass den Unterdruck ausgleicht, deutlich erleichert.", "\u2022 QuickFreeze: Die Temperatur im Gefrierbereich wird f\u00fcr eine kurze Zeitspanne auf -24\u00b0C gestellt und wechselt anschlie\u00dfend zur\u00fcck auf den individuell eingestellten Wert."], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2 x K\u00e4lteakku, 1 x Eisw\u00fcrfelschale", "Eisw\u00fcrfelschale", "2 x K\u00e4lteakku", "K\u00e4lte-Akkus, Eisw\u00fcrfelschale", "K\u00e4lteakkus, Eisw\u00fcrfelschale"], "reference": ""}, {"name": "Einbauart", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["freistehend", "integrierbar", "unterbauf\u00e4hig", "dekorf\u00e4hig"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Front", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "edelstahlfarben", "silberfarben", "Edelstahl mit Anti-Fingerprint", "schwarz"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis", "attributeGroup": "Betriebskosten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Kalkuliert mit Energiekosten von 0,30 \u20ac f\u00fcr die kWh Strom. Die Basis ist der gewichtete Energieverbrauch pro Jahr lt. Energielabel."], "reference": ""}, {"name": "Sternekennzeichnung", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["4 Sterne", "1 Stern", "2 Sterne", "3 Sterne"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Seitenteile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "silberfarben", "grau", "edelstahlfarben", "pearl grey"], "reference": ""}, {"name": "Material Ablagen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Glas", "Sicherheitsglas", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Position T\u00fcranschlag", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Rechtsanschlag", "Linksanschlag"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Gefrierschubladen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["4", "3", "5", "6", "3 + Bigbox"], "recommendedValues": ["1 + Bigbox", "6 + Bigbox", "8 + Bigbox", "9 + Bigbox", "7 + Bigbox"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Gefrierf\u00e4cher mit Klappen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["220-240", "230"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "T\u00fcranschlag wechselbar", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["ja", "ja, Service des Herstellers, kostenpflichtig", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Warnsignal", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Fehlfunktion", "T\u00fcr offen", "kein Warnsignal"], "reference": ""}, {"name": "Lagerzeit bei St\u00f6rung", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["85 cm hoch", "mit NoFrost - Technologie", "K\u00fchlschrankmodus", "84 cm hoch", "mit Schleppt\u00fcr - Technik"], "reference": ""}, {"name": "Gefrierverm\u00f6gen in 24 Stunden", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["20", "12", "8", "10", "11"], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["4-Sterne-Gefrierfach", "NoFrost", "Supergefrierfunktion", "freshSense", "LED-Innenbeleuchtung"], "recommendedValues": ["Ultimate NoFrost", "No-Frost Technologie", "Total NoFrost von LG", "NoFrost", "NoFrost von Beko"], "reference": ""}, {"name": "Art Innenbeleuchtung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LED-Innenbeleuchtung", "Innenbeleuchtung"], "reference": ""}, {"name": "Art Warnsignal", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["optisch", "akustisch"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Montageart T\u00fcr", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Festt\u00fcr", "Schleppt\u00fcr"], "recommendedValues": ["Festt\u00fcr", "Schleppt\u00fcr"], "reference": ""}, {"name": "Frostfrei", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja, No Frost im Gefrierteil", "NoFrost"], "recommendedValues": ["ja, No Frost im Gefrierteil"], "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE", "LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["GN 2835-20", "GP 1213-21", "RFNE200E30WN", "GI1113FE0", "GN 2835-21"], "reference": ""}, {"name": "Zusatzausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["h\u00f6henverstellbare F\u00fc\u00dfe", "Transportrollen", "Wasserspender", "T\u00fcrschloss"], "recommendedValues": ["T\u00fcrschloss"], "reference": ""}, {"name": "J\u00e4hrlicher Energieverbrauch", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "kWh", "unitDisplayName": "Kilowatt-Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["168", "157", "237", "192", "144"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Absicherung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "A", "unitDisplayName": "Ampere", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Men\u00fcf\u00fchrung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Norwegisch (NO)"], "reference": ""}, {"name": "Energieeffizienzklasse", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "FILTER"], "relatedMediaAssets": ["PRODUCT_DATASHEET", "ENERGY_EFFICIENCY_LABEL"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Klimaklasse", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["SN-T", "ST", "N", "SN", "T"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Luftschallemissionen", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "dB(A)", "unitDisplayName": "Dezibel (A-Bewertung)", "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bestellhinweis", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie vor einer Bestellung die Abmessungen des Ger\u00e4tes und ob dieses bis zum Aufstellort transportiert werden kann. Bei Fragen wenden Sie sich gerne an unsere Produktberatung."], "reference": ""}, {"name": "Betriebsger\u00e4usch in dB(A) re 1 pW", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["44", "45", "49", "50", "40", "30", "41", "31"], "reference": ""}, {"name": "Display mit Temperaturanzeige", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["kein Display", "innen liegend", "auf der T\u00fcr", "au\u00dfen", "au\u00dfen liegend"], "recommendedValues": ["au\u00dfen liegend", "au\u00dfen", "auf der T\u00fcr"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Skala Energieeffizienzklasse (Ende)", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "UNDEFINED"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Skala Energieeffizienzklasse (Start)", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "UNDEFINED"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anschlusswert", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zusatzfunktionen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Schnellgefrierfunktion", "Kindersicherung", "appf\u00e4hig"], "recommendedValues": ["appf\u00e4hig", "Schnellgefrierfunktion"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:48:36.462Z"}