{"categoryGroup": "Ger\u00e4teh\u00e4user", "categories": ["Ger\u00e4tehaus", "Ger\u00e4teschrank (Ger\u00e4teh\u00e4user)", "Ger\u00e4teraum"], "variationThemes": ["Holzart", "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "Material", "Farbe", "Material Dacheindeckung", "Oberfl\u00e4chenbeschichtung"], "attributes": [{"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Medikamenteneinnahme sollten Sie zuvor Ihren Arzt befragen.", "WARNUNG Lassen Sie ihr Kind nie unbeaufsichtigt.", "Achtung. Benutzung unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen.", "Dieses Produkt ist f\u00fcr ein Kind geeignet,das nicht selbstst\u00e4ndig sitzen,sich herum-drehen und sich nicht auf seine H\u00e4nde oder Knie hochstemmen kann. Maximales Gewicht des Kindes: 9 kg.", "Nicht aufgeblasene Ballons sind von Kindern fernzuhalten. Geplatzte Ballons sind unverz\u00fcglich zu entfernen."], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bodenrahmen optional erh\u00e4ltlich", "Fu\u00dfboden optional erh\u00e4ltlich"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Fenster", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1", "2", "3", "6", "4"], "reference": ""}, {"name": "Verglasung Fenster", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Kunststoffglas", "Isolierverglast", "Echtglas", "bruchsicheres Kunststoffglas"], "reference": ""}, {"name": "Grundfl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m\u00b2", "unitDisplayName": "Quadratmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fl\u00e4che Dach", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m\u00b2", "unitDisplayName": "Quadratmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Sockelma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Fenster", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Fenster", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Bodenrahmen", "inkl. Fu\u00dfboden, Regale und Werkzeugtasche", "inkl. Fu\u00dfboden, Regale und Wandhaken", "Stahl, BxTxH: 275x195x222 cm", "inkl. Fu\u00dfboden"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Sockelma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Raumvolumen", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m\u00b3", "unitDisplayName": "Kubikmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schneelast maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg/m\u00b2", "unitDisplayName": "Kilogramm pro Quadratmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Bayern", "Eleganto", "Panorama", "Skylight", "Heidelberg"], "reference": ""}, {"name": "Durchgangsh\u00f6he T\u00fcr", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["15 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "25 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "10 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "20 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "12 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "vormontiere Elemente", "Bausatz ohne Vorbohrungen", "Seitenverkehrter Aufbau m\u00f6glich", "fertig montiert"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Art Schloss", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Zylinderschloss", "Drehgriff-Zylinderschloss", "Vorh\u00e4ngeschloss", "Verschlussriegel", "Profilzylinderschloss"], "reference": ""}, {"name": "Holzart", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kiefer", "Fichte", "Ahorn", "Eiche", "Wei\u00dfbuche"], "reference": ""}, {"name": "Material Dacheindeckung", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitumen-Dachpappe", "Dachpappe", "Doppelstegplatte", "Dachschalung", "Massivholzdach"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Einlegeb\u00f6den", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Form Dach", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Satteldach", "Flachdach", "Pultdach", "Spitzdach", "Walmdach"], "reference": ""}, {"name": "Art T\u00fcr", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Doppelfl\u00fcgelt\u00fcr", "Doppelschiebet\u00fcr", "Einfl\u00fcgelt\u00fcr", "Einfl\u00fcgel-Schiebet\u00fcr", "Ein- und Doppelfl\u00fcgelt\u00fcr"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he First", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bauweise", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Steck- und Schraubsystem", "Elementbauweise", "Holzst\u00e4nderbauweise", "Blockbohlensystem"], "reference": ""}, {"name": "Durchgangsbreite T\u00fcr", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["feuerverzinkt", "kesseldruckimpr\u00e4gniert", "naturbelassen", "farbig lasiert", "lackiert"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Bodenrahmen", "Fu\u00dfboden", "Regal", "Ger\u00e4tehalter", "Dachrinne"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Stahlblech", "Holz", "Kunststoff", "Stahl", "HDPE (High Density Polyethylen)"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["grau", "anthrazit", "silberfarben", "gr\u00fcn", "wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Materialst\u00e4rke Wand", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Seitenwand", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["inkl. Fu\u00dfboden"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Gesamtau\u00dfenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Passend f\u00fcr", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Als Stand-Alone-L\u00f6sung oder Erweiterung zum Carport \u00bbElbe\u00ab verwendbar", "Modul kann nur mit einem Carport KH 330 oder KH 331 montiert werden", "Modul kann nur mit einem Carport KH 103 und KH 105 montiert werden", "Modul kann nur mit einem Carport KH 320 oder KH 321 montiert werden"], "reference": ""}, {"name": "Art Fenster", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Feststehende Fenster", "Feststehendes Fenster", "Dreh-/ Doppelfenster", "Kippfenster", "Dreh-/ Kippfenster"], "reference": ""}, {"name": "Breite Gesamtau\u00dfenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verzinkt", "pulverbeschichtet", "verchromt"], "reference": ""}, {"name": "Artikelhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Nur in Verbindung mit Carport KH 320 lieferbar"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:08:56.312Z"}