{"categoryGroup": "Geschirrsp\u00fcler", "categories": ["integrierbarer Geschirrsp\u00fcler", "Tischgeschirrsp\u00fcler", "teilintegrierbarer Geschirrsp\u00fcler", "vollintegrierbarer Geschirrsp\u00fcler", "Standgeschirrsp\u00fcler", "Unterbaugeschirrsp\u00fcler"], "variationThemes": ["Breite", "Farbe Front", "Farbe Geh\u00e4use", "Farbe Blende", "H\u00f6he", "Tiefe"], "attributes": [{"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["iQ700", "DW6KR7051SS/EG"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Medikamenteneinnahme sollten Sie zuvor Ihren Arzt befragen.", "WARNUNG Lassen Sie ihr Kind nie unbeaufsichtigt.", "Achtung. Benutzung unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen.", "Dieses Produkt ist f\u00fcr ein Kind geeignet,das nicht selbstst\u00e4ndig sitzen,sich herum-drehen und sich nicht auf seine H\u00e4nde oder Knie hochstemmen kann. Maximales Gewicht des Kindes: 9 kg.", "Nicht aufgeblasene Ballons sind von Kindern fernzuhalten. Geplatzte Ballons sind unverz\u00fcglich zu entfernen."], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["iQ300", "iQ700", "iQ500", "4", "Serie 6 GX6801T"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Zusatz Energieeffizienzklasse", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["sogar 10% sparsamer als der Grenzwert zu A+++", "sogar 20% sparsamer als der Grenzwert zu A+++", "sogar 30% sparsamer als der Grenzwert zu A+++", "sogar 40% sparsamer als der Grenzwert zu A+++", "sogar 50% sparsamer als der Grenzwert zu A+++"], "reference": ""}, {"name": "Ger\u00e4tetiefe T\u00fcr ge\u00f6ffnet", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Dampfschutz-Blech", "Dampfschutzblech", "Inkl. Dampfschutz-Blech", "1\u00d7 Einf\u00fclltrichter f\u00fcr Regeneriersalz, 1\u00d7 Schutzfolie, 1\u00d7 Kurzanleitung", "Sockelblech, Dampfschutz-Blech"], "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE", "LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["G 7100 SCi", "G 7100 SCU", "G 5210 U Active Plus", "G 5210 SCi Active Plus", "G 5210 i Active Plus"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Kroatisch (HR)"], "reference": ""}, {"name": "Zusatzprogramme", "attributeGroup": "Programme", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Favorit", "1h 65 \u00b0C", "VarioSpeedPlus", "ExtraTrocknen", "Maschinenpflegeprogramm"], "reference": ""}, {"name": "Herstellungsland", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Made in Germany", "Made in Norway", "Made in Austria", "Made in Europe", "Made in Italy"], "reference": ""}, {"name": "Modellserie", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["iQ300", "iQ500", "Serie 4", "Serie 6", "4"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Zulaufschlauch", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zusatzausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Warmwasseranschluss m\u00f6glich", "Warmwasseranschluss", "Express-Option - verk\u00fcrzt die Dauer des gew\u00e4hlten Sp\u00fclprogramms", "Kaltwasseranschluss", "\u00dcbersichtliches Display mit 1 - 24 Std. Startzeitvorwahl Restzeitanzeige Warmwasseranschluss bis 60 \u00b0C m\u00f6glich"], "reference": ""}, {"name": "Breite Verpackung", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Programmdauer Standardreinigungszyklus", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "min", "unitDisplayName": "Minute (Zeiteinheit)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Einbauart", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["vollintegrierbar", "teilintegrierbar", "freistehend (unterbauf\u00e4hig)", "Unterbauger\u00e4t", "freistehend (nicht unterbauf\u00e4hig)"], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["230", "220-240"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Front", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["edelstahlfarben", "wei\u00df", "Edelstahl", "silberfarben", "braun"], "reference": ""}, {"name": "Nischenh\u00f6he minimal", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Innenboden", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Ma\u00dfgedecke Standardreinigungszyklus", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["1", "3", "4", "5"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht brutto", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Energieverbrauch Standardreinigungszyklus", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kWh", "unitDisplayName": "Kilowatt-Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Gewichteter Energieverbrauch pro Jahr", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kWh", "unitDisplayName": "Kilowatt-Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewichteter Wasserverbrauch pro Jahr", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Besteckhalterung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Besteckkorb", "Besteckschublade"], "recommendedValues": ["Besteckkorb", "Besteckschublade"], "reference": ""}, {"name": "Absicherung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "A", "unitDisplayName": "Ampere", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Men\u00fcf\u00fchrung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Betriebskosten", "attributeGroup": "Betriebskosten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Diese Betriebskosten wurden kalkuliert mit Energiekosten von 0,30 \u20ac f\u00fcr die kWh Strom und einem Wasserpreis von 5,50 \u20ac m\u00b3 (1.000 Liter). Die Basis sind der gewichtete Energie- und Wasserverbrauch pro Jahr lt. Energielabel (siehe Leistung und Verbrauch)."], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["45 cm breit", "mit AirDry - Technologie", "Home Connect", "Energiesparfunktion ECO", "FlexLine Korbgestaltung"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Geh\u00e4use", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["edelstahlfarben", "wei\u00df", "silberfarben", "schwarz", "rot"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Die Werte \"Gewichteter Energieverbrauch pro Jahr\" und \"Gewichteter Wasserverbrauch pro Jahr\" wurden ermittelt gem\u00e4\u00df der DELEGIERTEN VERORDNUNG (EU) Nr. 1059/2010 DER KOMMISSION.", "Die Werte \u2018Gewichteter Energieverbrauch pro Jahr\u2018 und \u2018Gewichteter Wasserverbrauch pro Jahr\u2018 wurden ermittelt gem\u00e4\u00df der DELEGIERTEN VERORDNUNG (EU) Nr. 1059/2010 DER KOMMISSION.", "Die Werte \u2018Gewichteter Energieverbrauch pro Jahr\u2018  und \u2018Gewichteter Wasserverbrauch pro Jahr\u2018  wurden ermittelt gem\u00e4\u00df der DELEGIERTEN VERORDNUNG (EU) Nr. 1059/2010 DER KOMMISSION."], "reference": ""}, {"name": "Gesamtkosten / Jahr", "attributeGroup": "Betriebskosten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u20ac", "unitDisplayName": "Euro", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Programme", "attributeGroup": "Programme", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wasserkosten / Jahr", "attributeGroup": "Betriebskosten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u20ac", "unitDisplayName": "Euro", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Standardprogramme", "attributeGroup": "Programme", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Ecoprogramm", "Intensivprogramm", "Kurzprogramm", "Gl\u00e4serprogramm", "Automatikprogramm"], "reference": ""}, {"name": "Wasserverbrauch Standardreinigungszyklus", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["TITLE", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["12", "8", "10"], "reference": ""}, {"name": "Trocknungseffizienzklasse", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["A", "B", "A++", "C", "A+++"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Ablaufschlauch", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Luftschallemissionen", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "dB(A)", "unitDisplayName": "Dezibel (A-Bewertung)", "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Kontrollanzeige", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Startzeitvorwahl", "Klarsp\u00fclermangel", "Salzmangel", "Restlaufzeit", "LED-Display mit Restlaufzeit"], "recommendedValues": ["Startzeitvorwahl"], "reference": ""}, {"name": "Energiekosten / Jahr", "attributeGroup": "Betriebskosten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u20ac", "unitDisplayName": "Euro", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Startzeitvorwahl", "Aqua-Stopp", "Kontrollanzeige f\u00fcr Salz- und Klarsp\u00fclermangel", "VarioSpeed Plus", "Beladungs-Sensor"], "reference": ""}, {"name": "Betriebsger\u00e4usch in dB(A) re 1 pW", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["44", "55", "45", "35", "36", "37", "49", "50", "40", "41"], "reference": ""}, {"name": "Wasserschutzsystem", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Aqua Stop", "aquaStop", "Waterproof-System", "Vollwasserschutz", "Watersafe+"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung Geschirrkorb", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["h\u00f6henverstellbarer Oberkorb", "Oberkorb h\u00f6henverstellbar, Unterkorb mit klappbarem Geschirrhalter", "4 klappbare Tassenablagen im Oberkorb", "Herausnehmbarer Besteckkorb", "4 umklappbare Tellersegmente im Unterkorb"], "reference": ""}, {"name": "Anschlusswert", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kW", "unitDisplayName": "Kilowatt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Blende", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["edelstahlfarben", "wei\u00df", "edelstahl", "schwarz", "silberfarben"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Zusatzfunktionen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Verschmutzungserkennung", "Kindersicherung", "appf\u00e4hig"], "recommendedValues": ["appf\u00e4hig", "Verschmutzungserkennung"], "reference": ""}, {"name": "Nischenh\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Testsiegel", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["StiWa", "ETM Testmagazin", "Haus & Garten"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Verpackung", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Verpackung", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Energieeffizienzklasse", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "FILTER"], "relatedMediaAssets": ["PRODUCT_DATASHEET", "ENERGY_EFFICIENCY_LABEL"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Skala Energieeffizienzklasse (Ende)", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "UNDEFINED"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Skala Energieeffizienzklasse (Start)", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "UNDEFINED"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-04T03:40:05.367Z"}