{"categoryGroup": "Gimbals", "categories": ["Gimbal", "Kamera-Gimbal", "Selfiestick"], "variationThemes": ["Breite", "Funktionen", "Kompatible Ger\u00e4te", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe", "Anzahl Akkus", "Material Gestell"], "attributes": [{"name": "Breite Halterung maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Halterung minimal", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Dauer Schnellladung (ca.)", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "min", "unitDisplayName": "Minute (Zeiteinheit)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Halterung maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["OSMO Mobile 2"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["OM170"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Art Halterung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stativgewinde", "Klemmvorrichtung"], "reference": ""}, {"name": "Akkulaufzeit Betrieb", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Akku im Produkt eingebaut", "Batterien im Produkt eingebaut", "Keine Batterien beigelegt", "Akkus im Produkt eingebaut", "Batterie im Produkt eingebaut"], "reference": ""}, {"name": "Tragf\u00e4higkeit maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Panoramaaufnahmen", "ActiveTrack 3.0", "Zeitlupe", "Zeitraffer", "Story-Modus"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["USB-Kabel", "Ladeger\u00e4t", "Bedienungsanleitung", "Handgelenkband", "Stativgriff"], "reference": ""}, {"name": "Schwenkbereich", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "\u00b0", "unitDisplayName": "Grad", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Akkus", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Batterie-/Akku-Technologie", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Lithium-Polymer (LiPo)", "Lithium-Ionen (Li-Ion)", "4,5-V-Flachbatterie (3LR12)", "6-V-Flatpack (J)", "1,2-V-Micro (HR03/AAA)"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bluetooth-Version", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["5.0", "2.0", "2.1", "3.0", "4.0"], "reference": ""}, {"name": "Dauer Vollladung (ca.)", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "min", "unitDisplayName": "Minute (Zeiteinheit)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die Combo enth\u00e4lt: Steuerkn\u00fcppel, Schutzh\u00fclle, Stativhalterung, Armband, Smartphone-Adapter, Ladekabel, Funkmikrofon-Sender mit Fell-Windschutz, Allzweckgriff, Weitwinkelobjektiv und Mikrostativ.", "Stabilisierte Video- und Fotokamera"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Achsen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Neigungswinkel", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "\u00b0", "unitDisplayName": "Grad", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["schwenkbar", "neigbar", "rollen", "zusammenklappbar", "ausziehbar"], "reference": ""}, {"name": "Akkukapazit\u00e4t", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mAh", "unitDisplayName": "Milliamperestunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Stromversorgung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Akku", "Akku (fest eingebaut)", "USB-Anschluss", "Solarbetrieb", "externes Netzteil"], "reference": ""}, {"name": "Akkulaufzeit maximal", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Kompatible Modelle", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sony: A9/A9 II, A7M III/A7S III/A7R IV/A7R III/A7R II/A7S II/A7M II, A7S, A6300/A6100/A6400, A6600/A6500; Panasonic: GH5S/G9, GH5, GH4/GH3, S1, S1H; Nikon: Z6/Z7, Z50, D850, D780, D6/D5; Canon: EOS R5/EOS R6, EOS RP, 5D MK III/5D MK IV/5DS R, 6D MK II/90D, 80D/6D, EOS-1DX Mark II/EOS-1DX Mark III, EOS 77D; FUJIFILM: X-T3/X-T2, X-T4, X-H1, X-T30/X-T20/X-E3; Black magic design: BMPCC 4K, BMPCC 6K; Z CAM: Z CAM E2; Olympus: OM-D E-M1 II", "Sony: A9/A9 \u2161, A7M III/A7S III/A7R IV/A7R III/A7R II/A7S II/A7M II, A7S, A6300/A6100/A6400, A6600/A6500; Panasonic: GH5S/G9, GH5, GH4/GH3, S1, S1H; Nikon: Z6/Z7, Z50, D850, D780, D6/D5; Canon: EOS R5/EOS R6, EOS RP, 5D MK III/5D MK IV/5DS R, 6D MK II/90D, 80D/6D, EOS-1DX Mark II/EOS-1DX Mark III, EOS 77D; FUJIFILM: X-T3/X-T2, X-T4, X-H1, X-T30/X-T20/X-E3; Black magic design: BMPCC 4K, BMPCC 6K; Z CAM: Z CAM E2; Olympus: OM-D E-M1 II;"], "reference": ""}, {"name": "Art der Bedienung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Drucktasten", "Touch-Bedienung", "Gestensteuerung", "Kippschalter", "Joystick"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Daten\u00fcbertragung", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bluetooth", "WLAN (Wi-Fi)", "A2DP Bluetooth", "aptX Bluetooth", "LAN (Ethernet)"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ergonomischer Handgriff", "Fernbedienung im Schwenkarm", "Joystick", "Schnellkupplung", "Akkustandanzeige"], "reference": ""}, {"name": "Kompatible Ger\u00e4te", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Smartphones", "Digitalkameras", "Smartphone"], "reference": ""}, {"name": "Kompatible Hersteller", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sony, Panasonic, Nikon, Canon, Black magic design, Olympus"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "anthrazit", "grau", "hellblau", "zyklam"], "reference": ""}, {"name": "Material Gestell", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Karbonfaser", "Plastik", "Aluminium", "Magnesium", "pulverbeschichtet"], "reference": ""}, {"name": "Verstellfunktion", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["elektrisch verstellbar", "manuell verstellbar", "mechanisch verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Typ Anschluss", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["USB", "Mikrofon", "analoger Audio-Ausgang", "digitaler Audio-Ausgang", "Cardreader"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:12:23.650Z"}