{"categoryGroup": "Gitarren", "categories": ["E-Bass", "Ukulele", "Kindergitarre", "Mandoline", "E-Gitarre", "Gitalele", "Westerngitarre", "Akustikgitarre", "Konzertgitarre", "Gitarrenset", "Banjo (Gitarren)", "Resonatorgitarre", "Halbresonanzgitarre", "Heavy-Gitarre", "Flamencogitarre", "Plektrum- oder Schlaggitarre", "Doppelhals-E-Gitarre", "Doppelhalsgitarre", "Baritongitarre", "Jazzgitarre", "Lap-Steel-Gitarre", "Gitarre"], "variationThemes": ["L\u00e4nge", "Breite", "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "Gr\u00f6\u00dfe", "Farbe", "H\u00f6he", "H\u00e4ndigkeit", "Tiefe", "Anzahl Batterien"], "attributes": [{"name": "Gr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["4/4", "3/4", "1/2", "1/4", "1/8"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Kan\u00e4le", "attributeGroup": "Verst\u00e4rker", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2", "1", "Modeling"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser Schalloch", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Form Korpus", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ST", "PRS", "Heavy", "Bariton", "LP"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfe Lautsprecher", "attributeGroup": "Verst\u00e4rker", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\"", "unitDisplayName": "Zoll", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistung", "attributeGroup": "Verst\u00e4rker", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Hals", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Hinweis: Nach Unterwasser-Einsatz sollten die Mechaniken m\u00f6glichst schnell getrocknet werden."], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Dreadnought", "C40"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["15_1_Hage_Cascha Stage Series", "15_1_Hape Gitalele", "15_1_Yamaha_Dreadnought", "15_1_Hage_Cascha Student Series", "15_1_Hage_Cascha Ukulele"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Typ Audio-Ausgang", "attributeGroup": "Verst\u00e4rker", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["6,3 mm Klinke", "3,5 mm Klinke"], "reference": ""}, {"name": "Typ Tonabnehmer", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Elektromagnetische", "Piezoelektrische", "MIDI"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Batterien", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Batterie-/Akku-Technologie", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3-V-CR-2032", "4,5-V-Flachbatterie (3LR12)", "6-V-Flatpack (J)", "Nickel-Metallhydrid (NiMH)", "1,5-V-LR41"], "reference": ""}, {"name": "Material Steg", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Polycarbonat", "Kabukalli", "Hartholz", "Laurel"], "reference": ""}, {"name": "Material Korpus", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Lindenholz", "Polycarbonat", "Sapeli", "Okoumeholz", "Pappelholz"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Zarge", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Lindenholz", "Sapeli", "Natoholz", "Okoumeholz", "Akazienholz"], "reference": ""}, {"name": "Material Decke", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Fichtenholz", "Lindenholz", "laminierte Fichte", "Carbon Fibre", "Eichenholz"], "reference": ""}, {"name": "Breite Hals", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Saiten", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Nylon", "Fluorcarbon", "Stahl"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Komplettset", "mit Tasche, \u00dcbungsheft, Plektren und Stimmger\u00e4t", "mit Soft-Case, Ukulelengurt, Plektren und Stimmger\u00e4t", "inkl. Gitarrenschule und Stimmger\u00e4t", "f\u00fcr Kinder"], "reference": ""}, {"name": "Material Griffbrett", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Hartholz", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Ahornholz", "Polycarbonat", "Kabukalli"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Saiten", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl B\u00fcnde", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Mensur", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["hochglanz poliert", "hochgl\u00e4nzend lackiert", "gl\u00e4nzend lackiert", "melaminbeschichtet", "naturbelassen"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Tasche", "Stimmger\u00e4t", "Plektren", "Gitarrengurt", "Lernbuch"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["natur", "schwarz", "blau", "sunburst", "rot"], "reference": ""}, {"name": "Art Metall", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Neusilber", "Messing", "Stahl", "Aluminium"], "reference": ""}, {"name": "Material Hals", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Lindenholz", "Ahornholz", "Okoumeholz", "Polycarbonat", "Natoholz"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Sattel", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00e4ndigkeit", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Rechtsh\u00e4nder", "Linksh\u00e4nder"], "recommendedValues": ["Linksh\u00e4nder"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Altersempfehlung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["ab 15 Jahren", "ab 11 Jahren", "ab 6 Monaten", "ab 12 Monaten", "ab 13 Jahren", "ab 10 Jahren", "ab 12 Jahren", "ab 14 Jahren", "ab 16 Jahren", "f\u00fcr Erwachsene", "ab 17 Jahren", "ab 18 Jahren", "ab 18 Monaten", "ab 3 Monaten", "ab 4 Jahren", "ab 9 Monaten", "ab 3 Jahren", "Es liegt keine Altersempfehlung vor", "ab 5 Jahren", "ab 2 Jahren", "ab 6 Jahren", "ab 7 Jahren", "ab 8 Jahren", "ab 9 Jahren", "ab Geburt"], "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:28:55.236Z"}