{"categoryGroup": "Haken", "categories": ["Dekohaken (Haken)", "Faltenhaken", "Faltenlegehaken", "Seilhaken", "Klebehaken", "T\u00fcrgarderobe", "Klebehalter", "Zierhaken", "Drapierhaken (Haken)", "Gardinenring (Haken)", "Raffhaken (Haken)", "Schalhalter (Haken)", "Tischklammer", "T\u00fcrhaken", "Gewichtsaufnehmer", "Fensterhaken", "V-Haken", "Handtuchhalter (Haken)", "Wandhaken (Haken)", "Kleiderhaken", "Klapphaken", "Handtuchhaken (Haken)", "Doppelhaken", "Gleiter", "Grillhaken", "Stoffhalter", "Ringklammer", "Ersatz-Gleiter", "Henkeltasche (Haken)"], "variationThemes": ["Form", "Durchmesser", "Oberfl\u00e4chenoptik", "L\u00e4nge", "Breite", "Material", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Teile", "Oberfl\u00e4chenbehandlung"], "attributes": [{"name": "Qualit\u00e4tshinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df beschichtet"], "reference": ""}, {"name": "Form", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["rund", "eckig", "abgerundet", "oval", "geschwungen"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["634354830", "634354713", "634354947", "634354704", "634354722"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2 Stk.", "3", "4", "2-Stk."], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Passend f\u00fcr", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["T\u00fcren", "Badezimmer", "Vorh\u00e4nge", "Seilhalter", "Gardinen"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Montage", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Schrauben", "Kleben", "Saugn\u00e4pfe"], "reference": ""}, {"name": "Beschreibung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wandmontage", "Wandmontage ", " teilmontiert", "Montage mit Bohren, rund, Lieferung ohne Dekoration, Wandmontage", "Haken, 1x Farbakzent-Ring in Kupfer, 1x Farbakzent-Ring in Hellgrau, Montageplatte, Schrauben und D\u00fcbel, Anleitung"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["verchromt", "verchromt, rostfrei", "rostfrei", "mit Vacuum-Loc\u00ae Befestigungssystem", "mit \u00bbNie wieder Bohren\u00ab-Befestigungstechnik"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["klassisch", "modern", "Landhaus", "Modern Design", "Lodge-Stil"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Badezimmer", "K\u00fcche", "Flur", "Schlafzimmer", "Arbeitszimmer"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 100% Metall", "Obermaterial: 100% Kunststoff", "Obermaterial: 90% Kunststoff, 10% Metall", "Stahl", "Obermaterial: 100% Polyamid"], "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "10 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "5 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "7 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "6 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#014137 Gerster", "MS#014138 Gerster", "MS#005568 Good Life", "15.4.9805.Celano", "MS#012700 BLOMUS"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "SMALL LIVING auf engstem Raum - Nicht nur New York oder London, auch in M\u00fcnchen, Freiburg und Berlin wird Wohnraum immer knapper und teurer. Mieten von 15 oder gar 20 Euro je Quadratmeter sind inzwischen l\u00e4ngst keine Seltenheit mehr. Kein Wunder, dass viele Menschen nach kleineren Wohnungen suchen und dass kompaktes Wohnen in so genannten Mikro-Appartements nicht nur bei Student*innen voll im Trend liegt. Viele dieser neuen Wohnungen sind lediglich 20 bis 30 Quadratmeter gro\u00df, entsprechend wichtig werden daher intelligente Grundrissgestaltung sowie maximal komprimierte Innenausstattung.<br />M\u00fcller SMALL LIVING steht f\u00fcr zeitlos moderne M\u00f6bel, die insbesondere f\u00fcr das urbane Wohnen auf begrenzter Fl\u00e4che konzipiert sind. Das Produktprogramm wird komplett am eigenen Firmensitz im friesischen Bockhorn gefertigt. Es umfasst multifunktionale, flexible und modular erweiterbare M\u00f6bel, die nicht nur in gro\u00dfen Altbau-Lofts, sondern auch in kleineren Wohnungen funktionieren. Das 1869 gegr\u00fcndete Familienunternehmen ist mittlerweile in f\u00fcnfter Generation t\u00e4tig. Seit Ende der 1960er-Jahre setzt M\u00fcller SMALL LIVING auf industrielle Serienproduktion und auf die Zusammenarbeit mit Designern wie Rolf Heide, Jan Armgardt, kaschkasch, Michael Hilgers oder Felix Stark. Bekannt ist insbesondere die gemeinsam mit Rolf Heide entwickelte Stapelliege."], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaft", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["rostfrei", "kratzfest", "wetterbest\u00e4ndig"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verchromt", "blank", "galvanisiert", "verzinkt", "feuerverzinkt"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Montagematerial"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gl\u00e4nzend", "matt", "hochgl\u00e4nzend", "seidenmatt", "seidengl\u00e4nzend"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Edelstahl", "Kunststoff", "Aluminium", "Chrom"], "recommendedValues": ["Holz", "Messing", "Aluminium", "Edelstahl", "Kunststoff", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Besonderheiten", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["f\u00fcr einen T\u00fcrfalz bis ca. 2 cm", "mit Silikon \u00dcberzug", "f\u00fcr einen T\u00fcrfalz bis ca. 4 cm", "ohne bohren"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["silberfarben", "chromfarben", "wei\u00df", "schwarz", "transparent"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Chargennummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Spanisch (ES)"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:59:59.630Z"}