{"categoryGroup": "Hartbodenbel\u00e4ge", "categories": ["Laminat", "Parkett", "Vinyllaminat", "Korklaminat", "Korkfliesen", "Terrassenfliesen", "Podeststufen", "WPC-Fliesen", "Designboden", "Kunststoff-Fliesen", "Klickfliesen", "Beetplatte", "Treppenstufen-Set", "Klickfliese", "Holzfliesen", "Klickfliesen-Kantenleiste", "Klickfliesen-Eckleiste", "Klickfliesen-Abschlussleiste"], "variationThemes": ["L\u00e4nge", "Breite", "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "Material", "Holzart", "Farbe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["bestehend aus 14,34qm Laminatboden, Trittschalld\u00e4mmung und Sockelleisten", "35 Stk.", "30-tlg.", "60-tlg.", "Packung"], "reference": ""}, {"name": "Verlegefl\u00e4che pro Paket", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m\u00b2", "unitDisplayName": "Quadratmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Abriebsklasse", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["AC4 (IP-Wert 4.000 Umdrehungen)", "AC3 (IP-Wert 2.000 Umdrehungen)", "AC5 (IP-Wert 6.000 Umdrehungen)", "AC2 (IP-Wert \u2265 1.500 Umdrehungen)", "AC5 (IP-Wert  6.000 Umdrehungen)"], "reference": ""}, {"name": "Herstellerdekorbezeichnung", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Eiche geschliffen", "Eiche matt lackiert, Schiffsboden", "Eiche Lichtgrau", "Eiche Horizont Natur", "Eiche Avant geschliffen"], "reference": ""}, {"name": "Aufbau", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3-schichtig", "2-schichtig"], "reference": ""}, {"name": "Breite Tritttiefenverl\u00e4ngerung", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Emissionsklasse", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["E1", "E2", "E3"], "reference": ""}, {"name": "Empfohlenes Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Trittschalld\u00e4mmung", "Befestigungsclips", "Verlegewerkzeug", "Montagekleber"], "reference": ""}, {"name": "Geeignet f\u00fcr Fu\u00dfbodenheizung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Warmwasser", "Elektro"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Tritttiefenverl\u00e4ngerung", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sockelleisten", "Trittschalld\u00e4mmung", "Befestigungsclips", "Montageanleitung", "Verlegewerkzeug"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Tritttiefenverl\u00e4ngerung", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material R\u00fccken", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kork", "Schaum", "HDF", "Vlies"], "reference": ""}, {"name": "Materialmuster erh\u00e4ltlich", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Materialmuster", "2_Holz"], "reference": ""}, {"name": "Materialst\u00e4rke Trittschalld\u00e4mmung", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialst\u00e4rke mit Trittschalld\u00e4mmung", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4cheneigenschaften", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["antistatisch", "lichtecht", "allergikergeeignet", "wasserfest", "kratzfest"], "reference": ""}, {"name": "Passende Sockelleiste", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["passende Sockelleiste: L201", "passende Sockelleiste: L536", "passende Sockelleiste: L450", "passende Sockelleiste: L488", "passende Sockelleiste: L515"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Basic", "FLEMISH HERITAGE COLLECTION", "CLASSIC LINE - klassisch und zeitlos", "CLASSIC LINE", "TREND LINE - breit und eindrucksvoll"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Moderna"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wohnzimmer", "Esszimmer", "Modernes Wohnhaus", "Mosaik", "Natur"], "reference": ""}, {"name": "Verlegefl\u00e4che gesamt", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m\u00b2", "unitDisplayName": "Quadratmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Medikamenteneinnahme sollten Sie zuvor Ihren Arzt befragen.", "WARNUNG Lassen Sie ihr Kind nie unbeaufsichtigt.", "Achtung. Benutzung unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen.", "Dieses Produkt ist f\u00fcr ein Kind geeignet,das nicht selbstst\u00e4ndig sitzen,sich herum-drehen und sich nicht auf seine H\u00e4nde oder Knie hochstemmen kann. Maximales Gewicht des Kindes: 9 kg.", "Nicht aufgeblasene Ballons sind von Kindern fernzuhalten. Geplatzte Ballons sind unverz\u00fcglich zu entfernen."], "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["modern", "Landhaus", "Florentiner", "Barockstil", "Kolonialstil"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["mit f\u00fchlbarer Oberfl\u00e4che und Klicksystem", "Klicksystem, 2200 x 185 mm, St\u00e4rke: 13 mm, 3,66 m\u00b2", "mit f\u00fchlbarer Oberfl\u00e4che", "ohne Fuge, 2200 x 185 mm, St\u00e4rke: 13 mm, 3,66 m\u00b2", "ohne Fuge, 1285 x 194 mm, St\u00e4rke: 8 mm"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialst\u00e4rke", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Lifetime (Lebenslang) bei privater Nutzung, gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "25 Jahre bei privater Nutzung, gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "10 Jahre bei privater Nutzung, gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "20 Jahre bei privater Nutzung, gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "12 Jahre bei privater Nutzung, gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Brandschutzklasse", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Cfl - S1", "Bfl - S1"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl pro Paket", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["lackiert", "foliert", "ge\u00f6lt", "Natur", "gewachst"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["HDF-Tr\u00e4gerplatte", "Holz", "MDF-Tr\u00e4gerplatte", "Kunststoff", "Polypropylen (PP)"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Pakete", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wohnzimmer", "Esszimmer", "Arbeitszimmer", "Schlafzimmer", "Diele"], "reference": ""}, {"name": "Verlegemuster", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["1-Stab Landhausdiele", "3-Stab Schiffsboden", "Fischgr\u00e4t", "2-Stab Diele", "Fliesenoptik"], "reference": ""}, {"name": "Rutschhemmklasse", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["R 9 (geringer Haftreibwert, trittsicher bis zu einem Neigungswinkel von 3\u00b0 bis 10\u00b0)", "R 10 (normaler Haftreibwert, trittsicher bis zu einem Neigungswinkel von 10\u00b0 bis 19\u00b0)", "R 13 (sehr gro\u00dfer Haftreibwert, trittsicher bis zu einem Neigungswinkel von \u00fcber 35\u00b0)", "R 11 (erh\u00f6hter Haftreibwert, trittsicher bis zu einem Neigungswinkel von 19\u00b0 bis 27\u00b0)", "R 12 (gro\u00dfer Haftreibwert, trittsicher bis zu einem Neigungswinkel von 27\u00b0 bis 35\u00b0)"], "reference": ""}, {"name": "Farbton", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["mittel", "hell", "dunkel"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["erh\u00f6hter Quellschutz", "Fu\u00dfbodenheizung geeignet", "Feuchtraum geeignet", "UV-best\u00e4ndig", "wohngesund"], "reference": ""}, {"name": "V-Fuge", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["4-seitig", "Ohne Fuge", "2-seitig", "Minifuge"], "reference": ""}, {"name": "Einsatzbereich", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["innen", "Fu\u00dfbodenheizung geeignet", "Feuchtraumbereich", "gewerblicher Nutzung", "au\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Montagehinweise", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Klicksystem zur Selbstmontage", "Einfacher Aufbau durch Stecksystem", "Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "fertig montiert"], "reference": ""}, {"name": "Nutzungsklasse", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["23/32 (Wohnbereiche - intensive Nutzung / Gewerbliche und Objektbereiche - normale Nutzung)", "23/31 (Wohnbereiche - intensive Nutzung / Gewerbliche und Objektbereiche - geringe Nutzung)", "32 (Gewerbliche und Objektbereiche - normale Nutzung)", "31 (Gewerbliche und Objektbereiche - geringe Nutzung)", "23/33 (Wohnbereiche - intensive Nutzung / Gewerbliche und Objektbereiche - intensive Nutzung)"], "recommendedValues": ["23 (Wohnbereiche - intensive Nutzung)", "23/32 (Wohnbereiche - intensive Nutzung / Gewerbliche und Objektbereiche - normale Nutzung)", "23/33 (Wohnbereiche - intensive Nutzung / Gewerbliche und Objektbereiche - intensive Nutzung)", "33 (Gewerbliche und Objektbereiche - intensive Nutzung)", "22+ (Wohnbereiche - normale bis intensive Nutzung)", "32 (Gewerbliche und Objektbereiche - normale Nutzung)", "23/31 (Wohnbereiche - intensive Nutzung / Gewerbliche und Objektbereiche - geringe Nutzung)", "22 (Wohnbereiche - normale Nutzung)", "23/42 (Wohnbereiche - intensive Nutzung / Gewerbliche und Objektbereiche - normale Nutzung)", "21 (Wohnbereiche - zeitweise Nutzung)", "31 (Gewerbliche und Objektbereiche - geringe Nutzung)"], "reference": ""}, {"name": "Verbindungsart", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Klickverbindung", "Nut und Feder"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Holzstruktur", "Fliesenoptik", "Naturstein"], "reference": ""}, {"name": "Dekor", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Eiche", "Stein", "Pinie", "Nussbaum", "Ahorn"], "recommendedValues": ["Ahorn", "Walnuss", "Beton", "Eiche", "Kastanie", "Mosaik", "Schiefer", "Pinie", "Nussbaum", "Sandeiche", "Magma", "Stein", "Esche", "Buche", "Birke", "Century Wood", "Sandstein", "Teak", "Kirsche"], "reference": ""}, {"name": "Holzart", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Eiche", "Buche", "Ahorn", "Walnuss", "Esche"], "reference": ""}, {"name": "Hinweise", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die optimale Material- und Umgebungstemperatur beim Verlegen der Klickfliesen liegt zwischen 15 und 25\u00b0C. Da sich Polypropylen bei W\u00e4rme ausdehnt, sollte ein Abstand zu festen Bauteilen (W\u00e4nde, S\u00e4ulen, T\u00fcrschwellen, Durchg\u00e4nge, etc.) eingeplant werden. Unsere Empfehlung: Die Dehnungsfuge sollte jeweils 1% der Gesamtl\u00e4nge und mindestens 3 cm gro\u00df sein. Damit bei Temperaturschwankungen keine Spannungen entstehen, sollten die Klickfliesen schwimmend verlegt werden", "Farb- und Strukturunterschiede sind Eigenschaften von Massivholz und stellen keinen Reklamationsgrund dar", "Es muss mit den \u00fcblichen Toleranzen in der H\u00f6he (+/-2 mm) gerechnet werden"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis richtiges Messen", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Beachten Sie bitte die Mindest- und H\u00f6chstbreiten sowie -l\u00e4ngen", "So messen Sie richtig: Um die Grundfl\u00e4che zu berechnen, vermessen Sie m\u00f6glichst exakt den zu verlegenden Raum. Bei stark verwinkelten R\u00e4umen empfehlen wir Ihnen mit 10% Verschnitt zu rechnen. Bei genauer Messung und wenig verwinkelten R\u00e4umen rechnen Sie mit mindestens 5% Verschnitt. Beispiel: Grundfl\u00e4che / Raumgr\u00f6\u00dfe 49 m\u00b2 x 1,05 (Verschnitt 5%) = 51,45 m\u00b2"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenstruktur", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["f\u00fchlbar", "f\u00fchlbare Struktur", "angeraut", "mattiert", "nat\u00fcrliche Haptik"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Integrierte Trittschalld\u00e4mmung", "Integrierte Gehschalld\u00e4mmung", "100% recyclebar"], "reference": ""}, {"name": "Glanzgrad", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["matt", "seidenmatt", "gl\u00e4nzend"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Packung", "Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "St\u00e4rke Nutzschicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["braun", "grau", "beige", "hellbraun", "dunkelbraun"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweis", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["pflegeleicht", "Keine scharfen Reinigungs- oder Scheuermitteln verwenden!", "Keine scharfen Reinigungs- oder  Scheuermitteln verwenden!"], "reference": ""}, {"name": "Verlegeart", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwimmend", "vollfl\u00e4chige verkleben", "schrauben/nageln"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:39.895Z"}