{"categoryGroup": "Heimtrainer", "categories": ["Sitz-Heimtrainer", "Heimtrainer", "Fahrradtrainer", "Sitz-Ergometer", "Ergometer", "Speedbike", "Rollentrainer"], "variationThemes": ["Farbe Packst\u00fcck 2", "L\u00e4nge", "Breite", "Farbe Packst\u00fcck 4", "Variante Fahrradtrainer", "Farbe Packst\u00fcck 3", "Variante Trainingscomputer", "Farbe", "H\u00f6he"], "attributes": [{"name": "Herstellungsland", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Made in Germany", "Made in Norway", "Made in Austria", "Made in Europe", "Made in Italy"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Audio-Ausg\u00e4nge 2,5 mm Klinke", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Audio-Eing\u00e4nge 3,5 mm Klinke", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Batterie-/Akku-Technologie", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1,5-V-Micro (LR03/AAA)", "1,5-V-Mignon (LR6/AA)", "4,5-V-Flachbatterie (3LR12)", "6-V-Flatpack (J)", "1,2-V-Micro (HR03/AAA)"], "reference": ""}, {"name": "Bluetooth-Version", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["4.0", "2.0", "4.0 LE", "2.1", "3.0"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl USB-Anschl\u00fcsse", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geeignet f\u00fcr K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Herzfrequenzprogramme", "attributeGroup": "Trainingsprogramme", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl individueller Trainingsprogramme", "attributeGroup": "Trainingsprogramme", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl pers\u00f6nlicher Profile", "attributeGroup": "Trainingsprogramme", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hintergrundbeleuchtung", "attributeGroup": "Trainingscomputer", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Edge-LED", "Full-LED"], "reference": ""}, {"name": "Energiesparfunktionen", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ausschalt-Timer", "ECO-Modus"], "reference": ""}, {"name": "Leistungsregulierung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["in 5-Watt-Schritten", "stufenlos", "in 10-Watt-Schritten", "in 1-Watt-Schritten", "in 25-Watt-Schritten"], "reference": ""}, {"name": "Leistung bis", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistung von", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistungseinstellung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["drehzahlunabh\u00e4ngig", "wattgesteuert", "drehzahlabh\u00e4ngig", "programmierbar"], "reference": ""}, {"name": "Variante Trainingscomputer", "attributeGroup": "Trainingscomputer", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Basic", "Comfort", "Touch", "Elegant", "Standard"], "reference": ""}, {"name": "Lautsprecherkan\u00e4le", "attributeGroup": "Multimediafunktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stereo", "Mono", "2.0", "2.1", "5.1"], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schwungmasse (ca.)", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Regulierung Leistung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["drehzahlunabh\u00e4ngig", "drehzahlabh\u00e4ngig"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht Ger\u00e4t", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sicherheitssystem", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sicherheits-Freilauf"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl voreingestellter Trainingsprogramme", "attributeGroup": "Trainingsprogramme", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Trainingsprogramme", "attributeGroup": "Trainingsprogramme", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Herzfrequenzprogramme", "Erholungspuls mit Fitnessnote", "Herzfrequenzprogramm", "Quickstartfunktion (Schnellstart)", "Pulsobergrenze"], "reference": ""}, {"name": "Pulswarnsignal", "attributeGroup": "Trainingsprogramme", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["optisch", "akustisch"], "reference": ""}, {"name": "Drehgelenk", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kugellager", "Pr\u00e4zisionskugellager", "Gleitlager", "Pendelkugellager", "Kunststofflager"], "reference": ""}, {"name": "Finish", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gl\u00e4nzend", "pulverbeschichtet", "matt", "verchromt", "Klavierlackoptik"], "reference": ""}, {"name": "Benutzergewicht maximal", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge zusammengeklappt", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "\u00dcbersetzungsverh\u00e4ltnis", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1:8", "1:10", "1:9", "1:1", "1:2"], "reference": ""}, {"name": "Widerstandsstufen", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Bedientasten", "attributeGroup": "Trainingscomputer", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pulsmessung", "attributeGroup": "Trainingsprogramme", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Handpulsmessung", "Pulsgurtempf\u00e4nger", "Ohrclip", "ohne Pulsmessfunktion", "In-Ear"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Antriebssystem", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["L\u00e4ngsrippenriemen", "Rillenriemen", "Flachriemen", "Poly-V-Riemen", "Kettenantrieb"], "reference": ""}, {"name": "Details R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["atmungsaktiv", "gepolstert", "ergonomisch geformt", "vertikal verstellbar", "horizontal verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Noch zu montieren", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Display", "Pedale", "Sattel", "Standf\u00fc\u00dfe", "Lenker"], "reference": ""}, {"name": "Modelljahr", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Zugbandsystem", "13kg Schwungmasse - stufenlos einstellbar", "f\u00fcr Wassertiefe bis 150 cm, BxLxH: 60x115x147 cm", "13kg Schwungmasse - Sto\u00dfd\u00e4mpfer - Tablethalter", "inkl. Seilzug f\u00fcr Arme und Beine"], "reference": ""}, {"name": "Ger\u00e4teklasse nach DIN EN", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["HA", "HC", "HB", "SA", "SC"], "reference": ""}, {"name": "Lenker", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Multipositionslenker", "Griffb\u00fcgel", "Jumbolenker", "Triathlonlenker", "Trekkinglenker"], "reference": ""}, {"name": "Bedienelemente", "attributeGroup": "Trainingscomputer", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Tasten", "Folientastatur", "Touchscreen"], "reference": ""}, {"name": "Details Display", "attributeGroup": "Trainingscomputer", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Neigung nicht verstellbar", "schwei\u00dfresistent", "Neigung verstellbar", "vertikal verstellbar", "horizontal verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Variante Fahrradtrainer", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ohne Unterlegmatte", "mit Unterlegmatte"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he zusammengeklappt", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite zusammengeklappt", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Displaytechnologie", "attributeGroup": "Trainingscomputer", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["LCD", "Backlit LCD", "Blue Backlight", "LED", "Backlight LCD"], "reference": ""}, {"name": "Sitz", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Komfortsattel", "Gelsattel", "Rennsattel", "Comfort Arc Sitz"], "reference": ""}, {"name": "Bremssystem", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Magnetbremse", "Induktionsbremssystem", "Filz-Bremsbackensystem", "motorbetriebener Permanentmagnet", "Permanent Magnet System (PMS)"], "reference": ""}, {"name": "Anzeige Trainingscomputer", "attributeGroup": "Trainingscomputer", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Geschwindigkeit", "Entfernung", "Kalorienverbrauch (ca.)", "Trainingszeit", "Pulsfrequenz"], "reference": ""}, {"name": "Geeignet f\u00fcr K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe bis", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pedale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Schwerpunkt-Riemenpedale", "selbstaufrichtende Riemenpedale", "K\u00f6rbchenpedale", "SPD-Pedale", "Gewichtsausgleichspedale"], "reference": ""}, {"name": "Regulierung Widerstand", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["elektronisch verstellbar", "manuell verstellbar", "stufenlos", "automatisch"], "reference": ""}, {"name": "Material Displayoberfl\u00e4che", "attributeGroup": "Trainingscomputer", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Acrylglas", "Glas"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Transportrollen", "Tablet-Halterung", "H\u00f6hen-Niveau-Regulierung", "integrierte Transportrollen", "Trinkflaschenhalter"], "reference": ""}, {"name": "Material Ger\u00e4t", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stahl", "Kunststoff", "Aluminium", "Pappelholz", "Lindenholz"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Aufbauanleitung", "Bedienungsanleitung", "Montagewerkzeug", "Netzteil", "Trainingshinweise"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["X-Bike", "MS#009388 SportPlus 52"], "reference": ""}, {"name": "Details Sitz", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["horizontal verstellbar", "vertikal verstellbar", "gepolstert", "Neigung verstellbar", "ergonomisch geformt"], "reference": ""}, {"name": "Beanspruchte K\u00f6rperpartien", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Beine", "Unterk\u00f6rper", "Po", "H\u00fcften", "Arme"], "reference": ""}, {"name": "Details Pedale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Halteschlaufe verstellbar", "rutschfest", "mit Halteschlaufen", "rutschfestes Wabenprofil", "extragro\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "silberfarben", "wei\u00df", "rot", "grau"], "reference": ""}, {"name": "Sprache Men\u00fcf\u00fchrung", "attributeGroup": "Trainingscomputer", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Englisch", "Deutsch", "Franz\u00f6sisch", "Niederl\u00e4ndisch", "Italienisch"], "reference": ""}, {"name": "Optik Displayoberfl\u00e4che", "attributeGroup": "Trainingscomputer", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gl\u00e4nzend", "matt", "Klavierlackoptik", "geb\u00fcrstet"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["abwischbar", "abwaschbar"], "reference": ""}, {"name": "Details Lenker", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Neigung verstellbar", "vertikal verstellbar", "horizontal verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Pr\u00fcfsiegel", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["T\u00dcV-S\u00fcd-GS", "T\u00dcV S\u00fcd", "Intertec", "GS", "T\u00dcV Rheinland"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Packst\u00fcck 2", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["braun", "beige", "schwarz", "Rautenmuster", "seaport"], "reference": ""}, {"name": "Unterst\u00fctze USB-Version", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2.0", "1.0", "3.0", "3.1"], "reference": ""}, {"name": "Typ USB-Anschluss", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Standard-USB", "Mini-USB", "USB-C", "Micro-USB"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Men\u00fcf\u00fchrung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Packst\u00fcck 4", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "Rautenmuster", "seaport", "kariert", "edelstahlfarben"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["nicht klappbar", "klappbar"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Packst\u00fcck 3", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "Rautenmuster", "seaport", "kariert", "edelstahlfarben"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Trinkflasche", "mit Brustgurt", "mit Brustgurt und Unterlegmatte", "mit Unterlegmatte"], "reference": ""}, {"name": "Kompatibilit\u00e4t USB-Anschluss", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Audiowiedergabe", "nur Software-Update", "Apple", "Audio- & Videowiedergabe"], "reference": ""}, {"name": "Art Stromversorgung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["externes Netzteil", "Batteriebetrieb", "netzunabh\u00e4ngiger Generator", "internes Netzteil", "Solarbetrieb"], "reference": ""}, {"name": "Aufbauservice", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aufbauservice zubuchbar"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Frequenz", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "Hz", "unitDisplayName": "Hertz", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Typ Audio-Anschluss", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Klinke", "Twist", "Lightning", "Cinch", "XLR"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:26.818Z"}