{"categoryGroup": "Hocker", "categories": ["Arbeitshocker", "Drehhocker", "Sitzw\u00fcrfel", "Fu\u00dfhocker", "Stauraumhocker", "Barhocker (Hocker)", "Sitzhocker", "Hockerbank", "Hocker", "Polsterhocker", "Rollsitz", "Blumenhocker", "Schlagzeughocker", "Badhocker (Hocker)", "Montagehocker", "Campinghocker", "Tritthocker", "Kantenhocker (Hocker)", "Meditationshocker", "Kopfstandhocker", "Hundemantel (Hocker)", "Bank (Hocker)"], "variationThemes": ["Breite", "H\u00f6he maximal", "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "Holzart", "Farbe", "H\u00f6he", "Farbe Sitzfl\u00e4che", "Ausf\u00fchrung", "Bezug", "Funktionen", "Oberfl\u00e4chenoptik", "Anzahl Rollen", "Oberfl\u00e4chenbearbeitung", "Tiefe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Anzahl Rollen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Zierkissen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Rollen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Hartbodenrollen", "Doppelrollen", "Teppichbodenrollen", "Sicherheitsdoppelrollen", "Kugellagerrollen"], "reference": ""}, {"name": "GS-Zeichen", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["GS steht f\u00fcr gepr\u00fcfte Sicherheit. Das GS-Zeichen ist ein gesetzlich geregeltes,freiwilliges Pr\u00fcfzeichen f\u00fcr Produktsicherheit. Bei der GS-Pr\u00fcfung wird durch ein unabh\u00e4ngiges Pr\u00fcfunternehmen kontrolliert,dass ein Produkt bei bestimmungsgem\u00e4\u00dfem oder vorhersehbarem Gebrauch keine Gefahr f\u00fcr die Sicherheit und die Gesundheit von Personen darstellt."], "reference": ""}, {"name": "Serienhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die Polsterm\u00f6bel aus der Serie \u00bbmontanaa\u00ab sind wahlweise mit Winkelf\u00fc\u00dfen oder Metallkufen erh\u00e4ltlich", "Der Stressless\u00ae Bequemsessel \u00bbMayfair\u00ab ist mit Classic Base, Signature Base oder mit einem Home Office Gestell erh\u00e4ltlich. Au\u00dferdem gibt es Ausf\u00fchrung mit integrierter Fu\u00dfst\u00fctze.", "Die M\u00f6bel aus der Serie \u00bbrun\u00ab sind mit F\u00fc\u00dfen in verschiedenen Fu\u00dffarben erh\u00e4ltlich", "Der Stressless\u00ae Bequemsessel \u00bbReno\u00ab ist mit Classic Base, Signature Base oder mit einem Home Office Gestell erh\u00e4ltlich. Au\u00dferdem gibt es Ausf\u00fchrung mit integrierter Fu\u00dfst\u00fctze.", "Die M\u00f6bel aus der Serie \u00bbsherry\u00ab sind mit F\u00fc\u00dfen in verschiedenen Formen und Farben erh\u00e4ltlich"], "reference": ""}, {"name": "St\u00e4rke Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["10 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "5 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "2 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "8  Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "7 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["montanaa", "Mayfair", "Consul", "Garda", "Admiral"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Willi Schillig montanaa", "Rolf Benz hs", "Ekornes Mayfair", "Ekornes View", "Ekornes Reno"], "reference": ""}, {"name": "Bezug Zierkissen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Struktur fein", "Samtoptik", "Boucle", "Anilinleder", "Baumwollmix"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 100% Polyester", "Korpus/Basismaterial: 100% Polyester. Sitzfl\u00e4che: 100% Polyester", "Sitzfl\u00e4che: 100% Kunststoff", "Obermaterial: 100% Polypropylen", "Kissen: 100% Polyacryl. F\u00fcllung: 100% Synthetik"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Korpus", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "wei\u00df", "braun", "anthrazit", "grau"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stauraum", "Hocker", "Rollen", "Stauraum mit Klappfunktion", "Armlehnen"], "recommendedValues": ["Rollen"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["mit Stauraum", "mit Stauraumfach", "(1 St\u00fcck)", "mit Federkern", "wahlweise mit Kaltschaum (140kg Belastung/Sitz)"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["lackiert", "ge\u00f6lt", "bedruckt", "gewachst", "antikisiert"], "reference": ""}, {"name": "Holzart (botanisch)", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Fagus sylvatica", "Millettia laurentii", "Pterospermum javanicum", "Juglans cinerea", "Quercus rubra"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["witterungsbest\u00e4ndig"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Erste eigene Wohnung"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Das Label des FSC\u00ae weist nach, dass Sie mit dem Kauf dieser Produkte vorbildliche Waldwirtschaft - nach den strengen \u00f6kologischen, sozialen und wirtschaftlichen Standards des Forest Stewardship Council\u00ae - f\u00f6rdern und die Waldressourcen schonen.", "Achtung! Naturleder weist grunds\u00e4tzlich mehr N\u00e4hte auf als andere Bez\u00fcge.", "enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Stauraum", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Stauraum", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Herstellung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["handgefertigt", "maschinell"], "reference": ""}, {"name": "Art Stauraum", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Innenfach geschlossen", "Innenfach offen", "Schublade", "Ablageb\u00f6den", "Innenf\u00e4cher geschlossen"], "reference": ""}, {"name": "Raumgewicht", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg/m\u00b3", "unitDisplayName": "Kilogramm pro Kubikmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Stauraum", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Material Korpus", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Spanplatte", "Holz teilmassiv", "Hartfaserplatte", "Sperrholz", "Holzwerkstoff"], "recommendedValues": ["Massivholz", "Leder", "Holz teilmassiv"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "Es gibt Entscheidungen im Leben, die wichtiger sind als andere. Meilensteine, die gr\u00f6\u00dfere Bedeutung f\u00fcr den Alltag erlangen, als man sich zun\u00e4chst vorstellen kann. Ihr erster Stressless\u00ae Bequemsessel kann gut und gerne einer dieser Schl\u00fcsselmomente sein, die ein Vorher und ein Nachher definieren. \u00dcber die Jahrzehnte hinweg haben alle Stressless\u00ae M\u00f6belentw\u00fcrfe eines gemeinsam gehabt: Diese einzigartige Erfahrung von Komfort.<br /><br />Es ist uns wichtig, dass Ihr Stressless\u00ae Ihnen maximalen Komfort bietet. Deshalb stellen wir unsere Modelle meistens in 2 oder 3 Gr\u00f6\u00dfen her - f\u00fcr eine optimale Passform.", "INOSIGN ist eine sorgf\u00e4ltig entwickelte Kollektion von innovativen und au\u00dfergew\u00f6hnlichen Einrichtungsgegenst\u00e4nden - jedes St\u00fcck mit einem gewissen Extra. Die Marke folgt weder Stilen noch Epochen, sondern nur einem Ziel: Frische und Einzigartigkeit zu transportieren - ob modern, retro oder zeitlos, INOSIGN richtet das Zuhause \u00fcberraschend und individuell ein.", "Places\u202fof\u202fStyle setzt Akzente f\u00fcr stilvolles und hochwertiges Wohnen. Klare Linien, durchdachtes Design und verl\u00e4ssliche Qualit\u00e4t. Die Marke, um moderne und stilvolle Wohnwelten zu schaffen.", "1949 aus einer kleinen Korbmacherei entstanden, z\u00e4hlt W.SCHILLIG heute zu den f\u00fchrenden, international agierenden Polsterm\u00f6belunternehmen in Europa mit Stammsitz im oberfr\u00e4nkischen Ebersdorf-Frohnlach.W.SCHILLIG l\u00e4sst handwerklich perfekt gearbeitete Sofas, Liegen und Sessel mit au\u00dfergew\u00f6hnlichem Sitzkomfort entstehen. Ein Sitzkomfort, in dem das Wissen und die Innovationen von \u00fcber 70 Jahren Erfahrung steckt. Hochwertige Materialien sowie eine umfassende Leder- und Stoffkompetenz sind die Basis f\u00fcr funktionale und nachhaltige M\u00f6bel, konzipiert f\u00fcr Menschen, die Wert auf Design und Lifestyle legen."], "reference": ""}, {"name": "Lederart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Dickleder", "Nappaleder", "Semianilinleder", "Glattleder", "gedecktes Glattleder"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verchromt", "Textilbespannung", "pulverbeschichtet", "furniert", "melaminbeschichtet"], "reference": ""}, {"name": "Material Untergestell", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Massivholz", "Holzwerkstoff", "Metall", "Spanplatte", "Aluminium"], "reference": ""}, {"name": "Bezug Korpus", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunstleder SOFTLUX\u00ae", "Microfaser PRIMABELLE\u00ae", "Kunstleder", "Luxus-Kunstleder", "Luxus-Microfaser ALTARA NUBUCK\u00ae"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2 Barhocker im Set enthalten", "Set", "2-er", "2er", "Relaxsessel mit Hocker"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Scheuerbest\u00e4ndigkeit Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "Scheuertouren", "unitDisplayName": "Scheuertouren", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gemustert", "f\u00fchlbare Struktur", "Samtoptik", "Lederoptik", "Holzoptik"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Packst\u00fccke", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Holzart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Buche", "Eiche", "Kiefer", "Birke", "Teak"], "reference": ""}, {"name": "Material F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Massivholz", "Kunststoff", "Holz", "Stahl"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bodenfreiheit", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Funktionshinweise", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["h\u00f6henverstellbar", "<b>Stressless\u00ae Plus\u2122System</b>: Spendet maximalen Komfort und unterst\u00fctzt den Nacken und Lendenwirbelbereich unabh\u00e4ngig davon, ob Sie sitzen oder sich hinlegen. Die Schlaffunktion wird mit einer einfachen Handbewegung aktiviert, was diese Momente noch komfortabler gestaltet.<br /><b>Stressless\u00ae Gleitsystem</b>: Sie stellen die Stressless\u00ae-Verstellr\u00e4der einmal ein, um Ihre Sitzposition anschlie\u00dfend einfach mit Hilfe Ihres K\u00f6rpergewichts anzupassen.", "Die R\u00fcckenlehne ist stufenlos verstellbar und passt sich automatisch Ihrer Bewegung an. ACHTUNG: Die R\u00fcckenlehne bleibt beweglich. Es entsteht keine festgestellte Liegefl\u00e4che. Die Nackenst\u00fctze bewegt sich ebenfalls mit, sodass Sie weiterhin problemlos lesen oder Fernsehen k\u00f6nnen.<br /><br />Sie k\u00f6nnen den Sessel um 360\u00b0 drehen. Zus\u00e4tzlich sind Sessel wie Hocker mit unserem Stressless\u00ae Gleitsystem ausgestattet und passen sich jeder Ihrer Bewegungen an. So genie\u00dfen Sie immer perfekte Unterst\u00fctzung und h\u00f6chsten Komfort.<br /><br />Das patentierte Plus System\u2122 sorgt f\u00fcr eine synchrone Unterst\u00fctzung der Lendenwirbelst\u00fctze und Nackenst\u00fctze in jeder Position. Die hervorragende Schlaffunktion ist bestens geeignet f\u00fcr eine Auszeit im Sessel. Hierzu kann die Kopfst\u00fctze durch kurzes Anziehen in die Waagerechte gebracht werden.", "stapelbar", "Stressless\u00ae Plus\u2122System: Spendet maximalen Komfort und unterst\u00fctzt den Nacken und Lendenwirbelbereich unabh\u00e4ngig davon, ob Sie sitzen oder sich hinlegen. Die Schlaffunktion wird mit einer einfachen Handbewegung aktiviert, was diese Momente noch komfortabler gestaltet. Stressless\u00ae BalanceAdapt\u2122: Sanftes Schaukeln erh\u00f6ht den Komfort - es geht darum, das richtige Gleichgewicht zu finden. Mit BalanceAdapt\u2122 passt sich der Sitzwinkel automatisch an die geringste Bewegung Ihres K\u00f6rpers an. Stressless\u00ae Gleitsystem: Sie stellen die Stressless\u00ae-Verstellr\u00e4der einmal ein, um Ihre Sitzposition anschlie\u00dfend einfach mit Hilfe Ihres K\u00f6rpergewichts anzupassen."], "reference": ""}, {"name": "Breite F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["teilmontiert", "montiert", "teilmontiert, nur F\u00fc\u00dfe zu montieren", "zerlegt", "teilmontiert, nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Wissenswertes", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pflegehinweise f\u00fcr Strukturstoffe<br /> Dieser Bezug zeichnet sich durch sein dezentes Farbenspiel sowie des angenehmen Griffes aus, der durch einen aufwendigen Herstellungsprozess erzielt wird. Zur allgemeinen Pflege reicht es aus, wenn Sie die Oberfl\u00e4che mit einer weichen Kleiderb\u00fcrste ab und zu leicht abb\u00fcrsten oder mit der Polsterd\u00fcse absaugen. Um Ziehf\u00e4den zu vermeiden, sollten Sie bitte Haustiere, spitze Gegenst\u00e4nde (wie z.B. Schmuck etc.) von Ihrem neuen M\u00f6bel fernhalten", "Achtung! Naturleder weist grunds\u00e4tzlich mehr N\u00e4hte auf als andere Bez\u00fcge.", "Pflegehinweise f\u00fcr Microfaser-Stoffe<br />Zur allgemeinen Pflege reicht es aus, wenn Sie die Oberfl\u00e4che mit einer weichen Kleiderb\u00fcrste ab und zu leicht abb\u00fcrsten oder mit der Polsterd\u00fcse absaugen. Flecken sollten Sie grunds\u00e4tzlich sofort entfernen. Waschen Sie Flecken mit kreisenden Bewegungen und wenig Druck mit einem wei\u00dfen Baumwolltuch und lauwarmem Wasser gro\u00dffl\u00e4chig ab. ACHTUNG! Durch zu viel Druck beim Auswaschen k\u00f6nnen die Farben verblassen! Pr\u00fcfen Sie vorsorglich an einer versteckt liegenden Stelle, wie sich die Farbgebung des Stoffes verh\u00e4lt. Lassen Sie die feuchten Stellen normal abtrocknen. Verwenden Sie keinen Haartrockner. Ganz hartn\u00e4ckige Flecken k\u00f6nnen Sie auch mit einem Polster-/Teppichreiniger auf wasserl\u00f6slicher - oder Schaumbasis behandeln. Testen Sie immer zuerst an einer verdeckten Stelle, ob das Reinigungsmittel den Stoff angreift.", "Pflegehinweise f\u00fcr Microfaser-Stoffe<br /> Zur allgemeinen Pflege reicht es aus, wenn Sie die Oberfl\u00e4che mit einer weichen Kleiderb\u00fcrste ab und zu leicht abb\u00fcrsten oder mit der Polsterd\u00fcse absaugen. Flecken sollten Sie grunds\u00e4tzlich sofort entfernen. Waschen Sie Flecken mit kreisenden Bewegungen und wenig Druck mit einem wei\u00dfen Baumwolltuch und lauwarmem Wasser gro\u00dffl\u00e4chig ab. ACHTUNG! Durch zu viel Druck beim Auswaschen k\u00f6nnen die Farben verblassen! Pr\u00fcfen Sie vorsorglich an einer versteckt liegenden Stelle, wie sich die Farbgebung des Stoffes verh\u00e4lt. Lassen Sie die feuchten Stellen normal abtrocknen. Verwenden Sie keinen Haartrockner. Ganz hartn\u00e4ckige Flecken k\u00f6nnen Sie auch mit einem Polster-/Teppichreiniger auf wasserl\u00f6slicher - oder Schaumbasis behandeln. Testen Sie immer zuerst an einer verdeckten Stelle, ob das Reinigungsmittel den Stoff angreift.", "Stabiles Gestell aus Buche-Holzkonstruktion"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Montagematerial", "Der Artikel wird ohne Dekoration geliefert.", "R\u00fcckenkissen", "Zierkissen", "Kissen"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise Bezug", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["feucht abwischbar", "pflegeleicht", "Bitte die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df unserem beiliegenden Produkt- und Materialpass beachten.", "abwischbar", "abstaubbar"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["grau", "braun", "anthrazit", "schwarz", "hellgrau"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pillingbildung Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["4 (gering)", "4-5 (gering bis sehr gering)", "5 (sehr gering)", "3-4 (durchschnittlich bis gering)", "3 (durchschnittlich)"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["grau", "schwarz", "braun", "anthrazit", "Schwarz"], "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Hocker", "mit Stauraum", "mit Stauraumfach", "Mit Kaltschaum", "mit Federkern"], "reference": ""}, {"name": "Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Struktur", "Struktur fein", "Luxus-Microfaser", "Kunstleder SOFTLUX\u00ae", "NaturLEDER\u00ae"], "recommendedValues": ["Leder OSKAR", "Leder NIRVANA", "Leder SADDLE", "Leder", "Stoff", "Stoffbezug", "Microfaser Antiklederoptik", "Leder SUAVE", "Pepito", "Leder BACIO", "regeneriertes Leder", "Leder DENVER", "Luxus-Microfaser in Lederoptik", "Luxus-Microfaser ALTARA NUBUCK\u00ae", "Luxus-Microfaser Nubuk", "Leder 93420", "Leder BALDER", "Web MIXED DANCE", "Leder TENDENS", "Leder NUVOLE", "Leder RUSTICO", "Wollmix", "Leder HUNTER", "Luxus-Microfaser Wildlederoptik", "Leder LE MANS", "Leder CAREZZA", "Leder BATICK", "Struktur Wollmix", "Leder DRIESS", "Leder UNIQUE", "Leder BEEFY", "Leder COMFORT", "Leder PAMPAS", "Paradise", "Leder SORRENTO", "Leder LONG", "Stoff SOFTY", "Leder PURO", "Stoff PALERMO", "Leder CESANO", "Velours in Lederoptik", "Leder SOFTLINE", "Vintage", "Leder CANYON", "Leinen", "Leinenmix", "Leder BULL", "Leder PALOMA", "Leder ADVANTAGE\u00ae", "Leinenstoff", "Stoff Karo", "Leder NATURE", "Baumwollmix", "Leder EA", "Leder VIP", "Schlingenpolgewebe W82", "Leder BAX", "Stoff MIMOSA", "Leder NEW"], "reference": ""}, {"name": "Farbhinweise", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten,dass bei Online-Bildern der Artikel die Farben auf dem heimischen Monitor von den Originalfarbt\u00f6nen abweichen k\u00f6nnen."], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Sitzkissen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Drehfunktion", "Relaxfunktion", "Gleitsystem", "Plus\u2122System", "H\u00f6henverstellung"], "recommendedValues": ["H\u00f6henverstellung"], "reference": ""}, {"name": "Information Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Luxus-Microfaser (100% Polyester)", "Struktur (100% Polyester)", "Struktur fein (100% Polyester)", "Leder BATICK: BATICK ist ein leicht korrigiertes, durchgef\u00e4rbtes und genarbtes M\u00f6belleder, bei dem die meisten Unebenheiten und Spuren in der Regel entfernt wurden.", "Leder PALOMA: PALOMA ist ein durchgef\u00e4rbtes Semianilin-M\u00f6belleder mit nat\u00fcrlicher Narbung."], "reference": ""}, {"name": "Material Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Polyester", "Kunstleder", "Kunststoff", "Leder", "Stoff"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Polnisch (PL)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "Produkt f\u00e4llt unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung"], "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Polsterung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Poly\u00e4therschaum-Polsterung", "Schaumstoff", "Kaltschaum", "Wellenunterfederung", "PUR-Schaumstoff"], "reference": ""}, {"name": "Bezug Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Struktur", "Kunstleder", "Struktur fein", "Polyester", "NaturLEDER\u00ae"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Modern", "Landhaus", "Klassik", "Scandi", "Industrial"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Gestell", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rundrohrgestell", "4-Fu\u00df-Gestell", "Fu\u00dfkreuz", "Kufengestell", "Beine"], "reference": ""}, {"name": "Farbe F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "Schwarz", "goldfarben", "silberfarben", "Eiche"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Wohnzimmer", "K\u00fcche", "Esszimmer", "Schlafzimmer", "Arbeitszimmer"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Art F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Beine", "Gleiter", "Classic Base", "Signature Base", "Winkelfu\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Polnisch (PL)"], "reference": ""}, {"name": "Art Verstellfunktion", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["manuell verstellbar", "mechanisch verstellbar", "elektrisch verstellbar", "elektrisch verstellbar mit kabelloser Fernbedienung", "elektrisch verstellbar mit kabelgebundener Fernbedienung"], "reference": ""}, {"name": "Abriebfestigkeit Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["4 (gut)", "5 (sehr gut)", "3 (ziemlich gut)", "1 (sehr gering)", "2 (m\u00e4\u00dfig)"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["matt", "gl\u00e4nzend", "hochgl\u00e4nzend", "Klavierlackoptik", "seidenmatt"], "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["einfache Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "Inklusive Aufbau \u2013 und Premiumservice", "kein Aufbau notwendig", "Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "inklusive Aufbauanleitung - eine zweite Person zum Aufbau wird empfohlen"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbearbeitung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["geb\u00fcrstet", "geschliffen", "poliert", "geriffelt", "angeraut"], "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "Netzdirektanschluss", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Typennummer", "Kennnummer der Partie", "Chargennummer", "Seriennummer"], "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "abnehmbar", "aufklappbar", "stapelbar", "Sitzkissen"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df dem beiliegenden Produkt- und Materialpass.", "feucht abwischbar", "pflegeleicht", "trocken abwischbar", "Wir empfehlen die Pflegeprodukte von UNITED PROTECTORS"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T02:00:46.481Z"}