{"categoryGroup": "Homewear-Sets", "categories": ["Umstandspyjama", "Freizeitanzug (Homewear-Sets)", "Hausanzug", "Shorty", "Schlafanzug (Homewear-Sets)", "Pyjama", "Capri-Pyjama", "Loungeanzug", "Relaxanzug", "Homesuit"], "variationThemes": ["Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "Farbe Packst\u00fcck 2", "Material", "Materialart", "Schnittform L\u00e4nge", "Farbe", "Anzahl Teile", "Farbe Packst\u00fcck 3"], "attributes": [{"name": "Kapuze", "attributeGroup": "Kapuze", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ohne Kapuze", "mit Kapuze"], "reference": ""}, {"name": "Zus\u00e4tzlicher Ausschnitt", "attributeGroup": "Ausschnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["V-Ausschnitt", "mit Zierknopfleiste", "mit V-Einsatz"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Packst\u00fcck 3", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gestreift", "lila", "Rautenmuster", "seaport", "janina"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Rumpfabschlussdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Bindeband", "kontrastfarben", "mit Tunnelzug", "krempelbar", "mit Kordelz\u00fcgen"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Verschlussdetails", "attributeGroup": "Verschluss", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["zum Binden", "vorn", "durchgehend", "Schiebeknopf bis Gr. 134", "seitlich"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfenhinweis", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F\u00e4llt sehr weit aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr klein aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt weit aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr eng aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt gro\u00df aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen."], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["elastisch", "w\u00e4rmend", "atmungsaktiv", "pflegeleicht", "wasserdicht"], "reference": ""}, {"name": "Tr\u00e4ger", "attributeGroup": "Tr\u00e4ger", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Spaghettitr\u00e4ger", "ohne Tr\u00e4ger", "one Shoulder", "Doppeltr\u00e4ger", "Monotr\u00e4ger"], "reference": ""}, {"name": "Kragen", "attributeGroup": "Kragen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Reverskragen", "Hemdblusenkragen", "Blusenkragen", "Rippkragen", "Stehkragen"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Packung", "Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["US-Gr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Bundabschlussdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Tunnelzug", "mit Kordelzug", "mit Bindeband", "kontrastfarben", "kontrastfarbene Kordel"], "reference": ""}, {"name": "Bundabschluss", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["elastischer Bund", "B\u00fcndchen", "Umschlagbund", "Rippb\u00fcndchen", "angesetztes B\u00fcndchen"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmeldetails", "attributeGroup": "\u00c4rmel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["angeschnitten", "Raglan\u00e4rmel", "mit Paspel", "mit Umschlag", "Krempel\u00e4rmel"], "reference": ""}, {"name": "Passform", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Basic", "bequem", "l\u00e4ssig geschnitten", "klassisch", "gerade"], "reference": ""}, {"name": "Applikationen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Allover-Druck", "Druck", "Schriftzug", "Print", "Kn\u00f6pfe"], "reference": ""}, {"name": "Leibh\u00f6he", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["normal", "klassisch", "komfortabel", "sitzt oberhalb der Taille", "sitzt unterhalb der H\u00fcfte"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#003034 Vivance Dreams", "MS#012542 le jogger\u00c2\u00ae", "MS#012648 le jogger\u00c2\u00ae", "WB#OT4-9JR111019-Lascana Africa", "WB#OT4-9CH34311718-S.Oliver LEO"], "reference": ""}, {"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["44/46", "48/50", "52/54", "40/42", "36/38"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmelabschluss", "attributeGroup": "\u00c4rmel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["abgesteppte Kante", "angesetztes B\u00fcndchen", "B\u00fcndchen", "Manschette", "Umschlagsaum"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["100% Baumwolle", "100\u00a0% Baumwolle", "Obermaterial: 100% Baumwolle (unterst\u00fctzt Cotton made in Africa)", "Obermaterial: 100% Baumwolle", "62% Baumwolle, 38% Polyester (Microfaser)"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Packst\u00fcck 2", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["marine", "grau", "meliert", "schwarz", "rot"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmelabschlussdetails", "attributeGroup": "\u00c4rmel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kontrastfarben", "krempelbar", "mit Kordelz\u00fcgen", "mit Kn\u00f6pfen", "mit Tunnelzug"], "reference": ""}, {"name": "Rumpfabschluss", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["abgesteppte Kante", "angesetztes B\u00fcndchen", "B\u00fcndchen", "abgerundeter Saum", "elastischer Bund"], "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "66", "34", "56", "78", "46", "68", "36", "58", "48", "38", "70", "60", "50", "72", "40", "62", "30", "52", "74", "42", "64", "32", "54"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Taschen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Eingrifftaschen", "Brusttasche", "Seitennahttaschen", "aufgesetzte Tasche", "Eingrifftasche"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["in langer Form", "mit Blumenmuster", "mit Tieren", "mit Dinosaurier-Motiv", "Kariert"], "reference": ""}, {"name": "Beinabschluss", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["abgesteppte Kante", "angesetztes B\u00fcndchen", "B\u00fcndchen", "Spitze", "Rippb\u00fcndchen"], "reference": ""}, {"name": "Kragendetails", "attributeGroup": "Kragen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kontrastfarben", "abnehmbar", "mit Kordelz\u00fcgen", "mit Kn\u00f6pfen", "Kordel mit Metallenden"], "reference": ""}, {"name": "Sockengr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["22", "44", "23", "45", "24", "46", "25", "47", "26", "48", "27", "49", "28", "29", "30", "31", "32", "33", "34", "35", "36", "37", "38", "39", "18", "19", "40", "41", "20", "42", "21", "43"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Baumwolle", "Baumwollmischung", "Materialmix", "Viskosemischung", "Polyester"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Basic", "klassisch", "elegant", "modisch", "casual"], "reference": ""}, {"name": "Ausschnitt", "attributeGroup": "Ausschnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rundhals", "V-Ausschnitt", "tiefer V-Ausschnitt", "eckiger Ausschnitt", "U-Boot-Ausschnitt"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Sleepwear", "Homewear", "Basic", "Weihnachten", "Wintermode"], "recommendedValues": ["Homewear", "Sleepwear"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentext", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["44", "46 (EU)", "50 (EU)", "48", "52"], "reference": ""}, {"name": "Beinform", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gerade", "gerade, unten schmal", "schmal", "ausgestellt", "weit"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3 St\u00fcck", "2 St\u00fcck", "4 St\u00fcck", "5 St\u00fcck"], "recommendedValues": ["3 St\u00fcck", "5 St\u00fcck", "2 St\u00fcck", "4 St\u00fcck"], "reference": ""}, {"name": "Beinabschlussdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kontrastfarben", "mit Schlitz", "mit Gummizug", "krempelbar", "mit Kordelz\u00fcgen"], "reference": ""}, {"name": "Ausschnittdetails", "attributeGroup": "Ausschnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit B\u00fcndchen", "mit Knopfleiste", "kontrastfarben", "Blende", "Rippb\u00fcndchen"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gemustert", "gestreift", "unifarben", "mehrfarbig", "bedruckt"], "reference": ""}, {"name": "Schnittdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Spitzeneins\u00e4tze", "hinten l\u00e4nger geschnitten", "Seitenschlitze", "Raffung in der Taille", "Falteneinsatz vorn"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Jersey", "Single Jersey", "Webqualit\u00e4t", "Fleece", "Stoff"], "reference": ""}, {"name": "Langgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["88", "68", "120", "110", "100", "112", "102", "114", "104", "116", "106", "90", "118", "80", "108", "92", "82", "72", "94", "84", "96", "86", "76", "98"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentyp", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Normalgr\u00f6\u00dfen", "Kurzgr\u00f6\u00dfen", "Langgr\u00f6\u00dfen", "Unterbauchgr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Kurzgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["22", "33", "23", "34", "24", "35", "25", "26", "16", "27", "17", "28", "18", "29", "19", "30", "20", "31", "21", "32"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schnittform L\u00e4nge", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["lang", "kurz", "3/4-L\u00e4nge", "normal", "kniefrei"], "recommendedValues": ["kurz", "h\u00fcftlang", "kn\u00f6chelfrei", "extrakurz", "ca. Mitte Oberschenkel", "knieumspielend", "mini", "ca. Mitte Knie", "kniefrei", "h\u00fcftbedeckend", "Po-bedeckend", "extralang"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmel", "attributeGroup": "\u00c4rmel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Langarm", "Kurzarm", "3/4-\u00c4rmel", "ohne \u00c4rmel", "Kurzarm + Langarm"], "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["14XL", "12XL", "10XL", "4XL", "5XL", "6XL", "7XL", "8XL", "L", "9XL", "M", "XXL", "XXS", "S", "XL", "XS", "XXXL"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["marine", "grau", "blau", "schwarz", "gestreift"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss", "attributeGroup": "Verschluss", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Gummizug", "Knopfleiste", "Bindeband", "Tunnelzug", "Kn\u00f6pfe"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Maschinenw\u00e4sche", "Handw\u00e4sche", "trocknergeeignet", "Reinigung", "Lederreinigung"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen (Kinder)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "68", "170", "152", "110", "176", "134", "158", "116", "92", "50", "74", "98", "56", "182", "140", "164", "122", "166", "188", "146", "168", "104", "128", "80", "40", "62", "86"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T02:58:43.401Z"}