{"categoryGroup": "Hussen", "categories": ["Betthusse", "Stehtischhusse", "Sesselschoner", "Stuhlhusse", "Sofahusse", "Sesselhusse", "Biertischhusse", "Sitzfl\u00e4chenhusse", "B\u00fcrostuhlhusse", "Hussen-Set", "Ecksofahusse", "Relaxsesselhusse"], "variationThemes": ["Ausf\u00fchrung", "L\u00e4nge", "Material", "Farbe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Breite Armlehnen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["15-25", "15-30", "50-60"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Fu\u00dfst\u00fctze", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["30-40"], "reference": ""}, {"name": "Sitzbreite vorne", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ca. 44-46 cm", "ca. 40-46 cm", "45-52"], "reference": ""}, {"name": "Fixierung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wir empfehlen Schaumstoffstreifen zur besseren Fixierung (Artikelnummer 627798)."], "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ca. 40-43", "ca. 41 cm", "ca. 60-63cm", "ca. 44 cm", "35-50"], "reference": ""}, {"name": "Sitzbreite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["40-47", "40-45", "ca. 180 cm", "ca. 40-60", "ca. 48 cm"], "reference": ""}, {"name": "Sitzbreite hinten", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ca. 36-38 cm", "35-50", "33-39", "33-36", "33-37"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Armlehnen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["50-60", "ca. 50-60", "ca. 54-56 cm", "50-55", "50-65"], "reference": ""}, {"name": "Polsterfugen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Nur f\u00fcr M\u00f6bel mit Polsterfuge geeignet."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Deutsch (DE)", "Finnisch (FI)", "D\u00e4nisch (DA)"], "reference": ""}, {"name": "Erf\u00fcllung Brennverhalten nach L\u00e4ndern", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Frankreich", "Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr die Niederlande", "Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Gro\u00dfbritannien"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Miriam", "Teide", "Eleganza", "Niagara", "Martin"], "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Stuhlhusse \u2013 kurz", "Sesselhusse", "Ecksofahusse", "2-Sitzer", "3-Sitzer"], "reference": ""}, {"name": "Farbhinweise", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie, dass die Farben auf Ihrem Monitor von den Originalfarbt\u00f6nen abweichen k\u00f6nnen."], "reference": ""}, {"name": "Schaumstoffstreifen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["enthalten", "nicht enthalten"], "reference": ""}, {"name": "Fl\u00e4chengewicht", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "g/m\u00b2", "unitDisplayName": "Gramm pro Quadratmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["240", "201", "180", "130", "340"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Herbst", "Winter", "Sommer", "Fr\u00fchling", "erste eigene Wohnung"], "recommendedValues": ["erste eigene Wohnung"], "reference": ""}, {"name": "Sitztiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["40-45", "ca. 50 cm", "45-65", "ca. 40-45cm", "ca. 53 cm"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#015118 Dohle&Menk", "MS#015613 Dohle&Menk", "MS#003281 sofaskins", "MS#002898 sofaskins", "MS#013052 Dohle&Menk"], "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Basic", "klassisch", "modern", "Elegant", "Landhaus"], "recommendedValues": ["modern", "klassisch", "Landhaus", "Vintage"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ca. 80-105", "ca. 380-405", "ca. 40-60", "ca. 70-80", "ca. 140-180"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 60% Baumwolle, 35% Polyester, 5% Elasthan", "100% Polyester", "100% Wolle", "58% Baumwolle, 35% Polyacryl, 7% Polyester", "Obermaterial: 95% Polyester, 5% Nylon"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["80-100", "ca. 80-90", "ca. 53 cm", "80-90", "70-85"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "gemustert", "kariert", "gestreift", "meliert"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["200", "110,00", "220,00", "240,00", "70-110"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Uni Baumwollmischung", "mit leichtem Struktur-Effekt", "monoelastische Stretchware mit hohem Baumwollanteil", "mit hohem Baumwollanteil", "mit angesagter Crash-Optik"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Mischgewebe", "Kunstfaser", "Baumwolle"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["natur", "grau", "braun", "anthrazit", "bordeaux"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Pflegehinweis", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["nicht trocknergeeignet", "30\u00b0C Schonw\u00e4sche", "30\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "trocknergeeignet", "40\u00b0C Maschinenw\u00e4sche"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Muttertag", "Valentinstag", "Ostern", "Vatertag", "Weihnachten"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:54:44.955Z"}