{"categoryGroup": "H\u00e4ngematten", "categories": ["H\u00e4ngematte", "H\u00e4ngeh\u00f6hle", "H\u00e4ngestuhl", "Stabh\u00e4ngematte"], "variationThemes": ["Durchmesser", "L\u00e4nge", "Material", "Farbe", "Breite", "H\u00f6he", "Ausgabegr\u00f6\u00dfe"], "attributes": [{"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Kurzbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Kurzbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Sitzbreite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["130", "230"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Coco", "Cocoon", "Atlantis"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Auflagen", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["beige", "taupe", "grau", "wei\u00df", "gr\u00fcn"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 100% Polyethylen. Sitzfl\u00e4che: 100% Polyester", "Obermaterial: 100% Polyethylen", "Sitzfl\u00e4che: 100% Polyester", "Sitzfl\u00e4che: 100% Baumwolle"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "St\u00e4rke Auflagen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Kurzbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Polyrattan/Stahl, inkl. Sitz- und R\u00fcckenkissen", "Stahl/Polyethylen, inkl. Sitz- und R\u00fcckenkissen", "aus Polyester", "f\u00fcr Babys", "Kunststoff, grau, inkl. Sitz- und R\u00fcckenkissen"], "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitztiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Stahl", "Materialmix", "Kunstfaser", "Eisen"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["anthrazit", "grau", "gr\u00fcn", "beige", "wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Handw\u00e4sche", "Maschinenw\u00e4sche", "nicht trocknergeeignet", "feucht abwischbar", "Reinigung"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "teilmontiert", "fertig montiert", "vormontiere Elemente"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Lieferumfang", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Lieferung ohne Dekoration"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["pulverbeschichtet", "formstabil", "pflegeleicht", "antibakteriell beschichtet", "elastisch"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Altersempfehlung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["ab 15 Jahren", "ab 11 Jahren", "ab 6 Monaten", "ab 12 Monaten", "ab 13 Jahren", "ab 10 Jahren", "ab 12 Jahren", "ab 14 Jahren", "ab 16 Jahren", "f\u00fcr Erwachsene", "ab 17 Jahren", "ab 18 Jahren", "ab 18 Monaten", "ab 3 Monaten", "ab 4 Jahren", "ab 9 Monaten", "ab 3 Jahren", "Es liegt keine Altersempfehlung vor", "ab 5 Jahren", "ab 2 Jahren", "ab 6 Jahren", "ab 7 Jahren", "ab 8 Jahren", "ab 9 Jahren", "ab Geburt"], "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:39:41.895Z"}