{"categoryGroup": "H\u00fcllen", "categories": ["Etui", "E-Reader-H\u00fclle", "Tablet-H\u00fclle", "Handyh\u00fclle", "Tablet-Mappe", "Grillabdeckhaube", "Laptop-H\u00fclle", "Smartphone-H\u00fclle", "Abdeckhaube", "Kofferh\u00fclle", "Controller-Schutzkappe", "Faltbett-Schutzh\u00fclle", "Mutterpass-H\u00fclle", "E-Reader-Mappe", "VR Brillen H\u00fclle", "Controller Caps", "Stifth\u00fclle", "Kopfh\u00f6rer-Schutzh\u00fclle", "Hoverboard-Schutzh\u00fclle", "Lautsprecher-H\u00fclle", "Backcover", "W\u00e4schespinne-Schutzh\u00fclle", "Trafoabdeckung", "Smartphone-Mappe", "Smartwatch-H\u00fclle", "Schuhbeutel", "DVD-H\u00fclle", "Plattenspieler-Schutzh\u00fclle", "Kamera-Rainsleeve", "Balance Scooter Schutzh\u00fclle", "Flip Case", "Koffer-H\u00fclle", "Festplattenh\u00fclle", "Fahrradhelm\u00fcberzug", "Slide Sleeve", "Bumper", "Sleeve", "MP3-Player-Schutzh\u00fclle", "Case zum Umh\u00e4ngen", "View Cover", "Rasierer-Etui", "Kamera-H\u00fclle", "Handykette", "LP-Schutzh\u00fclle", "Golfschl\u00e4gerhaube", "Akku-Schutzh\u00fclle", "Regen\u00fcberzug"], "variationThemes": ["Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "Motiv", "Breite", "Kompatible Ger\u00e4te", "Material", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["44", "38", "40", "42"], "reference": ""}, {"name": "Motiv", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bl\u00e4tter", "Papagei", "Blumen", "Herz", "Meerestiere"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Farbstein", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kristallwei\u00df", "blau", "rosa", "gelb", "gr\u00fcn"], "reference": ""}, {"name": "Material Plakette", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "IP beschichtet", "Polyurethan (PU)", "Silikon", "Daune"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["15_1_L\u00e4ssig_Dotted offwhite", "MXT42ZM/A", "EF-XF916SBEGWW", "MQH92ZM/A", "EF-JN985CTEGEU"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit 4smarts Displayschutz aus geh\u00e4rtetem Glas"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Galaxy Note20", "iPhone 11", "Document Pouch", "Symmetry Clear", "React + Trusted Glass"], "reference": ""}, {"name": "Farbe innen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "wei\u00df", "blau", "silberfarben", "rot"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material au\u00dfen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Leder", "Polycarbonat", "Silikon", "Stoff"], "reference": ""}, {"name": "Farbe au\u00dfen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "cognac", "wei\u00df", "blau", "transparent"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schutzart", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["IP44 (Fremdk\u00f6rper- und Spritzwasserschutz)", "IP68 (staub- und wasserdicht)", "IP66 (Staub- und kurzfristiger \u00dcberflutungsschutz)", "IP65 (Staub- und Strahlwasserschutz)", "IP67 (Staub- und Wasserschutz bei kurzfristigem Tauchen)"], "recommendedValues": ["IP66 (Staub- und kurzfristiger \u00dcberflutungsschutz)"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sto\u00dfschutz", "verst\u00e4rkte Ecken", "Kartenf\u00e4cher", "Kartenfach", "Sichtfenster"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["PVD-beschichtet", "Lederoptik", "transparent", "matt", "Glitzermuster"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["klappbar", "aufstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Kompatible Displaygr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["17,02 cm (6,7 Zoll)", "15,5 cm (6,1 Zoll)", "32,8 cm (12,9 Zoll)", "13,7 cm (5,4 Zoll)", "28 cm (11 Zoll)"], "recommendedValues": ["21,6 cm (8,5 Zoll)", "12,7 cm (5 Zoll)", "16,5 cm (6,5 Zoll)", "8,6 cm (3,4 Zoll)", "24,1 cm (9,5 Zoll)", "36,6 cm (14,4 Zoll)", "17,8 cm (7 Zoll)", "19,1 cm (7,5 Zoll)", "30,7 cm (12,1 Zoll)", "32,8 cm (12,9 Zoll)", "26,7 cm (10,5 Zoll)", "30,5 cm (12 Zoll)", "43,2 cm (17 Zoll)", "9,1 cm (3,6 Zoll)", "22,9 cm (9 Zoll)", "33 cm (13 Zoll)", "8,1 cm (3,2 Zoll)", "14,73 cm (5,8 Zoll)", "20,3 cm (8 Zoll)", "40,6 cm (16 Zoll)", "14,0 cm (5,5 Zoll)", "28 cm (11 Zoll)", "35,6 cm (14 Zoll)", "38,1 cm (15 Zoll)", "25,4 cm (10 Zoll)", "15,2 cm (6 Zoll)", "26,4 cm (10,4 Zoll)", "39,1 cm (15,4 Zoll)", "33,8 cm (13,3 Zoll)", "10,2 cm (4 Zoll)", "10,9 cm (4,3 Zoll)", "12,2 cm (4,8 Zoll)", "8,9 cm (3,5 Zoll)"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Handytasche", "H\u00fclle f\u00fcr Apple iPhone 6 / 6S - TPU Silikon Handy Schutzh\u00fclle Cover Case", "H\u00fclle f\u00fcr Apple iPhone 7 / 8 / SE (2020) - TPU Silikon Handy Schutzh\u00fclle Cover Case", "H\u00fclle f\u00fcr Apple iPhone XR - TPU Silikon Handy Schutzh\u00fclle Cover Case", "H\u00fclle f\u00fcr Apple iPhone 7 Plus / 8 Plus - TPU Silikon Handy Schutzh\u00fclle Cover Case"], "reference": ""}, {"name": "Kompatible Ger\u00e4te", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Iphone 6/6S", "Samsung Galaxy S4", "Iphone 7/8", "Samsung Galaxy A5 2016", "HTC One M8"], "recommendedValues": ["Iphone XR", "IPHONE XS MAX", "iPhone 12", "Iphone 7 / 8", "Iphone XS", "iPhone\u00ae 11 Pro", "iPhone 11", "iPhone 12 Mini", "iPhone XS Max", "Iphone X", "iPhone Xr", "iPhone 7/8 Plus", "iPhone 11 Pro Max", "iPhone 11Pro Max", "iPhone\u00ae Pro 11", "iPhone 7 / 8", "iPhone SE (2. Gen)", "iPhone X", "iPhone XS", "iPhone XR", "iPhone Xs Max", "iPhone 12 Pro Max", "iPhone X/XS", "iPhone 11 Pro", "Iphone 7/8 Plus", "Iphone X/XS", "iPhone 12 Pro", "Iphone XS MAX", "Iphone XS Max", "iPhone\u00ae 11 Pro Max"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Silikon", "Lederimitat", "Echtholz", "Leder"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["bunt", "schwarz", "transparent", "wei\u00df", "blau"], "reference": ""}, {"name": "Lederart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kalbsleder", "Schweinsleder", "Rindsleder", "Schafsleder", "Ziegenleder"], "reference": ""}, {"name": "Gesamtl\u00e4nge Kette", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ACHTUNG! Nicht f\u00fcr Kinder unter 3 Jahren geeignet"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Art Verschluss", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Magnetverschluss", "Clipverschluss", "Klettverschluss", "Rei\u00dfverschluss", "Zugband"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbsteinart", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Zirkonia (synth.)", "Swarovski\u00ae Kristall", "Swarovski-Kristall", "Swarovski-Kristallmix", "Mondstein"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Kette", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["abnehmbar", "verstellbare Gesamtl\u00e4nge", "teilweise mehrreihig", "Verl\u00e4ngerung abnehmbar", "flexibel"], "reference": ""}, {"name": "Applikationen", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Logopr\u00e4gung", "Schmucksteine", "Label", "Logodruck", "Steinchen"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Plakette", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ros\u00e9goldfarben", "edelstahlfarben", "goldfarben", "schwarz", "hellblau"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Montageanleitung", "Reinigungstuch", "Hardcase", "antistatisches Mikrofasertuch", "Mikrofasertuch"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "Material innen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Mikrofaser", "Stoff", "Leder", "Polycarbonat"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:50.077Z"}