{"categoryGroup": "Inhalatoren", "categories": ["Inhalator", "Mini-Inhalator"], "variationThemes": ["Fassungsverm\u00f6gen", "Breite", "Material", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe"], "attributes": [{"name": "Telefonnummer Medizinprodukte Hotline", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["06995406124"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Fassungsverm\u00f6gen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "ml", "unitDisplayName": "Milliliter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anwendungstemperatur maximal", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "\u00b0C", "unitDisplayName": "Grad Celsius", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anwendungstemperatur minimal", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "\u00b0C", "unitDisplayName": "Grad Celsius", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit 2 Soft-Aufs\u00e4tzen"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Inhalationstopf", "Mundst\u00fcck", "Drehverschluss", "Nasen\u00f6ffnung"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Polypropylen", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kinder sollten nur im Beisein von Eltern oder Betreuern den Inhalator benutzen", "Vorsicht: Verbr\u00fchungsgefahr!", "Lagerung nicht bei direkter Sonneneinstrahlung und nicht bei \u00fcber 40\u00b0C", "Der Inhalator ist nicht zur Anwendung in der Mikrowelle geeignet", "Zur Art und Dauer der Anwendung in jedem Fall vom Arzt oder Apotheker beraten lassen"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["f\u00fcr handels\u00fcbliche Sp\u00fclmaschinen geeignet", "Reinigung mit handels\u00fcblichen Reinigungsmitteln und warmem Wasser", "desinfektionsf\u00e4hig"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Gebrauchsanweisung"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "grau", "hellblau", "zyklam", "edelstahlfarben"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:45:09.572Z"}