{"categoryGroup": "Jalousien", "categories": ["Jalousie nach Ma\u00df", "Lamellenvorhang", "Jalousie", "Lamellenvorhang nach Ma\u00df"], "variationThemes": ["Breite", "Transparenz", "Verstellbarkeit", "Material", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Teile", "Befestigung"], "attributes": [{"name": "Verstellbarkeit", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["einseitig verschiebbar", "zweiseitig verschiebbar"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Montagezubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie, ob die mitgelieferten Klemmtr\u00e4ger f\u00fcr die Rahmenst\u00e4rke Ihrer Fenster geeignet sind."], "reference": ""}, {"name": "Ma\u00dfartikel fixe Breite", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte w\u00e4hlen Sie unter dem Punkt \u00bbGr\u00f6\u00dfe\u00ab die von Ihnen gew\u00fcnschte Breite aus. W\u00e4hlen Sie dann unter dem Punkt \u00bbL\u00e4nge\u00ab Ihre Wunschh\u00f6he aus."], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#013380 Liedeco", "MS#002417 Liedeco", "MS#012874 sunlines", "MS#012870 sunlines", "MS#002418 Liedeco"], "reference": ""}, {"name": "Teilung Lamellenelemente", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mittig", "ohne Teilung"], "reference": ""}, {"name": "Verbindung Lamellenelemente", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kettenelemente", "Beschwerungselemente"], "reference": ""}, {"name": "Ma\u00dfartikel", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Dieses Produkt wird speziell f\u00fcr Sie ma\u00dfgenau angefertigt. Bitte beachten Sie, dass eine R\u00fcckgabe daher ausgeschlossen ist (au\u00dfer bei begr\u00fcndeten Qualit\u00e4tsm\u00e4ngeln).", "Meterware wird ungen\u00e4ht (ohne Kr\u00e4uselband oder Schlaufen) geliefert."], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["erste eigene Wohnung", "Kundenliebling", "Sommerzeit", "getestete Qualit\u00e4t", "Fr\u00fchlingszeit"], "recommendedValues": ["Weihnachten", "Kundenliebling"], "reference": ""}, {"name": "Rahmenst\u00e4rke bis", "attributeGroup": "Details", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Rahmenst\u00e4rke von", "attributeGroup": "Details", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Biozidproduktegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Biozidproduktegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Biozidproduktegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Schienenfarbe", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "silberfarben", "hellblau", "messing", "edelstahlfarben"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Chargennummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["PERFORIERT", "GEB\u00dcRSTETE LAMELLEN", "VERTIKALANLAGE 89 MM", "VERTIKALANLAGE 127 MM", "Lamellenvorhang Vertikalanlage perlex - 127 mm Lamelle"], "reference": ""}, {"name": "Art Bedienelement", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Schnurzug", "Wendestab", "Kettenzug", "Zugschnur", "Komfortbedienung"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 100% Aluminium", "Obermaterial: 100% Polyester", "Obermaterial: 100% Metall", "Obermaterial: 95% Polyester, 5% Metall", "Obermaterial: 85% Polyester, 15% Metall"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "K\u00fcrzbare Vertikalanlage Verdunkelung", "K\u00fcrzbare Vertikalanlage Perlex", "verspannt, ohne Bohren", "mit wei\u00dfen Verbindungsketten, Ohne Teilung"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Polyester", "Metall", "Kunststoff", "Holz"], "recommendedValues": ["Holz", "Aluminium", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["K\u00fcche", "Badezimmer", "Esszimmer", "Wohnzimmer", "Schlafzimmer"], "recommendedValues": ["Schlafzimmer", "Kinderzimmer", "Wohnzimmer", "K\u00fcche", "Badezimmer", "Esszimmer"], "reference": ""}, {"name": "Befestigung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["mit Bohren", "ohne Bohren"], "reference": ""}, {"name": "Art der Montage", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["verschraubt", "Klemmfix", "Paneelwagen", "Haftfix", "Klemmtr\u00e4ger mit Feststellschraube"], "recommendedValues": ["Haftfix", "Klemmfix", "Haken und \u00d6sen"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Montageart", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["W\u00fcnschen Sie eine Befestigung ohne Bohren, m\u00fcssen Klemmtr\u00e4ger zur Montage separat bestellt werden. Bei dieser Alternativbefestigung ohne Bohren werden die Klemmtr\u00e4ger bei zu \u00f6ffnenden Fenstern auf dem Fensterrahmen befestigt.", "Klemmfix-Montage: Ganz einfach und praktisch! Mit den beiliegenden Klebe-/Klemmtr\u00e4gern wird der Artikel ohne Bohren und Schrauben direkt auf dem Fensterfl\u00fcgel montiert", "Klemmfix-Montage: ganz einfach und praktisch! Mit den beiliegenden Klebe-/Klemmtr\u00e4gern wird der Artikel ohne Bohren und Schrauben direkt auf dem Fenster-/T\u00fcrfl\u00fcgel montiert."], "reference": ""}, {"name": "Design", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "uni", "metallic", "gemustert", "Motiv"], "recommendedValues": ["Motiv einseitig", "floral", "uni", "Motiv beidseitig", "unifarben", "Farbverlauf", "gemustert", "Motiv"], "reference": ""}, {"name": "Installation", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["freih\u00e4ngend", "verspannt", "in F\u00fchrungsschienen"], "reference": ""}, {"name": "Transparenz", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Lichtschutz", "blickdicht", "transparent", "verdunkelnd", "leicht perforiert"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis richtiges Messen", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Vor der Fensternische: Messen Sie zuerst die Nischenbreite. Um die gesamte Fensternische abzudecken, bestellen Sie ein um ca. 20 cm breiteres Rollo oder, je nach Wunsch, entsprechend breiter. Die H\u00f6he messen Sie von der Zimmerdecke bis zum Fensterbrett oder, je nach Wunsch, auch l\u00e4nger", "In der Fensternische oder von Wand zu Wand: F\u00fcr die Montage in einer Fensternische ben\u00f6tigen Sie rechts und links ausreichend Platz. Die Bestellbreite sollte daher ca. 1 cm geringer sein als die gemessene Breite (lichte Weite) zwischen den W\u00e4nden. Messen Sie zur Sicherheit an mindestens zwei unterschiedlichen Stellen, da nicht alle W\u00e4nde exakt gerade sind", "Auf dem Fensterrahmen: Messen Sie von der Mitte des Rahmens links bis zur Mitte des Rahmens rechts (Bestellbreite). Bitte pr\u00fcfen Sie hierbei unbedingt, ob die Stoffbahn am Fenstergriff vorbeilaufen kann. Um die Scheibe ganz abzudecken, sollte die Bestellbreite aber mindestens 4 cm breiter als die Scheibe sein"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenstruktur", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["glatt", "strukturiert", "crushed"], "reference": ""}, {"name": "Ort der Montage", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["vor der Fensternische", "an der Decke", "in der Fensternische", "auf dem Fenster-/T\u00fcrrahmen", "von Wand zu Wand"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Montageanleitung", "Befestigungszubeh\u00f6r"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Pflegehinweis", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["feucht abwischbar", "Reinigung", "trocken abstaubbar", "60\u00b0C Schonw\u00e4sche", "trocknergeeignet"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "silberfarben", "beige", "apricot", "gelb"], "reference": ""}, {"name": "Seite Bedienelement", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["rechts", "wahlweise rechts oder links", "mittig", "links"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Reinigung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Zur Pflege Ihrer Jalousie k\u00f6nnen Sie diese mit einem Staubwedel abstauben oder mit einem feuchtem Tuch vorsichtig abwischen. Vermeiden Sie dabei zu starkes Reiben. Verwenden Sie keine Reinigungsmittel", "Pflegeleicht, mit leicht feuchtem Tuch vorsichtig abwischen"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T02:59:16.855Z"}