{"categoryGroup": "Kaffeem\u00fchlen", "categories": ["Kaffeem\u00fchle"], "variationThemes": ["Breite", "Kabell\u00e4nge", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe"], "attributes": [{"name": "Displaygr\u00f6\u00dfe in Zoll", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\"", "unitDisplayName": "Zoll", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sp\u00fclmaschinenfeste Teile", "attributeGroup": "Reinigung & Pflege", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pulverauffangbeh\u00e4lter", "Vorratsdose", "Aromaschutzdeckel f\u00fcr Vorratsdose", "Siebtr\u00e4geradapter"], "reference": ""}, {"name": "Schutzfunktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sicherheitsverriegelung am Bohnenbeh\u00e4lter", "Anwendung nur mit aufgesetztem Deckel m\u00f6glich", "Sicherheitsverriegelung am Deckel", "Sicherheits-Start-Stopptaste", "\u00dcberhitzungsschutz"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser Siebtr\u00e4geradapter", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Siebtr\u00e4geradapter", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Durchmesser des Ger\u00e4tes", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Smeg pastellblau", "Smeg creme", "Edel edelstahlfarben", "Smeg schwarz", "Smeg wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["CREU", "RDEU", "BLEU", "Edel", "PBEU"], "reference": ""}, {"name": "Mahlmenge einstellbar f\u00fcr", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "Tasse(n)", "unitDisplayName": "Tasse(n)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["14", "2-12", "10", "12", "1-2"], "reference": ""}, {"name": "Displaytechnologie", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LED-Display", "LCD-Display", "TFT-Farbdisplay"], "recommendedValues": ["LED-Display", "TFT-Farbdisplay", "LCD-Display"], "reference": ""}, {"name": "Abnehmbare Teile", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pulverauffangbeh\u00e4lter", "Bohnenbeh\u00e4lter", "Deckel", "Mahlwerk"], "reference": ""}, {"name": "Frequenz", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "Hz", "unitDisplayName": "Hertz", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["50/60", "50", "60"], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["220-240", "230", "110"], "reference": ""}, {"name": "Kabelaufbewahrung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kabelaufwicklung", "Kabelstaufach", "Kabelaufrollautomatik", "ohne Kabel"], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["flexibel einstellbar in 30 Mahlgraden: je nach Bohnenart und R\u00f6stung kann zwischen 30 Mahlgraden von fein \u00fcber mittel bis grob ausgew\u00e4hlt werden", "Der Beh\u00e4lter aus robustem Edelstahl ist abnehmbar und mit einem effektiven 4-fl\u00fcgeligen Messer ausgestattet. Der Mahlgrad l\u00e4sst sich individuell \u00fcber die Mahldauer bestimmen: je l\u00e4nger man auf den Deckel dr\u00fcckt, desto feiner wird das Ergebnis. Robuste Materialien, durchdachte Technik wie ein doppelter Sicherheitsschalter sorgen f\u00fcr einen hohen Bedienkomfort und ein Maximum an Sicherheit bei der Anwendung.", "Leicht zu reinigen dank herausnehmbarer Einzelteile, z.B. Mahlscheibe, Auffangbeh\u00e4lter und Deckel", "Besonders aromatisch f\u00e4llt Kaffee aus, wenn die Bohnen erst kurz vor dem Aufbr\u00fchen gemahlen werden. Denn die bis zu 1000 verschiedenen Aromen in der Kaffeebohne haben dann weniger Zeit, sich zu verfl\u00fcchtigen. Die Kaffeem\u00fchle CM 820 von Graef setzt auf ein aromaschonendes Kegelmahlwerk aus Edelstahl und eignet sich speziell zur Espressozubereitung, aber auch f\u00fcr viele weitere Zubereitungsarten.", "2 Mahlbeh\u00e4lter aus Edelstahl mit jeweils 300 ml Kapazit\u00e4t und extra scharfen Edelstahlklingen: - Mahlbeh\u00e4lter \u201eDuo\u201c mit 2-fl\u00fcgeligem Schlagmesser zum Mahlen und Hacken von trockenen Lebensmitteln wie z.B. N\u00fcssen, Kaffee und Gew\u00fcrzen - Mahlbeh\u00e4lter \u201eQuattro\u201c mit 4-fl\u00fcgeligem Universalmesser zum Zerkleinern und Mixen auch von feuchten Lebensmitteln, z.B. Kr\u00e4utern, Marinaden, Pesto und Dips"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["inkl. Siebtr\u00e4geradapter", "mit \u00dcberhitzungsschutz", "elektrische Kaffeem\u00fchle mit Edelstahl Scheibenmahlwerk - 200W - f\u00fcr bis zu 14 Tassen Kaffee - 18 Mahlgrade - Kaffee M\u00fchle", "mit 40 Mahlgradeinstellungen", "mit automatischer Dosierung, Aluminium Schaufelrad"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Mahlgradstufen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fassungsverm\u00f6gen Auffangbeh\u00e4lter", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Mitgeliefertes Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Reinigungspinsel", "Kaffeebeh\u00e4lter", "Pulverauffangbeh\u00e4lter", "Siebtr\u00e4geradapter", "Arretierung f\u00fcr Siebtr\u00e4ger"], "reference": ""}, {"name": "Weitere Vorteile", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Konisches Bohnenmahlwerk: Mahlwerk komplett aus Edelstahl, abnehmbar und leicht zu reinigen", "Design: aaaaPremium Aluminium-Druckguss-Geh\u00e4use lackiert, mit herausnehmbarer Auflage aus Edelstahl", "Programmierbare Kaffeepulvermenge, 8 Voreinstellungen plus individuell einstellbar", "inkl. aromaversiegelndem Deckel, Kaffeebeh\u00e4ler aus Tritan (kann im K\u00fchlschrank aufbewahrt werden)", "F\u00fcllmengen: Bohnenbeh\u00e4lter: 350g Bohnen"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bohnenbeh\u00e4lterkapazit\u00e4t", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Spanisch (ES)"], "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art der Bedienung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Drucktasten", "Drehregler", "Drehkurbel", "Einhandbedienung", "Drehknopf"], "reference": ""}, {"name": "Art der F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Anti-Rutsch-F\u00fc\u00dfe"], "reference": ""}, {"name": "Innenmaterial Kaffeem\u00fchle", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "antihaftbeschichtet"], "reference": ""}, {"name": "Leistung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geeignet f\u00fcr", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kaffeebohnen", "Gew\u00fcrze", "Getreide", "N\u00fcsse"], "reference": ""}, {"name": "Mahlgrad einstellbar", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["mehrstufig", "durch Mahldauer steuerbar", "stufenlos", "vollautomatisch"], "reference": ""}, {"name": "Betriebsart", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["elektrisch", "manuell"], "reference": ""}, {"name": "Material Geh\u00e4use", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Edelstahl", "Aluminiumdruckguss", "Metall", "Glas"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "edelstahlfarben", "silberfarben", "anthrazit", "wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Art des Mahlwerks", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kegelmahlwerk", "Scheibenmahlwerk", "Schlagmahlwerk", "Schlagmesser"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Material Mahlwerk", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "Stahl", "Keramik", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Displaybeleuchtung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["blau", "wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Einstellm\u00f6glichkeiten Kaffeem\u00fchle", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Mengenfeinjustierung", "Aromawahl", "Tara-Taste"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T02:00:05.943Z"}