{"categoryGroup": "Kissenbez\u00fcge", "categories": ["Nackenrollenbezug (Kissenbez\u00fcge)", "Kissenbezug (Kissenbez\u00fcge)", "Kissenh\u00fclle (Kissenbez\u00fcge)", "Kissenbez\u00fcge (Kissenbez\u00fcge)", "Kissenh\u00fcllen (Kissenbez\u00fcge)", "Seitenschl\u00e4ferkissenbezug", "Stillkissenbez\u00fcge", "Stillkissenbezug"], "variationThemes": ["Motiv", "L\u00e4nge", "Breite", "Materialart", "Farbe", "Anzahl Teile", "Muster", "Anzahl Batterien"], "attributes": [{"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["15.5.6236.Stadt", "MS#008245 fleuresse", "15.5.6976.Florenz", "MS#000497 IBENA", "15.5.236.Oliver"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Batterien", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zierde", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Paspel", "Stehsaum", "Zierband", "Zierstich", "Holzkn\u00f6pfe"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Set-Bestandteile", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1x 40x40cm", "1x 30x50cm", "1x 50x50cm", "2x 50x50cm", "50x50 cm"], "reference": ""}, {"name": "Oekotex 100 Zertifikatsnummer", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["SHHO 090425", "12.HIN.08604", "Nr. 4854CIT CITEVE", "BEHO 089884 2020.6.15", "07.0.49905 Hohenstein"], "reference": ""}, {"name": "Besonderheiten", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Paspel", "Stehsaum", "Zierband", "Keder", "Holzkn\u00f6pfe"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Fashion-Spr\u00fcche", "Magnolia", "1802Splash", "Sprunghirsch", "Brunelleschi"], "reference": ""}, {"name": "Batterie-/Akku-Technologie", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1,2-V-Mignon (HR6/AA)", "4,5-V-Flachbatterie (3LR12)", "6-V-Flatpack (J)", "Nickel-Metallhydrid (NiMH)", "1,5-V-LR41"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Keine Batterien beigelegt", "Batterien im Produkt eingebaut", "Akkus im Produkt eingebaut", "Batterie im Produkt eingebaut", "Akku im Produkt eingebaut"], "reference": ""}, {"name": "Motiv", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Blumen", "Rehe", "Ornamente", "Schriftzug", "Tiermotiv"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["mit Streifen", "mit Schriftzug", "mit Ornamenten", "mit Graphikprint", "mit Paisleys"], "reference": ""}, {"name": "Wissenswertes", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie, dass die Farben auf Ihrem Monitor von den Originalfarbt\u00f6nen abweichen k\u00f6nnen.", "Nur zur Dekoration geeignet.", "Nur zur Dekoration geeignet", "Das Design des Kissenbezugs kann von der Abbildung abweichen.", "Der Kissenbezug wird aus der passenden Bettw\u00e4sche gefertigt, somit k\u00f6nnen das Design und die Farben von der Abbildung abweichen"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Weihnachten", "Ostern", "Muttertag", "Valentinstag", "Vatertag"], "reference": ""}, {"name": "Bio-Baumwolle", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Zus\u00e4tzlich ist dieser Artikel nach GOTS (Global Organic Textile Standard, Pr\u00fcfnummer: CERES-0242) zertifiziert.", "Zus\u00e4tzlich ist dieser Artikel nach GOTS (Global Organic Textile Standard, Pr\u00fcfnummer: 151775) zertifiziert.", "0", "Zus\u00e4tzlich ist dieser Artikel nach GOTS (Global Organic Textile Standard, Pr\u00fcfnummer: CU 812552) zertifiziert.", "Zus\u00e4tzlich ist dieser Artikel nach GOTS (Global Organic Textile Standard, Lizenz-Nr. 151860) zertifiziert."], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Fr\u00fchlingszeit", "Geschenkidee", "Herbstzeit", "erste eigene Wohnung", "Sommerzeit"], "recommendedValues": ["Sommerzeit", "erste eigene Wohnung"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss", "attributeGroup": "Verschluss", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "Kn\u00f6pfe", "Kordel", "Rundum-Gummizug", "Hotelverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Fl\u00e4chengewicht", "attributeGroup": "Material", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "g/m\u00b2", "unitDisplayName": "Gramm pro Quadratmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Italienisch (IT)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Polnisch (PL)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Italienisch (IT)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Russisch (RU)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Italienisch (IT)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Italienisch (IT)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Typennummer", "Chargennummer", "Kennnummer der Partie", "Seriennummer"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Italienisch (IT)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Schwedisch (SV)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Biozidproduktegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Biozidproduktegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Biozidproduktegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 100% Polyester", "80% Baumwolle, 20% Polyester", "Obermaterial: 100% Baumwolle", "100% Baumwolle", "Obermaterial: 100% Baumwolle (Bio-Baumwolle)"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "bedruckt", "gemustert", "gestreift", "gebl\u00fcmt"], "recommendedValues": ["Paisleymuster", "Ranken", "kariert", "gepunktet", "Ethnomuster", "orientalisch", "Herz", "Stern", "Jaquard-Struktur", "Kreise", "gesteppt", "Sterne", "unifarben", "Ornament", "Ornamente", "Felloptik", "bedruckt", "Schriftzug", "Schriftz\u00fcge", "Ranke", "gebl\u00fcmt", "Herzen", "gestreift", "meliert", "gemustert", "Kreis"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["40", "50", "60", "80", "45"], "recommendedValues": ["58", "48", "37", "38", "42", "43"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["58", "48", "37", "38", "42", "43"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Inspiriert von aktuellen Wohntrends bietet myhome immer neue Ideen und vielf\u00e4ltige Einrichtungsprodukte mit Wohlf\u00fchlgarantie. Und das modern und stilvoll zu Top-Preisen.", "Die neuen COUCH Lieblingsst\u00fccke sind eine mit viel Liebe zum Detail ausgew\u00e4hlte M\u00f6bel- und Accessoires-Kollektion, die modern, praktisch, l\u00e4ssig, urban und stilsicher ist. Mit den besonders sch\u00f6nen St\u00fccken wird aus jeder Wohnung ein echter Wohlf\u00fchlort.", "andas Nordic Interior steht f\u00fcr skandinavische Leichtigkeit, reduziertes klares Design und eine hochwertige Verarbeitung. Die Verbundenheit zur Natur dr\u00fcckt die Marke durch die Verwendung von nordischen H\u00f6lzern und nat\u00fcrlichen Materialien aus \u2013 eine Bereicherung des Zuhauses um skandinavisches Lebensgef\u00fchl.", "Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "14106"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Materialart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Baumwolle", "Kunstfaser", "Polyester", "Mischgewebe", "Mako-Satin"], "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Modern", "Klassisch", "Elegant", "Sportlich", "Landhaus"], "recommendedValues": ["Klassisch", "Landhaus", "Modern", "Vintage"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "grau", "gr\u00fcn", "rot", "bunt"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Pflegehinweis", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["30\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "nicht trocknergeeignet", "trocknergeeignet", "30\u00b0C Schonw\u00e4sche", "60\u00b0C Maschinenw\u00e4sche"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Muster", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Streifen", "Muster", "Sterne"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:39:40.941Z"}