{"categoryGroup": "Kleinlederwaren", "categories": ["Brustbeutel", "Mini Geldb\u00f6rse", "Schl\u00fcsseltasche", "Kellnerb\u00f6rse", "Geldb\u00f6rse", "Brieftasche", "Kartenetui", "B\u00fcgelb\u00f6rse", "Heissluftfritteuse (Kleinlederwaren)", "Cityrucksack (Kleinlederwaren)", "Kosmetiktasche (Kleinlederwaren)"], "variationThemes": ["Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "Breite", "Format", "Material", "Materialart", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["O.A"], "reference": ""}, {"name": "Materialart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Canvas", "Sweatware", "T\u00fcll", "Stoff", "Interlock"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentext", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["S (US)", "M (US)", "L (US)"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 100% Kunstleder, Futter: 100% Textil", "Material: Kunstleder, Futter: Textil", "Material: Leder", "Material: 100% Kunstleder, Futter: 100% Textil", "Obermaterial: 100% Polyester (Recycling-Polyester)"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Walled", "4Kids", "Kanken", "Roger", "Travel"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["429479+757710+91902607+26316444+677955", "61400848+66462262+96328960+22537260", "MS#001897 GreenLand Nature", "MS#008980 Bruno Banani", "12087832+62704900"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Einsteckf\u00e4cher au\u00dfen", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Scheinf\u00e4cherverschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ohne Verschluss", "Rei\u00dfverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Innenfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "braun", "bunt", "blau", "grau"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Handyfach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Kreditkartenf\u00e4cher", "Fotofach", "2fach klappbar", "in elegantem Design", "Schl\u00fcsselanh\u00e4nger"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Kartenf\u00e4cher", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["vegetabil gegerbt", "wasserdicht", "wasserabweisend", "pflegeleicht", "beschichtet"], "recommendedValues": ["schnell trocknend", "w\u00e4rmend", "elastisch", "wasserabweisend", "w\u00e4rmeisolierend", "k\u00fchlend", "wasserdicht", "windabweisend", "winddicht", "atmungsaktiv"], "reference": ""}, {"name": "Applikationen", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Logoschriftzug", "\u00d6sen", "Kontrastbesatz", "Nieten", "Logodruck"], "reference": ""}, {"name": "Rei\u00dfverschlussinnenfach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Innenmaterial", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Baumwollmischung", "Kunstfaser", "Leder", "Baumwolle", "Materialmix"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Vordertasche", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Vordertaschenverschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "Druckknopf", "Klettverschluss", "Magnetverschluss", "ohne Verschluss"], "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckfachdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verschlie\u00dfbar", "nicht verschlie\u00dfbar", "gepolstert", "ungepolstert"], "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckfach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja"], "reference": ""}, {"name": "Innenoptik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["farblich passend", "kontrastfarbig", "gemustert", "gestreift", "bedruckt"], "reference": ""}, {"name": "Format", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Querformat", "Hochformat", "quadratisch"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Sichtf\u00e4cher", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Einsteckf\u00e4cher innen", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Leder", "Rindsleder", "Kunstfaser", "Lederimitat", "Baumwolle"], "recommendedValues": ["Daune", "Kalbsleder", "Schafsleder", "Baumwolle", "Leder", "B\u00fcffelleder", "Lammleder", "Baumwollmischung", "Lederimitat", "Schweinsleder", "Rindsleder", "Ziegenleder", "Elasthan"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckfachverschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "ohne Verschluss", "Klettverschluss", "Magnetverschluss", "Druckknopf"], "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["casual", "klassisch", "modisch", "Basic", "elegant"], "recommendedValues": ["sportlich"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Casualmode", "Businessmode", "Basic", "Streetwear", "Sommermode"], "recommendedValues": ["Basic"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Scheinf\u00e4cher", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "M\u00fcnzfach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "M\u00fcnzfachverschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Druckknopf", "Rei\u00dfverschluss", "ohne Verschluss", "Magnetverschluss", "Klettverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Schl\u00fcsselanh\u00e4nger", "mit Regenh\u00fclle", "mit Tuch", "mit Kosmetikt\u00e4schchen", "mit Lederarmband"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "leicht gl\u00e4nzend", "gepflegt", "gl\u00e4nzend", "beschichtet"], "recommendedValues": ["meliert", "Paisley", "Batikmuster", "Nadelstreifen", "tarnfarben", "ethno"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["14XL", "12XL", "10XL", "4XL", "5XL", "6XL", "7XL", "8XL", "L", "9XL", "M", "XXL", "XXS", "S", "XL", "XS", "XXXL"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "braun", "cognac", "rot", "blau"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["ohne Verschluss", "Rei\u00dfverschluss", "Druckknopf", "Klettverschluss", "Magnetverschluss"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:50.103Z"}