{"categoryGroup": "Koffer-Sets", "categories": ["Kofferset", "Trolleyset", "Hartschalen-Trolley (Koffer-Sets)"], "variationThemes": ["Material", "Motiv", "Anzahl Rollen", "Farbe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Abmessungen au\u00dfen Koffer 4", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["41/18/30", "39/17/29", "B/T/H: ca. 29/18/35", "B/T/H: ca. 47/29-33/75", "B/T/H: ca. 41/16/31"], "reference": ""}, {"name": "Abmessungen au\u00dfen Koffer 5", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["52 x 81 x 30"], "reference": ""}, {"name": "Abmessungen innen Koffer 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["B/T/H: ca. 50/28/75", "47/30-34/77"], "reference": ""}, {"name": "Abmessungen innen Koffer 4", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["38/18/29"], "reference": ""}, {"name": "Au\u00dfenausstattung Koffer 4", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Trolley-Aufsteck-System", "Reflektorstreifen", "Fronttaschen mit Rei\u00dfverschluss", "Fronttasche mit Rei\u00dfverschluss", "Dehnfalte"], "reference": ""}, {"name": "Gep\u00e4ckart Koffer 4", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Handgep\u00e4ck", "Aufgabegep\u00e4ck"], "reference": ""}, {"name": "Gep\u00e4ckart Koffer 5", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aufgabegep\u00e4ck", "Handgep\u00e4ck"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht Koffer 4", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Handgep\u00e4cktauglichkeit Koffer 2", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Handgep\u00e4cktauglich gem\u00e4\u00df IATA-Empfehlung - bitte Richtlinien der jeweiligen Fluggesellschaft beachten."], "reference": ""}, {"name": "Handgep\u00e4cktauglichkeit Koffer 3", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Handgep\u00e4cktauglich gem\u00e4\u00df IATA-Empfehlung - bitte Richtlinien der jeweiligen Fluggesellschaft beachten."], "reference": ""}, {"name": "Handgep\u00e4cktauglichkeit Koffer 4", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Handgep\u00e4cktauglich gem\u00e4\u00df IATA-Empfehlung - bitte Richtlinien der jeweiligen Fluggesellschaft beachten."], "reference": ""}, {"name": "Innenausstattung Koffer 1", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kreuzspanngurt", "Packriemen innen", "voll gef\u00fctterter Innenraum", "Packgurte", "Kreuzspanngurte"], "reference": ""}, {"name": "Innenausstattung Koffer 2", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kreuzspanngurt", "Packriemen innen", "Packgurte", "voll gef\u00fctterter Innenraum", "Rei\u00dfverschluss-Trennwand mit Rei\u00dfverschluss Taschen"], "reference": ""}, {"name": "Innenausstattung Koffer 3", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kreuzspanngurt", "Packriemen innen", "voll gef\u00fctterter Innenraum", "Packgurte", "Rei\u00dfverschluss-Trennwand mit Rei\u00dfverschluss Taschen"], "reference": ""}, {"name": "Innenausstattung Koffer 4", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Blusen-/Hemdenfach", "Trennwand", "voll gef\u00fctterter Innenraum", "Kreuzspanngurt", "Kreuzspanngurte"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["15_1_F23_Wave", "15_1_Heinrich Sieber_Fabrizio_Connect", "15_1_travelite_Vector", "15_1_Heinrich Sieber_Worldback_Runway", "15_1_Heinrich Sieber_Fabrizio_Avenue"], "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["elegant", "klassisch", "Basic", "modisch", "sportlich"], "reference": ""}, {"name": "Volumen Koffer 4", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["18", "22", "19", "20", "15"], "reference": ""}, {"name": "Volumen Koffer 5", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["114"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["City", "Globe", "Wave", "Runway", "Kalisto"], "reference": ""}, {"name": "Au\u00dfenausstattung Koffer 1", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Standf\u00fc\u00dfe", "Seitenf\u00fc\u00dfe", "Tragegiff oben", "Trolley-Aufsteck-System", "Fronttasche mit Rei\u00dfverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Tragegriff", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Tragegriff oben", "Tragegriff seitlich", "Teleskopgriff mit Doppelgest\u00e4nge", "Bodengriff", "Tragegriff"], "reference": ""}, {"name": "Gep\u00e4ckart Koffer 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Aufgabegep\u00e4ck", "Handgep\u00e4ck"], "reference": ""}, {"name": "Volumen Koffer 1", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["100,00", "110,00", "36", "37", "40"], "reference": ""}, {"name": "Abmessungen au\u00dfen Koffer 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["55 x 35 x 22", "55 x 34 x 20", "B/T/H: ca. 51/30/77", "55 x 34 x 21 cm", "55 x 35 x 25"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht Koffer 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Hartschale", "mit Doppelrollen", "mit Zahlenschloss", "mit Adressanh\u00e4nger", "mit Front-Tasche"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht Koffer 5", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Abmessungen au\u00dfen Koffer 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["65 x 42 x 25", "65 x 42 x 24", "65 x 43 x 24", "65 x 40 x 25", "65 x 41 x 25 cm"], "reference": ""}, {"name": "Art Verschl\u00fcsse", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["2-Wege Rei\u00dfverschluss", "Rei\u00dfverschluss", "3-Punkt-Seitendruckverschluss", "Schnallenverschluss", "Schnappverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Handgep\u00e4cktauglichkeit Koffer 1", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Handgep\u00e4cktauglich gem\u00e4\u00df IATA-Empfehlung - bitte Richtlinien der jeweiligen Fluggesellschaft beachten."], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["ABS", "Polycarbonat", "Polyester", "Polypropylen", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Material Teleskopgest\u00e4nge", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Abmessungen au\u00dfen Koffer 1", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["75 x 50 x 28", "75 x 55 x 30", "40/20/55", "B/T/H: ca. 40/20/55", "77 x 47 x 28 cm"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Urlaub", "Ferien", "Reise", "Valentinstag", "Ostern"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Teleskopgest\u00e4nge", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["zweifach arretierbar", "voll versenkbar", "mehrfach arretierbar", "stufenlos verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Gep\u00e4ckart Koffer 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Aufgabegep\u00e4ck", "Handgep\u00e4ck"], "reference": ""}, {"name": "Art Schl\u00f6sser", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Zahlenschloss", "TSA-Zahlenschloss", "TSA-Schloss", "Zahlenvorh\u00e4ngeschloss", "Schl\u00fcsselvorh\u00e4ngeschloss"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kofferset", "Set", "4tlg.", "Kofferset, dreiteilig", "3teilig"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht Koffer 1", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Rollen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["4", "2"], "recommendedValues": ["2", "4"], "reference": ""}, {"name": "Au\u00dfenausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Seitenf\u00fc\u00dfe", "Arretierbares und versenkbares Druckknopf-Trolleysystem", "Standf\u00fc\u00dfe", "Volumenerweiterung", "Fronttaschen mit Rei\u00dfverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Au\u00dfenausstattung Koffer 3", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Standf\u00fc\u00dfe", "Seitenf\u00fc\u00dfe", "Tragegriff seitlich", "Tragegriff oben", "Volumenerweiterung"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht Koffer 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Volumen Koffer 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["38,00", "45,00", "110", "106", "95"], "reference": ""}, {"name": "Innenausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["voll gef\u00fctterter Innenraum", "Packriemen innen", "Kreuzspanngurt", "Rei\u00dfverschluss-Trennwand mit Rei\u00dfverschluss Tasche", "Kreuzspanngurte"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "silberfarben", "anthrazit", "blau", "rot"], "reference": ""}, {"name": "Art Rollen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Leichtlaufrollen", "360\u00b0 - Rollen", "Doppelrollen", "Komfortrollen", "Twisterrollen"], "reference": ""}, {"name": "Volumen Koffer 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["75,00", "77,00", "59", "70", "72"], "reference": ""}, {"name": "Gep\u00e4ckart Koffer 1", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Aufgabegep\u00e4ck", "Handgep\u00e4ck"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Au\u00dfenausstattung Koffer 2", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Standf\u00fc\u00dfe", "Seitenf\u00fc\u00dfe", "Volumenerweiterung", "Dehnfalte", "Tragegriff seitlich"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wasserabweisend", "pflegeleicht", "schnell trocknend", "w\u00e4rmend", "vegetabil gegerbt"], "reference": ""}, {"name": "Applikationen", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Schriftzug", "Steinchen", "Kontrastnaht", "Zierriegel", "Spitzenb\u00e4nder"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "Strukturmuster", "metallisierte Fasern", "bedruckt", "colorblocking"], "reference": ""}, {"name": "Motiv", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Autos", "Baustellen-Fahrzeug", "Prinzessinnen", "Zirkusse", "Herz"], "reference": ""}, {"name": "Innenmaterial", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kunstfaser", "Polyester", "Daune", "Schafsleder", "Baumwolle"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Griffe", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ergonomisch geformt", "ausziehbar", "gummiert"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["abwischbar", "abwaschbar", "Innenfutter waschbar"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Altersempfehlung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["ab 15 Jahren", "ab 11 Jahren", "ab 6 Monaten", "ab 12 Monaten", "ab 13 Jahren", "ab 10 Jahren", "ab 12 Jahren", "ab 14 Jahren", "ab 16 Jahren", "f\u00fcr Erwachsene", "ab 17 Jahren", "ab 18 Jahren", "ab 18 Monaten", "ab 3 Monaten", "ab 4 Jahren", "ab 9 Monaten", "ab 3 Jahren", "Es liegt keine Altersempfehlung vor", "ab 5 Jahren", "ab 2 Jahren", "ab 6 Jahren", "ab 7 Jahren", "ab 8 Jahren", "ab 9 Jahren", "ab Geburt"], "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:59:54.914Z"}