{"categoryGroup": "Kopfkissen", "categories": ["Microfaserkissen", "Federkopfkissen", "Nackenst\u00fctzkissen", "Synthetikkopfkissen", "Federkissen", "Kunstfaserkopfkissen", "Daunenkissen", "3-Kammer-Kopfkissen", "Baumwollkissen", "Wasserkissen", "W\u00e4rmekissen (Kopfkissen)", "Naturfaserkissen", "Duftkissen", "Dinkelk\u00f6rnerkissen", "G\u00e4nsefederkopfkissen", "Nackenrolle (Kopfkissen)", "Kirschkernkissen", "G\u00e4nsedaunenkopfkissen", "Seitenschl\u00e4ferkissen (Kopfkissen)", "Naturhaarkissen", "Bauchschl\u00e4ferkissen", "Kopfkissen", "Hirsek\u00f6rnerkissen", "Nackenh\u00f6rnchen (Kopfkissen)", "Kinderdaunenkissen (Kopfkissen)", "Gelschaumkopfkissen (Kopfkissen)", "Anti-Schnarch-Kissen (Kopfkissen)", "Lavendelbeutel (Kopfkissen)", "Sch\u00f6nheitskissen (Kopfkissen)", "Gesundheitskissen (Kopfkissen)", "W\u00e4rmeschuhe (Kopfkissen)", "Einlegeplatte (Kopfkissen)", "Naturkissen (Kopfkissen)", "Naturfaserkopfkissen", "Schlafkissen", "Lattenrost (Kopfkissen)", "Visko-Kissen", "Nackenst\u00fctzkissen-Set"], "variationThemes": ["Bezug", "L\u00e4nge", "Breite", "Motiv", "Verstellbarkeit Fu\u00dfteil", "Verstellbarkeit Kopfteil", "Qualit\u00e4tsstufe", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Verstellbarkeit Fu\u00dfteil", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["manuell verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Kopfteil", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["manuell verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Anordnung Leisten", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["holmaufliegend"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Leisten", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Liegezonen", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Tellermodule", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllgewicht Au\u00dfenkammer", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllgewicht Innenkammer", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geeignet f\u00fcr", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Klappmatratze", "Boxspringmatratze", "Komfortschaummatratze", "Latexmatratze", "Naturmatratze"], "reference": ""}, {"name": "Hinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wir raten Ihnen, bei einem Matratzenwechsel auch ein neues Lattenrost zu verwenden. Bevor Sie Ihre Bestellung aufgeben, sollten Sie unbedingt die Innenma\u00dfe des Bettgestells ausmessen. Bitte beachten Sie, dass Sie f\u00fcr das Bettenma\u00df 160/200 cm = 2x 80/200 cm, f\u00fcr das Ma\u00df 180/200 cm = 2x 90/200 cm und f\u00fcr das Ma\u00df 200/200 cm = 2x 100/200 cm Lattenroste bestellen. Bei den Gr\u00f6\u00dfen 80/190 cm und 90/190 cm handelt es sich um Sondergr\u00f6\u00dfen, bitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie noch einmal die Ma\u00dfe Ihres Bettes. Empfehlenswert ist ein Lattenrost aus mindestens 28 Leisten (bei 200 cm L\u00e4nge)."], "reference": ""}, {"name": "Material Kappen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kautschuk"], "reference": ""}, {"name": "Material Leisten", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Birkenschichtholz"], "reference": ""}, {"name": "Material Rahmen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Birkenschichtholz"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung Leisten", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["naturbelassen", "foliert"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung Rahmen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["naturbelassen", "foliert"], "reference": ""}, {"name": "Regulierung H\u00e4rtegrad", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["6-fach"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#005241 Otto Keller", "MS#016984 Centa-Star", "MS#016985 Centa-Star", "MS#001168 herbalind", "MS#017258 Excellent"], "reference": ""}, {"name": "Sicherheitshinweis", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F\u00fcr den Gebrauch von Kern- und K\u00f6rnerkissen: Achten Sie auf die angegebenen Erw\u00e4rmungshinweise. L\u00e4ngere Zeiten oder h\u00f6here Energieleistungen k\u00f6nnen zu Sch\u00e4den f\u00fchren (Entflammungsgefahr). Achten Sie bei der Anwendung des Produktes bei Babys oder Kleinkindern auf unversehrte N\u00e4hte. Benutzung nur unter Aufsicht von Erwachsenen. Pr\u00fcfen Sie nach dem Erw\u00e4rmen die Temperatur des Kissens an Ihrer Armbeuge/Handgelenk."], "reference": ""}, {"name": "Testsiegel", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Der Bezug wurde vom Hohenstein Institut mit dem Siegel \u00bbHautfreundlich\u00ab und \u00bbAllergikerfreundlich\u00ab ausgezeichnet. (mit der Pr\u00fcfnummern HL 17.8.9.0040)", "Wessling \"kontrollierte Qualit\u00e4t\" mit Reg.Nr. 1018-CAL-002", "Von den Hohenstein Instituten gepr\u00fcft: HL 16.8.9.0004 \"HAUTFREUNDLICH; ALLERGIKERFREUNDLICH\"", "Von dem Institute Wessling wurde der Bezugsstoff der Bettdecken und Kopfkissen mit dem Siegel \u00bbMilben-Barriere & Baumwolle\u00ab ausgezeichnet. (Reg.Nr. 1016-CAL-006 \"Kontrolliere Qualit\u00e4t\" )", "Von den Hohenstein Instituten gepr\u00fcft \"Medizinisch getestet, Atmungsaktivit\u00e4t, Ma\u00dfhaltigkeit\" (Zertifikats Nr. HL 15.0.75964) Dieser Test bezieht sich auf das gesamte Produkt."], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["PREMIUM", "FIRST CLASS", "ANNABELLE", "Gro\u00dfe Auswahl", "VENEDIG"], "reference": ""}, {"name": "Daunenqualit\u00e4t", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["normal", "exzellent", "hoch"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Geburtstag", "Valentinstag", "Ostern", "Vatertag", "Muttertag"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2-tlg.", "4-tlg.", "1-tlg.", "1 oder 2-tlg.", "3-tlg."], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Spar-Set", "Set"], "recommendedValues": ["Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Qualit\u00e4tsstufe", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Classic", "Komfort", "Luxus", "Premium", "Basic"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)"], "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllung", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["70% Federn, 30% Daunen", "Mit F\u00fcllung", "85% Federn, 15% Daunen", "100% Polyester", "85% G\u00e4nsefedern, 15% G\u00e4nsedaunen"], "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllklasse nach DIN", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Klasse I nach DIN EN 12934", "Klasse II nach DIN EN 12934"], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["DOWNPASS - Der DOWNPASS ist ein Tierschutz- und R\u00fcckverfolgbarkeitsstandard f\u00fcr Daunen und Federn. Der DOWNPASS stellt sicher, dass ausschlie\u00dflich Daunen und Federn eingesetzt werden, die nicht von lebenden Tieren oder aus der Stopfleberproduktion gewonnen wurden. DOWNPASS-Produkte unterliegen strengen Qualit\u00e4tskontrollen durch anerkannte Pr\u00fcfinstitute.", "Hohenstein: Allergiker - Der Artikel wurde von den internationalen Forschungsinstituten Hohenstein gepr\u00fcft und mit dem Siegel \u00bbAllergikerfreundlich\u00ab ausgezeichnet.", "Hohenstein: Hautfreundlich - Der Artikel wurde von den internationalen Forschungsinstituten Hohenstein gepr\u00fcft und mit dem Siegel \u00bbHautfreundlich\u00ab ausgezeichnet.", "Wessling: Milbenbarriere & Baumwolle - Das Pr\u00fcfinstitut Wessling hat den Bezugsstoff der Bettdecken und Kopfkissen mit dem Siegel \u00bbMilben-Barriere & Baumwolle\u00ab ausgezeichnet.", "In Deutschland hergestellt (Rohstoffe & Endprodukt) - F\u00fcr dieses Produkt wurden zu 100% in Deutschland gewonnene Rohstoffe sowie Materialien eingesetzt und in Deutschland verarbeitet."], "reference": ""}, {"name": "Besondere Hinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Passend f\u00fcr Kissenbez\u00fcge in der Gr\u00f6\u00dfe 40x80 cm.", "Aufgrund der Besonderheit des TEMPUR\u00ae Materials, ben\u00f6tigen Sie eventuell eine gewisse Eingew\u00f6hnungszeit.", "Vorteile Schlafkissen: \"multi high\" - Die Kissen f\u00fcllen im Liegen den Bereich zwischen Schulter und Hals gut aus. Der Kopf wird weich gest\u00fctzt. Er bildet \u00fcber die Wirbels\u00e4ule bis hin zum Becken eine gerade Linie. - Die Wirbels\u00e4ule wird in der Seitenlage entlastet. Probleme in der unteren R\u00fcckenmuskulatur k\u00f6nnen minimiert werden. Eine leichtere Atmung ist auf der Seite liegend m\u00f6glich - Besonders empfehlenswert falls es mit klassischen Kissen zu Problemen im Bereich des Nacken bzw. der Schultern kommt. Schwere Atmung, st\u00f6rendes Schnarchen sowie Verspannungen k\u00f6nnen in der Seitenlage verhindert werden.", "Art.Nr. 15845432 = H\u00f6he 10 cm = Gr\u00f6\u00dfe M", "Bezug aus ganz edler Mako-Satin aus reiner Baumwolle, sanforisiert, wunderbar weicher Griff"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis R\u00fcckgabe", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Nichtgefallen beinhaltet die R\u00fcckgabe das Gesamtangebot inkl Gratisartikel."], "reference": ""}, {"name": "UVP-Information", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die angegebene UVP ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers f\u00fcr das Programm: Vital Plus", "Centa-Star Spezialkissen", "Die angegebene UVP ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers f\u00fcr das Programm: Famous", "Die angegebene UVP ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers Spessarttraum f\u00fcr das Programm: K\u00f6rperkontur Select", "Die angegebene UVP ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers f\u00fcr das Programm: Aqua Aktiv"], "reference": ""}, {"name": "Auszeichnungen", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["\u00d6ko-Test-Auszeichnung", "Downpass - Einfache Zertifizierung", "Hohenstein Institute", "WESSLING", "Verbrauchertest-Auszeichnung"], "recommendedValues": ["Haus & Garten Test", "Intertek", "Verbrauchertest-Auszeichnung", "Hohenstein Institute"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Qualit\u00e4t F\u00fcllung", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00dfe, neue Federn und Daunen", "wei\u00dfe, neue G\u00e4nsedaunen und -federn", "wei\u00dfe, neue G\u00e4nsefedern und -daunen", "wei\u00dfe, neue Daunen und Federn", "wei\u00dfe, neue Federn"], "reference": ""}, {"name": "Bezug", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["100% Baumwolle", "Baumwolle", "100% Polyester", "Polyester", "CoolTouch-Bezug"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Erf\u00fcllung Brennverhalten nach L\u00e4ndern", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Frankreich", "Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Gro\u00dfbritannien"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Spanisch (ES)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Tschechisch (CS)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Finnisch (FI)"], "reference": ""}, {"name": "Kernaufbau", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Federkern", "Schaumkern", "Viskoschaum", "Polyesterfaser", "Memory Foam"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Spanisch (ES)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "St\u00fctzkomfort", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mittel", "weich", "fest"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Spanisch (ES)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Chargennummer", "Kennnummer der Partie", "Seriennummer", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Modern Design", "klassisch", "Landhaus", "Vintage", "Lodge-Stil"], "recommendedValues": ["Modern Design", "klassisch", "Landhaus", "Vintage"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Schlafzimmer", "G\u00e4stezimmer", "Kinderzimmer"], "recommendedValues": ["Schlafzimmer", "Kinderzimmer"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Biozidproduktegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Biozidproduktegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Biozidproduktegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Herbstzeit", "Sommerzeit", "Fr\u00fchlingszeit", "Experten testen", "Kundenliebling"], "recommendedValues": ["Sommerzeit", "Weihnachten", "Kundenliebling"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "creme", "blau", "champagner", "bunt"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "ohne Verschluss"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Bezug: 100% Polyester. F\u00fcllung: 100% Polyester", "Bezug: 100% Baumwolle. F\u00fcllung: 100% Polyester", "Bezug: 100% Baumwolle", "Bezug: 100% Baumwolle. F\u00fcllung: 85% Federn, 15% Daunen", "Bezug: 100% Baumwolle. F\u00fcllung: 70% Federn, 30% Daunen"], "recommendedValues": ["Bezug: 100% Baumwolle"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["33", "47", "58", "37", "27", "28", "53", "32"], "reference": ""}, {"name": "Allergikerinformation", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Hausstauballergiker geeignet", "Hausstauballergiker geeignet (NOMITE)", "nicht Hausstauballergiker geeignet"], "recommendedValues": ["Hausstauballergiker geeignet", "Hausstauballergiker geeignet (NOMITE)"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["33", "57", "48", "37", "38", "53", "42", "32"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Inspiriert von aktuellen Wohntrends bietet myhome immer neue Ideen und vielf\u00e4ltige Einrichtungsprodukte mit Wohlf\u00fchlgarantie. Und das modern und stilvoll zu Top-Preisen.", "Markeninformationen_list", "Guido Maria Kretschmer Home & Living: Die Einrichtungskollektionen des Designers Guido Maria Kretschmer orientieren sich an den aktuellsten Laufsteg- und Living-Trends und vereinen Eleganz, Modernit\u00e4t und Nachhaltigkeit.", "Delavita verbindet stilvolles Einrichten mit Verl\u00e4sslichkeit, Komfort und Modernit\u00e4t. Angetrieben von dem Anspruch, das Zuhause als Lebensmittelpunkt zu bereichern und zu versch\u00f6nern, bietet die Marke alles, um sich rundherum wohlzuf\u00fchlen.", "OTTO products ist eine modern-minimalistische Marke, deren Produkte den Anspruch in sich tragen, zeitlos und langlebig sowie nat\u00fcrlich und nachhaltig zu sein. F\u00fcr OTTO products ist nicht die schnelle Umsetzung eines Trends bedeutend. Viel mehr z\u00e4hlen die Werte Best\u00e4ndigkeit, Fairness und Verantwortung - in den Produkten und deren Produktion."], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Jubil\u00e4umsedition", "hergestellt in Deutschland", "optimierte Klimafunktion durch L\u00fcftungsband", "f\u00fcr Allergiker geeignet", "mit GELTEX\u00ae Technologie"], "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllgewicht", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fl\u00e4chengewebe Bezug", "attributeGroup": "Bezug", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "g/m\u00b2", "unitDisplayName": "Gramm pro Quadratmeter", "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Raumgewicht (RG) Kissenkern", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["50 kg/m\u00b3", "45", "Visco-Kern (34 kg/m\u00b3); Visco-Einlage (36 kg/m\u00b3)", "40 kg/m\u00b3", "50"], "reference": ""}, {"name": "Material Bezug", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Baumwolle", "Kunstfaser", "Polyester", "Tencel\u00ae", "Naturfaser"], "recommendedValues": ["Tencel\u00ae", "Wolle", "Naturfaser", "Baumwolle", "Kunstfaser", "Leinen", "Seide", "Lyocell", "Schurwolle"], "reference": ""}, {"name": "Design", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "uni", "Biese", "Samtoptik", "gestreift"], "reference": ""}, {"name": "Motiv", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Karo", "Markenlogo", "Baustellen-Fahrzeug", "Gl\u00e4ser", "Prinzessinnen"], "reference": ""}, {"name": "Material F\u00fcllung", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Kunstfaser", "Entendaune/-feder", "G\u00e4nsedaune/-feder", "Schaumstoff", "Polyester"], "recommendedValues": ["Tencel\u00ae", "Kaschmir", "Naturfaser", "Baumwolle", "Maisvlies", "Tierhaar", "Latex", "G\u00e4nsedaune/-feder", "Kamel", "Wolle", "K\u00f6rner & Gr\u00e4ser", "Kunstfaser", "Leinen", "Kapok", "Seide", "Lyocell", "Schurwolle", "Schaumstoff", "Entendaune/-feder"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Pflegehinweis", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["60\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "trocknergeeignet", "40\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "95\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "Bezug bis 60\u00b0C Maschinenw\u00e4sche"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["1", "2", "3", "4"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:39:42.789Z"}