{"categoryGroup": "Kosmetikpinsel", "categories": ["Kosmetikpinsel-Set", "Zahnb\u00fcrstenpinsel", "Puderpinsel", "Kabuki-Pinsel", "Highlighterpinsel", "Rougepinsel", "Maskenpinsel", "Lidschattenpinsel", "Bronzerpinsel", "Eyelinerpinsel", "Concealerpinsel", "Augenbrauenpinsel", "Konturpinsel", "Lippenpinsel", "Nailart-Pinsel", "Foundationpinsel"], "variationThemes": ["Farbe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Anwendung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Mit dem Kabuki-Pinsel Produkt aufnehmen und d\u00fcnn in kreisenden Bewegungen im Gesicht auftragen.", "Zum Reinigen mit warmen Seifenwasser waschen, Pinselkopf neu formen und trocknen lassen", "Besonders geeignet sind die \u00bbGolden Queen\u00ab Kosmetikpinsel f\u00fcr das Auftragen von losen oder kompakten Konsistenzen. F\u00fcr eine maximale Langlebigkeit empfiehlt sich das Ausklopfen und regelm\u00e4\u00dfige Reinigen nach dem Gebrauch."], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["inkl. Pinseltasche", "mit Aufbewahrungstasche", "inkl. Pinselhalter", "mit Pinselhalter", "zzgl. Aufbewahrungstasche"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["vegan", "in XXL, vegan", "Make-Up Pinsel - einziehbarer Reise Schminkpinsel mit Deckel - Gesicht Kosmetikpinsel Reisepinsel - vegan hyperallergen", "Pinsel zum Auftragen von Gesichtscreme und Serum", "Pinsel zum Auftragen von Augencreme und Serum"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1x Lidschatten Pinsel", "Rouge Brush", "Face Definer Brush", "1x Foundation Pinsel", "Shading Eye Shadow Brush"], "reference": ""}, {"name": "Material Borsten", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Nuraihaar", "Synthetik", "Kunstfaser", "Echthaar", "Kokosfaser"], "reference": ""}, {"name": "Geeignet f\u00fcr", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Puder", "Lidschatten", "Highlighter", "Rouge", "Foundation"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "bunt", "ros\u00e9goldfarben", "beige", "schwarz"], "reference": ""}, {"name": "Material Griff", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holz", "Aluminium", "Bambus", "Silikon", "Gummi"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["vegan", "tierversuchsfrei", "glutenfrei", "frei von Parabenen", "frei von Mineral\u00f6l"], "reference": ""}, {"name": "Hinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["f\u00fcr Allergiker geeignet"], "reference": ""}, {"name": "Hauttypen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["alle Hauttypen", "\u00fcberempfindliche Haut", "Mischhaut", "sehr trockene Haut", "unreine Haut"], "reference": ""}, {"name": "Borstenform", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["abgerundet", "paddelf\u00f6rmig", "kegelf\u00f6rmig", "abgeschr\u00e4gt", "flach"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["abwaschbar mit milder Seifenlauge", "pflegeleicht", "trocken abwischbar", "feucht abwischbar"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:40:16.818Z"}