{"categoryGroup": "K\u00fchlgefrierkombinationen", "categories": ["K\u00fchl-/Gefrierkombination (K\u00fchlgefrierkombinationen)", "Side-by-Side (K\u00fchlgefrierkombinationen)", "Einbauk\u00fchlschrank (K\u00fchlgefrierkombinationen)", "K\u00fchlschrank (K\u00fchlgefrierkombinationen)", "Einbauk\u00fchlgefrierkombination (K\u00fchlgefrierkombinationen)", "French Door", "Multi Door", "Door-in-Door", "Top Freezer"], "variationThemes": ["Position T\u00fcranschlag", "Breite", "Festwasseranschluss n\u00f6tig", "H\u00f6he", "Farbe Front", "Tiefe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstellungsland", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Made in Germany", "Made in Norway", "Made in Austria", "Made in Europe", "Made in Italy"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Medikamenteneinnahme sollten Sie zuvor Ihren Arzt befragen.", "WARNUNG Lassen Sie ihr Kind nie unbeaufsichtigt.", "Achtung. Benutzung unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen.", "Dieses Produkt ist f\u00fcr ein Kind geeignet,das nicht selbstst\u00e4ndig sitzen,sich herum-drehen und sich nicht auf seine H\u00e4nde oder Knie hochstemmen kann. Maximales Gewicht des Kindes: 9 kg.", "Nicht aufgeblasene Ballons sind von Kindern fernzuhalten. Geplatzte Ballons sind unverz\u00fcglich zu entfernen."], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["FY310.4DFCXAA"], "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE", "LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["RCNE560E40ZXR", "NRK6202EW4", "RKGC 30085 RDA++AS", "KIF87PF30", "RKGC 30085 RDA++RT"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Standardflaschen (0,75 Liter)", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["iQ300", "iQ500", "6", "4", "2"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Gefrierf\u00e4cher mit Klappen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen Gefrierteil", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "recommendedValues": ["1", "2", "3", "4", "5", "6", "7", "8", "9"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Innenbeleuchtung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "blau", "warm-wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Zusatz Energieeffizienzklasse", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["sogar 10% sparsamer als der Grenzwert zu A+++", "sogar 40% sparsamer als der Grenzwert zu A+++", "sogar 60% sparsamer als der Grenzwert zu A+++", "sogar 20% sparsamer als der Grenzwert zu A+++", "sogar 30% sparsamer als der Grenzwert zu A+++"], "reference": ""}, {"name": "Weitere Vorteile", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["\u2022 Total No-Frost Technologie: Durch die spezielle Luftzirkulation verringert sich die Luftfeuchtigkeit im Gefrierraum und das Abtauen entf\u00e4llt.", "\u2022 No-Frost Technologie: Durch die spezielle Luftzirkulation verringert sich die Luftfeuchtigkeit im Gefrierraum und das Abtauen entf\u00e4llt.", "\u2022 FreshZone: Die FreshZone-Schublade erm\u00f6glicht einen konstanten Temperaturbereich zwischen 2\u00b0C und 5\u00b0C zur optimalen Lagerung von Obst und Gem\u00fcse.", "\u2022 Moist Balance Crisper\u2122: Die Wabenstruktur des Ablagefachs sammelt das aus dem Obst und Gem\u00fcse kondensierte Wasser und f\u00fchrt dies reguliert wieder zu, was zu einem optimalen Feuchtigkeitsgehalt der Lebensmittel und eine Verl\u00e4ngerung der Haltbarkeit f\u00fchrt.", "\u2022 Fresh Zone+: Mithilfe eines Reglers l\u00e4sst sich die Feuchtigkeit innerhalb des Obst und Gem\u00fcse-Fachs pr\u00e4zise steuern, was zu einem optimalen Feuchtigkeitsgehalt und eine Verl\u00e4ngerung der Haltbarkeit f\u00fchrt."], "reference": ""}, {"name": "Design", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Retro-Design"], "recommendedValues": ["Retro-Design"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Temperaturzonen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl offene Gefrierf\u00e4cher", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen Gefrierteil", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "recommendedValues": ["1", "2", "3", "4", "5", "6", "7", "8", "9"], "reference": ""}, {"name": "J\u00e4hrlicher Energieverbrauch", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kWh", "unitDisplayName": "Kilowatt-Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Energiekosten / Jahr", "attributeGroup": "Betriebskosten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u20ac", "unitDisplayName": "Euro", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nutzinhalt Gefrierteil netto", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Eisw\u00fcrfelschale", "3 x Eierablage, 1 x Eisw\u00fcrfelschale, 1 x Flaschenkamm in T\u00fcrabsteller", "3 x Eierablage, 1 x Eisw\u00fcrfelschale", "1 Eiertablett, 1 Eisw\u00fcrfelbeh\u00e4lter", "Eierablage, Eisw\u00fcrfelschale"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Rauminhalte der Tiefk\u00fchlf\u00e4cher", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischenh\u00f6he minimal", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischentiefe", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Men\u00fcf\u00fchrung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Hinweise", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kalkuliert mit Energiekosten von 0,30 \u20ac f\u00fcr die kWh Strom. Die Basis ist der gewichtete Energieverbrauch pro Jahr lt. Energielabel.", "Dieses Ger\u00e4t ist ausschlie\u00dflich zur Lagerung von Wein bestimmt.", "Wird die T\u00fcr bei Smeg Ger\u00e4ten Richtung Wand ge\u00f6ffnet,ist ein zus\u00e4tzlicher Abstand notwendig,da diese sonst nicht vollst\u00e4ndig ge\u00f6ffnet werden kann. Bitte Skizze in der Bildgalerie beachten. Bei Fragen helfen unsere Kollegen aus der Fachberatung gerne weiter.", "Wird die T\u00fcr bei Smeg Ger\u00e4ten Richtung Wand ge\u00f6ffnet ist ein zus\u00e4tzlicher Mindestabstand von 16,3 cm notwendig."], "reference": ""}, {"name": "Moist Balance Crisper\u2122", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["In der geriffelten Abdeckung oberhalb des Fachs wird \u00fcberfl\u00fcssige Feuchtigkeit aus Obst und Gem\u00fcse aufgenommen und dann gezielt wieder an die Lebensmittel abgegeben. Das sorgt,je nach Lebensmittel,f\u00fcr eine Verl\u00e4ngerung der Lagerzeit um bis zu 4 Tage."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Montageart T\u00fcr", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Festt\u00fcr", "Schleppt\u00fcr", "Auszugswagen"], "recommendedValues": ["Festt\u00fcr", "Schleppt\u00fcr"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Set bestehend aus", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["-", "Gefrierschrank GS36NAXEP und K\u00fchlschrank KS36VAXEP", "KS8368IDP + GS7363IEP + Z36AL00", "Gefrierschrank GSN36AIEP und K\u00fchlschrank KSV36AIDP", "Gefrierschrank GSN36VLFP und K\u00fchlschrank KSV36VLEP"], "reference": ""}, {"name": "T\u00fcrma\u00dfe H/B K\u00fchlteil", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["97 / 55,7", "101,6 / 55,8", "99,8 / 54,1", "101,2 / 54,1", "90,3 / 55,8"], "reference": ""}, {"name": "Material T\u00fcr", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "Metall", "Glas", "Kunststoff", "Sicherheitsglas"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Gefrierverm\u00f6gen in 24 Stunden", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "T\u00fcrma\u00dfe H/B Gefrierteil", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kein Warnsignal", "Fehlfunktion", "63 / 55,7", "55,7 / 54,1", "69,4 / 54,1"], "reference": ""}, {"name": "Nischenbreite maximal", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischenbreite minimal", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischenh\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Testsiegel", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ETM Testmagazin", "StiWa", "Haus & Garten"], "reference": ""}, {"name": "Position T\u00fcranschlag", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Rechtsanschlag", "Linksanschlag"], "reference": ""}, {"name": "Absicherung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "A", "unitDisplayName": "Ampere", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite mit Verpackung", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he mit Verpackung", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Festwasseranschluss n\u00f6tig", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja"], "recommendedValues": ["ja"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl h\u00f6henverstellbare Ablagefl\u00e4chen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["A+++ bis D"], "reference": ""}, {"name": "Nutzinhalt der weiteren Frische-Zone", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Temperaturbereich je Zone", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["54,5", "65", "65,5", "72", "54,9"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lagerzeit bei St\u00f6rung", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["No Frost", "Energieeffizienzklasse: A++, 177,2 cm hoch", "Door-in-Door", "Energieeffizienzklasse: A++", "Energieeffizienzklasse: A++, 144,6 cm hoch"], "reference": ""}, {"name": "Bestellhinweis", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie vor einer Bestellung die Verpackungsma\u00dfe des Ger\u00e4tes und ob dieses bis zum Aufstellort transportiert werden kann. Bei Fragen wenden Sie sich gerne an unsere Produktberatung."], "reference": ""}, {"name": "Modellserie", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["iQ500", "iQ300", "RS8000", "6", "iQ700"], "reference": ""}, {"name": "Art Bedienung", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Touch-Bedienung", "Drehregler", "Sensortasten", "Drucktasten", "Fernbedienung"], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["220-240", "230", "230-240"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "T\u00fcranschlag wechselbar", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein", "ja, Service des Herstellers, kostenpflichtig"], "reference": ""}, {"name": "Warnsignal", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["T\u00fcr offen", "kein Warnsignal", "Fehlfunktion"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe mit Verpackung", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Energieeffizienzklasse", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "FILTER"], "relatedMediaAssets": ["PRODUCT_DATASHEET", "ENERGY_EFFICIENCY_LABEL"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl K\u00fchlschubladen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["2", "1", "3", "2 Frischezonen", "4"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Ablagefl\u00e4chen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["4", "3", "5", "6", "2"], "reference": ""}, {"name": "Luftschallemissionen", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "dB(A)", "unitDisplayName": "Dezibel (A-Bewertung)", "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Innenbeleuchtung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["LED-Innenbeleuchtung", "Innenbeleuchtung", "LCD-Innenbeleuchtung"], "reference": ""}, {"name": "Art Warnsignal", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["akustisch", "optisch"], "reference": ""}, {"name": "Zusatzfunktionen Gefrierteil", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen Gefrierteil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Schnellgefrierfunktion"], "recommendedValues": ["Schnellgefrierfunktion"], "reference": ""}, {"name": "Display mit Temperaturanzeige", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["kein Display", "au\u00dfen liegend", "innen liegend", "auf der T\u00fcr", "au\u00dfen"], "recommendedValues": ["au\u00dfen liegend", "au\u00dfen", "auf der T\u00fcr"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Skala Energieeffizienzklasse (Ende)", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "UNDEFINED"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Skala Energieeffizienzklasse (Start)", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "UNDEFINED"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anschlusswert", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Ablagen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Sicherheitsglas", "Glas", "Kunststoff", "Holz", "Edelstahl"], "reference": ""}, {"name": "Frischezonen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["1 Gem\u00fcseschublade", "2 Gem\u00fcseschubladen", "FreshZone", "1 Frischeschublade", "0\u00b0C-Zone"], "recommendedValues": ["1 Frischeschublade", "hyperFresh plus", "hyperFresh 0\u00b0C", "Bio Fresh", "FreshZone", "VitaFresh plus", "CrispZone", "0\u00b0C-Zone", "Chrisper Box", "Chiller Box", "VitaFresh", "Cool Care Zone", "2 Frischeschubladen", "hyperFresh premium 0\u00b0C", "ChillCase", "1 Gem\u00fcseschublade", "Fresh Balancer", "Fresh Converter", "VitaFresh 0\u00b0C", "VitaFresh pro 0\u00b0C", "Moist Balance Crisper Box", "hyperFresh", "Gourmet Fresh Box", "ProFresh"], "reference": ""}, {"name": "Frostfrei", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["ja, NoFrost im Gefrierteil", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Rauminhalte der K\u00fchlf\u00e4cher", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Gefrierschubladen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen Gefrierteil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["3", "2", "2 + Bigbox", "1 + Bigbox", "4"], "recommendedValues": ["1 + Bigbox", "4 + Bigbox", "3 + Bigbox", "7 + Bigbox", "1", "2", "3", "4", "5", "6", "6 + Bigbox", "7", "8", "8 + Bigbox", "2 + Bigbox", "9", "9 + Bigbox", "5 + Bigbox"], "reference": ""}, {"name": "Einbauart", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["freistehend", "integrierbar", "unterbauf\u00e4hig", "dekorf\u00e4hig"], "recommendedValues": ["unterbauf\u00e4hig", "dekorf\u00e4hig"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Front", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "edelstahlfarben", "edelstahl optik", "edelstahl", "schwarz"], "reference": ""}, {"name": "Zusatzfunktionen K\u00fchlteil", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Abtauautomatik", "Schnellk\u00fchlfunktion", "Umluftk\u00fchlung", "Twin Cooling+\u2122", "Geruchsfilter"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl T\u00fcrablagen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["3", "4", "5", "6", "2"], "reference": ""}, {"name": "Sternekennzeichnung", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["4 Sterne", "3 Sterne", "1 Stern", "2 Sterne"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Seitenteile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "silberfarben", "edelstahlfarben", "schwarz", "grau"], "reference": ""}, {"name": "Abtauverfahren", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["elektrisch", "manuell"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Klimaklasse", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["SN-T", "ST", "N", "SN", "T"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Ablagen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["verstellbar", "herausnehmbar", "ausziehbar", "kugelgelagert"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Altersempfehlung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["ab 15 Jahren", "ab 11 Jahren", "ab 6 Monaten", "ab 12 Monaten", "ab 13 Jahren", "ab 10 Jahren", "ab 12 Jahren", "ab 14 Jahren", "ab 16 Jahren", "f\u00fcr Erwachsene", "ab 17 Jahren", "ab 18 Jahren", "ab 18 Monaten", "ab 3 Monaten", "ab 4 Jahren", "ab 9 Monaten", "ab 3 Jahren", "Es liegt keine Altersempfehlung vor", "ab 5 Jahren", "ab 2 Jahren", "ab 6 Jahren", "ab 7 Jahren", "ab 8 Jahren", "ab 9 Jahren", "ab Geburt"], "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["4-Sterne-Gefrierfach", "NoFrost", "Abtauautomatik", "LED-Innenbeleuchtung", "multiAirflow-System"], "recommendedValues": ["Ultimate NoFrost", "NoFrost Plus", "No-Frost Technologie", "Total NoFrost von LG", "interner Wassertank", "NoFrost", "Total No-Frost Technologie", "NoFrost von Beko"], "reference": ""}, {"name": "Nutzinhalt K\u00fchlteil netto", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zusatzausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["h\u00f6henverstellbare F\u00fc\u00dfe", "Flaschenregal", "Wasserspender", "Kindersicherung", "Eisbereiter"], "recommendedValues": ["Wasserspender", "Barfach", "Flaschenregal", "appf\u00e4hig", "Eisbereiter"], "reference": ""}, {"name": "Betriebsger\u00e4usch in dB(A) re 1 pW", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "dB", "unitDisplayName": "Dezibel", "featureRelevance": ["TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["44", "45", "49", "50", "40", "30", "41", "31"], "reference": ""}, {"name": "Art Temperaturanzeige", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["digital", "analog"], "reference": ""}, {"name": "Hinweise Betriebskosten", "attributeGroup": "Betriebskosten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kalkuliert mit Energiekosten von 0,30 \u20ac f\u00fcr die kWh Strom. Die Basis ist der gewichtete Energieverbrauch pro Jahr lt. Energielabel."], "reference": ""}, {"name": "Nutzinhalt der 0\u00b0C-Zone", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-04T03:41:16.358Z"}