{"categoryGroup": "K\u00fchlschr\u00e4nke", "categories": ["K\u00fchlschrank (K\u00fchlschr\u00e4nke)", "Table Top K\u00fchlschrank", "Getr\u00e4nkek\u00fchlschrank", "K\u00fchl-/Gefrierkombination (K\u00fchlschr\u00e4nke)", "Vollraumk\u00fchlschrank", "Einbauk\u00fchlgefrierkombination (K\u00fchlschr\u00e4nke)", "Einbauk\u00fchlschrank (K\u00fchlschr\u00e4nke)", "Side-by-Side (K\u00fchlschr\u00e4nke)"], "variationThemes": ["Position T\u00fcranschlag", "Breite", "Farbe Front", "Festwasseranschluss n\u00f6tig", "H\u00f6he", "Tiefe"], "attributes": [{"name": "Anzahl Standardflaschen (0,75 Liter)", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl offene Gefrierf\u00e4cher", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen Gefrierteil", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "recommendedValues": ["1", "2", "3", "4", "5", "6", "7", "8", "9"], "reference": ""}, {"name": "Breite Dekorplatte K\u00fchlteil", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Design", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Retro-Design"], "recommendedValues": ["Retro-Design"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Innenbeleuchtung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["blau", "wei\u00df", "warm-wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Herstellungsland", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Made in Germany", "Made in Norway", "Made in Austria", "Made in Europe", "Made in Italy"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Dekorplatte K\u00fchlteil", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nutzinhalt der weiteren Frische-Zone", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["A+++ bis D"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Temperaturbereich je Zone", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["0\u00b0C bis 10\u00b0C", "54,5", "+7 \u00b0C bis +18 \u00b0C und +10 \u00b0C bis +18 \u00b0C", "55", "54,9"], "reference": ""}, {"name": "T\u00fcrma\u00dfe H/B Gefrierteil", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kein Warnsignal", "Fehlfunktion", "154,8 / 55,8", "30,6/54,1", "121,6 / 56"], "reference": ""}, {"name": "T\u00fcrma\u00dfe H/B K\u00fchlteil", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["119,1/55,8", "136,8/55,8", "87,4/54,1", "99,1/55,8", "84,4/55,8"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Medikamenteneinnahme sollten Sie zuvor Ihren Arzt befragen.", "WARNUNG Lassen Sie ihr Kind nie unbeaufsichtigt.", "Achtung. Benutzung unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen.", "Dieses Produkt ist f\u00fcr ein Kind geeignet,das nicht selbstst\u00e4ndig sitzen,sich herum-drehen und sich nicht auf seine H\u00e4nde oder Knie hochstemmen kann. Maximales Gewicht des Kindes: 9 kg.", "Nicht aufgeblasene Ballons sind von Kindern fernzuhalten. Geplatzte Ballons sind unverz\u00fcglich zu entfernen."], "reference": ""}, {"name": "Weitere Vorteile", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["\u2022 Abtauautomatik: Im K\u00fchlbereich werden Reif und Eis automatisch abgetaut, das Tauwasser wird in einer Tauwasserschale gesammelt und durch die W\u00e4rme des Motors verdunstet.", "\u2022 FreshZone: Die FreshZone-Schublade erm\u00f6glicht einen konstanten Temperaturbereich zwischen 2\u00b0C und 5\u00b0C zur optimalen Lagerung von Obst und Gem\u00fcse.", "\u2022 Glasablagen aus Sicherheitsglas: Dieser K\u00fchlschrank hat Ablagen aus stabilem Sicherheitsglas, auf dem selbst schwerste Produkte gelagert werden k\u00f6nnen.", "\u2022 Superk\u00fchlfunktion: Zuschaltbare Schnellk\u00fchlung f\u00fcr den K\u00fchlbereich.", "\u2022 ProFresh: Durch eine permanente \u00dcberpr\u00fcfung der Temperatur durch Sensoren wird die Temperatur im K\u00fchlbereich deutlich schneller wieder hergestellt."], "reference": ""}, {"name": "Energiekosten / Jahr", "attributeGroup": "Betriebskosten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\u20ac", "unitDisplayName": "Euro", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["933017060", "933019070"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Gefrierschubladen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen Gefrierteil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1", "2", "1 + Bigbox", "4 + Bigbox", "3 + Bigbox"], "recommendedValues": ["1 + Bigbox", "4 + Bigbox", "3 + Bigbox", "7 + Bigbox", "1", "2", "3", "4", "5", "6", "6 + Bigbox", "7", "8", "8 + Bigbox", "2 + Bigbox", "9", "9 + Bigbox", "5 + Bigbox"], "reference": ""}, {"name": "Modellserie", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["iQ500", "6", "iQ700", "Santo", "2"], "reference": ""}, {"name": "Nutzinhalt der 0\u00b0C-Zone", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material T\u00fcr", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "Glas", "Kunststoff", "Doppelglas", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Festwasseranschluss n\u00f6tig", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja"], "recommendedValues": ["ja"], "reference": ""}, {"name": "Rauminhalte der K\u00fchlf\u00e4cher", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Gefrierf\u00e4cher mit Klappen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen Gefrierteil", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "recommendedValues": ["1", "2", "3", "4", "5", "6", "7", "8", "9"], "reference": ""}, {"name": "Lagerzeit bei St\u00f6rung", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Englisch (EN)", "Portugiesisch (PT)"], "reference": ""}, {"name": "Sternekennzeichnung", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["4 Sterne", "3 Sterne", "1 Stern", "2 Sterne"], "reference": ""}, {"name": "Gefrierverm\u00f6gen in 24 Stunden", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nutzinhalt K\u00fchlteil netto", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Rauminhalte der Tiefk\u00fchlf\u00e4cher", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Temperaturanzeige", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["digital", "analog"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Temperaturzonen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nutzinhalt Gefrierteil netto", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Eierablage", "3 x Eierablage", "1 x Eierablage", "2 x Eierablage", "Dekorrahmen"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "J\u00e4hrlicher Energieverbrauch", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kWh", "unitDisplayName": "Kilowatt-Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Position T\u00fcranschlag", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Rechtsanschlag", "Linksanschlag"], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["220-240", "230", "230-240", "220"], "reference": ""}, {"name": "Nischenh\u00f6he minimal", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischentiefe", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Absicherung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "A", "unitDisplayName": "Ampere", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["integrierbar", "mit **** - Gefrierfach", "mit Schleppt\u00fcr - Technik", "Energieklasse A++, 122,1 cm hoch", "Energieklasse A++, 102,1 cm hoch, integrierbar"], "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE", "LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["KUR15A60", "KU15RA60", "SC-130RG", "KU15LA60", "KI22LAF30"], "reference": ""}, {"name": "Abtauverfahren", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["elektrisch", "manuell"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl K\u00fchlschubladen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["1", "2", "1 Frischezone", "3", "2 Frischezonen"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl h\u00f6henverstellbare Ablagefl\u00e4chen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Luftschallemissionen", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "dB(A)", "unitDisplayName": "Dezibel (A-Bewertung)", "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Warnsignal", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["akustisch", "optisch"], "reference": ""}, {"name": "Nischenbreite maximal", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischenbreite minimal", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischenh\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Ablagen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Sicherheitsglas", "Glas", "Gitter", "Holz", "Edelstahl"], "reference": ""}, {"name": "Montageart T\u00fcr", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Festt\u00fcr", "Schleppt\u00fcr"], "recommendedValues": ["Festt\u00fcr", "Schleppt\u00fcr"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "T\u00fcranschlag wechselbar", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein", "ja, Service des Herstellers, kostenpflichtig"], "reference": ""}, {"name": "Warnsignal", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["kein Warnsignal", "T\u00fcr offen", "Fehlfunktion"], "reference": ""}, {"name": "Zusatzfunktionen K\u00fchlteil", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Abtauautomatik", "Schnellk\u00fchlfunktion", "superCooling", "Umluftk\u00fchlung", "EcoMode-Programm"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl T\u00fcrablagen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["3", "4", "5", "2", "6"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Seitenteile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "schwarz", "silberfarben", "edelstahlfarben", "rot"], "reference": ""}, {"name": "Klimaklasse", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["ST", "SN", "N", "SN-T", "T"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Ablagen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["verstellbar", "herausnehmbar", "ausziehbar", "kugelgelagert"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Ablagefl\u00e4chen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["3", "4", "5", "2", "6"], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Abtauautomatik", "LED-Innenbeleuchtung", "Sicherheitsglas", "4-Sterne-Gefrierfach", "varioShelf"], "recommendedValues": ["Ultimate NoFrost", "Total NoFrost von LG", "interner Wassertank", "NoFrost", "Total No-Frost Technologie", "NoFrost von Beko"], "reference": ""}, {"name": "Art Innenbeleuchtung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["LED-Innenbeleuchtung", "Innenbeleuchtung", "keine Innenbeleuchtung", "LCD-Innenbeleuchtung"], "reference": ""}, {"name": "Zusatzausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["h\u00f6henverstellbare F\u00fc\u00dfe", "Flaschenregal", "Kindersicherung", "Teleskopauszug", "geteilte Glasplatte"], "recommendedValues": ["Wasserspender", "Barfach", "Flaschenregal", "appf\u00e4hig", "Eisbereiter"], "reference": ""}, {"name": "Betriebsger\u00e4usch in dB(A) re 1 pW", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "dB", "unitDisplayName": "Dezibel", "featureRelevance": ["TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["44", "45", "49", "50", "40", "30", "41", "31"], "reference": ""}, {"name": "Display mit Temperaturanzeige", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["kein Display", "innen liegend", "auf der T\u00fcr", "au\u00dfen liegend", "au\u00dfen"], "recommendedValues": ["au\u00dfen liegend", "au\u00dfen", "auf der T\u00fcr"], "reference": ""}, {"name": "Hinweise Betriebskosten", "attributeGroup": "Betriebskosten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kalkuliert mit Energiekosten von 0,30 \u20ac f\u00fcr die kWh Strom. Die Basis ist der gewichtete Energieverbrauch pro Jahr lt. Energielabel."], "reference": ""}, {"name": "Anschlusswert", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Frischezonen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen K\u00fchlteil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["1 Gem\u00fcseschublade", "2 Gem\u00fcseschubladen", "hyperFresh plus", "1 Frischeschublade", "VitaFresh plus"], "recommendedValues": ["1 Frischeschublade", "hyperFresh plus", "hyperFresh 0\u00b0C", "Bio Fresh", "FreshZone", "VitaFresh plus", "CrispZone", "0\u00b0C-Zone", "Chrisper Box", "Chiller Box", "VitaFresh", "Cool Care Zone", "2 Frischeschubladen", "hyperFresh premium 0\u00b0C", "ChillCase", "1 Gem\u00fcseschublade", "Fresh Balancer", "Fresh Converter", "VitaFresh 0\u00b0C", "VitaFresh pro 0\u00b0C", "Moist Balance Crisper Box", "hyperFresh", "Gourmet Fresh Box", "ProFresh"], "reference": ""}, {"name": "Frostfrei", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja, NoFrost im Gefrierteil"], "reference": ""}, {"name": "Art Bedienung", "attributeGroup": "Ausstattung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Touch-Bedienung", "Drehregler", "Drucktasten", "Sensortasten", "Kippschalter"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Men\u00fcf\u00fchrung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Zusatzfunktionen Gefrierteil", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen Gefrierteil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Schnellgefrierfunktion"], "recommendedValues": ["Schnellgefrierfunktion"], "reference": ""}, {"name": "Hinweise", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wird die T\u00fcr bei Smeg Ger\u00e4ten Richtung Wand ge\u00f6ffnet,ist ein zus\u00e4tzlicher Abstand notwendig,da diese sonst nicht vollst\u00e4ndig ge\u00f6ffnet werden kann. Bitte Skizze in der Bildgalerie beachten. Bei Fragen helfen unsere Kollegen aus der Fachberatung gerne weiter.", "Dieses Ger\u00e4t ist ausschlie\u00dflich zur Lagerung von Wein bestimmt."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Testsiegel", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["StiWa", "ETM Testmagazin", "Haus & Garten"], "reference": ""}, {"name": "Einbauart", "attributeGroup": "Informationen zum Einbau", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["integrierbar", "freistehend", "unterbauf\u00e4hig", "dekorf\u00e4hig"], "recommendedValues": ["unterbauf\u00e4hig"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Front", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "edelstahlfarben", "schwarz", "rot", "silberfarben"], "reference": ""}, {"name": "Energieeffizienzklasse", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "FILTER"], "relatedMediaAssets": ["PRODUCT_DATASHEET", "ENERGY_EFFICIENCY_LABEL"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Skala Energieeffizienzklasse (Ende)", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "UNDEFINED"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Skala Energieeffizienzklasse (Start)", "attributeGroup": "Leistung & Verbrauch", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["LEGAL", "UNDEFINED"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-04T02:40:00.617Z"}