{"categoryGroup": "Lattenroste", "categories": ["Teiltellerlattenrost", "Rollrost", "Lattenrost", "Tellerlattenrost"], "variationThemes": ["L\u00e4nge", "Breite", "Verstellbarkeit Fu\u00dfteil", "Verstellbarkeit Kopfteil", "Max. Belastbarkeit", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Kabell\u00e4nge Fernbedienung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "UVP-Information", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die angegebene UVP, ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers BECO Mega NV.", "Unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers f\u00fcr BECO Comfot K Gasdruckfeder"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Spar-Set"], "recommendedValues": ["Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2-tlg.", "4-tlg.", "1-tlg.", "1 oder 2-tlg.", "3-tlg."], "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge zwischen Motor und Steckdose", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Mindestens ben\u00f6tigte Einlegetiefe (abh\u00e4ngig von Matratzenh\u00f6he)", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Stromanschluss", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Max. Leistungsaufnahme", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kundenliebling", "getestete Qualit\u00e4t", "Experten testen", "erste eigene Wohnung", "Fr\u00fchlingszeit"], "recommendedValues": ["Weihnachten", "Kundenliebling"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)", "Schutzkontaktstecker (Typ EF-CEE 7/7)", "kein Netzanschluss vorhanden"], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Doppelleisten zur H\u00e4rtegradregulierung - Dieser Lattenrost erm\u00f6glicht es, individuelle Einstellungen vorzunehmen: Seitenschl\u00e4fer stellen sich eine weiche Schulterzone ein, Bauchschl\u00e4fer eine st\u00e4rkere St\u00fctzfunktion, damit die Wirbels\u00e4ule nicht \u00bbdurchh\u00e4ngt\u00ab. Je mehr Doppelleisten, desto genauer und besser kann die Einstellung erfolgen.", "Die Kappen sind holm\u00fcberdeckend gelagert. Sie bieten einen besseren Komfort, da sie eine h\u00f6here Federung zulassen. Die Matratze ist komplett bis zum Rand hin unterfedert - liegen zwei Lattenroste nebeneinander, entsteht somit keine Besucherritze.", "Goldenes M - Das \u00bbGoldene M\u00ab ist ein Qualit\u00e4tssiegel der Deutschen G\u00fctegemeinschaft M\u00f6bel e. V. (DGM), ein Zusammenschluss aus Herstellern, Verb\u00e4nden und Instituten, u. a. dem T\u00dcV Rheinland. Dieses Siegel steht f\u00fcr Qualit\u00e4t made in Germany und f\u00fcr das Thema \u00bbgesundes Wohnen\u00ab. Getestet werden die Produkte auf Stabilit\u00e4t, Haltbarkeit und auf die Einhaltung der Richtwerte gesundheitssch\u00e4dlicher Stoffe. Es ist das einzige in Deutschland anerkannte G\u00fctezeichen f\u00fcr M\u00f6bel, Federkernmatratzen sowie Poly\u00e4therschaum-Matratzen.", "Von Verbrauchern getestet, 4,5-Sterne-Bewertung - Die mit diesem Pr\u00fcfsiegel ausgezeichneten Produkte wurden in der Praxis von Verbrauchern selbst getestet und stehen f\u00fcr eine ehrliche Einsch\u00e4tzung aufgrund eigener Erfahrungen.", "Netzfreischaltung - Das Schaltnetzteil am Netzstecker ist zur Vermeidung von Elektrosmog darauf ausgelegt, elektromagnetische Wechselfelder auf ein Minimum zu reduzieren. Die noch vorhandene Kleinspannung versorgt den Funkempf\u00e4nger und h\u00e4lt somit den Funkkontakt aufrecht."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Englisch (EN)", "Polnisch (PL)"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Auszeichnungen", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["T\u00dcV/GS", "BECO Gepr\u00fcfte Qualit\u00e4t", "Hohenstein Institute", "Zentrum f\u00fcr Pr\u00e4ventivmedizin Bad Kissingen", "T\u00dcV S\u00fcd"], "recommendedValues": ["Downpass - Einfache Zertifizierung", "T\u00dcV Nord", "Intertek", "Verbrauchertest-Auszeichnung", "Zentrum f\u00fcr Pr\u00e4ventivmedizin Bad Kissingen", "Downpass - Zusatzzertifikation bis zur Elterntierfarm", "LGA", "T\u00dcV S\u00fcd", "BECO Gepr\u00fcfte Qualit\u00e4t", "\u00d6ko-Test-Auszeichnung", "Kundentest-Auszeichnung", "WESSLING", "Haus & Garten Test", "T\u00dcV/GS", "Hohenstein Institute", "ECARF", "Stiftung Warentest"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["mit H\u00e4rteverstellung", "\u00d6ko-Lattenrost aus Deutschland", "Perfekte K\u00f6rperanpassung, Druckentlastung und ein ideales Bettklima", "7 Zonen, ideal f\u00fcr Doppelbetten", "Made in Germany"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Leisten", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["22", "23", "24", "25", "26", "27", "28", "29", "30", "31", "10", "32", "11", "33", "12", "34", "13", "35", "14", "36", "15", "37", "16", "38", "17", "39", "18", "19", "7", "8", "9", "40", "41", "20", "21"], "reference": ""}, {"name": "Anordnung Leisten", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["holmaufliegend", "innen liegend", "holm\u00fcberdeckend"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Motoren", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Funktion Bettkasten", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["nach links zu \u00f6ffnen", "nach rechts zu \u00f6ffnen"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung Lattenrost", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Mittelgurt", "Notabsenkung", "Memory Funktion", "Netzfreischaltung"], "reference": ""}, {"name": "Regulierung H\u00e4rtegrad", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["6-fach", "5-fach", "9-fach", "4-fach", "12-fach"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Englisch (EN)", "Polnisch (PL)"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Hinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wenn ein Bettgestell eine quer verlaufende Lattung zur Lattenrostauflage hat, ist ein Einsatz eines elektr. Lattenrostes nicht m\u00f6glich.", "Der Lattenrost sollte ca. 4 cm niedriger sein als die Einlasstiefe des Bettes, damit die Matratze in den Bettrahmen eingefasst ist.", "Bitte beachten Sie, dass es sich um ein Rollrost ohne Rahmen handelt. Die Leisten des Rollrostes m\u00fcssen mit den seitlichen Aufnahmeleisten des Bettrahmens verschraubt werden.", "Die Leistenfarben k\u00f6nnen von der Abbildung abweichen!", "Leistenanzahl (St\u00fcck): 28 (bezogen auf die L\u00e4nge von 200 cm)."], "reference": ""}, {"name": "Ben\u00f6tigte Bodenfreiheit", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["STANDARD FLEX K", "STAPELLIEGE", "MEDISTAR", "COMFORT-LUX", "MEGA LR-NV"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["220", "210", "200", "190"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["100", "90", "80", "70", "140", "120"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Tellermodule", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Liegezonen", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geeignet f\u00fcr", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Komfortschaummatratze", "Kaltschaummatratze", "Federkernmatratze", "Gelschaummatratze", "Latexmatratze"], "reference": ""}, {"name": "Material Rahmen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Birkenschichtholz", "Buchenschichtholz", "Buchenholz", "Buchenmassivholz", "Fiberglas\u00ae"], "recommendedValues": ["Buchenschichtholz", "Birkenschichtholz", "Buchenholz", "Fiberglas\u00ae"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Schlafzimmer", "G\u00e4stezimmer", "Kinderzimmer"], "recommendedValues": ["Schlafzimmer"], "reference": ""}, {"name": "Material Kappen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kautschuk", "Kunststoff", "Gummi", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Art des Lattenrosts", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Mehrzonenrahmen", "Motorrahmen", "Tellerrahmen"], "reference": ""}, {"name": "Hinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Wir raten Ihnen, bei einem Matratzenwechsel auch ein neues Lattenrost zu verwenden. Bevor Sie Ihre Bestellung aufgeben, sollten Sie unbedingt die Innenma\u00dfe des Bettgestells ausmessen. Bitte beachten Sie, dass Sie f\u00fcr das Bettenma\u00df 160/200 cm = 2x 80/200 cm, f\u00fcr das Ma\u00df 180/200 cm = 2x 90/200 cm und f\u00fcr das Ma\u00df 200/200 cm = 2x 100/200 cm Lattenroste bestellen. Bei den Gr\u00f6\u00dfen 80/190 cm und 90/190 cm handelt es sich um Sondergr\u00f6\u00dfen, bitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie noch einmal die Ma\u00dfe Ihres Bettes. Empfehlenswert ist ein Lattenrost aus mindestens 28 Leisten (bei 200 cm L\u00e4nge).", "Bedienerhinweis f\u00fcr H\u00e4rtegradregler, als PDF-Datei zum Download.", "Bedienerhinweis f\u00fcr H\u00e4rtegradregler,als PDF-Datei zum Download.", "Wir raten Ihnen,bei einem Matratzenwechsel auch ein neues Lattenrost zu verwenden. Bevor Sie Ihre Bestellung aufgeben,sollten Sie unbedingt die Innenma\u00dfe des Bettgestells ausmessen. Bitte beachten Sie,dass Sie f\u00fcr das Bettenma\u00df 160/200 cm = 2x 80/200 cm,f\u00fcr das Ma\u00df 180/200 cm = 2x 90/200 cm und f\u00fcr das Ma\u00df 200/200 cm = 2x 100/200 cm Lattenroste bestellen. Bei den Gr\u00f6\u00dfen 80/190 cm und 90/190 cm handelt es sich um Sondergr\u00f6\u00dfen,bitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie noch einmal die Ma\u00dfe Ihres Bettes. Empfehlenswert ist ein Lattenrost aus mindestens 28 Leisten (bei 200 cm L\u00e4nge). Bedienerhinweis f\u00fcr H\u00e4rtegradregler,als PDF-Datei zum Download."], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Gesamth\u00f6he", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Der Lattenrost sollte ca. 4 cm niedriger sein als die Einlasstiefe des Bettes, damit die Matratze in den Bettrahmen eingefasst ist."], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung Rahmen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["naturbelassen", "foliert", "mehrfach furniert", "furniert", "eingef\u00e4rbter Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Fu\u00dfteil", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["nicht verstellbar", "manuell verstellbar", "motorisch verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Kopfteil", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["nicht verstellbar", "manuell verstellbar", "motorisch verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung Leisten", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["foliert", "naturbelassen", "mehrfach furniert", "furniert", "eingef\u00e4rbter Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Qualit\u00e4tsstufe", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Komfort", "Luxus", "First Class", "Premium", "Basic"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#006522 Hilding Sweden", "Mueller Stapelliege", "MS#012672 Schlaraffia", "MS#008051 Beco", "MS#007581 Beco"], "reference": ""}, {"name": "Max. Belastbarkeit", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["190", "170", "120"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["2", "3", "4"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Biozidproduktegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Biozidproduktegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Biozidproduktegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Typennummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["SMALL LIVING auf engstem Raum - Nicht nur New York oder London, auch in M\u00fcnchen, Freiburg und Berlin wird Wohnraum immer knapper und teurer. Mieten von 15 oder gar 20 Euro je Quadratmeter sind inzwischen l\u00e4ngst keine Seltenheit mehr. Kein Wunder, dass viele Menschen nach kleineren Wohnungen suchen und dass kompaktes Wohnen in so genannten Mikro-Appartements nicht nur bei Student*innen voll im Trend liegt. Viele dieser neuen Wohnungen sind lediglich 20 bis 30 Quadratmeter gro\u00df, entsprechend wichtig werden daher intelligente Grundrissgestaltung sowie maximal komprimierte Innenausstattung.<br />M\u00fcller SMALL LIVING steht f\u00fcr zeitlos moderne M\u00f6bel, die insbesondere f\u00fcr das urbane Wohnen auf begrenzter Fl\u00e4che konzipiert sind. Das Produktprogramm wird komplett am eigenen Firmensitz im friesischen Bockhorn gefertigt. Es umfasst multifunktionale, flexible und modular erweiterbare M\u00f6bel, die nicht nur in gro\u00dfen Altbau-Lofts, sondern auch in kleineren Wohnungen funktionieren. Das 1869 gegr\u00fcndete Familienunternehmen ist mittlerweile in f\u00fcnfter Generation t\u00e4tig. Seit Ende der 1960er-Jahre setzt M\u00fcller SMALL LIVING auf industrielle Serienproduktion und auf die Zusammenarbeit mit Designern wie Rolf Heide, Jan Armgardt, kaschkasch, Michael Hilgers oder Felix Stark. Bekannt ist insbesondere die gemeinsam mit Rolf Heide entwickelte Stapelliege.", "Inspiriert von aktuellen Wohntrends bietet myhome immer neue Ideen und vielf\u00e4ltige Einrichtungsprodukte mit Wohlf\u00fchlgarantie. Und das modern und stilvoll zu Top-Preisen.", "Delavita verbindet stilvolles Einrichten mit Verl\u00e4sslichkeit, Komfort und Modernit\u00e4t. Angetrieben von dem Anspruch, das Zuhause als Lebensmittelpunkt zu bereichern und zu versch\u00f6nern, bietet die Marke alles, um sich rundherum wohlzuf\u00fchlen.", "L\u00fcttenh\u00fctt erf\u00fcllt Kindertr\u00e4ume. Bunte Fantasie trifft auf trendiges Wohnen mit Verantwortungsbewusstsein. So wird das Kinderzimmer zu einem modernen kindgerechten Ort, an dem sich nicht nur die Kleinen sondern die ganze Familie wohlf\u00fchlt. L\u00fcttenh\u00fctt \u2013 die Welt aus Kinderaugen sehend.", "Guido Maria Kretschmer Home & Living: Die Einrichtungskollektionen des Designers Guido Maria Kretschmer orientieren sich an den aktuellsten Laufsteg- und Living-Trends und vereinen Eleganz, Modernit\u00e4t und Nachhaltigkeit."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Art der Fernbedienung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kabelfernbedienung", "Funkfernbedienung", "Infrarotfernbedienung", "Smartphone (iOS-App)", "Smartphone (Android-App)"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattungshinweis", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die Notabsenkung bei Motorlattenrosten sorgt daf\u00fcr, dass sich das Lattenrost auch ohne Netzstrom (z. B. bei Stromausfall) zur\u00fcck in Liegeposition stellen l\u00e4sst", "Die Netzfreischaltung sorgt daf\u00fcr, dass keine elektrischen Felder den Schlaf beeintr\u00e4chtigen", "Mittels der Memory Funktion k\u00f6nnen Liegepositionen, die als angenehm empfunden wurden, gespeichert und auf Knopfruck wieder eingestellt werden"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaft Lattenrost", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Tellermodule abnehmbar", "Individuelle Platzierung der Tellermodule m\u00f6glich"], "reference": ""}, {"name": "Material Leisten", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Birkenschichtholz", "Buchenschichtholz", "Buchenmassivholz", "Holz", "Fichtenholz"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "grau", "schwarz", "Birke", "natur"], "reference": ""}, {"name": "Testsiegel", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Der Lattenrost wurde von \u00fcber 100 Testschl\u00e4fern im Februar/M\u00e4rz 2013 ausgiebig probegeschlafen und mit der Note \u00bbSEHR GUT\u00ab (1,4) f\u00fcr die Produktqualit\u00e4t bewertet. (getestet wurde die Gr\u00f6\u00dfe 90/200cm in der Ausf\u00fchrug Kopf- und Fu\u00dfteil verstellbar)", "Von Haus & Garten Test mit Testurteil: \"Sehr gut\" Endnote 1,4 bewertet. Flacher Lattenrost mit guten Liegeeigenschaften. (getestet in Gr\u00f6\u00dfe 90 x200 cm Kopf- und Fu\u00dfteil verstellbar) Im Test: Lattenrost (Ausgabe 5/18 . www.hausgartentest.de).", "Vom T\u00dcV S\u00dcD auf Produktqualit\u00e4t \"GUT\" gepr\u00fcft in der Gr\u00f6\u00dfe 90/200 cm in Ausf\u00fchrung: Kopf- & Fu\u00dfteil verstellbar. Gepr\u00fcft wurde: mech. Haltbarkeit; Liegeeigenschaften; Inhaltsstoffe (baugleich mit Modell BeCo \"Variotec400KF\", lt. Zertifikat Z2 07 06 21620 051", "*Haus & Garten Test Note: 1,5 (getestet wurde die Gr\u00f6\u00dfe 90x200 cm), Im Test: Lattenrost, Ausgabe 5/2018, www.hausgartentest.de", "Der Lattenrost wurde in der Gr\u00f6\u00dfe 90/200 cm von 92 Testschl\u00e4fern im August - Oktober 2013 ausgiebig probegeschlafen und mit der Note \u00bbSEHR GUT\u00ab (1,5) f\u00fcr die Produktqualit\u00e4t bewertet."], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:39:44.678Z"}