{"categoryGroup": "Laubsauger", "categories": ["Laubsauger", "Akku-Laubbl\u00e4ser", "Elektro-Laubbl\u00e4ser", "Elektro-Laubsauger", "Benzin-Laubbl\u00e4ser", "Akku-Laubsauger", "Benzin-Laubsauger", "Akku-Gebl\u00e4se", "Elektro-Gebl\u00e4se"], "variationThemes": ["Leistung maximal", "L\u00e4nge", "Breite", "Funktionen", "Material", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Akkus"], "attributes": [{"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Medikamenteneinnahme sollten Sie zuvor Ihren Arzt befragen.", "WARNUNG Lassen Sie ihr Kind nie unbeaufsichtigt.", "Achtung. Benutzung unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen.", "Dieses Produkt ist f\u00fcr ein Kind geeignet,das nicht selbstst\u00e4ndig sitzen,sich herum-drehen und sich nicht auf seine H\u00e4nde oder Knie hochstemmen kann. Maximales Gewicht des Kindes: 9 kg.", "Nicht aufgeblasene Ballons sind von Kindern fernzuhalten. Geplatzte Ballons sind unverz\u00fcglich zu entfernen."], "reference": ""}, {"name": "Leistung in kW", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kW", "unitDisplayName": "Kilowatt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hubraum", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm\u00b3", "unitDisplayName": "Kubikzentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistung in PS", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "PS", "unitDisplayName": "PS", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Motor", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Elektromotor", "Benzinmotor", "Zweitakt", "Viertakt", "Zweizylinder"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Volumen Auffangbeh\u00e4lter", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Power X-Change", "18 V Power for ALL System"], "reference": ""}, {"name": "Akkukapazit\u00e4t", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "A\u00b7h", "unitDisplayName": "Amperestunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Akkubl\u00e4ser, 1 Akkupack PBA 18 V 2,5 Ah W-B, Ladeger\u00e4t AL 1830 CV"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["300 km/h Blasgeschwindigkeit", "210 km/h Blasgeschwindigkeit, ohne Akku und Ladeger\u00e4t", "270 km/h Blasgeschwindigkeit", "2x18 V, ohne Akku und Ladeger\u00e4t", "ohne Akku und Ladeger\u00e4t"], "reference": ""}, {"name": "Luftgeschwindigkeit maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "km/h", "unitDisplayName": "Kilometer pro Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Schultergurt", "Fangsack", "Ladeger\u00e4t", "Akku", "Blasrohr"], "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "7 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "5 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "6 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "8 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "Spannung Akku", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Batterie-/Akku-Technologie", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Lithium-Ionen (Li-Ion)", "4,5-V-Flachbatterie (3LR12)", "6-V-Flatpack (J)", "Nickel-Metallhydrid (NiMH)", "1,5-V-Lady (HR1/N)"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ladezeit Akku", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistung maximal", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ger\u00e4uschpegel", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "dB", "unitDisplayName": "Dezibel", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Laubzerkleinerung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1:10", "1:12", "1:15", "1:8", "1:7"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Blasfunktion", "Saugfunktion", "H\u00e4ckselfunktion"], "reference": ""}, {"name": "Fangvorrichtung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Fangsack"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["rot", "schwarz", "gr\u00fcn", "grau", "blau"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Akkus", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Stromversorgung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Akku (wechselbar)", "externes Netzteil", "Solarbetrieb", "Batteriebetrieb", "Akku (fest eingebaut)"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["R\u00e4der", "Kratzkante", "Schnellverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Artikelhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Angaben"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Stahl", "Gummi", "Aluminium", "Chrom"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Ladeger\u00e4te", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Lieferumfang", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ladeger\u00e4t nicht im Lieferumfang enthalten", "Akku nicht im Lieferumfang enthalten"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:43:04.576Z"}