{"categoryGroup": "Leuchten", "categories": ["Pendelleuchte", "Stehlampe", "H\u00e4ngeleuchte", "Tischleuchte", "Deckenleuchte", "Wandleuchte", "LED Tischleuchte", "LED Deckenleuchte", "LED Pendelleuchte", "LED Wandleuchte", "LED Einbaustrahler", "Au\u00dfen-Deckenleuchte", "LED Pollerleuchte", "LED Bogenlampe", "Tageslichtlampe", "Dekolicht (Leuchten)", "Dachrinnenleuchte", "Spiegelleuchte", "Lupenlampe", "Lavalampe", "Dachrinnenleuchten", "LED Stern", "Salzkristall-Tischlampe", "LED Dekolicht", "LED Deckenspot", "LED Panel", "Klemmleuchte", "LED W\u00fcrfel", "Gartenstrahler", "LED Fensterleuchter", "Bogenlampe", "LED Au\u00dfen-Stehlampe", "LED Au\u00dfen-Tischleuchte", "LED Windlicht", "Au\u00dfen-Tischleuchte", "LED Gartenstrahler", "LED Motivstrahler", "Einbauleuchte", "Deckenstrahler", "Pollerleuchte", "Deckenspot", "Aufbauleuchte", "LED Rasterleuchte", "Schreibtischlampe", "Au\u00dfen-Wandleuchte", "LED Gartenleuchte", "Au\u00dfen-Stehlampe", "LED Dekoobjekt", "LED Adventsleuchter", "LED Dachrinnenleuchte", "Schrankleuchte", "Nachttischlampe", "Motivstrahler", "LED Deckenspots", "LED Stehlampe", "LED Laterne", "LED Au\u00dfen-Deckenleuchte", "Laserstrahler", "LED Nachtlicht", "LED Sockelleuchte", "Gartenleuchte", "LED Bilderleuchte", "LED Deckenfluter", "LED Klemmleuchte", "LED Steckdosenleuchte", "Deckenleuchten", "LED Wandstrahler", "LED Klemmtischleuchte", "LED Flutlichtstrahler", "Deckenspots", "Kronleuchter", "Unterschrankleuchte", "LED Unterbauleuchte", "LED Dekofigur", "LED Aufbaustrahler", "LED Schreibtischlampe", "LED Einbauleuchte", "Deckenfluter", "LED Baum", "Bilderleuchte", "Sockelleuchte", "Steckdosenleuchte", "Panel (Leuchten)", "LED Leselampe", "LED Nachttischlampe", "LED Glaskantenbeleuchtung", "Bettleuchte", "LED R\u00fcckwandbeleuchtung", "Bild (Leuchten)", "H\u00e4ngeleuchten", "LED Schrankinnenraumbeleuchtung", "LED-Sternenhimmel", "LED Lichtleiste", "Einschlafhilfe", "LED-H\u00e4ngeleuchte", "Wandstrahler", "Discolicht", "Lavalampen", "Lichtleiste", "Lampion (Leuchten)", "Rasterleuchte", "Sockelleuchten", "LED Hockerleuchte", "Klemmleuchten", "Teichleuchte", "LED Lavalampe", "LED Discolicht", "LED Kronleuchter", "Bogenlampen", "Kugelleuchte", "Pool-Lampe", "LED Deckenstrahler", "LED Au\u00dfen-Wandleuchte", "LED Lampion", "Arbeitsleuchte", "LED Arbeitsleuchte", "Arbeitslicht", "LED Arbeitslicht", "Baustrahler", "LED Baustrahler", "Tisch-Tageslichtlampe", "LED-Stern f\u00fcr au\u00dfen", "Steh-Tageslichtlampe", "Smarte LED-Leuchte (Leuchten)", "LED Positionslicht", "R\u00fcckleuchte", "Arbeitsjacke (Leuchten)", "Leinwandbild (Leuchten)", "Hausschuh (Leuchten)", "LED-Lichterkette (Leuchten)", "LED-Streifen (Leuchten)", "Leggings (Leuchten)", "Terrarienleuchte", "Pflanzenlampe", "Hundehalsbandleuchte", "LED Whirlpoolleuchte", "Saunaleuchte", "Grilllampe", "UV-Reflektorlampe", "LED Scheinwerfer", "LED Aquariumleuchte", "Gem\u00e4lde (Leuchten)", "Badspiegel (Leuchten)", "LED Spiegelleuchte", "LED Teichleuchte", "LED Kugelleuchte", "Flutlichtstrahler", "LED Fensterbild", "Bremslicht", "Anh\u00e4nger-R\u00fcckleuchte", "R\u00fccklicht (Leuchten)", "Blinker"], "variationThemes": ["Form", "Breite", "Farbtemperatur in Kelvin", "Anzahl Flammen", "Durchmesser Lampenschirm", "Kabell\u00e4nge", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Akkus", "Ausf\u00fchrung", "L\u00e4nge", "Funktionen", "Anzahl Batterien", "Durchmesser", "Motiv", "Material Gestell", "Tiefe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Anzahl Akkus", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Batterien", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Motiv", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sternenhimmel", "Stern", "Blumen", "Blume", "Sterne"], "recommendedValues": ["Sternenhimmel"], "reference": ""}, {"name": "Lieferantenartikelnummer", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["1027", "VT-70510", "3643", "056506", "704011009"], "reference": ""}, {"name": "Abh\u00e4ngung verstellbar bis", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Akkukapazit\u00e4t", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mAh", "unitDisplayName": "Milliamperestunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Weihnachten", "Valentinstag", "Muttertag", "Vatertag", "Ostern"], "recommendedValues": ["Weihnachten"], "reference": ""}, {"name": "Batterie-/Akku-Technologie", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1,5-V-Micro (LR03/AAA)", "Lithium-Ionen (Li-Ion)", "1,2-V-Mignon (HR6/AA)", "1,5-V-Mignon (LR6/AA)", "1,5V-LR-44"], "reference": ""}, {"name": "Funktionsweise", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sensorgesteuert", "Schritt 2 \u2013 Bridge an W-Lan Router anschlie\u00dfen", "Schritt 3 \u2013 Philips Hue App herunterladen und diese ganz einfach mit der Bridge verbinden", "Schritt 1 \u2013 Hue Produkt mit Strom verbinden", "LED Leuchte f\u00fcr den Anschluss \u00fcber ein Betriebsger\u00e4t an 230VAC"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deko", "Designer", "Kupfer", "Erzgebirge"], "recommendedValues": ["Designer", "Deko", "Erzgebirge", "Kupfer"], "reference": ""}, {"name": "Wissenswertes", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Geeignet und empfohlen f\u00fcr eine maximale t\u00e4gliche Nutzung von 10-12 Stunden. Eine dar\u00fcber hinausgehende Nutzung f\u00fchrt zum Erl\u00f6schen der Garantie", "Mit der 3er Schiene Artikel 85394222 einfache Zusammenstellung zu 3er Pendel", "Lampen nicht enthalten ", " Geeignet und empfohlen f\u00fcr eine maximale t\u00e4gliche Nutzung von 10-12 Stunden. Eine dar\u00fcber hinausgehende Nutzung f\u00fchrt zum Erl\u00f6schen der Garantie", "Innen und Au\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "System Lampen", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Seilsystem", "Schienensystem"], "recommendedValues": ["Seilsystem"], "reference": ""}, {"name": "Kompatible digitale Assistenzsysteme", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Alexa", "Google Assistant", "Siri", "Cortana", "Bixby"], "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kettle", "MultiLux LED Einsatzleuchte, 2x LED Tubes DAY & NATURE", "Badaufsatzleuchte", "1027", "Beleuchtung Led-Profil"], "reference": ""}, {"name": "Ladezeit Akku", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["10"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["H\u00e4ngeleuchte, H\u00e4ngelampe", "Deckenlampe", "LED Deckenlampe", "LED Deckenleuchte, LED Deckenlampe", "Pendelleuchte, Pendellampe"], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Keine Batterien beigelegt", "Akku im Produkt eingebaut", "Batterie beigelegt", "Batterien beigelegt", "Batterie im Produkt eingebaut"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Sprachsteuerung", "attributeGroup": "Multimediafunktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Alexa", "Google Assistant", "Assistant", "Cortana", "Siri"], "reference": ""}, {"name": "Gewichteter Energieverbrauch", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kWh", "unitDisplayName": "Kilowatt-Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wessel Beleuchtung", "Decodom SO York", "Trendteam Beleuchtung", "MS#008401 Nino Leuchten", "MS#017205 TRIO Leuchten"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)"], "reference": ""}, {"name": "Leuchtdauer", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["einfache Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "Montagematerial inklusive", "frei stellbar", "Inklusive Aufbau \u2013 und Premiumservice", "werkzeuglose Montage"], "reference": ""}, {"name": "Kompatible Smart-Home-Systeme", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Amazon Alexa", "Google Home", "Apple HomeKit", "Magenta SmartHome", "Bosch Smart Home"], "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LED-Sensor-Au\u00dfenleuchte", "Sensor-Au\u00dfenleuchte", "Wandspot", "Warmlicht", "Kaltlicht"], "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)", "Schutzkontaktstecker (Typ EF-CEE 7/7)", "Netzdirektanschluss"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Unifarben", "Holzoptik", "Betonoptik", "Kristalloptik", "Marmoroptik"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Lampenschirm", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Form", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["rund", "eckig", "quadratisch", "zylinderf\u00f6rmig", "kugelf\u00f6rmig"], "recommendedValues": ["Hund", "Rentier", "Flasche", "quadratisch", "Elch", "herzf\u00f6rmig", "rund", "Skateboard", "Marienk\u00e4fer", "Auto", "Weihnachtsmann", "Pinguin", "eckig", "Eisb\u00e4r", "Engel", "wellenf\u00f6rmig", "w\u00fcrfelf\u00f6rmig", "zylinderf\u00f6rmig", "Schneemann", "oval", "Baum", "Segelboot", "Schwein", "sternenf\u00f6rmig", "halbrund", "Flamingo", "Maus", "Kaktus", "kugelf\u00f6rmig", "Fliegenpilz"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["PASTERI", "ESPACIO", "KAGO", "FUEVA 1", "Smart Lights"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Metall/Glas", "Kunststoff", "Glas", "Metall/Stoff"], "reference": ""}, {"name": "App-Funktionen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Dimmer", "Sprachsteuerung", "Farbauswahl", "Timer", "LED-CCT-Lichtsteuerung"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Optik Standfu\u00df", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Unifarben", "Holzoptik", "Betonoptik", "verchromt", "Marmoroptik"], "recommendedValues": ["Steinoptik", "Betonoptik"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "App-Name", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Philips Hue App", "Smart Control App by AwoX", "WiZ", "Philips hue-App", "Philips Hue Bluetooth"], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["230", "220-240", "12", "5", "24"], "reference": ""}, {"name": "Optik Lampenschirm", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "Drahtgeflecht", "gemustert", "Ethno", "Lochmuster"], "reference": ""}, {"name": "Material Lampenschirm", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Glas", "Kunststoff", "Metall", "Textil", "Holz"], "recommendedValues": ["Acryl", "Glas", "Keramik", "Holz", "Korb", "Kristall", "Papier", "Kunststoff", "Textil", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["<b>set one</b> by Musterring bringt ordentlich Schwung in die Einrichtung: Die frische Einrichtungsmarke bietet topaktuelle M\u00f6bel f\u00fcr die B\u00fchne des Lebens. Das Sortiment richtet sich an junge Menschen jeden Alters \u2013 an trendbewusste Individualisten also, die gerne auf der H\u00f6he der Zeit wohnen und eine moderne Einrichtung als Ausdruck ihrer Kreativit\u00e4t und Lebensfreude verstehen. Die stylischen M\u00f6bel sind perfekt miteinander kombinierbar und erg\u00e4nzen sich zu einem harmonischen Gesamtbild.", "Die Hartmann M\u00f6belwerke geh\u00f6ren zu den f\u00fchrenden Herstellern f\u00fcr Massivholzm\u00f6bel in Deutschland. Bereits in dritter Generation setzt das Familienunternehmen aus Beelen im M\u00fcnsterland auf die mehr als einhundert Jahre lang gewachsene Erfahrung in der Herstellung von Qualit\u00e4tsm\u00f6beln. Jedes der handgefertigten Massivholz-Unikate f\u00fcr den Wohn-, Ess- und Eingangsbereich entstehen mit Fingerspitzengef\u00fchl, Liebe zum Detail und vor allem: nachhaltig. Das verarbeitete Holz stammt ausschlie\u00dflich aus nachhaltig bewirtschafteten Forstbest\u00e4nden, in denen nur so viel gerodet wird, wie nachwachsen kann. M\u00f6bel von Hartmann werden deshalb von der Natur empfohlen.", "GMK", "now! by h\u00fclsta macht gl\u00fccklich. Mit den ultraflexiblen und trendigen M\u00f6beln, die sich immer wieder neu arrangieren lassen, hast Du die Freiheit, deinem Wohnraum mit wenig Aufwand ein neues Outfit zu verpassen. Mit now! kommt das Rundum Sorglos Paket: Die made in Germany M\u00f6bel von now! by h\u00fclsta sind mit dem \u00bbGoldenen M\u00ab ausgezeichnet und verf\u00fcgen ebenso \u00fcber den \u00bbBlauer Engel\u00ab Siegel. Die Qualit\u00e4t steht bei h\u00fclsta an der ersten Stelle, daher gibt es auch bei now! eine verl\u00e4ngerte Hersteller-Garantie.", "Nolte\u00ae ist Qualit\u00e4t und steht f\u00fcr Sicherheit, Langlebigkeit und Verantwortung. Seit 1955 werden in Germersheim in Rheinland-Pfalz Schlafzimmer und Schranksysteme ausschlie\u00dflich in Deutschland entwickelt und produziert. Kundenzufriedenheit ist dem Traditionsunternehmen ein wichtiges Anliegen. Daher gew\u00e4hrt nolte\u00ae seinen Kunden 5 Jahre Garantie. Die Produkte von nolte\u00ae M\u00f6bel werden mit hohem Qualit\u00e4tsanspruch und viel Verantwortungsbewusstsein hergestellt. Der hohe Qualit\u00e4tsstandard zeigt sich in den Details, in der hochwertigen Verarbeitung und dem Einsatz umweltfreundlicher Materialien."], "reference": ""}, {"name": "Voraussetzungen Smart Home", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Smartphone", "Tablet", "Router", "Bridge", "Smart Home Leuchtmittel"], "reference": ""}, {"name": "Ausladung", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbtemperatur in Kelvin", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "K", "unitDisplayName": "Kelvin", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["3000", "2700", "4000", "6500", "6000"], "reference": ""}, {"name": "Designer", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["B\u00f8nnelycke MDD", "Bj\u00f8rn + Balle", "Guido Maria Kretschmer", "Sebastian Holmb\u00e4ck", "Carlo Volf"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Flammen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "flg.", "unitDisplayName": "flammig", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["11", "12", "13", "14", "15", "16", "17", "18", "19", "1", "2", "3", "4", "5", "6", "7", "8", "9", "20", "10"], "reference": ""}, {"name": "Abh\u00e4ngung", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["spritzwassergesch\u00fctzt", "flexibel verstellbar", "schwenkbar", "dimmbar \u00fcber Wanddimmer", "h\u00f6henverstellbar"], "recommendedValues": ["h\u00f6henverstellbar mit Zug", "flexibel verstellbar", "schwenkbar", "h\u00f6henverstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser Lampenschirm", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schalter", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["ohne Schalter", "Schalter im Anschlusskabel", "Kippschalter", "Fernbedienung", "Dimmschalter"], "recommendedValues": ["Kippschalter", "Touch-Funktion", "Dimmschalter", "Fernbedienung", "D\u00e4mmerungsschalter", "ohne Schalter"], "reference": ""}, {"name": "Fassung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["E27", "LED-Board", "E14", "GU10", "LED-Modul"], "recommendedValues": ["G9", "E14", "E27", "GU10", "G4", "LED-Board", "GX53", "GU 5,3", "R7s"], "reference": ""}, {"name": "Lieferant", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Spot-light", "Trio Leuchten", "EGLO", "Paulmann Licht", "Fischer & Honsel"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he verstellbar bis", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leuchtmittel", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["LED fest integriert", "ohne Leuchtmittel", "LED wechselbar", "Leuchtmittel wechselbar", "Halogen"], "recommendedValues": ["LED fest integriert", "Halogen", "ohne Leuchtmittel", "LED wechselbar"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Lieferumfang", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Akku nicht im Lieferumfang enthalten", "Ladeger\u00e4t nicht im Lieferumfang enthalten"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Griechisch (EL)"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Montageanleitung", "Leuchtmittel", "Ohne Leuchtmittel", "Aufbauanleitung", "Montagematerial"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "schwarz", "chromfarben", "silberfarben", "nickelfarben"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lichtstrom in Lumen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "lm", "unitDisplayName": "Lumen", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["7 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "2 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "5 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "3 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "6 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["flexibel verstellbar", "einfach k\u00fcrzbar", "1-fach verstellbar", "2-fach verstellbar", "5-fach verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Dimmfunktion", "Farbwechsel", "Smart Home", "mehrere Helligkeitsstufen", "Memoryfunktion"], "recommendedValues": ["Dimmfunktion", "Farbwechsel", "Smart Home", "Lesearm", "Dimmer", "Plug & Shine", "Farbsteuerung", "Lupe", "Bewegungsmelder", "Nachtlichtfunktion", "Tageslichtsensor"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Bulgarisch (BG)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "Produkt f\u00e4llt unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["modern", "klassisch", "skandinavisch", "Industrie", "Landhaus"], "recommendedValues": ["Retro", "Antik", "Landhaus"], "reference": ""}, {"name": "Lichtfarbe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Warmwei\u00df", "Neutralwei\u00df", "Kaltwei\u00df", "Tageslichtwei\u00df", "Farbwechsler"], "recommendedValues": ["Tageslichtwei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Wohnzimmer", "Schlafzimmer", "Flur", "Esszimmer", "K\u00fcche"], "recommendedValues": ["Flur", "Schlafzimmer", "Kinderzimmer", "Arbeitszimmer", "Au\u00dfenbereich", "Wohnzimmer", "K\u00fcche", "Badezimmer", "Esszimmer"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Einsatzbereich", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Indoor", "Outdoor"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schutzart", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["IP20", "IP44", "IP54", "IP22", "IP65"], "reference": ""}, {"name": "Schutzklasse", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2", "1", "IP20", "3", "IP44"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Leistung in Watt", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14).", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften."], "reference": ""}, {"name": "Betriebsart", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Netzkabel", "Strom", "Batterie", "Solar", "Akku"], "recommendedValues": ["Solar"], "reference": ""}, {"name": "Material Gestell", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Kunststoff", "Holz", "Stahl", "Aluminium"], "recommendedValues": ["Beton", "Glas", "Keramik", "Holz", "Korb", "Kristall", "Edelstahl", "Kunststoff", "Stein", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Chargennummer", "Seriennummer", "Typennummer", "Kennnummer der Partie"], "reference": ""}, {"name": "Einbauort", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Decke", "Wand", "Boden", "Treppe", "Spiegelschrank"], "recommendedValues": ["Decke", "Treppe", "Boden", "Wand"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:55.081Z"}