{"categoryGroup": "Lichterketten", "categories": ["Lichtervorhang", "LED-Streifen", "Lichterschlauch", "LED-Lichterkette", "LED-Christbaumkerzen", "LED-Lichternetz", "LED-Lichterschlauch", "LED-Lichtervorhang", "LED-Girlande", "Lichterkette", "LED-Leuchtmittel (Lichterketten)", "Lichternetz", "Christbaumkerzen", "LED-Leuchtzweig", "Systemlichterkette", "Leuchtzweig", "LED-Flexbandbeleuchtung", "LED Stripe"], "variationThemes": ["Anzahl Akkus", "Breite", "Anzahl Dioden", "Funktionen", "Farbtemperatur in Kelvin", "Anzahl Flammen", "Kabell\u00e4nge", "Gesamtl\u00e4nge", "Anzahl Batterien", "Durchmesser", "Farbe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Akkukapazit\u00e4t", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mAh", "unitDisplayName": "Milliamperestunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#015050 Paul Neuhaus", "15.4_Eglo_ACCESS", "15.4.FHS.Lichterregen", "154.3509.Cluster", "15.4.Signify.LightStrip"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Deutsch (DE)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Akkus", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Timer", "in Diamant-Farben, L\u00e4nge ca. 5m", "kabellos, 12 Kerzen", "5 Meter", "EGLO CONNECT, CCT"], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Keine Batterien beigelegt", "Batterie beigelegt", "Batterien im Produkt eingebaut", "Akkus im Produkt eingebaut", "Batterie im Produkt eingebaut"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Flammen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferantenartikelnummer", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["70830", "70954", "9343069", "70273", "70272"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Flackerfunktion", "5-fach Dimmfunktion", "6-Stunden Timer", "Smart Home", "10 Metallschneeflocken"], "reference": ""}, {"name": "Gewichteter Energieverbrauch", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kW/h", "unitDisplayName": "Kilowatt pro Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Schalter", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["ohne Schalter", "Fernbedienung", "Schalter im Anschlusskabel", "Kippschalter", "D\u00e4mmerungsschalter"], "reference": ""}, {"name": "Batterie-/Akku-Technologie", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1,5-V-Mignon (LR6/AA)", "1,2-V-Mignon (HR6/AA)", "1,5-V-Micro (LR03/AAA)", "1,5-V-Mini (R8D425/AAAA)", "4,5-V-Flachbatterie (3LR12)"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Dioden", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Abstand Leuchtmittel", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Weihnachten", "Valentinstag", "Muttertag", "Ostern", "Vatertag"], "recommendedValues": ["Weihnachten"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Batterien", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Optik / Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["modern", "klassisch", "Design", "Florentiner", "Industrie"], "reference": ""}, {"name": "Art Stromversorgung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Netzteil", "Trafo", "Outdoor-Transformator", "USB-Verbindungskabel"], "reference": ""}, {"name": "Material Leuchtelemente", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Metall", "Glas", "Rattan", "Holz"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MaxLED Flow", "Galaxy", "SimpLED Motion", "Tubo", "Lightstrip"], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["230", "220-240", "24", "12", "100-240"], "reference": ""}, {"name": "Voraussetzungen Smart Home", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Smartphone", "Router", "Tablet", "Bridge", "Smart Home Leuchtmittel"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Farbwechsler", "Memoryfunktion", "Dimmer", "Timer", "Smart Home"], "recommendedValues": ["Smart Home", "Plug & Shine", "Bewegungsmelder"], "reference": ""}, {"name": "Lichtfarbe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["warmwei\u00df", "tageslichtwei\u00df", "Farbwechsler", "neutralwei\u00df", "bunt"], "reference": ""}, {"name": "Gesamtl\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Wohnzimmer", "Flur", "Schlafzimmer", "K\u00fcche", "Esszimmer"], "recommendedValues": ["Flur", "Schlafzimmer", "Kinderzimmer", "Arbeitszimmer", "Wohnzimmer", "K\u00fcche", "Esszimmer"], "reference": ""}, {"name": "Kompatible digitale Assistenzsysteme", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Alexa", "Siri", "Google Assistant", "Cortana", "Bixby"], "reference": ""}, {"name": "Einsatzbereich", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Indoor", "Outdoor", "Innen"], "reference": ""}, {"name": "Schutzart", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["IP44", "IP20", "IP67", "IP68", "IP43"], "reference": ""}, {"name": "Schutzklasse", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3", "2", "1"], "reference": ""}, {"name": "Kompatible Smart-Home-Systeme", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Amazon Alexa", "Apple HomeKit", "Google Assistant", "Google Home", "IFTTT Smart-Home"], "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "kein Netzanschluss vorhanden", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)", "Schutzkontaktstecker (Typ EF-CEE 7/7)"], "reference": ""}, {"name": "Leuchtmittel", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["LED fest integriert", "ohne Leuchtmittel", "LED", "wechselbar", "Halogen"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Montageanleitung", "Fernbedienung", "Batterien", "Leuchtmittel", "Netzteil"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "silberfarben", "schwarz", "transparent", "gr\u00fcn"], "reference": ""}, {"name": "Betriebsart", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Netzkabel", "Batterie", "Strom", "Solar", "Akku"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Energieeffizienzklasse", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbtemperatur in Kelvin", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "K", "unitDisplayName": "Kelvin", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3000", "2700", "6500", "4000", "2700-6500"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Form Leuchtelemente", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sterne", "kugelf\u00f6rmig", "Gl\u00fchbirnen", "Eiszapfen", "V\u00f6gel"], "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["70985300", "Gesamtl\u00e4nge: ca. 24,98 m (ca. 19,98 m + Zuleitung: 5 m), Lampenabstand: ca. 2,5 cm", "outdoor LED stripe", "5260223", "Gesamtl\u00e4nge: ca. 11,7 m (ca. 6,7 m + Zuleitung: 5 m), Lampenabstand: ca. 1,5 cm"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferant", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Paulmann Licht", "Schneider", "INNOCOM", "B.K. Licht", "N\u00e4ve Leuchten GmbH"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:49.924Z"}