{"categoryGroup": "Matratzen", "categories": ["Visco-Matratze", "Kaltschaummatratze", "Komfortschaummatratze", "Gelschaummatratze", "Latexmatratze", "Bonnellfederkernmatratze", "Klappmatratze", "Taschenfederkernmatratze", "Kindermatratze", "Babymatratze", "Jugendmatratze", "Boxspringmatratze", "Futonmatratze", "Reisebett-Matratzen", "Beistellbett-Matratzen", "Federkernmatratze", "Stubenwagen-Matratzen", "Laufgitter-Matratze", "Naturmatratze"], "variationThemes": ["L\u00e4nge", "Breite", "H\u00e4rtegrad", "K\u00f6rpergewicht von (Matratze 2)", "K\u00f6rpergewicht bis", "K\u00f6rpergewicht von", "K\u00f6rpergewicht bis (Matratze 2)", "H\u00e4rtegrad (Matratze 2)", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2-tlg.", "1 oder 2-tlg.", "3-tlg.", "4-tlg.", "1-tlg."], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#014495 ADA premium", "MS#016395 Schlaraffia", "MS#003611 Hilding Sweden", "15_1_Hauck_Sleeper", "Breckle Kindermatratze"], "reference": ""}, {"name": "UVP-Information", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Delavita", "-", "Bitte Originalmarke und Programmname eintragen, wenn das angebotene Produkt unter einer OTTO Eigenmarke produziert wird!", "baugleich mit f.a.n. Climasan Flex S 14 und FLEX S 17 und FLEX S 20", "baugleich mit f.a.n. Climasan Flex S"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Spar-Set"], "recommendedValues": ["Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Auszeichnungen", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Hohenstein Institute", "Stiftung Warentest", "Verbrauchertest-Auszeichnung", "Intertek", "T\u00dcV S\u00fcd"], "recommendedValues": ["T\u00dcV Nord", "Intertek", "Verbrauchertest-Auszeichnung", "T\u00dcV/GS", "T\u00dcV S\u00fcd", "Hohenstein Institute", "Kundentest-Auszeichnung", "ECARF"], "reference": ""}, {"name": "Visco-elastische Sch\u00e4ume", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei visco-elastischen Sch\u00e4umen spielt W\u00e4rme eine sehr gro\u00dfe Rolle - der Memory-Effekt h\u00e4ngt von der Raumtemperatur ab. Eine Raumtemperatur von mindestens 15 \u00b0C im Schlafbereich ist bei visco-elastischen Matratzen daher empfehlenswert. Im ersten Moment f\u00fchlt sich die Oberfl\u00e4che bei kalten Raumtemperaturen somit fester an - bitte denken Sie nicht, dass die Matratze mit einem Mal eine andere Liegeh\u00e4rte hat. Ist es k\u00e4lter, dauert es entsprechend l\u00e4nger. Je w\u00e4rmer es ist, desto schneller findet die Anpassung der Matratze an den K\u00f6rper statt."], "reference": ""}, {"name": "Hinweis R\u00fcckgabe", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Nichtgefallen beinhaltet die R\u00fcckgabe das Gesamtangebot inkl Gratisartikel."], "reference": ""}, {"name": "K\u00f6rpergewicht von (Matratze 2)", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Matratzenkernhinweis", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Diese Matratze wird in der ausgew\u00e4hlten Gr\u00f6\u00dfe mit zwei Matratzenkernen inkl. einem Bezug geliefert."], "reference": ""}, {"name": "Kernaufbau", "attributeGroup": "Kernaufbau", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Komfortschaum (Welle, 17 cm hoch, 28 kg/m\u00b3)", "Komfortschaum (Welle, 12 cm hoch, 28 kg/m\u00b3)", "Komfortschaum (Welle, 14 cm hoch, 28 kg/m\u00b3)", "Komfortschaum (glatt, 5 cm hoch, 28 kg/m\u00b3), Taschen-Federkern (12 cm hoch, 1000 Federn bei 100x200 cm), Komfortschaum (glatt, 5 cm hoch, 28 kg/m\u00b3)", "Komfortschaum (Welle, 17,5 cm hoch, 28 kg/m\u00b3)"], "reference": ""}, {"name": "K\u00f6rpergewicht bis (Matratze 2)", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Bezug", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Doppeltuch", "Doppeljersey", "Tencel\u2122-Doppeltuch", "Jacquard-Jersey", "Klimafaser"], "reference": ""}, {"name": "H\u00e4rtegrad (Matratze 2)", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3", "2", "4", "1", "5"], "reference": ""}, {"name": "Testsiegel", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Von den Hohenstein Instituten gepr\u00fcft: HL 17.8.9.0005 \"HAUTFREUNDLICH, ALLERGIKERFREUNDLICH\"", "\u00d6ko-Tex", "Vom T\u00dcV S\u00dcD auf Produktqualit\u00e4t \"GUT\" gepr\u00fcft in der Gr\u00f6\u00dfe 90/200 cm H\u00e4rtegrad 2. Gepr\u00fcft wurde: mech. Haltbarkeit; Liegeeigenschaften; Inhaltsstoffe (baugleich mit Modell Wellness XXL lt. Zertifikat Z2 12 11 21620 070)", "Focus Money: H\u00f6chste Weiterempfehlung", "Von den Hohenstein Instituten gepr\u00fcft: MD-892376 \"HAUTFREUNDLICH, ALLERGIKERFREUNDLICH\""], "reference": ""}, {"name": "Besondere Hinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die Matratzen / Topper tags\u00fcber ausl\u00fcften lassen. Die Bettdecke zur\u00fcckschlagen und f\u00fcr einige Stunden auf das Bettmachen verzichten. Die nachts aufgenommene Feuchtigkeit (\u00d8 0,5l), kann so an die Raumluft wieder abgegeben werden.", "Es ist f\u00fcr einen gut durchl\u00fcfteten Schlafraum zu sorgen. Die empfohlene Raumtemperatur betr\u00e4gt 14 bis 23\u00b0C.", "Die Matratze sollte regelm\u00e4\u00dfig (alle 4 bis 6 Wochen) gedreht und gewendet werden.", "Sollte deine \u201eGeltex-Matratze\u201c nicht die Richtige f\u00fcr Dich sein, kannst du \u00fcber unsere 30 Tage R\u00fcckgabegarantie hinaus die Matratze innerhalb von 90 Tagen nach Erhalt zur\u00fccksenden.", "Das NASA\u00ae zertifizierte TEMPUR\u00ae Material ist ein Memory-Schaum, der auf K\u00f6rperw\u00e4rme reagiert, sich den individuellen Konturen anpasst und somit f\u00fcr Druckentlastung sorgt. Aufgrund der Besonderheit des TEMPUR\u00ae Materials, ben\u00f6tigen Sie eventuell eine gewisse Eingew\u00f6hnungszeit. Aufgrund des Schichtaufbaus der Matratze ist kein Wenden oder Drehen n\u00f6tig."], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Sleeper", "Diamond Mattresses", "ERIK", "Diamond Greenfirst", "LUKAS"], "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Modern Design", "klassisch", "Landhaus", "Lodge-Stil", "Vintage"], "recommendedValues": ["Modern Design", "klassisch", "Landhaus", "Vintage"], "reference": ""}, {"name": "Art Bezug unten", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Doppeltuch", "Klimafaser", "Doppeljersey", "Vlies versteppt", "Tencel-Doppeltuch"], "reference": ""}, {"name": "Auslieferung", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Die Matratze wird im Originalma\u00df bis in Ihre Wohnung/Ihr Haus geliefert.", "Dieser Artikel wird zum Schutz der Umwelt bewusst volumenreduziert verpackt und zur einfachen Handhabung gerollt ausgeliefert. Die Matratze ben\u00f6tigt ca. 24 Stunden, um sich vollkommen zu entfalten. Leider ist die R\u00fccknahme Ihrer Altmatratze bei diesem Artikel nicht m\u00f6glich.", "Dieser Artikel wird zum Schutz der Umwelt bewusst volumenreduziert verpackt und zur einfachen Handhabung gerollt ausgeliefert. Die Matratze ben\u00f6tigt ca. 24 Stunden, um sich vollkommen zu entfalten.", "Dieser Artikel wird zum Schutz der Umwelt bewusst volumenreduziert verpackt und zur einfachen Handhabung gefaltet und gerollt ausgeliefert. Die Matratze ben\u00f6tigt ca. 24 Stunden,um sich vollkommen zu entfalten.", "Dieser Artikel wird zum Schutz der Umwelt bewusst volumenreduziert verpackt und zur einfachen Handhabung gefaltet und gerollt ausgeliefert. Die Matratze ben\u00f6tigt ca. 24 Stunden,um sich vollkommen zu entfalten. Leider ist die R\u00fccknahme Ihrer Altmatratze bei diesem Artikel nicht m\u00f6glich."], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Biozidproduktegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Biozidproduktegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Biozidproduktegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Klimaregulierung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["sehr gute Ventilation", "Ventilation", "gute Ventilation"], "reference": ""}, {"name": "Details Matratzenbezug", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Der obere und untere Bezug ist durch zwei Rei\u00dfverschl\u00fcsse trennbar und somit auch leicht in der Waschmaschine bis 60\u00b0 waschbar. Der farbige Border ist abnehmbar und separat waschbar bis 40\u00b0Grad.", "SMARTSLEEP\u00ae hilft ihnen, auf nat\u00fcrliche Weise dabei, da die spezielle Faser* dauerhaft \u00fcbersch\u00fcssige W\u00e4rme vom K\u00f6rper ableitet. Diesen Effekt sp\u00fcren sie sofort durch Anfassen des Matratzenbezuges auf der Sommerseite. Auf der Winterseite wird diese Faser nicht verwendet, so dass sie auch in k\u00fchlen N\u00e4chten ein angenehmes Schlafklima haben", "Doppeltuchbezug mit Greenfirst\u00ae-Ausr\u00fcstung.", "Versteppter Doppeltuch-Bezug mit Rei\u00dfverschluss, beide Seiten 200 g Drell aus 100% Polyester, mit 200 g Polyester versteppt, R\u00fcckseite 20 g Nonwoven, mit 4 Handgriffe - Bezug mit 7 Zonen-Steppung", "Textilkennzeichnung: Liegeseite unversteppt : 75,3% Polyester, 23,1% Lyocell, 1,6% Elasthan; Doppeltuchseite grau: 100% Polyester \u2013 versteppt mit Klimafaser aus 100% Polyester"], "reference": ""}, {"name": "Raumgewicht (RG) gesamt", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg/m\u00b3", "unitDisplayName": "Kilogramm pro Kubikmeter", "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Italienisch (IT)", "Spanisch (ES)"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kundenliebling", "erste eigene Wohnung", "Sommerzeit", "getestete Qualit\u00e4t", "Winterzeit"], "recommendedValues": ["Sommerzeit", "Weihnachten", "Kundenliebling"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Italienisch (IT)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Schlafzimmer", "G\u00e4stezimmer", "Kinderzimmer"], "recommendedValues": ["Schlafzimmer", "Kinderzimmer"], "reference": ""}, {"name": "Schaumfarbehinweis", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Die Farben der Matratzenkerne k\u00f6nnen von der Abbildung abweichen, weil diese in unterschiedlichen Farben produziert werden k\u00f6nnen."], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Mit Schulter-, Becken- und Lordose-Komfortzone - Bei der Schulterkomfortzone handelt es sich um eine spezielle Zone zur Lagerung der Schulter. Die Schulterkomfortzone ist besonders nachgiebig und erlaubt ein tieferes Einsinken der Schulterpartie in seitlicher Schlaflage. Die verst\u00e4rkte Beckenkomfortzone hingegen bietet die n\u00f6tige Unterst\u00fctzung f\u00fcr eine gesunde Lagerung der Wirbels\u00e4ule. Durch den festerem Schaum im Lordosebereich, wird der R\u00fccken hier optimal abgest\u00fctzt und die nat\u00fcrliche Wirbels\u00e4ulenform.", "Extrahoch f\u00fcr komfortables Ein- und Aussteigen - Je h\u00f6her die Matratze, desto einfacher und bequemer ist das Ein- und Aussteigen. So k\u00f6nnen auch niedrige Bettrahmen durch einen einfachen Matratzentausch mit mehr Komfort ausgestattet werden.", "Mit Schulter- und Beckensystem - Die Schulterzone der Matratze ist etwas weicher, sodass die Schultern auch in Seitenlage tief genug einsinken k\u00f6nnen. Die verst\u00e4rkte Beckenzone bietet die n\u00f6tige Unterst\u00fctzung f\u00fcr eine gesunde Lagerung der Wirbels\u00e4ule.", "Schulter-Entlastungssystem - Die Matratze besitzt eine weiche Schulterzone, in die die Schulter problemlos einsinken kann. Damit kann eine optimale Schlafposition eingenommen werden.", "2 H\u00e4rtegrade in einer Matratze - Ideale Partnermatratze f\u00fcr sie und ihn. Sehr flexibel bei der Feinabstimmung von Liegekomfort/-h\u00e4rte durch einfaches Wenden der Duokernmatratze (eine Liegeseite beispielsweise medium und die andere Liegeseite fest)."], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Spanisch (ES)", "Englisch (EN)", "Russisch (RU)"], "reference": ""}, {"name": "Altersgruppe", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Erwachsene", "Senioren", "Kinder und Heranwachsende"], "reference": ""}, {"name": "Lattenrosthinweis", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Wir raten Ihnen, bei einem Matratzenwechsel auch ein neues Lattenrost zu verwenden Bitte beachten Sie, dass Sie f\u00fcr das Bettenma\u00df 160/200 cm = 2x 80/200-cm-Lattenroste, f\u00fcr das Ma\u00df 180/200 cm = 2x 90/200-cm-Lattenroste und f\u00fcr das Ma\u00df 200/200 cm = 2x 100/200-cm-Lattenroste ben\u00f6tigen Bei den Gr\u00f6\u00dfen 80/190 cm und 90/190 cm handelt es sich um Sondergr\u00f6\u00dfen, bitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie noch einmal die Ma\u00dfe Ihres Bettes Empfehlenswert ist ein Lattenrost mit mindestens 28 Leisten (bei 200 cm L\u00e4nge) Bevor Sie Ihre Bestellung aufgeben, sollten Sie unbedingt die Innenma\u00dfe des Bettgestells ausmessen"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["25"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Typennummer", "Seriennummer", "Chargennummer", "Kennnummer der Partie"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Bezug: 100% Polyester", "Bezug: 100% Polyester. Steppf\u00fcllung: 100% Polyester", "Bezug: 100% Baumwolle", "Bezug: 80% Polyester, 20% Viskose", "Bezug: 62% Polyester, 38% Lyocell (TENCEL\u00ae)"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Matratzenbezug", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["abnehmbar", "mit Rei\u00dfverschluss", "teilbar", "nicht abnehmbar", "Milbenschutz"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Matratze", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["f\u00fcr verstellbare Lattenroste geeignet", "als Wendematratze nutzbar", "nicht als Wendematratze nutzbar", "Partnermatratze", "nicht f\u00fcr verstellbare Lattenroste geeignet"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Griffschlaufen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schlafposition", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Seitenschl\u00e4fer", "R\u00fcckenschl\u00e4fer", "Bauchschl\u00e4fer"], "recommendedValues": ["Seitenschl\u00e4fer", "Bauchschl\u00e4fer", "R\u00fcckenschl\u00e4fer"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["220", "210", "200", "190", "140", "120"], "reference": ""}, {"name": "Allergikerinformation", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Hausstauballergiker geeignet", "nicht Hausstauballergiker geeignet"], "recommendedValues": ["Hausstauballergiker geeignet"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["100", "200", "90", "91", "80", "70", "180", "71", "60", "160", "140", "120"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Matratzenkerne", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["90 N\u00e4chte Probeschlafen!*", "Mit kuscheligem Bezug aus 49% nachhaltiger TENCEL\u00ae Faser", "eckig", "oval", "bietet den perfekten Wohlf\u00fchlkomfort"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Liegezonen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["7", "1", "individuelle Zonenbildung", "5", "3"], "reference": ""}, {"name": "H\u00e4rtegrad", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["3", "2", "4", "flexibel", "1"], "recommendedValues": ["5"], "reference": ""}, {"name": "K\u00f6rpergewicht bis", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "K\u00f6rpergewicht von", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Bezug oben", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Doppeltuch", "Klimafaser", "Doppeljersey", "Vlies versteppt", "Tencel-Doppeltuch"], "reference": ""}, {"name": "Lieferung", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Originalma\u00df", "gerollt", "gefaltet und gerollt"], "recommendedValues": ["gerollt"], "reference": ""}, {"name": "Garantie (Kern)", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "Jahr(e)", "unitDisplayName": "Jahr(e)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Matratzenbezug unten", "attributeGroup": "Matratzenaufbau Bezug unten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Kunstfaser", "Polyester", "Viskose", "Baumwolle", "Polypropylen"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "champagner", "schwarz", "blau", "pink"], "reference": ""}, {"name": "Material Matratzenbezug oben", "attributeGroup": "Matratzenaufbau Bezug oben", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Kunstfaser", "Polyester", "Viskose", "Baumwolle", "Polypropylen"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["60\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "Bezug bis 60\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "trocknergeeignet", "nicht trocknergeeignet", "chemische Reinigung"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["2"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Federn (bei einem Federkernma\u00df von 100 x 200 cm)", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "recommendedValues": ["390", "392", "471", "230", "792", "234", "630", "510", "434", "435", "756", "714", "836", "480", "360", "240", "286", "320", "882", "520", "400", "1100", "448", "602", "800", "207", "405", "406", "1706", "608", "806", "1000", "450", "330", "375", "530", "377", "411", "576", "774", "456", "852", "1034", "216", "416", "418", "260", "220", "462", "1600", "420", "300", "500", "544", "987", "900", "703", "308"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Inspiriert von aktuellen Wohntrends bietet myhome immer neue Ideen und vielf\u00e4ltige Einrichtungsprodukte mit Wohlf\u00fchlgarantie. Und das modern und stilvoll zu Top-Preisen.", "Delavita verbindet stilvolles Einrichten mit Verl\u00e4sslichkeit, Komfort und Modernit\u00e4t. Angetrieben von dem Anspruch, das Zuhause als Lebensmittelpunkt zu bereichern und zu versch\u00f6nern, bietet die Marke alles, um sich rundherum wohlzuf\u00fchlen.", "TEMPUR\u00ae ist die bisher einzige von der NASA\u00ae zertifizierte Matratze.", "Guido Maria Kretschmer Home & Living: Die Einrichtungskollektionen des Designers Guido Maria Kretschmer orientieren sich an den aktuellsten Laufsteg- und Living-Trends und vereinen Eleganz, Modernit\u00e4t und Nachhaltigkeit.", "OTTO products ist eine modern-minimalistische Marke, deren Produkte den Anspruch in sich tragen, zeitlos und langlebig sowie nat\u00fcrlich und nachhaltig zu sein. F\u00fcr OTTO products ist nicht die schnelle Umsetzung eines Trends bedeutend. Viel mehr z\u00e4hlen die Werte Best\u00e4ndigkeit, Fairness und Verantwortung - in den Produkten und deren Produktion."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Erf\u00fcllung Brennverhalten nach L\u00e4ndern", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Frankreich", "Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Gro\u00dfbritannien", "Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr die Niederlande"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:50.553Z"}