{"categoryGroup": "Matratzen-Lattenrost-Sets", "categories": ["Komfortschaummatratze + Lattenrost", "Taschenfederkernmatratze + Lattenrost", "Komfortschaummatratze + Rollrost", "Kaltschaummatratze + Rollrost", "Visco-Matratze + Teiltellerlattenrost", "Klappmatratze + Tellerlattenrost", "Bonnellfederkernmatratze + Tellerlattenrost", "Boxspringmatratze + Tellerlattenrost", "Bonnellfederkernmatratze + Teiltellerlattenrost", "Federkernmatratze + Teiltellerlattenrost", "Boxspringmatratze + Rollrost", "Babymatratze + Lattenrost", "Komfortschaummatratze + Teiltellerlattenrost", "Latexmatratze + Teiltellerlattenrost", "Visco-Matratze + Rollrost", "Taschenfederkernmatratze + Teiltellerlattenrost", "Gelschaummatratze + Rollrost", "Klappmatratze + Rollrost", "Visco-Matratze + Lattenrost", "Jugendmatratze + Tellerlattenrost", "Bonnellfederkernmatratze + Lattenrost", "Naturmatratze + Tellerlattenrost", "Klappmatratze + Lattenrost", "Futonmatratze + Teiltellerlattenrost", "Federkernmatratze + Lattenrost", "Boxspringmatratze + Lattenrost", "Babymatratze + Rollrost", "Gelschaummatratze + Tellerlattenrost", "Boxspringmatratze + Teiltellerlattenrost", "Komfortschaummatratze + Tellerlattenrost", "Naturmatratze + Teiltellerlattenrost", "Latexmatratze + Lattenrost", "Gelschaummatratze + Teiltellerlattenrost", "Klappmatratze + Teiltellerlattenrost", "Kindermatratze + Tellerlattenrost", "Gelschaummatratze + Lattenrost", "Naturmatratze + Rollrost", "Kaltschaummatratze + Lattenrost", "Kindermatratze + Teiltellerlattenrost", "Naturmatratze + Lattenrost", "Kindermatratze + Lattenrost", "Jugendmatratze + Lattenrost", "Kaltschaummatratze + Teiltellerlattenrost", "Kindermatratze + Rollrost", "Futonmatratze + Rollrost", "Jugendmatratze + Teiltellerlattenrost", "Taschenfederkernmatratze + Rollrost", "Federkernmatratze + Rollrost", "Latexmatratze + Rollrost", "Federkernmatratze + Tellerlattenrost", "Jugendmatratze + Rollrost", "Latexmatratze + Tellerlattenrost", "Babymatratze + Teiltellerlattenrost", "Kaltschaummatratze + Tellerlattenrost", "Bonnellfederkernmatratze + Rollrost", "Babymatratze + Tellerlattenrost", "Futonmatratze + Tellerlattenrost", "Futonmatratze + Lattenrost", "Taschenfederkernmatratze + Tellerlattenrost", "Visco-Matratze + Tellerlattenrost"], "variationThemes": ["L\u00e4nge", "Breite", "H\u00e4rtegrad", "K\u00f6rpergewicht bis", "K\u00f6rpergewicht von", "Verstellbarkeit Fu\u00dfteil", "Verstellbarkeit Kopfteil", "Qualit\u00e4tsstufe", "Max. Belastbarkeit", "Farbe", "H\u00f6he"], "attributes": [{"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["100"], "reference": ""}, {"name": "H\u00e4rtegrad", "attributeGroup": "Details Matratze", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["2", "3", "4", "flexibel", "1"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "K\u00f6rpergewicht bis", "attributeGroup": "Details Matratze", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "K\u00f6rpergewicht von", "attributeGroup": "Details Matratze", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["200"], "reference": ""}, {"name": "Max. Belastbarkeit", "attributeGroup": "Details Lattenrost", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Fu\u00dfteil", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen Lattenrost", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["nicht verstellbar", "manuell verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Kopfteil", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen Lattenrost", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["manuell verstellbar", "nicht verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Qualit\u00e4tsstufe", "attributeGroup": "Details Lattenrost", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["First Class", "Luxus", "Basic", "Komfort", "Premium"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Matratze wurde vom Kundentest Gesamtnote: SEHR GUT bewertet", "Testurteil \"sehr gut\" Note 1,4*", "von Kunden mit \"SEHR GUT\" bewertet*", "Wendematratze mit Greenfirst\u00ae", "inkl. Lattenrost (28 L.) mit Kopftverstellung - Das perfekt abgestimmte Schlafsystem f\u00fcr jeden Geldbeutel"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Spar-Set"], "recommendedValues": ["Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Federn (bei einem Federkernma\u00df von 100 x 200 cm)", "attributeGroup": "Details Matratze", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "recommendedValues": ["1000", "480"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Details Matratze", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Bezug: 100% Polyester. Steppf\u00fcllung: 100% Polyester", "Bezug: 100% Polyester", "Bezug: 56% Polyester, 44% Lyocell (TENCEL\u00ae). Steppf\u00fcllung: 100% Polyester", "Bezug: 85% Polyester, 15% Polyamid. Steppf\u00fcllung: 100% Polyester"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Es liegen keine Warnhinweise vor", "Achtung! Enth\u00e4lt Lithium-Akku. Unbedingt Bedienungsanleitung beachten.", "Achtung! Nicht geeignet f\u00fcr Kinder unter 3 Jahren. Erstickungsgefahr aufgrund verschluckbarer Kleinteile. Aufbau durch einen Erwachsenen. Nicht in Ohrn\u00e4he anwenden. Missbrauch kann zu Geh\u00f6rsch\u00e4den f\u00fchren.", "Achtung! Nicht in Ohrn\u00e4he anwenden. Missbrauch kann zu Geh\u00f6rsch\u00e4den f\u00fchren.", "Achtung! Bitte lassen Sie Ihr Kind niemals unbeaufsichtigt mit dem Spielbogen zur\u00fcck. Bitte stellen Sie den Artikel dem Kind nur in vollst\u00e4ndig aufgebautem Zustand zur Verf\u00fcgung"], "reference": ""}, {"name": "Allergikerinformation", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen Matratze", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Hausstauballergiker geeignet", "nicht Hausstauballergiker geeignet"], "recommendedValues": ["Hausstauballergiker geeignet"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Griffschlaufen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen Matratze", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Lattenroste", "attributeGroup": "Details Lattenrost", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Leisten", "attributeGroup": "Details Lattenrost", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Liegezonen Matratze", "attributeGroup": "Details Matratze", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["7", "individuelle Zonenbildung", "1", "3", "5"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Matratzen", "attributeGroup": "Details Matratze", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile Lattenrost", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile Matratze", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Lattenrost", "attributeGroup": "Details Lattenrost", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Matratze", "attributeGroup": "Details Matratze", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Matratze", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen Matratze", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["als Wendematratze nutzbar", "f\u00fcr verstellbare Lattenroste geeignet", "nicht als Wendematratze nutzbar", "nicht f\u00fcr verstellbare Lattenroste geeignet", "Partnermatratze"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Matratzenbezug", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen Matratze", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["abnehmbar", "mit Rei\u00dfverschluss", "teilbar", "Milbenschutz", "nicht abnehmbar"], "reference": ""}, {"name": "Garantie (Kern)", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "Jahr(e)", "unitDisplayName": "Jahr(e)", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Matratzen", "attributeGroup": "Details Matratze", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kernaufbau", "attributeGroup": "Kernaufbau", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Komfortschaum (glatt+leichte Welle+Vertikaleinschnitte, 18 cm hoch, 28 kg/m\u00b3)", "Komfortschaum (Welle, 12,5 cm hoch, 28 kg/m\u00b3)", "Komfortschaum (glatt+leichte Welle+Vertikaleinschnitte, 14 cm hoch, 28 kg/m\u00b3)", "Kern: Komfortschaum, Gesamth\u00f6he: 15 cm, Kernh\u00f6he: 12 cm, Kernschnitt: Welle", "Komfortschaum (7-Zonenwelle, ca. 16,5 cm hoch, 28 kg/m\u00b3)"], "reference": ""}, {"name": "Lieferung", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Originalma\u00df", "gerollt", "gefaltet und gerollt"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Lattenrost", "attributeGroup": "Details Lattenrost", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Matratze", "attributeGroup": "Details Matratze", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Schlafposition", "attributeGroup": "Details Matratze", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Seitenschl\u00e4fer", "Bauchschl\u00e4fer", "R\u00fcckenschl\u00e4fer"], "recommendedValues": ["Seitenschl\u00e4fer", "Bauchschl\u00e4fer", "R\u00fcckenschl\u00e4fer"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Perfect Duo Smart", "Luxus Universal KF", "\"Luxus Universal & Unversal Elektro\"", "Gloria Premium KF", "Starter-Kit"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Englisch (EN)", "Deutsch (DE)", "Norwegisch (NO)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Englisch (EN)", "Deutsch (DE)", "Norwegisch (NO)"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Schlafzimmer", "G\u00e4stezimmer", "Kinderzimmer"], "reference": ""}, {"name": "Anordnung Leisten", "attributeGroup": "Details Lattenrost", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["holmaufliegend", "holm\u00fcberdeckend", "innen liegend"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Matratzenkerne", "attributeGroup": "Details Matratze", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art des Lattenrosts", "attributeGroup": "Details Lattenrost", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Mehrzonenrahmen", "Motorrahmen", "Tellerrahmen"], "reference": ""}, {"name": "Geeignet f\u00fcr", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen Lattenrost", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Klappmatratze", "Boxspringmatratze", "Komfortschaummatratze", "Latexmatratze", "Naturmatratze"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Lattenrost", "attributeGroup": "Details Lattenrost", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Kappen", "attributeGroup": "Material Lattenrost", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kautschuk", "Kunststoff", "Gummi", "TPE (Termoplastisches Elastomer)", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Material Rahmen", "attributeGroup": "Material Lattenrost", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Birkenschichtholz", "Buchenschichtholz", "Buchenholz", "Fiberglas\u00ae"], "reference": ""}, {"name": "Regulierung H\u00e4rtegrad", "attributeGroup": "Details Lattenrost", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["6-fach", "12-fach", "1-fach", "4-fach", "5-fach"], "reference": ""}, {"name": "Schaumfarbehinweis", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Die Farben der Matratzenkerne k\u00f6nnen von der Abbildung abweichen, weil diese in unterschiedlichen Farben produziert werden k\u00f6nnen."], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Liegezonen Lattenrost", "attributeGroup": "Details Lattenrost", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1", "5", "7", "individuelle Zonenbildung", "3"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Motoren", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Bezug", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Doppeltuch", "Frottee-Stretch-Bezug", "Vlies versteppt", "Klimafaser", "Doppel-Jacquard"], "reference": ""}, {"name": "Auslieferung", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die Matratze wird im Originalma\u00df bis in Ihre Wohnung/Ihr Haus geliefert.", "Dieser Artikel wird zum Schutz der Umwelt bewusst volumenreduziert verpackt und zur einfachen Handhabung gefaltet und gerollt ausgeliefert. Die Matratze ben\u00f6tigt ca. 24 Stunden,um sich vollkommen zu entfalten. Leider ist die R\u00fccknahme Ihrer Altmatratze bei diesem Artikel nicht m\u00f6glich.", "Matratze und Lattenrost werden getrennt ausgeliefert.", "Dieser Artikel wird zum Schutz der Umwelt bewusst volumenreduziert verpackt und zur einfachen Handhabung gerollt ausgeliefert. Die Matratze ben\u00f6tigt ca. 24 Stunden, um sich vollkommen zu entfalten.", "Dieser Artikel wird zum Schutz der Umwelt bewusst volumenreduziert verpackt und zur einfachen Handhabung gerollt ausgeliefert. Die Matratze ben\u00f6tigt ca. 24 Stunden, um sich vollkommen zu entfalten. Leider ist die R\u00fccknahme Ihrer Altmatratze bei diesem Artikel nicht m\u00f6glich."], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Gesamth\u00f6he", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Der Lattenrost sollte ca. 4 cm niedriger sein als die Einlasstiefe des Bettes, damit die Matratze in den Bettrahmen eingefasst ist."], "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge zwischen Motor und Steckdose", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Max. Leistungsaufnahme", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2-tlg.", "Matratze und Lattenrost"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["getestete Qualit\u00e4t", "Kundenliebling", "Sommerzeit", "Fr\u00fchlingszeit", "Ostern"], "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "kein Netzanschluss vorhanden", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)", "Schutzkontaktstecker (Typ EF-CEE 7/7)"], "reference": ""}, {"name": "UVP-Information", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die angegebene UVP, ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers BECO Quick."], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Doppelleisten zur H\u00e4rtegradregulierung - Dieser Lattenrost erm\u00f6glicht es, individuelle Einstellungen vorzunehmen: Seitenschl\u00e4fer stellen sich eine weiche Schulterzone ein, Bauchschl\u00e4fer eine st\u00e4rkere St\u00fctzfunktion, damit die Wirbels\u00e4ule nicht \u00bbdurchh\u00e4ngt\u00ab. Je mehr Doppelleisten, desto genauer und besser kann die Einstellung erfolgen.", "Mit Schulter- und Beckensystem - Die Schulterzone der Matratze ist etwas weicher, sodass die Schultern auch in Seitenlage tief genug einsinken k\u00f6nnen. Die verst\u00e4rkte Beckenzone bietet die n\u00f6tige Unterst\u00fctzung f\u00fcr eine gesunde Lagerung der Wirbels\u00e4ule.", "Mit Schulter-, Becken- und Lordose-Komfortzone - Bei der Schulterkomfortzone handelt es sich um eine spezielle Zone zur Lagerung der Schulter. Die Schulterkomfortzone ist besonders nachgiebig und erlaubt ein tieferes Einsinken der Schulterpartie in seitlicher Schlaflage. Die verst\u00e4rkte Beckenkomfortzone hingegen bietet die n\u00f6tige Unterst\u00fctzung f\u00fcr eine gesunde Lagerung der Wirbels\u00e4ule. Durch den festerem Schaum im Lordosebereich, wird der R\u00fccken hier optimal abgest\u00fctzt und die nat\u00fcrliche Wirbels\u00e4ulenform.", "GREENFIRST\u00ae - GREENFIRST\u00ae ist eine textile Ausr\u00fcstung auf der Basis pflanzlicher \u00d6lessenzen - vor allem Zitrone, Lavendel und Eukalyptus. Sie bietet Schutz gegen Sch\u00e4dlinge, insbesondere gegen Staubmilben, Motten und M\u00fccken. GREENFIRST\u00ae-Bez\u00fcge sind hypoallergen und entsprechen den Anforderungen des \u00d6ko-Tex Standards 100.", "Schulter-Entlastungssystem - Die Matratze besitzt eine weiche Schulterzone, in die die Schulter problemlos einsinken kann. Damit kann eine optimale Schlafposition eingenommen werden."], "reference": ""}, {"name": "Lattenrosthinweis", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Wir raten Ihnen, bei einem Matratzenwechsel auch ein neues Lattenrost zu verwenden Bitte beachten Sie, dass Sie f\u00fcr das Bettenma\u00df 160/200 cm = 2x 80/200-cm-Lattenroste, f\u00fcr das Ma\u00df 180/200 cm = 2x 90/200-cm-Lattenroste und f\u00fcr das Ma\u00df 200/200 cm = 2x 100/200-cm-Lattenroste ben\u00f6tigen Bei den Gr\u00f6\u00dfen 80/190 cm und 90/190 cm handelt es sich um Sondergr\u00f6\u00dfen, bitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie noch einmal die Ma\u00dfe Ihres Bettes Empfehlenswert ist ein Lattenrost mit mindestens 28 Leisten (bei 200 cm L\u00e4nge) Bevor Sie Ihre Bestellung aufgeben, sollten Sie unbedingt die Innenma\u00dfe des Bettgestells ausmessen", "Ab der Gr\u00f6\u00dfe 160/200 cm werden 2 Lattenroste + 1 Matratze geliefert.", "Bedienerhinweis f\u00fcr H\u00e4rtegradregler, als PDF-Datei zum Download.", "Bedienerhinweis f\u00fcr H\u00e4rtegradregler,als PDF-Datei zum Download.", "Wir raten Ihnen,bei einem Matratzenwechsel auch ein neues Lattenrost zu verwenden. Bevor Sie Ihre Bestellung aufgeben,sollten Sie unbedingt die Innenma\u00dfe des Bettgestells ausmessen. Bitte beachten Sie,dass Sie f\u00fcr das Bettenma\u00df 160/200 cm = 2x 80/200 cm,f\u00fcr das Ma\u00df 180/200 cm = 2x 90/200 cm und f\u00fcr das Ma\u00df 200/200 cm = 2x 100/200 cm Lattenroste bestellen. Bei den Gr\u00f6\u00dfen 80/190 cm und 90/190 cm handelt es sich um Sondergr\u00f6\u00dfen,bitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie noch einmal die Ma\u00dfe Ihres Bettes. Empfehlenswert ist ein Lattenrost aus mindestens 28 Leisten (bei 200 cm L\u00e4nge). Bedienerhinweis f\u00fcr H\u00e4rtegradregler,als PDF-Datei zum Download."], "reference": ""}, {"name": "Art Bezug unten", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Vlies versteppt", "Doppel-Jacquard", "Jacquard-Drell", "Rutschfestes Gewebe", "Tencel\u00ae-Doppeltuch"], "reference": ""}, {"name": "Auszeichnungen", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["T\u00dcV S\u00fcd", "Haus & Garten Test", "Downpass - Einfache Zertifizierung", "T\u00dcV Nord", "Intertek"], "recommendedValues": ["Intertek"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Hinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Achtung! Bitte beachten! Dieser Rollrost ist nur f\u00fcr Bettgestelle mit durchgehenden, seitlichen Aufnahmeleisten geeignet.", "Besonderheiten der \u201eFair Life Bio\u201c-Linie: Einsatz von H\u00f6lzern aus nachhaltiger Forstwirtschaft. Verzicht auf den Einsatz von sch\u00e4dlichen Lacken und Farben. Besonders gesundheitsfreundlich dank strengerer Schadstoff-Richtlinien als gesetzlich vorgeschrieben (z.B. Formaldehyd). M\u00f6glichst Verwendung von Materialien mit recycelten Anteilen. Produkt 100% in verschiedene Materialien trennbar und recyclebar. Umweltfreundliche Produktion (geringe Emissionen). Fertigung gr\u00f6\u00dftenteils in Handarbeit mit Unterst\u00fctzung sozialer Einrichtungen (z.B. Lebenshilfen). Hergestellt in Deutschland unter fairen, sozialen und ganzheitlich verantwortungsvollen Arbeitsbedingungen.", "Pr\u00fcfzertifikate Matratzen: Schaum schadstoffgepr\u00fcft nach LGA Pr\u00fcf-Nr. 60039268 u. 60039270", "Die ben\u00f6tigte Mindest-Einlegetiefe f\u00fcr den Rahmen betr\u00e4gt 10 cm. Die Bodenfreiheit muss mindestens 20 cm betragen."], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Leisten", "attributeGroup": "Material Lattenrost", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Birkenschichtholz", "Buchenschichtholz", "Holz", "Buchenholz", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung Lattenrost", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen Lattenrost", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Mittelgurt"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Bezug oben", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Vlies versteppt", "Doppel-Jacquard", "Jacquard-Drell", "Rutschfestes Gewebe", "Tencel\u00ae-Doppeltuch"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung Rahmen", "attributeGroup": "Material Lattenrost", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["naturbelassen", "foliert", "eingef\u00e4rbter Kunststoff", "mehrfach furniert", "furniert"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung Leisten", "attributeGroup": "Material Lattenrost", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["foliert", "naturbelassen", "mehrfach furniert", "furniert", "Fl\u00fcssigharz"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise Bezug", "attributeGroup": "Details Matratze", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["60\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "Bezug bis 60\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "chemische Reinigung", "60\u00b0C Schonw\u00e4sche", "trocknergeeignet"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Details Lattenrost", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["natur", "seaport", "Weide", "janina", "edelstahlfarben"], "reference": ""}, {"name": "Testsiegel", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Matratze: *Haus & Garten Test Note: 1,4 (getestet wurde die Gr\u00f6\u00dfe 90x200 cm in H\u00e4rtegrad 2), Im Test: Matratzen, Ausgabe 4/2018, www.hausgartentest.de; Lattenrost: *Haus & Garten Test Note: 1,2 (getestet wurde die Gr\u00f6\u00dfe 90x200 cm), Im Test: Lattenroste, Ausgabe 5/2018, www.hausgartentest.de", "Matratze: *Vom Pr\u00fcfinstitut \"hansecontrol\" mit der Gesamtnote 1,6 (GUT) f\u00fcr Liegekomfort, Haltbarkeit und Verarbeitung bewertet (ID: #07705, getestet in 90x200 cm H\u00e4rte 3), Lattenrost: *Haus & Garten Test \"SEHR GUT\" Note: 1,4 (getestet wurde die Gr\u00f6\u00dfe 90x200 cm), Im Test: Lattenrost, Ausgabe 5/2018, www.hausgartentest.de.", "Die Matratze wurde von Kunden bewertet mit einer Gesamtnote: 1,3 (getestet wurde die Gr\u00f6\u00dfe 90x200 cm H3), Ergebnis einer Kundenbefragung im April-Juni 2018 (102 Teilnehmer)", "Die Matratze wurde vom *Haus & Garten Test mit der Note: 1,4 \"sehr gut\" (getestet wurde die Gr\u00f6\u00dfe 90x200 cm H\u00e4rte 2), Im Test: Komfortschaum-Matratze, Ausgabe 5/2019, www.haus-garten-test.de", "Die Matratze in der Gr\u00f6\u00dfe 90/200 cm wurde von 92 Testschl\u00e4fern im August 2010-Januar 2011 ausgiebig probegeschlafen und mit der Note \u00bbSEHR GUT\u00ab (1,3) f\u00fcr die Produktqualit\u00e4t bewertet."], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Typennummer", "Chargennummer"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:51.926Z"}