{"categoryGroup": "Milchaufsch\u00e4umer", "categories": ["Milchaufsch\u00e4umer"], "variationThemes": ["Breite", "Kabell\u00e4nge", "Gesamtl\u00e4nge", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe", "Leistung maximal"], "attributes": [{"name": "Durchmesser des Ger\u00e4tes", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Verwendbare Milch", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sojamilch", "H-Milch in allen Fettstufen", "frische Milch in allen Fettstufen", "laktosefreie Milch", "Ziegenmilch"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["CREU", "RDEU", "BLEU", "Sansibar", "LONO"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Smeg pastellblau", "Sansibar", "Smeg creme", "Smeg schwarz", "Smeg wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["220-240", "230", "110"], "reference": ""}, {"name": "Frequenz", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "Hz", "unitDisplayName": "Hertz", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["50", "50/60", "60"], "reference": ""}, {"name": "Maximale Temperatureinstellung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "\u00b0C", "unitDisplayName": "Grad Celsius", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Displaytechnologie", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LED-Display", "TFT-Farbdisplay", "LCD-Display"], "recommendedValues": ["LED-Display", "TFT-Farbdisplay", "LCD-Display"], "reference": ""}, {"name": "Kontrollleuchten", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Betriebskontrollleuchte"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["\u00dcberhitzungsschutz und Abschaltautomatik", "120 ml hot&cold, Antihaftbeschichtung", "Sansibar limited Edition", "Edelstahl Aufsch\u00e4umer elektrisch 500W - 3 Modi f\u00fcr Hei\u00dfschaum Kaltschaum oder Warmmilch", "Milchschaum in 2 min, kabellose Kanne"], "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gesamtl\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Weitere Vorteile", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["6 vorprogrammierte Programme w\u00e4hlbar: hei\u00dfe oder kalte Milch mit cremigen oder festen Schaum, hei\u00dfe Milch oder Schokolade plus zus\u00e4tzlich manuelle Funktion", "Edelstahlkanne sp\u00fclmaschinengeeignet mit innenliegender F\u00fcllstandsanzeige und Deckel aus Tritan", "Milch m\u00f6glich (reicht f\u00fcr zwei Latte Macchiati).", "inkl. gekerbter Scheibe f\u00fcr Milchschaum und hei\u00dfe Schokolade und glatter Scheibe zum Erw\u00e4rmen von Milch", "Aufsch\u00e4men und Erw\u00e4rmen: Erw\u00e4rmen bis 600 ml und Aufsch\u00e4umen bis 250 ml"], "reference": ""}, {"name": "Einstellbare Temperaturen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "\u00b0C", "unitDisplayName": "Grad Celsius", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistung maximal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art des Aufsch\u00e4umbeh\u00e4lters", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kabellos", "kabelgebunden"], "reference": ""}, {"name": "Aufsch\u00e4umbeh\u00e4lter Ausstattungsdetails", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F\u00fcllmengenmarkierung", "mit Griff"], "reference": ""}, {"name": "Aufsch\u00e4umeinsatz", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1x Quirl mit Zahnung", "1x Quirlscheibe", "2x Quirlscheiben", "2x Quirle mit Zahnung"], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Induktionsheizung: sicher, schnell und praktisch mit automatischer Abschaltung", "Edelstahlbeh\u00e4lter mit antihaftbeschichteter Innenseite", "Magnetisches Aufsch\u00e4umen:Der SENSEO\u00ae Milk Twister sch\u00e4umt Milch immer mit der idealen Temperatur und Geschwindigkeit auf. Und dank des innovativen Schneebesens ist das Ergebnis stehts cremig weicher, best\u00e4ndiger Milchschaum.", "Mit innovativer Schokoladenfunktion - f\u00fcr hei\u00dfe Schokolade aus ganzen Schokoladenst\u00fccken; individuell einstellbare Temperaturstufen, von 45\u00b0 bis 65\u00b0C - f\u00fcr kaltes und hei\u00dfes Aufsch\u00e4umen und Erhitzen; einfache Reinigung dank innovativem Induktionsverfahren - garantiert kein Anbrennen und einfache Reinigung durch sp\u00fclmaschinengeeigneten Edelstahl-Milchbeh\u00e4lter; einzigartiges Design und stilvoller 360\u00b0 LED-Lichtring - mit Statusanzeige rot / blau f\u00fcr hei\u00dfen oder kalten Betrieb und akustischem Endsignal", "So perfekt und lecker wie beim Barista - ob Latte Macchiato, Cappuccino, Milchkaffee oder Kakao \u2013 mit dem Graef Milchaufsch\u00e4umer MS701 bereiten Sie ganz einfach den optimalen Milchschaum Zuhause zu."], "reference": ""}, {"name": "Direktwahltasten f\u00fcr", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kalten Milchschaum", "hei\u00dfe Milch", "fester Milchschaum", "cremigen Milchschaum"], "reference": ""}, {"name": "Leistung minimal", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sp\u00fclmaschinenfeste Teile", "attributeGroup": "Reinigung & Pflege", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aufsch\u00e4umbeh\u00e4lter", "Deckel", "Aufsch\u00e4umer", "Schauml\u00f6ffel"], "reference": ""}, {"name": "Zubereitungsfunktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Aufsch\u00e4umen", "Erw\u00e4rmen", "R\u00fchren", "Shaken"], "reference": ""}, {"name": "Material Aufsch\u00e4umerbeh\u00e4lter", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "Tritan", "Kunststoff", "Glas"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Schutzfunktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["\u00dcberhitzungsschutz"], "reference": ""}, {"name": "Art der F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["360\u00b0-Ger\u00e4tefu\u00df", "Anti-Rutsch-F\u00fc\u00dfe"], "reference": ""}, {"name": "Fassungsverm\u00f6gen warme Milch maximal", "attributeGroup": "Verarbeitungsmengen", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "ml", "unitDisplayName": "Milliliter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["600", "250", "500", "700", "350"], "reference": ""}, {"name": "Fassungsverm\u00f6gen Milchschaum minimal", "attributeGroup": "Verarbeitungsmengen", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "ml", "unitDisplayName": "Milliliter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["120", "100", "300", "150", "130"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Betriebsart", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["elektrisch", "manuell"], "reference": ""}, {"name": "Material Geh\u00e4use", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "Kunststoff", "Cromargan\u00ae-Edelstahl", "Metall", "Glas"], "reference": ""}, {"name": "Leistung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "edelstahlfarben", "silberfarben", "wei\u00df", "rot"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fassungsverm\u00f6gen warme Milch minimal", "attributeGroup": "Verarbeitungsmengen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "ml", "unitDisplayName": "Milliliter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fassungsverm\u00f6gen Milchschaum maximal", "attributeGroup": "Verarbeitungsmengen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "ml", "unitDisplayName": "Milliliter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zeitfunktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Abschaltautomatik"], "reference": ""}, {"name": "Art des Aufsch\u00e4umsystems", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Induktion", "automatisch"], "reference": ""}, {"name": "Temperatureinstellung", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["feste Temperaturwerte", "nicht einstellbar", "stufenlos einstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Kabelaufbewahrung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kabelaufwicklung", "Kabelstaufach", "Kabelaufrollautomatik", "Kabelaufwicklung am Griff"], "reference": ""}, {"name": "Erinnerungen", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["akustisches Signal nach Beendigung", "akustisches Signal vor Beendigung"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Displaybeleuchtung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["blau", "wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art der Bedienung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Drucktasten", "Tastschalter", "Drehregler", "Kippschalter", "Touch Bedienung"], "reference": ""}, {"name": "Mitgeliefertes Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rezeptheft", "Messbecher", "Schauml\u00f6ffel", "Schaber"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Innenmaterial Aufsch\u00e4umbeh\u00e4lter", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["antihaftbeschichtet", "geb\u00fcrsteter Edelstahl"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T02:58:12.612Z"}