{"categoryGroup": "Modelleisenbahn-Fahrzeuge", "categories": ["Modelleisenbahn Startpaket", "G\u00fcterwagen", "Personenwagen", "Elektrolokomotive", "Dampflokomotive", "Tenderlokomotive", "Diesellokomotive", "Personenzug-Dampflokomotive", "Kesselwagen"], "variationThemes": ["L\u00e4nge", "Material", "Farbe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Digitalsystem", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MFX", "analog"], "reference": ""}, {"name": "Art Antrieb", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kardanantrieb", "Spulenantrieb", "Universalantrieb", "Varioantrieb"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Baureihe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["220", "Bahnverwaltung: Deutsche Bahn AG", "DHG 500", "DHG 700", "216"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ma\u00dfstab", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1:87"], "reference": ""}, {"name": "Mindestradius", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["M\u00e4rklin Start up", "Jim Knopf", "M\u00e4rklin my world"], "reference": ""}, {"name": "Epoche", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["III", "IV", "V", "VI", "I"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge \u00fcber Puffer (L\u00fcP)", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Made in Europe", "f\u00fcr Einsteiger", "Ideale Erg\u00e4nzung zur Startpackung ICE 3"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Digital-Decoder mfx+/DCC", "Lichteffekte", "Haftreifen", "Soundeffekte", "Dreilicht-Spitzensignal"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["15_1_PIKO Modelleisenbahn Wagen", "15_1_Maerklin Start up", "15_1_Maerklin Lokomotiven", "15_1_Maerklin G\u00fcterwagen", "15_1_Maerklin Personenwagen"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Kunststoff", "Silikon", "Stahl", "Stahlblech"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["rot", "schwarz", "gr\u00fcn", "wei\u00df", "blau"], "reference": ""}, {"name": "Spurweite", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["H0", "G", "TT", "1", "Z"], "recommendedValues": ["TT", "1", "G", "H0", "Z", "N"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Es liegen keine Warnhinweise vor", "Achtung! Enth\u00e4lt Lithium-Akku. Unbedingt Bedienungsanleitung beachten.", "Achtung! Nicht geeignet f\u00fcr Kinder unter 3 Jahren. Erstickungsgefahr aufgrund verschluckbarer Kleinteile. Aufbau durch einen Erwachsenen. Nicht in Ohrn\u00e4he anwenden. Missbrauch kann zu Geh\u00f6rsch\u00e4den f\u00fchren.", "Achtung! Nicht in Ohrn\u00e4he anwenden. Missbrauch kann zu Geh\u00f6rsch\u00e4den f\u00fchren.", "Achtung! Bitte lassen Sie Ihr Kind niemals unbeaufsichtigt mit dem Spielbogen zur\u00fcck. Bitte stellen Sie den Artikel dem Kind nur in vollst\u00e4ndig aufgebautem Zustand zur Verf\u00fcgung"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Anleitung", "Aufkleber", "Aufbewahrungsbeutel", "Werkzeug", "Batterie"], "reference": ""}, {"name": "Betriebsart", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Gleichstrom", "Wechselstrom", "2-Leiter Gleichstrom DC", "2-Leiter Gleichstrom", "3-Leiter Gleichstrom"], "recommendedValues": ["Gleichstrom", "Wechselstrom", "2-Leiter Gleichstrom DC", "2-Leiter Gleichstrom", "3-Leiter Gleichstrom"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Altersempfehlung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["ab 15 Jahren", "ab 11 Jahren", "ab 6 Monaten", "ab 12 Monaten", "ab 13 Jahren", "ab 10 Jahren", "ab 12 Jahren", "ab 14 Jahren", "ab 16 Jahren", "f\u00fcr Erwachsene", "ab 17 Jahren", "ab 18 Jahren", "ab 18 Monaten", "ab 3 Monaten", "ab 4 Jahren", "ab 9 Monaten", "ab 3 Jahren", "Es liegt keine Altersempfehlung vor", "ab 5 Jahren", "ab 2 Jahren", "ab 6 Jahren", "ab 7 Jahren", "ab 8 Jahren", "ab 9 Jahren", "ab Geburt"], "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T02:00:17.555Z"}