{"categoryGroup": "Navigationsger\u00e4te", "categories": ["Navigationsger\u00e4t", "PKW-Navigationsger\u00e4t", "Outdoor-Navigationsger\u00e4t", "Einbau-Navigationsger\u00e4t", "mobiles Navigationsger\u00e4t", "maritimes Navigationsger\u00e4t", "Geocaching", "Motorrad-Navigationsger\u00e4t", "Wander-Navigationsger\u00e4t", "Fahrrad-Navigationsger\u00e4t", "LKW-Navigationsger\u00e4t"], "variationThemes": ["Breite", "Funktionen", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe"], "attributes": [{"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Akkulaufzeit Betrieb", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Batterie-/Akku-Technologie", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Lithium-Ionen (Li-Ion)", "4,5-V-Flachbatterie (3LR12)", "6-V-Flatpack (J)", "1,2-V-Micro (HR03/AAA)", "1,5-V-Mono (LR20/D)"], "reference": ""}, {"name": "Art Touchscreen", "attributeGroup": "Bildschirm", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kapazitiver Touchscreen", "resistiver Touchscreen"], "reference": ""}, {"name": "Art Halterung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Magnethalterung", "Befestigung an der Windschutzscheibe", "Luftschlitzhalterung", "Halterungsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr Fahrr\u00e4der", "Schnappverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Speichererweiterung maximal", "attributeGroup": "Speicher", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "GB", "unitDisplayName": "Gigabyte", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Akkulaufzeit maximal", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Stromversorgung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Akku (fest eingebaut)", "Solarbetrieb", "externes Netzteil", "USB-Anschluss", "internes Netzteil"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nderspezifikation", "attributeGroup": "Kartenmaterial", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Norwegen", "Vatikanstadt", "Niederlande", "Tschechische Republik", "Rum\u00e4nien"], "reference": ""}, {"name": "Typ Speicherkarte", "attributeGroup": "Speicher", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Micro SD Card", "Smart Media Card", "Mini SD Card", "Compact Flash Card", "MMC Card"], "reference": ""}, {"name": "Anbieter Kartenmaterial", "attributeGroup": "Kartenmaterial", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Teleatlas", "Navteq", "OSM (Open Street Map)"], "reference": ""}, {"name": "Speicherkapazit\u00e4t intern", "attributeGroup": "Speicher", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "GB", "unitDisplayName": "Gigabyte", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Updates Kartenmaterial", "attributeGroup": "Kartenmaterial", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["inklusive lebenslanger Kartenupdates"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Start", "1PN5.002.10"], "reference": ""}, {"name": "Displaytechnologie", "attributeGroup": "Bildschirm", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LCD", "TFT", "Plasma", "LED"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produktinformation", "USB-Kabel", "Halterung", "Kurzanleitung", "Schnellstartanleitung"], "reference": ""}, {"name": "Kartenmaterial", "attributeGroup": "Kartenmaterial", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Europa (45 L\u00e4nder)", "West- und Osteuropa", "Westeuropa", "Europa (46 L\u00e4nder)", "Deutschland, \u00d6sterreich und Schweiz"], "recommendedValues": ["Deutschland, \u00d6sterreich und Schweiz", "Europa (48 L\u00e4nder)", "Westeuropa", "Europa (46 L\u00e4nder)", "Zentraleuropa", "Europa (45 L\u00e4nder)", "Osteuropa", "Zentraleuropa (19 L\u00e4nder)", "West- und Osteuropa", "Weltweit"], "reference": ""}, {"name": "Typ Anschluss", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["USB", "Cardreader", "Mikrofon", "analoger Audio-Ausgang", "Dockingstation"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Typ Display", "attributeGroup": "Bildschirm", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Touchscreen", "Farbdisplay", "beleuchtetes Display"], "reference": ""}, {"name": "Displayaufl\u00f6sung", "attributeGroup": "Bildschirm", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "px", "unitDisplayName": "Pixel", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["800 x 480", "480 x 272", "360*600", "240x400", "1280 x 720"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Fahrspurassistent", "TMC", "Tag-/Nachtdarstellung", "Sprachsteuerung", "Live-Dienste"], "recommendedValues": ["Fahrspurassistent", "Live-Dienste", "TMC pro", "TMC", "Sprachsteuerung"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Drive 65 FULL EUROPE LM TRUCK", "Cyclo 210 Full Europe", "Drive 65 FULL EUROPE LM EEU", "CYCLO Discover Plus", "CYCLO Discover"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Displaygr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Bildschirm", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "\"", "unitDisplayName": "Zoll", "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["3", "5", "6", "3,5", "6,2", "5,5"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "wei\u00df", "hellblau", "zyklam", "edelstahlfarben"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kartenprofile", "attributeGroup": "Kartenmaterial", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Auto", "Fahrrad", "Ski", "Wandern", "Rad"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Typ USB-Anschluss", "attributeGroup": "Anschl\u00fcsse", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Standard-USB", "Mini-USB", "USB-C", "Micro-USB"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Lademethode", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ladeger\u00e4t", "USB", "Ladestation", "Induktion"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-04T03:33:05.662Z"}