{"categoryGroup": "Pfannen", "categories": ["Bratpfanne", "Fischpfanne", "Grillpfanne", "Paellapfanne", "Wok", "Servierpfanne", "Cr\u00eapepfanne", "Schmorpfanne", "Steakpfanne", "Pfannen-Set", "Popcorn-Pfanne", "Poffertjespfanne", "Teppanyakiplatte", "Raclettepf\u00e4nnchen"], "variationThemes": ["L\u00e4nge", "Breite", "Fassungsverm\u00f6gen", "Durchmesser", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1 Pfanne, 1 Deckel, 1 Frittierkorb, 1 Dampfeinsatz", "1 Bratpfanne, 1 Pfannenschoner", "mit SMELL WELL Filter - 32-tlg. Nachf\u00fcllset: bestehend aus 2 Kohlefilter + 30 Aromabl\u00e4ttchen)", "2 Pfannen, 1 Pfannenwender", "Profi Tri-Ply Wok 30 cm"], "reference": ""}, {"name": "Material Topf", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aluminiumguss", "Gusseisen", "Aluminium", "Edelstahl", "Edelstahl 18/10"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften Topf", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["antihaftbeschichtet", "allergikergeeignet", "nickelfrei", "schnitt-/kratzfest", "fruchts\u00e4urebest\u00e4ndig"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#013382 Fissler", "MS#016182 Tefal", "MS#016181 Tefal", "MS#004223 ROESLE", "MS#015532 ROESLE"], "reference": ""}, {"name": "T\u00f6pfe", "attributeGroup": "Set-Bestandteile", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1x Kochtopf \u00d824 cm", "1x Kochtopf \u00d8 20 cm", "1x Stieltopf \u00d8 18 cm", "1x Stieltopf \u00d8 16 cm", "1x Kochtopf \u00d8 16 cm"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Modelljahr", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2020", "2019", "2023", "2022", "2021"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Spanisch (ES)", "D\u00e4nisch (DA)"], "reference": ""}, {"name": "Art Boden", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Thermoboden", "Gelochter Induktionsboden", "Allherdboden", "10 mm Thermoboden", "Induktionsboden mit ferromagnetischer Edelstahlplatte"], "reference": ""}, {"name": "St\u00e4rke Wand", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Serie 9", "Serie 7", "Nowo Titanium", "Diamond Lite", "Diamond Lite Pro"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung Deckel", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Entl\u00fcftungsloch", "Aromaknopf", "Edelstahlrand", "Edelstahlknopf", "integrierte Deckelablage"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Griff", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ergonomisch geformt", "rutschfest", "satiniert", "teilsatiniert"], "reference": ""}, {"name": "Einsatzbereich", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Outdoor", "Camping"], "reference": ""}, {"name": "Fassungsverm\u00f6gen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3,5", "1", "3", "2,5", "2,2"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sch\u00fcttrand", "THERMO-SPOT\u00ae", "Abgie\u00dffunktion", "Messskala", "Dunstablass"], "reference": ""}, {"name": "Material Deckel", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Glas", "Edelstahl", "Gusseisen", "Aluminium", "Aluguss"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen Beschichtung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["antihaftbeschichtet", "schnitt- / kratzfest", "rostfrei", "fruchts\u00e4urebest\u00e4ndig", "mikrowellengeeignet"], "reference": ""}, {"name": "Deckel", "attributeGroup": "Set-Bestandteile", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1x \u00d8 28", "1x \u00d8 24", "1x 28x28", "1x \u00d8 20", "1x \u00d8 32"], "reference": ""}, {"name": "Art Griffe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stielgriff", "Seitenbeschlaggriffe", "Gegengriff", "Henkelgriff"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften Deckel", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["bruchfest", "hitzebest\u00e4ndig", "sp\u00fclmaschinengeeignet", "schnitt-/kratzfest", "fruchts\u00e4urebest\u00e4ndig"], "reference": ""}, {"name": "Pfannen", "attributeGroup": "Set-Bestandteile", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1x Bratpfanne \u00d8 28 cm", "1x Bratpfanne \u00d8 24 cm", "1x Bratpfanne \u00d8 20 cm", "1x Eckpfanne 28x28 cm", "1x Schmorpfanne \u00d8 28 cm"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Induktion", "\u00d8 28 cm, Induktion", "Mit 2 Silikon-Pfannensch\u00fctzern", "Mit Spezialglasdeckel", "abnehmbarer Griff, Induktion"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen Griffe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["abnehmbar", "w\u00e4rmeisolierend", "backofenfest", "klappbar", "Cool+ Technology"], "reference": ""}, {"name": "Material Beschichtung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Keramikbeschichtung", "Titan Durit Resist Antihaftversiegelung", "Kratzfeste STONELINE\u00ae-Antihaftbeschichtung", "Schnitt- und abriebfeste Titanium-Versiegelung", "Titanium-Antihaftversiegelung"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften Pfanne", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["antihaftbeschichtet", "schnitt- / kratzfest", "rostfrei", "geschmacksneutral", "allergikergeeignet"], "reference": ""}, {"name": "Hitzebest\u00e4ndigkeit", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["bis 150\u00b0C", "bis 260\u00b0C ohne Deckel", "backofenfest", "bis 180\u00b0C ohne Deckel", "bis 180\u00b0C"], "reference": ""}, {"name": "St\u00e4rke Boden", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["sp\u00fclmaschinengeeignet", "Handw\u00e4sche", "sp\u00fclmaschinenfest"], "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["10"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Griffe", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Edelstahl", "Holz", "Gusseisen", "Aluminiumguss"], "reference": ""}, {"name": "Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Set-Bestandteile", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pfannenschoner", "Pfannenwender", "Kochzange", "Griffschutz", "Gittereinsatz"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "recommendedValues": ["25", "26", "27", "28"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "silberfarben", "grau", "edelstahlfarben", "anthrazit"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Chargennummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer"], "reference": ""}, {"name": "Material Pfanne", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Aluminiumguss", "Aluminium", "Edelstahl", "Edelstahl 18/10", "Gusseisen"], "recommendedValues": ["Emaille", "Gusseisen", "Eisen", "Cromargan\u00aeEdelstahl", "Keramik", "Silargan\u00ae", "Aluminium", "Edelstahl", "Edelstahl 18/0", "Kupfer", "Cromargan\u00ae Edelstahl Rostfrei 18/10", "Edelstahl 18/8", "Edelstahl 18/10", "Aluminiumguss"], "reference": ""}, {"name": "Herdart", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Elektro", "Gas", "Glaskeramik-Kochfeld", "Induktion", "offene Flamme"], "recommendedValues": ["Glaskeramik-Kochfeld", "Gas", "Induktion", "Elektro"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["1", "3", "2", "4", "5"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:55:57.024Z"}