{"categoryGroup": "Plissees", "categories": ["Dachfensterplissee", "Doppelplissee", "Plissee", "Plissee nach Ma\u00df", "Wabenplissee", "Wabenplissee nach Ma\u00df", "Dachfensterplissee nach Ma\u00df", "Jalousie (Plissees)", "Insektenschutzplissee", "Klebe-Plissee", "Collier (Plissees)", "Doppelplissee nach Ma\u00df"], "variationThemes": ["Breite", "Funktionen", "Material", "Befestigung", "Motiv", "Transparenz", "Verstellbarkeit", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Motiv", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Blumen", "Ranken", "\u00c4ste", "Bl\u00e4tter", "Strand"], "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F06/FK06", "M06/MK06", "C02/CK02", "S06/SK06", "S08/SK08"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis R\u00fcckgabe", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Nichtgefallen beinhaltet die R\u00fcckgabe das Gesamtangebot inkl Gratisartikel."], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Keine Batterien beigelegt", "Batterien im Produkt eingebaut", "Akkus im Produkt eingebaut", "Batterie im Produkt eingebaut", "Akku im Produkt eingebaut"], "reference": ""}, {"name": "Ma\u00dfartikel fixe Breite", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte w\u00e4hlen Sie unter dem Punkt \u00bbGr\u00f6\u00dfe\u00ab die von Ihnen gew\u00fcnschte Breite aus. W\u00e4hlen Sie dann unter dem Punkt \u00bbL\u00e4nge\u00ab Ihre Wunschh\u00f6he aus."], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#001455 Good Life", "MS#014900 Good Life", "MS#008985 sunlines", "MS#008649 Good Life", "MS#008655 Good Life"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["energiesparend", "Perlreflex-beschichtet", "Tag- und Nacht-Funktion"], "recommendedValues": ["energiesparend"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["erste eigene Wohnung", "Sommerzeit", "Fr\u00fchlingszeit", "Herbstzeit", "Kundenliebling"], "recommendedValues": ["Sommerzeit", "Weihnachten", "Kundenliebling"], "reference": ""}, {"name": "Ma\u00dfartikel", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Dieses Produkt wird speziell f\u00fcr Sie ma\u00dfgenau angefertigt. Bitte beachten Sie, dass eine R\u00fcckgabe daher ausgeschlossen ist (au\u00dfer bei begr\u00fcndeten Qualit\u00e4tsm\u00e4ngeln)."], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Installation", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["verspannt", "in F\u00fchrungsschienen", "freih\u00e4ngend"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["RENA", "MEDOC", "DENA", "CRUSH OPTIK", "YOUNG STYLE ENERGY SAVING"], "reference": ""}, {"name": "Schienenfarbe", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "silberfarben", "schwarz", "grau", "white"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Klemmtr\u00e4ger", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["silberfarben", "wei\u00df", "hellblau", "messing", "edelstahlfarben"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 100% Polyester", "Obermaterial: 80% Polyester, 15% Metall, 5% Kunststoff", "100% Polyester", "Obermaterial: 95% Polyester, 5% Aluminium", "Obermaterial: 75% Polyester, 20% Metall, 5% Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Englisch (EN)", "Spanisch (ES)"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Faltenstore", "verspannt mit Simply-Fix Klemmtr\u00e4ger", "im Fixma\u00df", "wei\u00dfe Profilschiene", "silberfarbene Profilschiene"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Italienisch (IT)", "Tschechisch (CS)"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Polyester", "Metall", "Kunststoff", "Aluminium", "Viskose"], "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["klassisch", "Modern Design", "Landhaus", "Lodge-Stil", "Vintage"], "recommendedValues": ["Modern Design", "klassisch", "Landhaus", "Vintage"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Badezimmer", "K\u00fcche", "Esszimmer", "Wohnzimmer", "Schlafzimmer"], "recommendedValues": ["Schlafzimmer", "Kinderzimmer", "Wohnzimmer", "K\u00fcche", "Badezimmer", "Esszimmer"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Befestigung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["ohne Bohren", "mit Bohren"], "reference": ""}, {"name": "Art der Montage", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Klemmfix", "verschraubt", "Haftfix", "Haken und \u00d6sen", "Klettband"], "recommendedValues": ["Klemmfix"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Biozidproduktegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Biozidproduktegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Biozidproduktegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Design", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "bedruckt", "Motiv einseitig", "gemustert", "Motiv"], "recommendedValues": ["Motiv einseitig", "floral", "uni", "Motiv beidseitig", "unifarben", "Farbverlauf", "gemustert", "Motiv"], "reference": ""}, {"name": "Transparenz", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "TOPINFO", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Lichtschutz", "verdunkelnd", "blickdicht", "abdunkelnd", "stark perforiert"], "recommendedValues": ["verdunkelnd", "Lichtschutz"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Englisch (EN)", "Spanisch (ES)"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["zweiseitig verschiebbar", "Zweiseitig verstellbar bis Breite 120cm", "Zweiseitig verstellbar ab Breite 120cm", "Einseitig verstellbar bis Breite 120cm", "Einseitig verstellbar ab Breite 120cm"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis richtiges Messen", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["auf dem Fensterrahmen: Messen Sie von der Mitte des Rahmens links bis zur Mitte des Rahmens rechts (das ergibt die Bestellbreite). Bitte pr\u00fcfen Sie hierbei unbedingt, ob die Stoffbahn am Fenstergriff vorbeilaufen kann. Um die Scheibe ganz abzudecken, sollte die Bestellbreite aber mindestens 4 cm breiter als die Scheibe sein.", "So messen Sie richtig: Benutzen Sie zum Messen bitte nur feste Ma\u00dfb\u00e4nder, z.B. einen Zollstock. Die von Ihnen gemessene Breite und H\u00f6he ist jeweils auch die Bestellgr\u00f6\u00dfe. Beachten Sie bitte die Mindest- und H\u00f6chstbreiten sowie -h\u00f6hen. Maximale Gr\u00f6\u00dfenbereiche f\u00fcr Spannvariante 1 und Spannvariante 2: Breite max. 150 cm bei H\u00f6he bis max. 150 cm oder Breite max. 120 cm bei H\u00f6he bis max. 220 cm. Mindestbreite und -h\u00f6he 30 cm. Ma\u00dfe immer inklusive Schiene.", "So messen Sie richtig: Benutzen Sie zum Messen bitte nur feste Ma\u00dfb\u00e4nder, z.B. einen Zollstock. Die von Ihnen gemessene Breite und H\u00f6he ist jeweils auch die Bestellgr\u00f6\u00dfe. Beachten Sie bitte die Mindest- und H\u00f6chstbreiten sowie -h\u00f6hen.Maximale Gr\u00f6\u00dfenbereiche f\u00fcr Spannvariante 1 und Spannvariante 2: Breite max. 150 cm bei H\u00f6he bis max. 150 cm oder Breite max. 120 cm bei H\u00f6he bis max. 220 cm. Mindestbreite und -h\u00f6he 30 cm. Ma\u00dfe immer inklusive Schiene.", "in der Fensternische oder von Wand zu Wand: F\u00fcr die Montage in einer Fensternische ben\u00f6tigen Sie rechts und links ausreichend Platz. Die Bestellbreite sollte daher ca. 1 cm geringer sein als die gemessene Breite (lichte Weite) zwischen den W\u00e4nden. Messen Sie zur Sicherheit an mindestens zwei unterschiedlichen Stellen, da nicht alle W\u00e4nde exakt gerade sind.", "So messen Sie richtig: Benutzen Sie zum Messen bitte nur feste Ma\u00dfb\u00e4nder, z. B. einen Zollstock. Das Breitenma\u00df f\u00fcr Rollos ist das sogenannte Stiftma\u00df. Das Stiftma\u00df ist breiter als das Stoffma\u00df, somit wird der Stoff ca. 4 cm schmaler als die bestellte Rollobreite sein. Sollte die von Ihnen gew\u00fcnschte Gr\u00f6\u00dfe im Fixma\u00df nicht erh\u00e4ltlich sein, schauen Sie doch auch nach unserem umfangreichen Angebot im Wunschma\u00df."], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Montagezubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie, ob die mitgelieferten Klemmtr\u00e4ger f\u00fcr die Rahmenst\u00e4rke Ihrer Fenster geeignet sind."], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Reinigung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Zur Pflege Ihres Plissees k\u00f6nnen Sie diesen mit einem Staubwedel abstauben oder mit einem leicht feuchtem Tuch vorsichtig abwischen. Vermeiden Sie dabei zu starkes Reiben. Verwenden Sie keine Reinigungsmittel.", "Pflegeleicht, mit leicht feuchtem Tuch vorsichtig abwischen."], "reference": ""}, {"name": "Rahmenst\u00e4rke bis", "attributeGroup": "Details", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Rahmenst\u00e4rke von", "attributeGroup": "Details", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenstruktur", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["glatt", "strukturiert", "crushed"], "reference": ""}, {"name": "Ort der Montage", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["auf dem Fenster-/T\u00fcrrahmen", "im Fenster-/T\u00fcrfalz", "an der Decke", "in der Fensternische", "von Wand zu Wand"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Befestigungszubeh\u00f6r", "Montageanleitung", "Klemmtr\u00e4ger", "Klebetr\u00e4ger"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "grau", "creme", "silberfarben", "anthrazit"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Chargennummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Pflegehinweis", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["feucht abwischbar", "trocken abstaubbar", "Handw\u00e4sche", "30\u00b0C Schonw\u00e4sche", "60\u00b0C Schonw\u00e4sche"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sondervorschrift Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Das Produkt entspricht nicht den geltenden Sondervorschriften.", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 188", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 145", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 653", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 388 und 666"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Inspiriert von aktuellen Wohntrends bietet myhome immer neue Ideen und vielf\u00e4ltige Einrichtungsprodukte mit Wohlf\u00fchlgarantie. Und das modern und stilvoll zu Top-Preisen.", "Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "bruno banani \u00fcberzeugt durch Innovationen. Unkonventionell, innovativ und mit einem Augenzwinkern wird die Marke immer wieder neu inszeniert. Not for everybody \u2013 diese Kompromisslosigkeit unterscheidet bruno banani von anderen Marken. Und macht uns in allem, was wir tun, einzigartig.", "Guido Maria Kretschmer Home & Living: Die Einrichtungskollektionen des Designers Guido Maria Kretschmer orientieren sich an den aktuellsten Laufsteg- und Living-Trends und vereinen Eleganz, Modernit\u00e4t und Nachhaltigkeit."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Funktion", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Energiesparend: Durch die spezielle, verdunkelnde Beschichtung der R\u00fcckseite ergeben sich durch Reflexion energiesparende Effekte (z. B. wird einerseits das Erw\u00e4rmen der R\u00e4ume durch Sonneneinstrahlung und andererseits ebenso der W\u00e4rmeverlust durch das Fenster reduziert.)", "Perlreflex: Dies ist eine Lichtschutzqualit\u00e4t mit beschichteter R\u00fcckseite f\u00fcr hohe Reflexion des Sonnenlichtes. L\u00e4sst Tageslicht hindurch und reflektiert gleichzeitig die Sonneneinstrahlung und schafft somit ein angenehmes Raumklima.", "Geeignet f\u00fcr alle Glas -und Spiegelfl\u00e4chen.", "Geeignet f\u00fcr Velux, Braas, Roto, senkrechte Fenster/Glasfl\u00e4chen."], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Montageart", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Klemmfix-Montage: ganz einfach und praktisch! Mit den beiliegenden Klebe-/Klemmtr\u00e4gern wird der Artikel ohne Bohren und Schrauben direkt auf dem Fenster-/T\u00fcrfl\u00fcgel montiert.", "W\u00fcnschen Sie eine Befestigung ohne Bohren, m\u00fcssen Klemmtr\u00e4ger zur Montage separat bestellt werden. Die Klemmtr\u00e4ger werden dann bei zu \u00f6ffnenden Fenstern und T\u00fcren auf dem Rahmen befestigt.", "Haftfix-Montage: ganz einfach und praktisch! Mittels Krafthaft-Saugn\u00e4pfen wird das Plissee an die Fensterscheibe montiert. Es wird kein weiteres Werkzeug ben\u00f6tigt."], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Transparenz", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Lichtschutz: l\u00e4sst Tageslicht hindurch und ist gleichzeitig ein optimaler Sichtschutz und Blendschutz.", "Verdunkelung: lichtundurchl\u00e4ssig, auch bei starkem Sonnenschein (bis auf einen kleinen Spalt jeweils rechts und links am Rand zwischen Wand/Fenster zum Plissee)."], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:46.648Z"}