{"categoryGroup": "Polsterauflagen", "categories": ["Kopfst\u00fctze", "Sitzkissen (Polsterauflagen)", "Armlehnenkissen", "Polsterauflage", "Kopfteil", "Auflagekissen", "Hochstuhlauflage", "Sofakissen", "Sesselauflage", "Dekokissen (Polsterauflagen)", "Bankauflage (Polsterauflagen)", "Regalauflage", "Hockerauflage", "Liegenauflage", "Hochlehnerauflage", "Sitzauflage", "Zierkissen"], "variationThemes": ["Ausf\u00fchrung", "Bezug", "Breite", "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "Material", "Durchmesser", "Motiv", "Holzart", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["lackiert", "ge\u00f6lt", "antikisiert", "lasiert", "bedruckt"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set 0232 ( 2x0547)", "2", "Set 0231 (2 x 0508)", "2 St\u00fcck im Set", "Zwei St\u00fcck im Set"], "reference": ""}, {"name": "Art Herstellung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["maschinell", "handgefertigt"], "reference": ""}, {"name": "Artikelhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Abbildung \u00e4hnlich"], "reference": ""}, {"name": "Erg\u00e4nzende Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Gesamtma\u00dfe: 98 x 49 x 6 cm, Sitzfl\u00e4che 45 x 49 cm, R\u00fcckenteil 53 x 49 cm", "Gesamtma\u00dfe: 118 x 49 x 6 cm, Sitzfl\u00e4che 45 x 49 cm, R\u00fcckenteil 73 x 49 cm", "Gro\u00dfes offenes Fach vorne (B/T/H): 110/16/20 cm<br />F\u00e4cher an den Seiten von oben (B/T/H): 2x 14/25/22 cm, 2x 14/25/26 cm<br />Ma\u00dfe Ablagef\u00e4cher oben (B/T/H) cm : 2x 63/14/12", "Gro\u00dfes offenes Fach vorne (B/T/H): 110/16/20 cm<br />F\u00e4cher an den Seiten von oben (B/T/H): 2x 14/25/22 cm, 2x 14/25/26 cm<br />Ma\u00dfe Ablagef\u00e4cher oben (B/T/H) cm : 2x 38/14/10", "Gesamtma\u00dfe: 100 x 50 x 6 cm"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Nicht zu nass abwischen", "Mit einem weichen, sauberen und feuchtem Tuch und leichter Seifenlauge reinigen", "Sorgf\u00e4ltig entstauben", "Benutzen Sie keine Scheuermittel wie Pulver, Stahlwolle, L\u00f6sungsmittel", "Wir empfehlen das Lederpflegeset f\u00fcr Glattleder (Artikelnummer: 88209295)"], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["montiert", "teilmontiert", "zerlegt", "teilmontiert, nur F\u00fc\u00dfe zu montieren", "teilmontiert, nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wasserdicht", "UV-best\u00e4ndig", "wetterfest", "atmungsaktiv"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Das Label des FSC\u00ae weist nach, dass Sie mit dem Kauf dieser Produkte vorbildliche Waldwirtschaft - nach den strengen \u00f6kologischen,sozialen und wirtschaftlichen Standards des Forest Stewardship Council\u00ae - f\u00f6rdern und die Waldressourcen schonen.", "enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Raumgewicht", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg/m\u00b3", "unitDisplayName": "Kilogramm pro Kubikmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Russisch (RU)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Erste eigene Wohnung", "Wohnidee-Haus"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wohnzimmer", "Schlafzimmer", "Esszimmer", "K\u00fcche", "Outdoor"], "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Modern", "Scandi", "Industrial", "Klassik", "Landhaus"], "reference": ""}, {"name": "Information Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Struktur (100% Polyester)", "Longlife Xtra-Leder Z59: Glattleder mit modischer Pr\u00e4gung. Hautst\u00e4rke 0,9 - 1,1 mm", "Luxus-Microfaser Lederoptik (100% Polyester)", "Luxus-Microfaser ALTARA NUBUCK\u00ae (100% Polyester)", "Luxus-Microfaser (100% Polyester)"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Handw\u00e4sche", "Maschinenw\u00e4sche", "Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df dem beiliegenden Produkt- und Materialpass.", "feucht abwischbar", "pflegeleicht"], "reference": ""}, {"name": "Scheuerbest\u00e4ndigkeit Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "Scheuertouren", "unitDisplayName": "Scheuertouren", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["40000", "45000", "20000", "50000", "80000"], "reference": ""}, {"name": "St\u00e4rke Auflagen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Motiv", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["gemustert", "uni", "kariert", "gebl\u00fcmt", "Ranke"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wappen Living Garden beige", "Wappen Living Garden anthrazit", "Gr\u00fcn", "Rot", "Karo rot"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["run", "glenn", "Volme", "Comfort-Line", "around-the-block"], "reference": ""}, {"name": "Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Struktur", "Luxus-Microfaser ALTARA NUBUCK\u00ae", "Struktur fein", "Luxus-Microfaser", "Luxus-Microfaser Lederoptik"], "recommendedValues": ["Leder OSKAR", "Leder NIRVANA", "Leder SADDLE", "Leder", "Stoff", "Stoffbezug", "Microfaser Antiklederoptik", "Pepito", "Leder BACIO", "regeneriertes Leder", "Leder DENVER", "Luxus-Microfaser in Lederoptik", "Luxus-Microfaser ALTARA NUBUCK\u00ae", "Luxus-Microfaser Nubuk", "Leder BALDER", "Web MIXED DANCE", "Leder TENDENS", "Leder NUVOLE", "Leder RUSTICO", "Wollmix", "Leder HUNTER", "Leder LE MANS", "Leder CAREZZA", "Leder BATICK", "Struktur Wollmix", "Leder DRIESS", "Leder UNIQUE", "Leder BEEFY", "Leder COMFORT", "Leder PAMPAS", "Paradise", "Leder SORRENTO", "Leder LONG", "Stoff SOFTY", "Leder PURO", "Stoff PALERMO", "Leder SOFTLINE", "Vintage", "Leder CANYON", "Leinen", "Leinenmix", "Leder BULL", "Leder PALOMA", "Leder ADVANTAGE\u00ae", "Leinenstoff", "Stoff Karo", "Baumwollmix", "Leder EA", "Schlingenpolgewebe W82", "Leder BAX", "Stoff MIMOSA", "Leder NEW"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["(2-tlg.)", "passend zur Serie, an jedem Sitzplatz einsteckbar", "Dekokissen, 2-teiliges Kissenset", "im 2er Set", "wetterfest, f\u00fcr den Au\u00dfenbereich"], "reference": ""}, {"name": "Art Polsterung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Schaumstoff", "Komfortschaum", "Poly\u00e4therschaum-Polsterung", "Legere,softige Polsterung", "Schaumstoffflocken-F\u00fcllung"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Polyester", "Baumwolle", "Leder", "Kunstleder", "Polyurethan"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Willi Schillig glenn", "Willi Schillig run", "Willi Schillig around-the-block", "Wimex Easy", "Dipriz Volme"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["grau", "anthrazit", "gr\u00fcn", "beige", "rot"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 100% Polyester", "80% Polyester 20% Baumwolle", "100% Polyester", "Obermaterial: 60% Polyester, 40% Baumwolle", "Bezug: 100% Polyester"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)", "Tschechisch (CS)"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "1949 aus einer kleinen Korbmacherei entstanden, z\u00e4hlt W.SCHILLIG heute zu den f\u00fchrenden, international agierenden Polsterm\u00f6belunternehmen in Europa mit Stammsitz im oberfr\u00e4nkischen Ebersdorf-Frohnlach.W.SCHILLIG l\u00e4sst handwerklich perfekt gearbeitete Sofas, Liegen und Sessel mit au\u00dfergew\u00f6hnlichem Sitzkomfort entstehen. Ein Sitzkomfort, in dem das Wissen und die Innovationen von \u00fcber 70 Jahren Erfahrung steckt. Hochwertige Materialien sowie eine umfassende Leder- und Stoffkompetenz sind die Basis f\u00fcr funktionale und nachhaltige M\u00f6bel, konzipiert f\u00fcr Menschen, die Wert auf Design und Lifestyle legen.", "Places\u202fof\u202fStyle setzt Akzente f\u00fcr stilvolles und hochwertiges Wohnen. Klare Linien, durchdachtes Design und verl\u00e4ssliche Qualit\u00e4t. Die Marke, um moderne und stilvolle Wohnwelten zu schaffen.", "Es gibt Entscheidungen im Leben, die wichtiger sind als andere. Meilensteine, die gr\u00f6\u00dfere Bedeutung f\u00fcr den Alltag erlangen, als man sich zun\u00e4chst vorstellen kann. Ihr erster Stressless\u00ae Bequemsessel kann gut und gerne einer dieser Schl\u00fcsselmomente sein, die ein Vorher und ein Nachher definieren. \u00dcber die Jahrzehnte hinweg haben alle Stressless\u00ae M\u00f6belentw\u00fcrfe eines gemeinsam gehabt: Diese einzigartige Erfahrung von Komfort.<br /><br />Es ist uns wichtig, dass Ihr Stressless\u00ae Ihnen maximalen Komfort bietet. Deshalb stellen wir unsere Modelle meistens in 2 oder 3 Gr\u00f6\u00dfen her - f\u00fcr eine optimale Passform.", "Die ADA M\u00f6belwerke mit Hauptsitz in der Oststeiermark geh\u00f6ren zu den f\u00fchrenden Polsterm\u00f6bel-, Betten- und Matratzenherstellern in Europa. Seit Jahrzehnten steht das Familienunternehmen ADA mit der Top-Marke ADA AUSTRIA premium f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Das Produktsortiment reicht von Polsterm\u00f6beln bis zu Essgruppen, Matratzen und Betten. Angefangen beim eigenen S\u00e4gewerk \u00fcber die Fertigung bis hin zur Verpackung und Lieferung werden nahezu alle Arbeiten im Unternehmen selbst ausgef\u00fchrt. Bei ADA werden Handwerkskunst und moderne Fertigungstechnik zu einzigartigen Lieblingsst\u00fccken vereint. Dazu braucht es nicht nur Maschinen am neuesten Stand der Technik, sondern auch exzellente Mitarbeiter dahinter. So entstehen besondere St\u00fccke, die zu langj\u00e4hrigen Begleitern werden und h\u00f6chste Anspr\u00fcche im Living-Bereich erf\u00fcllen."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Polnisch (PL)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aufbauanleitung ausschlie\u00dflich durch Zeichnung ausgef\u00fchrt", "Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Typennummer", "Kennnummer der Partie", "Seriennummer", "Chargennummer"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Art Verschluss", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "2-Wege Rei\u00dfverschluss", "3-Punkt-Seitendruckverschluss", "Druckkn\u00f6pfe", "Schnallenverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "Produkt f\u00e4llt unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he R\u00fcckenteil", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitztiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Holzart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kiefer", "Cedro", "Weide", "Almendro", "Rattan"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stehsaum", "Stehsaum, verstellbares Gurtband", "Wendekissen", "verstellbare Lasche", "Zieremblem, Stehsaum"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Beim Longlife Xtra-Leder wird ein kostenloses Reinigungs-Set mit Reiniger (50 ml), Schwamm und Infokarte, speziell f\u00fcr dieses hochwertige Longlife Xtra-Leder mitgeliefert.", "2 St\u00fcck im Set", "Set aus zwei Kopst\u00fctzen", "Lieferung ohne Stuhl.", "Selbstmontage mit Aufbauanleitung"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2 St\u00fcck", "2 St\u00fcck im Set", "1 St\u00fcck", "1x R\u00fcckenkissen, 1x Sitzkissen", "Sitz- und R\u00fcckenauflagen"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Netzdirektanschluss", "CEE-Drehstromstecker", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:53.075Z"}