{"categoryGroup": "Protektoren", "categories": ["Kopfschutz", "Schienbeinschoner", "Schutzweste", "Ellenbogenprotektor", "Protektorenjacke", "Protektorenweste", "Schutz-Set", "Knieprotektor", "Protektoren-Set", "Protektorenhose", "Handschutz", "Tiefschutz", "Knieschutz", "Protektorenshirt", "Zahnschutz", "Schutzhose", "Ju-Jutsu Handschutz", "Protektorenshorts", "R\u00fcckgrat-/R\u00fcckenschutz", "R\u00fcckgrat-/R\u00fcckenprotektor", "Fu\u00dfschutz", "Handgelenkschutz", "Brustschutz", "Ellenbogenschutz", "Schienbeinschutz", "Schutzjacke", "Protektorenhemd", "Brustprotektor", "Armschoner", "Nackenschutz", "Schulterprotektor", "Mundschutz", "Knieschleifer", "Kopfprotektor", "Schulterschutz", "Brustpanzer", "St\u00fctzband", "Handschoner", "H\u00fcftschutz"], "variationThemes": ["Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "Farbe Packst\u00fcck 2", "Material", "Farbe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Applikationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Logodruck", "reflektierend", "Mesheinsatz", "Logoschriftzug", "Brandlabel"], "reference": ""}, {"name": "Fu\u00dfballspieler", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aaron Cresswell", "Adam Smith", "Abdoulaye Doucoure", "Adam Masina", "Adam Johnson"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Knieschutz", "mit Handgelenkschutz", "mit Ellenbogenschutz", "mit Knie-, Ellenbogen- und Hangelenkschutz", "mit Tiefschutz"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["(1 Paar)", "innovative RPT\u2122 Technologie", "f\u00fcr Kinder von 6-10 Jahren", "komplette Abdeckung der Ellenbogen", "rutschhemmende Pads selbstklebend f\u00fcr M\u00f6bel - Schaumstoff M\u00f6belschoner Set 215-teilig - Bodenschutz Pads Stuhl Fliesen Parkett"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentyp", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Normalgr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wasserabweisend", "anatomisch geformt", "elastisch", "biegsam", "rutschfest"], "recommendedValues": ["schnell trocknend", "w\u00e4rmend", "elastisch", "wasserabweisend", "w\u00e4rmeisolierend", "k\u00fchlend", "wasserdicht", "antibakteriell", "windabweisend", "winddicht", "atmungsaktiv"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Schutzelemente", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["100% Polypropylen", "79% K-Harz / 21% EVA", "69% Synthetik / 31% EVA", "69% K-Harz / 31% EVA", "82% Polyamid / 18% Elasthan"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verstellbar", "elastisches H\u00fcftband", "abnehmbare Polsterung", "dehnbarer Tragegurt", "dehnbare Tragegurte"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Materialmix", "Kunstfaser", "Kunststoff", "Funktionsmaterial", "EVA"], "recommendedValues": ["Baumwolle", "Elasthan"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Klettverschluss", "Gummizug", "verstellbares Elastikband", "Tragegurte", "Schn\u00fcrverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfenhinweis", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F\u00e4llt klein aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt eng aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt sehr weit aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr klein aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt weit aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen."], "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen (Kinder)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["4XL", "5XL", "L", "2XS", "M", "XXL", "3XS", "XXS", "XXXS", "S", "XL", "XS", "XXXL"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentext", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["M (US)", "L (US)", "S (US)", "XL (US)", "XS (US)"], "reference": ""}, {"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["M", "L", "S", "XL", "XS"], "reference": ""}, {"name": "Herstellertechnologien", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["climacool\u00ae", "I-Comfort+", "SNAP-IN-SYSTEM", "EXTRA-LONG SYSTEM ZIP", "windCELL"], "recommendedValues": ["AEROREADY", "DOWN", "SNAP-IN-SYSTEM", "climacool\u00ae", "EXTRA-LONG SYSTEM ZIP", "windCELL", "RAIN.RDY", "ALTAI FLEECE MEDIUM", "Tecnopile\u00ae", "NANUK 200", "MICROGUARD MAXLOFT", "Fubu tex", "TECNOPILE\u00ae", "Dri-FIT", "MICROGUARD SILVER", "SOFT SHELL STRETCH", "PFC FREE", "DOWNFIBER", "TEXAPORE Stretch", "SNUGGLE UP", "HIGH QUALITY DOWN", "STORMLOCK", "UPF Protection 30", "WIND.RDY", "TEXAPORE 4x4", "Vent Pro System", "COLD.RDY", "MICROGUARD MAXLOFT Q.M.C.", "Kids/Youth System Zip", "UV SHIELD", "climaproof\u00ae", "PlayWarm", "powerCELL", "climalite\u00ae Cotton", "ALTAI FLEECE SUPER WARM", "ColdGear\u00ae", "3-in-1 SYSTEM REGULAR", "ARMATECH PLUS", "VENTBREAK", "TEXAPORE O2", "3-in-1 SYSTEM SHORT", "FIBERCLOUD", "bluesign\u00ae", "Stormlock Hyproof", "S. CAF\u00c9\u00ae", "UPF Protection 15", "FAIR WEAR FOUNDATION", "THINSULATE", "climachill\u2122", "coolCELL", "FUNCTION 65", "NANUK 100", "ALTAI FLEECE MICRO", "NANUK 300", "dryCELL", "HyVent\u00ae", "Regular Zip for System Jackets", "Polartec\u00ae", "ZipIn!", "NANUK 150", "VENTLOFT", "WINDSTOPPER\u00ae", "QuickDry", "TEXAPORE", "UPF Protection 50", "UV-PROTECTION", "PlayIce", "climalite\u00ae", "PlayShield", "ACS TIGHT", "S-FRESH", "climaheat\u2122", "HEAT.RDY", "NANUK DYNAMIC", "TECNOWOOL", "Allseasongear\u00ae", "Q.M.C.", "GORE-TEX\u00ae", "techfit\u2122", "SUPPLEX\u00ae", "ACS", "Short Zip for System Jackets", "Stormlock Active", "DRYNETIC", "warmCELL", "PRIMALOFT\u00ae BLACK ECO", "climalite\u00ae+", "climawarm\u00ae", "VENTURI"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Packst\u00fcck 2", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Abriebeffekte", "Rautenmuster", "seaport", "kariert", "janina"], "reference": ""}, {"name": "Passend f\u00fcr", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["alle Snickers Workwear Hosen"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["EU-Gr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schuhgr\u00f6\u00dfe EU", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "45", "46", "47", "48", "49", "29,5", "44,5", "46,5", "48,5", "27,5", "25,5", "50", "51", "23,5", "40,5", "52", "53", "21,5", "42,5", "16", "17", "19,5", "18", "19", "30,5", "38,5", "17,5", "36,5", "34,5", "51,5", "20", "21", "32,5", "22", "23", "24", "25", "26", "27", "28", "29", "20,5", "43,5", "45,5", "47,5", "49,5", "28,5", "26,5", "24,5", "30", "22,5", "31", "41,5", "32", "33", "34", "35", "36", "37", "38", "39", "18,5", "31,5", "37,5", "39,5", "16,5", "35,5", "40", "50,5", "41", "33,5", "42", "52,5", "43"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sportart", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Fu\u00dfball", "Inlineskating", "Radsport", "Skateboarding", "Skilanglauf"], "recommendedValues": ["Fu\u00dfball", "Tennis", "Boxen", "Kampfsport", "Inlineskating", "Motorradsport", "Skateboarding", "Handball", "Basketball", "Snowboard"], "reference": ""}, {"name": "Material Polsterung", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["EVA", "PU-Schaum", "XPE-Schaum", "Polyurethan (PU)", "PE-Schaum"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["14XL", "12XL", "10XL", "4XL", "5XL", "6XL", "7XL", "8XL", "L", "9XL", "M", "XXL", "XXS", "S", "XL", "XS", "XXXL"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "black", "rot", "wei\u00df", "blau"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Maschinenw\u00e4sche", "Handw\u00e4sche", "Reinigung", "Lederreinigung", "Schonw\u00e4sche"], "reference": ""}, {"name": "Details Verschluss", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["an der Taille fixiert", "hinten", "seitlich", "verdeckt", "vorn"], "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen (Kinder)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "68", "170", "152", "110", "176", "134", "158", "116", "92", "50", "74", "98", "56", "182", "140", "164", "122", "166", "188", "146", "168", "104", "128", "80", "40", "62", "86"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:52.165Z"}