{"categoryGroup": "Raclettes", "categories": ["Raclette und Fondue-Set", "Raclette"], "variationThemes": ["Breite", "Kabell\u00e4nge", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe"], "attributes": [{"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LONO", "Fiesta", "K\u00dcCHENminis", "Lumero", "Gourmet"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#013065 WMF"], "reference": ""}, {"name": "Kabelaufbewahrung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kabelaufwicklung", "Kabelaufrollautomatik", "Kabelstaufach", "Kabel abnehmbar"], "reference": ""}, {"name": "Stufen Temperatureinstellung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstellungsland", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Made in Germany", "Made in Norway", "Made in Austria", "Made in Europe", "Made in Italy"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Frequenz", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "Hz", "unitDisplayName": "Hertz", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["50/60", "50", "60"], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["230", "220-240", "110"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["5 in 1: Raclette, Tischgrill, Cr\u00e9pes, Mini Wok, Pizza", "Raclette Pf\u00e4nnchen mit farbigen Griffen", "2m Kabell\u00e4nge, mit Bambusausf\u00fchrung"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialherstellungsverfahren", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Druckguss", "Spritzguss"], "reference": ""}, {"name": "Details F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Anti-Rutsch-F\u00fc\u00dfe", "Gummisaugf\u00fc\u00dfe"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Racletteschieber", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fassungsverm\u00f6gen Fonduetopf", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistung Grillplatte", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Fonduetopf", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "Keramik"], "reference": ""}, {"name": "Mitgeliefertes Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Raclettepf\u00e4nnchen", "Racletteschieber Holz", "Fonduegabeln", "Racletteschieber Kunststoff", "Rezeptheft"], "reference": ""}, {"name": "Zubereitungsm\u00f6glichkeiten", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["K\u00e4sefondue herstellen", "Cr\u00eapes zubereiten", "Schokladenfondue herstellen", "Mini-Pfannkuchen zubereiten"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Fonduegabeln", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Weitere Vorteile", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Raclettefl\u00e4che und Pf\u00e4nnchen mit hochwertiger Antihaftbeschichtung", "Die super leichte Reinigung der 8 antihaftbeschichteten Pf\u00e4nnchen erspart Ihnen viel Zeit und M\u00fche und l\u00e4sst den Genuss im Vordergrund stehen.", "beleuchteter Ein- / Ausschalter", "Antihaftbeschichtung, einfach zu reinigen", "Rutschfeste F\u00fc\u00dfe erm\u00f6glichen einen sicheren Stand"], "reference": ""}, {"name": "Art Bedienung", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Drehregler", "Kippschalter", "Schieberegler", "Drucktasten", "Touch-Bedienung"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung Raclette", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Ein-/Ausschalter", "Griffe w\u00e4rmeisolierend", "Ablagefl\u00e4che f\u00fcr Pf\u00e4nnchen", "herausnehmbare Grillplatte", "Fettablauf"], "reference": ""}, {"name": "Beschichtung Grillplatte", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["antihaftbeschichtet", "emailliert", "keramikbeschichtet", "Whitford Xylan", "teflonbeschichtet"], "reference": ""}, {"name": "Beschichtung Raclettepf\u00e4nnchen", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["antihaftbeschichtet", "emailliert", "keramikbeschichtet", "Whitford Xylan", "teflonbeschichtet"], "reference": ""}, {"name": "Absicherung", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "A", "unitDisplayName": "Ampere", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zubereitungsfunktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Grillen", "Fondue", "\u00dcberbacken", "Braten", "Warmhalten"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Breite Grillplatte", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grillplatte", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Natursteingrillplatte", "Wendegrillplatte gerippt/glatt", "gerippt", "Cr\u00eapesplatte", "Natursteingrillplatte und Grillplatte gerippt"], "reference": ""}, {"name": "Leistung gesamt", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Raclettepf\u00e4nnchen", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["11", "1", "5", "7"], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Grillplatte und Pf\u00e4nnchen antihaftbeschichtet (leicht zu reinigen)", "Kompakter Raclettes-Spass - Ideal f\u00fcr den kleinen Haushalt", "Dieses Plug & Share Raclette von Tefal \u00fcberzeugt mit seiner Variabilit\u00e4t und praktischen Extras. Ein Ger\u00e4t hat 2 Pf\u00e4nnchen, jedoch k\u00f6nnen Sie noch 4 Weitere anschlie\u00dfen, sodass bis zu 10 Personen gleichzeitig essen k\u00f6nnen.", "Kontrollleuchte (blau beleuchtet)", "multifunktionales Raclette zum Grillen"], "reference": ""}, {"name": "Temperatureinstellung Grillplatte", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["stufenlos", "mehrstufig", "automatisch"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Grillplatte", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zubeh\u00f6reigenschaften", "attributeGroup": "Reinigung & Pflege", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["teilweise sp\u00fclmaschinengeeignet", "sp\u00fclmaschinengeeignet", "nicht sp\u00fclmaschinengeeignet"], "reference": ""}, {"name": "Kontrollleuchten", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Betriebskontrollleuchte", "beleuchteter Ein-/Ausschalter"], "reference": ""}, {"name": "Betriebsart", "attributeGroup": "Handhabung & Komfort", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["elektrisch", "manuell"], "reference": ""}, {"name": "Material Geh\u00e4use", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Edelstahl", "Metall", "Cromargan\u00ae-Edelstahl", "Aluminium"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "edelstahlfarben", "silberfarben", "holzfarben", "chromfarben"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Heizsystem", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Unterhitze", "Edelstahl-Heizelement", "Infrarot", "Oberhitze", "Halogen"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Schutzfunktionen", "attributeGroup": "Programme & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["\u00dcberhitzungsschutz", "Kindersicherung", "\u00dcberlastungsschutz"], "reference": ""}, {"name": "Material Fonduegabeln", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Edelstahl", "Kunststoff", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe & Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T02:58:37.652Z"}