{"categoryGroup": "Raffrollos", "categories": ["B\u00e4ndchenrollo", "Raffrollo", "Raffrollo nach Ma\u00df", "Magnetrollo"], "variationThemes": ["Aufh\u00e4ngung", "Breite", "Funktionen", "Material", "Befestigung", "Motiv", "Transparenz", "Materialart", "Verstellbarkeit", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Geeignet f\u00fcr Gardinenstangendurchmesser bis", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#012417 my home", "MS#000566 HOME WOHNIDEEN", "MS#014745 my home", "MS#004411 my home", "MS#016840 my home"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ger\u00e4uschd\u00e4mpfend", "k\u00e4lteabweisend", "w\u00e4rmeabweisend", "energiesparend"], "recommendedValues": ["energiesparend"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "g/m\u00b2", "unitDisplayName": "Gramm pro Quadratmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Installation", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["freih\u00e4ngend", "verspannt", "in F\u00fchrungsschienen"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["einseitig verschiebbar", "zweiseitig verschiebbar"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gewebter L\u00e4ngsstreifen", "Montag ohne Bohren und Schrauben", "Digitaldruck", "B\u00e4ndchenrollo", "mit \u00d6sen, incl. Fensterhaken"], "reference": ""}, {"name": "Befestigung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["ohne Bohren", "mit Bohren", "ohne Bohren und Schrauben"], "recommendedValues": ["mit Bohren"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Tschechisch (CS)", "Polnisch (PL)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Russisch (RU)"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Wohnzimmer", "Esszimmer", "K\u00fcche", "Schlafzimmer", "Badezimmer"], "recommendedValues": ["Schlafzimmer", "Kinderzimmer", "Wohnzimmer", "K\u00fcche", "Badezimmer", "Esszimmer"], "reference": ""}, {"name": "Art der Montage", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Haken und \u00d6sen", "Klemmfix", "verschraubt", "Haftfix"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Russisch (RU)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Tschechisch (CS)"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Montageart", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aufh\u00e4ngung erfolgt mittels Haken direkt am Fensterrahmen.", "Klemmfix-Montage: ganz einfach und praktisch! Mit den beiliegenden Klebe-/Klemmtr\u00e4gern wird der Artikel ohne Bohren und Schrauben direkt auf dem Fenster-/T\u00fcrfl\u00fcgel montiert."], "reference": ""}, {"name": "Motiv", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Blumen", "Ranken", "\u00c4ste", "Bl\u00e4tter", "Kreise"], "recommendedValues": ["Ornament", "Ornamente"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Russisch (RU)", "Finnisch (FI)", "Rum\u00e4nisch (RO)"], "reference": ""}, {"name": "Sondervorschrift Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Das Produkt entspricht nicht den geltenden Sondervorschriften.", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 188", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 145", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 653", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 388 und 666"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Russisch (RU)", "Rum\u00e4nisch (RO)", "Franz\u00f6sisch (FR)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Chargennummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer"], "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["klassisch", "Modern Design", "Landhaus", "Vintage", "Lodge-Stil"], "recommendedValues": ["Modern Design", "klassisch", "Landhaus", "Vintage"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["erste eigene Wohnung", "Sommerzeit", "Fr\u00fchlingszeit", "Kundenliebling", "Herbstzeit"], "recommendedValues": ["Sommerzeit", "Weihnachten", "Kundenliebling"], "reference": ""}, {"name": "Oekotex 100 Zertifikatsnummer", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["SHWO032040", "BJ025 173237", "SHGO 089800 2021.4.30", "BEHO 089884 2021.6.15"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 100% Polyester", "100% Polyester", "Obermaterial: 65% Baumwolle, 35% Polyester", "Obermaterial: 100% Baumwolle", "Obermaterial: 67% Viskose, 33% Polyester"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Raffm\u00f6glichkeiten", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Zugschnur rechts", "Zugschnur wahlweise", "Zugschnur links", "Bindeb\u00e4nder"], "reference": ""}, {"name": "Abschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["gerader Abschluss", "gebogter Abschluss", "dreieckiger Abschluss"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Rapport", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Material", "attributeGroup": "Qualit\u00e4tshinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Eine Polyesterqualit\u00e4t bezeichnet eine Chemiefaser, bei der es sich um ein sehr pflegeleichtes Material handelt. Die Ware ist sowohl formbest\u00e4ndig als auch strapazierf\u00e4hig. Au\u00dferdem l\u00e4uft sie nicht ein und hat eine hohe Lichtbest\u00e4ndigkeit."], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Polyester", "Baumwolle", "Viskose", "Baumwolle (Bio-Baumwolle)", "Leinen"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Biozidproduktegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Biozidproduktegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Biozidproduktegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Design", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["bedruckt", "unifarben", "gemustert", "Motiv", "bestickt"], "recommendedValues": ["Motiv einseitig", "floral", "Motiv beidseitig", "Farbverlauf", "Biesen", "l\u00e4ngsgestreift", "Motiv", "uni", "L\u00e4ngsstreifen", "unifarben", "gemustert", "Querstreifen", "Glanzfaden"], "reference": ""}, {"name": "Transparenz", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["transparent", "halbtransparent", "blickdicht", "verdunkelnd", "abdunkelnd"], "recommendedValues": ["halbtransparent", "blickdicht", "verdunkelnd", "transparent"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Materialart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Voile", "Ausbrenner", "Microfaser", "Organza", "Scherli"], "reference": ""}, {"name": "Designerstellungsart", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["bedruckt", "gewebt", "bestickt", "Applikationen", "beflockt"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenstruktur", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["glatt", "strukturiert", "crushed"], "recommendedValues": ["strukturiert"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Befestigungszubeh\u00f6r", "Montageanleitung", "Beschwerungsstange", "Gardinengleiter", "Paneelwagen"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "grau", "gr\u00fcn", "creme", "taupe"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Pflegehinweis", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["30\u00b0C Schonw\u00e4sche", "nicht trocknergeeignet", "30\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "feucht abwischbar", "b\u00fcgelfrei"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Aufh\u00e4ngung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Aufh\u00e4ngung erfolgt mittels Schlaufen an der Gardinenstange.", "Die mitgelieferten Halterungen werden in den Fensterrahmen eingeh\u00e4ngt und das Rollo an den dekorativen \u00d6sen einfach eingehakt. Geeignet f\u00fcr Fensterfl\u00fcgelst\u00e4rke zwischen 13 mm und 19 mm.", "Montageart 1: Mittels Klettband kann das Raffrollo direkt am Fensterrahmen (nur Kunststoffrahmen) aufgeh\u00e4ngt werden. Montageart 2: Aufh\u00e4ngung mittels Gardinenr\u00f6llchen (nicht im Lieferumfang enthalten) in der Gardinenschiene.", "Aufh\u00e4ngung erfolgt mittels Klettschiene in der Gardinenschiene oder an der Gardinenstange.", "Aufh\u00e4ngung erfolgt mittels Tunneldurchzug an der Gardinenstange."], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Rapport", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Materialart", "attributeGroup": "Qualit\u00e4tshinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Eine Voilequalit\u00e4t bezeichnet ein zartes, luftiges Gewebe, das Lichtmilderung ohne Verdunkeln bietet. Bei farbigen Voiles bestimmen Sie selbst durch die St\u00e4rke des Kr\u00e4uselns den gew\u00fcnschten Farbeindruck zwischen hell (bei nur leichter Kr\u00e4uselung) und intensiv farbig (bei st\u00e4rkerer Kr\u00e4uselung). Voile eignet sich durch seine variantenreichen Farben und Dessins hervorragend f\u00fcr Freihand-Dekorationen zur individuellen Fenster- und Raumgestaltung.", "Ausbrennerqualit\u00e4t ist ein leichter Vorhang- oder Gardinenstoff aus Mischfasergarnen, bei dem durch ein aufwendiges Herstellungsverfahren mittels \u00c4tzdruck transparente Durchbr\u00fcche erzielt werden.", "Bei einer Mikrofaserqualit\u00e4t handelt es sich um ein sehr feines und dichtes Gewebe, im Allgemeinen aus Chemiefasern. Es weist pflegeleichte und schnell trocknende Materialeigenschaften auf.", "Als Scherliqualit\u00e4t bezeichnet man ein halbtransparentes Gewebe, in das in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden Effektf\u00e4den eingewebt sind, sodass eine gleichm\u00e4\u00dfige Musterung entsteht. Die Enden der Effektf\u00e4den werden bei der Veredelung offenkantig abgeschnitten, sodass die eingewebten kleinen Musterungen leicht fransige Kanten bekommen. Das verleiht dem Stoff eine edel-rustikale Optik.", "Organzaqualit\u00e4t bezeichnet ein hauchzartes und hochtransparentes Gewebe mit seidigem Glanz. Ein Organza l\u00e4sst viel Licht durchscheinen, sodass R\u00e4ume hell ausgeleuchtet bleiben."], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Designerstellung", "attributeGroup": "Qualit\u00e4tshinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die Grundware wird in unterschiedlichen Verfahren einseitig farbig bedruckt. Bitte beachten Sie, dass die unbedruckte Seite des Stoffes immer heller, dunkler bzw. weniger gemustert ist als die bedruckte Vorder- bzw. Sichtseite."], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["JACOB", "XANTEN", "MALIN", "TURIN", "TANARO"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Raffung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Raffung erfolgt mittels seitlicher Zugschn\u00fcre und kann auf jeder beliebigen H\u00f6he festgestellt werden. Hierzu wird ein Schnurfeststeller mit Schraube und D\u00fcbel in der Wand montiert.", "Die Raffung erfolgt mittels Bindeb\u00e4ndern und kann auf jeder beliebigen H\u00f6he festgestellt werden."], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Inspiriert von aktuellen Wohntrends bietet myhome immer neue Ideen und vielf\u00e4ltige Einrichtungsprodukte mit Wohlf\u00fchlgarantie. Und das modern und stilvoll zu Top-Preisen.", "Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "Guido Maria Kretschmer Home & Living: Die Einrichtungskollektionen des Designers Guido Maria Kretschmer orientieren sich an den aktuellsten Laufsteg- und Living-Trends und vereinen Eleganz, Modernit\u00e4t und Nachhaltigkeit.", "andas Nordic Interior steht f\u00fcr skandinavische Leichtigkeit, reduziertes klares Design und eine hochwertige Verarbeitung. Die Verbundenheit zur Natur dr\u00fcckt die Marke durch die Verwendung von nordischen H\u00f6lzern und nat\u00fcrlichen Materialien aus \u2013 eine Bereicherung des Zuhauses um skandinavisches Lebensgef\u00fchl.", "bruno banani \u00fcberzeugt durch Innovationen. Unkonventionell, innovativ und mit einem Augenzwinkern wird die Marke immer wieder neu inszeniert. Not for everybody \u2013 diese Kompromisslosigkeit unterscheidet bruno banani von anderen Marken. Und macht uns in allem, was wir tun, einzigartig."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Material Aufh\u00e4ngung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Kunststoff", "Polyester REPREVE\u00ae"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Weihnachten", "Valentinstag", "Ferien", "Ostern", "Urlaub"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Dekoration", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Die angegebenen Ma\u00dfe sind Stoffma\u00dfe.", "Am Fenster fertig dekoriert, reduziert sich die Breite auf ca. ein Drittel.", "Die angegebenen Ma\u00dfe sind die fertig dekorierten Ma\u00dfe.", "Am Fenster fertig dekoriert, reduziert sich die Breite um ca. die H\u00e4lfte.", "Eine Schiebegardine ist eine schmale, glatt h\u00e4ngende Stoffbahn, die sich sowohl als Sichtschutz als auch zur Raumteilung eignet. Durch die Schiebetechnik sind Schiebegardinen sehr flexibel einsetzbar."], "reference": ""}, {"name": "Aufh\u00e4ngung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["Kr\u00e4uselband", "4-Punkt-Aufh\u00e4ngung", "Schlaufen", "Drehwirbel in der Aufh\u00e4ngung", "Schlaufe", "Loop-Aufh\u00e4nger", "Hakenaufh\u00e4ngung", "Bindeb\u00e4nder", "Smokband", "Kordel", "Paneelwagen", "Stangendurchzug", "Klemmtr\u00e4ger", "Kettchen", "verdeckte Schlaufen", "Klettband", "1-Punkt-Aufh\u00e4ngung", "Kordeln", "ohne", "\u00d6sen", "Faltenband", "\u00d6se", "Magnetclip", "Klettschiene", "Faltenband 1:3", "Durchzugl\u00f6cher", "Multifunktionsband", "Kettenaufh\u00e4ngung", "3-Punkt-Aufh\u00e4ngung"], "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:28:54.378Z"}