{"categoryGroup": "Rollos", "categories": ["Batterierollo", "Doppelrollo nach Ma\u00df", "Dachfensterrollo", "Seitenzugrollo nach Ma\u00df", "Springrollo", "Doppelrollo", "Springrollo nach Ma\u00df", "Rollo", "Seitenzugrollo", "Elektrisches Rollo", "Raffrollo (Rollos)", "Batteriebetriebenes Rollo nach Ma\u00df", "Dachfensterrollo nach Ma\u00df", "Elektro-Dopplerollo", "Elektro-Rollo", "Elektrisches Rollo nach Ma\u00df", "Rollo nach Ma\u00df", "Insektenschutzrollo", "Verdunklungsrollo", "Batteriebetriebenes Rollo", "Elektro-Doppelrollo"], "variationThemes": ["Breite", "Funktionen", "Material", "Befestigung", "Anzahl Batterien", "Motiv", "Transparenz", "Verstellbarkeit", "Geeignet f\u00fcr VELUX Fenstergr\u00f6\u00dfe", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Anzahl Batterien", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Motiv", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Blumen", "Sterne", "Bl\u00e4tter", "Kreise", "Schmetterlinge"], "reference": ""}, {"name": "Batterietyp", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["AA", "A", "AAA", "AAAA"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Keine Batterien beigelegt", "Batterien im Produkt eingebaut", "Akkus im Produkt eingebaut", "Batterie im Produkt eingebaut", "Akku im Produkt eingebaut"], "reference": ""}, {"name": "Ma\u00dfartikel", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Dieses Produkt wird speziell f\u00fcr Sie ma\u00dfgenau angefertigt. Bitte beachten Sie, dass eine R\u00fcckgabe daher ausgeschlossen ist (au\u00dfer bei begr\u00fcndeten Qualit\u00e4tsm\u00e4ngeln)."], "reference": ""}, {"name": "Ma\u00dfartikel fixe Breite", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte w\u00e4hlen Sie unter dem Punkt \u00bbGr\u00f6\u00dfe\u00ab die von Ihnen gew\u00fcnschte Breite aus. W\u00e4hlen Sie dann unter dem Punkt \u00bbL\u00e4nge\u00ab Ihre Wunschh\u00f6he aus."], "reference": ""}, {"name": "Ma\u00dfartikel fixe H\u00f6he", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte w\u00e4hlen Sie unter dem Punkt \u00bbGr\u00f6\u00dfe\u00ab die von Ihnen gew\u00fcnschte H\u00f6he aus. W\u00e4hlen Sie dann unter dem Punkt \u00bbL\u00e4nge\u00ab Ihre Wunschbreite aus."], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#013805 Good Life", "MS#016842 sunlines", "MS#004445 Good Life", "MS#008691 sunlines", "MS#008639 Good Life"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Englisch (EN)", "Spanisch (ES)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Englisch (EN)", "Spanisch (ES)"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Medikamenteneinnahme sollten Sie zuvor Ihren Arzt befragen.", "WARNUNG Lassen Sie ihr Kind nie unbeaufsichtigt.", "Achtung. Benutzung unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen.", "Dieses Produkt ist f\u00fcr ein Kind geeignet,das nicht selbstst\u00e4ndig sitzen,sich herum-drehen und sich nicht auf seine H\u00e4nde oder Knie hochstemmen kann. Maximales Gewicht des Kindes: 9 kg.", "Nicht aufgeblasene Ballons sind von Kindern fernzuhalten. Geplatzte Ballons sind unverz\u00fcglich zu entfernen."], "reference": ""}, {"name": "Spannung Motor", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Modern Design", "klassisch", "Landhaus", "Vintage", "Lodge-Stil"], "recommendedValues": ["Modern Design", "klassisch", "Landhaus", "Vintage"], "reference": ""}, {"name": "Art Motor", "attributeGroup": "Technische Daten", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Batteriemotor", "Elektromotor"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["ROLLO MIT MOTIV KLEMMFIX", "VERDUNKELUNGSROLLO KLEMMFIX", "UNI", "KENA", "SEITENZUGROLLO IM FIXMA\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["2 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "3 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "8  Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "15 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "5 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Verdunkelung", "energiesparend", "Perlreflex-beschichtet", "Hitzeschutz", "Insektenschutz"], "recommendedValues": ["energiesparend"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Italienisch (IT)", "Tschechisch (CS)"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Wohnzimmer", "Schlafzimmer", "K\u00fcche", "Badezimmer", "Esszimmer"], "recommendedValues": ["Schlafzimmer", "Kinderzimmer", "Wohnzimmer", "K\u00fcche", "Badezimmer", "Esszimmer"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Biozidproduktegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Biozidproduktegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Biozidproduktegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenstruktur", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["glatt", "strukturiert", "crushed"], "reference": ""}, {"name": "Geeignet f\u00fcr VELUX Fenstergr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["SK06", "MK06", "MK04", "FK04", "FK06"], "reference": ""}, {"name": "Geeignet f\u00fcr VELUX Fenstertyp", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["GPL", "GGL", "GGU", "GPU", "GXU"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Englisch (EN)", "Tschechisch (CS)"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["erste eigene Wohnung", "Sommerzeit", "Fr\u00fchlingszeit", "Herbstzeit", "Winterzeit"], "recommendedValues": ["Sommerzeit", "Weihnachten", "Kundenliebling"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Chargennummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer"], "reference": ""}, {"name": "Seite Bedienelement", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["rechts", "links", "wahlweise rechts oder links", "mittig"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Bedienung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Seitenzugrollos sind stufenlos verstellbar. Die H\u00f6henregulierung erfolgt \u00fcber eine Zugkette, die wahlweise rechts oder links montiert werden kann. Durch die leichte Bedienbarkeit der Zugkette sind sie ideal f\u00fcr gro\u00dfe Fensterfl\u00e4chen.", "Seitenzugrollos sind stufenlos verstellbar und zur H\u00f6henregulierung an der rechten Seite mit einer Zugkette ausgestattet. Durch die leichte Bedienbarkeit der Zugkette sind sie ideal f\u00fcr gro\u00dfe Fensterfl\u00e4chen.", "Seitenzugrollos sind stufenlos verstellbar und zur H\u00f6henregulierung an der linken Seite mit einer Zugkette ausgestattet. Durch die leichte Bedienbarkeit der Zugkette sind sie ideal f\u00fcr gro\u00dfe Fensterfl\u00e4chen.", "Springrollos sind mit einer automatischen Federwelle ausgestattet, die das ausgezogene Rollo selbstt\u00e4tig aufrollt. Eine Sperrvorrichtung bietet die M\u00f6glichkeit, das Rollo in jeder beliebigen Ausziehl\u00e4nge festzustellen.", "Batterierollos sind stufenlos verstellbar. Die H\u00f6henregulierung erfolgt \u00fcber einen Funkhandsender,der den Batteriemotor antreibt."], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 100% Polyester", "100% Polyester", "Obermaterial: 95% Polyester, 5% Metall", "Obermaterial: 80% Polyester, 15% Kunststoff, 5% Metall", "Obermaterial: 86% Polyester, 8% Kunststoff, 6% Metall"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["bedruckt", "im Fixma\u00df", "wei\u00df", "grau", "dunkelblau"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Polyester", "Metall", "Kunststoff", "Baumwolle", "Aluminium"], "recommendedValues": ["Bambus"], "reference": ""}, {"name": "Art der Montage", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Klemmfix", "VELUX \u00bbPick & Click!\u00ab", "verschraubt", "Haftfix", "Haltekrallen"], "recommendedValues": ["Haftfix", "Klemmfix", "Haken und \u00d6sen"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Montageart", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Klemmfix-Montage: ganz einfach und praktisch! Mit den beiliegenden Klebe-/Klemmtr\u00e4gern wird der Artikel ohne Bohren und Schrauben direkt auf dem Fenster-/T\u00fcrfl\u00fcgel montiert."], "reference": ""}, {"name": "Design", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "bedruckt", "matt", "Motiv einseitig", "Motiv"], "recommendedValues": ["Motiv einseitig", "floral", "uni", "Motiv beidseitig", "unifarben", "Farbverlauf", "gemustert", "Motiv"], "reference": ""}, {"name": "Installation", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["freih\u00e4ngend", "in F\u00fchrungsschienen", "verspannt"], "reference": ""}, {"name": "Transparenz", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "TOPINFO", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Lichtschutz", "verdunkelnd", "blickdicht", "abdunkelnd", "halbtransparent"], "recommendedValues": ["verdunkelnd"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["stufenlos positionierbar", "einseitig verschiebbar", "zweiseitig verschiebbar", "Fixierung in drei Positionen", "L\u00e4nge von 71 bis 80 einseitig verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis richtiges Messen", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["auf dem Fensterrahmen: Messen Sie von der Mitte des Rahmens links bis zur Mitte des Rahmens rechts (das ergibt die Bestellbreite). Bitte pr\u00fcfen Sie hierbei unbedingt, ob die Stoffbahn am Fenstergriff vorbeilaufen kann. Um die Scheibe ganz abzudecken, sollte die Bestellbreite aber mindestens 4 cm breiter als die Scheibe sein.", "Sollte die von Ihnen gew\u00fcnschte Gr\u00f6\u00dfe im Fixma\u00df nicht erh\u00e4ltlich sein, schauen Sie doch auch nach unserem umfangreichen Angebot im Wunschma\u00df.", "So messen Sie richtig bei Stiftma\u00df: Benutzen Sie zum Messen bitte nur feste Ma\u00dfb\u00e4nder, z.B. einen Zollstock. Das angegebene Breitenma\u00df, f\u00fcr dieses Rollo, ist das sogenannte Stiftma\u00df. Die gefertigte Stoffbreite ist ca. 4 cm schmaler.", "vor der Fensternische: Messen Sie zuerst die Nischenbreite. Um die gesamte Fensternische abzudecken, bestellen Sie ein um ca. 20 cm breiteres Rollo oder, je nach Wunsch, ein noch breiteres. Die H\u00f6he messen Sie von der Zimmerdecke bis zum Fensterbrett oder, je nach Wunsch, bis zu einem tieferen Punkt.", "in der Fensternische oder von Wand zu Wand: F\u00fcr die Montage in einer Fensternische ben\u00f6tigen Sie rechts und links ausreichend Platz. Die Bestellbreite sollte daher ca. 1 cm geringer sein als die gemessene Breite (lichte Weite) zwischen den W\u00e4nden. Messen Sie zur Sicherheit an mindestens zwei unterschiedlichen Stellen, da nicht alle W\u00e4nde exakt gerade sind."], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Transparenz", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Lichtschutz: l\u00e4sst Tageslicht hindurch und ist gleichzeitig ein optimaler Sichtschutz und Blendschutz.", "Verdunkelung: lichtundurchl\u00e4ssig auch bei starkem Sonnenschein (bis auf einen kleinen Spalt jeweils rechts und links am Rand zwischen Wand/Fenster zum Rollo)."], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Montagezubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie, ob die mitgelieferten Klemmtr\u00e4ger f\u00fcr die Rahmenst\u00e4rke Ihrer Fenster geeignet sind."], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Reinigung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Pflegeleicht, mit leicht feuchtem Tuch vorsichtig abwischen."], "reference": ""}, {"name": "Rahmenst\u00e4rke bis", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Rahmenst\u00e4rke von", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ort der Montage", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["auf dem Fenster-/T\u00fcrrahmen", "vor der Fensternische", "in der Fensternische", "an der Decke", "von Wand zu Wand"], "reference": ""}, {"name": "Schienenfarbe", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "schwarz", "goldfarben", "gr\u00fcn", "braun"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Montageanleitung", "Befestigungszubeh\u00f6r", "Klemmtr\u00e4ger", "Batterien", "Funkhandsender"], "reference": ""}, {"name": "Ma\u00dfart", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stiftma\u00df", "Gesamtma\u00df", "Stoffma\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "grau", "blau", "beige", "creme"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfe & Gewicht", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Pflegehinweis", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["feucht abwischbar", "trocken abstaubbar", "30\u00b0C Schonw\u00e4sche", "60\u00b0C Schonw\u00e4sche", "trocknergeeignet"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sondervorschrift Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Das Produkt entspricht nicht den geltenden Sondervorschriften.", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 188", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 145", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 653", "Das Produkt entspricht der Sondervorschrift 388 und 666"], "reference": ""}, {"name": "Art Bedienelement", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Kettenzug", "Mittelzug mit Bediengriff", "Elektro", "Schnurzug", "Mittelzug ohne Bediengriff"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Inspiriert von aktuellen Wohntrends bietet myhome immer neue Ideen und vielf\u00e4ltige Einrichtungsprodukte mit Wohlf\u00fchlgarantie. Und das modern und stilvoll zu Top-Preisen.", "Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "L\u00fcttenh\u00fctt erf\u00fcllt Kindertr\u00e4ume. Bunte Fantasie trifft auf trendiges Wohnen mit Verantwortungsbewusstsein. So wird das Kinderzimmer zu einem modernen kindgerechten Ort, an dem sich nicht nur die Kleinen sondern die ganze Familie wohlf\u00fchlt. L\u00fcttenh\u00fctt \u2013 die Welt aus Kinderaugen sehend.", "bruno banani \u00fcberzeugt durch Innovationen. Unkonventionell, innovativ und mit einem Augenzwinkern wird die Marke immer wieder neu inszeniert. Not for everybody \u2013 diese Kompromisslosigkeit unterscheidet bruno banani von anderen Marken. Und macht uns in allem, was wir tun, einzigartig.", "andas Nordic Interior steht f\u00fcr skandinavische Leichtigkeit, reduziertes klares Design und eine hochwertige Verarbeitung. Die Verbundenheit zur Natur dr\u00fcckt die Marke durch die Verwendung von nordischen H\u00f6lzern und nat\u00fcrlichen Materialien aus \u2013 eine Bereicherung des Zuhauses um skandinavisches Lebensgef\u00fchl. Der d\u00e4nische Designer Morten Georgsen hat den skandinavischen Stil hinaus in die Welt getragen und internationale Bekanntheit erlangt. Seinem Grundsatz ist er treu geblieben: wirklich gutes Design entsteht nur dann, wenn Stil und Funktionalit\u00e4t sich erg\u00e4nzen. Zusammen mit einer cleanen, reduzierten Formensprache entwickelt er einzigartige Produkte."], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Fenstertyp und -gr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei VELUX-Fenstern finden Sie bei ge\u00f6ffnetem Fenster rechts oder links hinter der Griffleiste die Angaben zum Fenstertyp und zur Fenstergr\u00f6\u00dfe in einem umrandeten Feld rechts vom VELUX-Logo. Die ersten drei Zeichen ist der Fenstertyp (z.B. GGU) daneben steht die Fenstergr\u00f6\u00dfe (z.B. CK06).", "Fenstergr\u00f6\u00dfe 304, 306, 308 und 310 sind nicht geeignet f\u00fcr die Fenstertypen GGU, GPU, GTU und GHU.", "Fenstergr\u00f6\u00dfe 606, 608 und 610 sind nicht geeignet f\u00fcr die Fenstertypen GGU, GPU, GTU und GHU.", "Fenstergr\u00f6\u00dfe 406, 408, 410 und 419 sind nicht geeignet f\u00fcr die Fenstertypen GGU, GPU, GTU und GHU."], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Weihnachten", "Valentinstag", "Ferien", "Ostern", "Urlaub"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Funktion", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Energiesparend: Durch die spezielle, verdunkelnde Beschichtung der R\u00fcckseite ergeben sich durch Reflexion energiesparende Effekte (z. B. wird einerseits das Erw\u00e4rmen der R\u00e4ume durch Sonneneinstrahlung und andererseits ebenso der W\u00e4rmeverlust durch das Fenster reduziert).", "Perlreflex: Dies ist eine Lichtschutzqualit\u00e4t mit beschichteter R\u00fcckseite f\u00fcr hohe Reflexion des Sonnenlichtes. L\u00e4sst Tageslicht hindurch und reflektiert gleichzeitig die Sonneneinstrahlung und schafft somit ein angenehmes Raumklima."], "reference": ""}, {"name": "Befestigung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["ohne Bohren", "mit Bohren"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Seitenf\u00fchrungsschienen", "lichtdurchl\u00e4ssiger Stoff"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:39:42.022Z"}