{"categoryGroup": "Rucks\u00e4cke", "categories": ["Daypack", "Cityrucksack", "Laptoprucksack", "Sportrucksack", "Tagesrucksack", "Kinderrucksack", "Freizeitrucksack", "Wanderrucksack", "Schulrucksack", "Schulranzen", "Packsack", "Vorschulranzen", "Trinkrucksack", "Kletterrucksack", "Kofferrucksack", "Rucksack", "Wickelrucksack", "Reiserucksack", "Hochtourenrucksack", "Trekkingrucksack", "Fahrradrucksack", "Alpinrucksack", "Minirucksack", "Fotorucksack", "Tourenrucksack", "Matchbag", "Tennisrucksack", "Notebookrucksack", "Lawinenrucksack", "Skirucksack"], "variationThemes": ["Breite", "Farbe", "H\u00f6he", "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "Volumen", "Material", "Anzahl Batterien", "Materialart", "Tiefe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Beladungsempfehlung", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Film / Serie", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Disney Die Eisk\u00f6nigin", "Transformers", "Superman", "Nintendo", "Pok\u00e9mon"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Batterie beigelegt", "Batterien im Produkt eingebaut", "Keine Batterien beigelegt", "Akkus im Produkt eingebaut", "Batterie im Produkt eingebaut"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Tragegestell", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja"], "reference": ""}, {"name": "Tragegestellmaterial", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Aluminium", "Holz", "Holzwerkstoff"], "reference": ""}, {"name": "Trinksystem inkl.", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja"], "reference": ""}, {"name": "Trinksystemvorbereitung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["bis 2 Liter", "bis 5 Liter", "bis 3 Liter", "bis 10 Liter", "bis 7 Liter"], "reference": ""}, {"name": "Batterie-/Akku-Technologie", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["3-V-CR-2032", "1,5-V-Mignon (LR6/AA)", "1,5-V-LR41", "4,5-V-Flachbatterie (3LR12)", "6-V-Flatpack (J)"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Handyfachdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verschlie\u00dfbar", "gepolstert", "nicht verschlie\u00dfbar", "ungepolstert"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfenhinweis", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Mitwachsend dank verstellbarer Gr\u00f6\u00dfenstufen", "Mitwachsend dank verstellbarer Gr\u00f6\u00dfenstufen (XL, S, M, L)", "Mitwachsend dank verstellbarer Gr\u00f6\u00dfenstufen (S,M,L)"], "reference": ""}, {"name": "Schlafsackfach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Batterien", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckenl\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Trage-/R\u00fcckensystem", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["SmartFlex System", "ergoActive\u00ae-System", "Ergo ES\u00b2\u00ae System", "Aircomfort Futura", "X Vent Zero Plus LT System Women"], "reference": ""}, {"name": "Regenh\u00fclle inkl.", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Kompressionssystem", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Zweifach-Kompressionsriemen", "Einfach-Kompressionsriemen", "Dreifach-Kompressionsriemen", "Bodenfach-Kompressionsriemen"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Schulrucksack", "Faulenzerm\u00e4ppchen (B/T/H: ca. 21/8/9 cm)", "Rucksack", "Federm\u00e4ppchen, best\u00fcckt", "Sportschuhbeutel"], "reference": ""}, {"name": "W\u00e4schefach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja"], "reference": ""}, {"name": "Materialart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Cord", "Canvas", "Fleece", "Stoff", "Web"], "reference": ""}, {"name": "Bodenfach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja"], "reference": ""}, {"name": "Handyfach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Handyfach passend f\u00fcr", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["16,5 cm (6,5 Zoll)", "14 cm (5,5 Zoll)", "12,7 cm (5 Zoll)", "15,2 cm (6 Zoll)", "12,2 cm (4,8 Zoll)"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1", "4", "5", "7", "6"], "reference": ""}, {"name": "verstellbare R\u00fcckenl\u00e4nge", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "H\u00fcftgurt", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "H\u00fcftgurtdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["abnehmbar", "verstellbar", "gepolstert", "ergonomisch geformt", "verstaubar"], "reference": ""}, {"name": "Applikationen", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Logodruck", "Logostickerei", "Logo-Aufn\u00e4her", "Badge", "Rei\u00dfverschl\u00fcsse"], "reference": ""}, {"name": "abnehmbarer Daypack", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["PADDED PAK'R", "Alpha", "Sunny", "Kanken", "Genius"], "reference": ""}, {"name": "Sicherheitsausstattung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Reflektoren", "Floureszierende Fl\u00e4chen", "LED-Blinklicht", "retroreflektierende Fl\u00e4chen", "reflektierende Streifen auf den Schultergurten"], "reference": ""}, {"name": "Tragegestelldetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "abnehmbar", "innenliegend", "ungepolstert"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tabletfachdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "fleecegef\u00fcttert", "verschlie\u00dfbar", "nicht verschlie\u00dfbar", "ungepolstert"], "reference": ""}, {"name": "Tabletfach passend f\u00fcr", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["32,8 cm (12,9 Zoll)", "25,4 cm (10 Zoll)", "25,7 cm (10,1 Zoll)", "26,4 cm (10,4 Zoll)", "24,6 cm (9,7 Zoll)"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["inkl. Regenh\u00fclle", "inkl. Trinksystem", "inkl. Signalpfeife", "2er-Pack", "3er-Pack"], "reference": ""}, {"name": "Seitentaschendetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verschlie\u00dfbar", "nicht verschlie\u00dfbar", "ungepolstert", "gepolstert"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Seitentaschen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2", "1", "4", "3", "5"], "reference": ""}, {"name": "Bodenfachverschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ohne Verschluss", "Rei\u00dfverschluss", "Klettverschluss", "Magnetverschluss", "Druckknopf"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "recommendedValues": ["Set"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["15_1_Eastpak_Black", "15_1_Eastpak_Black Denim", "15_1_McNeill_Polizei", "15_1_Nitro_Chili", "15_1_Nitro_Indigo"], "reference": ""}, {"name": "Bodenfachdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["unverst\u00e4rkt", "verst\u00e4rkt", "beschichtet", "gepolstert", "gef\u00fcttert"], "reference": ""}, {"name": "Laptopfachdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "verschlie\u00dfbar", "nicht verschlie\u00dfbar", "ungepolstert"], "reference": ""}, {"name": "Herstellertechnologien", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["bluesign\u00ae", "ARMATECH PLUS 600D", "climacool\u00ae", "RIPSTOP 70D", "ACS TIGHT LITE"], "recommendedValues": ["AEROREADY", "UPF Protection 15", "climacool\u00ae", "windCELL", "RAIN.RDY", "climachill\u2122", "coolCELL", "Tecnopile\u00ae", "dryCELL", "TEXAPORE Stretch", "WINDSTOPPER\u00ae", "TEXAPORE", "UPF Protection 50", "UPF Protection 30", "WIND.RDY", "TEXAPORE 4x4", "Vent Pro System", "climalite\u00ae", "COLD.RDY", "climaheat\u2122", "HEAT.RDY", "climaproof\u00ae", "techfit\u2122", "powerCELL", "climalite\u00ae Cotton", "warmCELL", "TEXAPORE O2", "climalite\u00ae+", "climawarm\u00ae", "bluesign\u00ae", "Stormlock Hyproof"], "reference": ""}, {"name": "Art Schloss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Einhand-Magnetschloss", "Steckschloss", "Fidlock\u00ae-Magnetschloss", "TSA-Schloss", "TSA-Zahlenschloss"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["WARNUNG: Strangulierungsgefahr: Nicht geeignet f\u00fcr Kinder unter drei Jahren, wegen kleiner Teile und langer Schnur.", "WARNUNG: Bitte beachten Sie, dass dies keine Sicherheitsvorrichtung ist; Kinder sollten immer in Begleitung eines Erwachsenen sein. M\u00f6gliche Erstickungsgefahr: Seien Sie sich der Gefahr bewusst, wenn Sie in der N\u00e4he von automatischen T\u00fcren, Rolltreppen usw. sind. Entfernen Sie alle abnehmbaren Haltegurte, wenn Ihr Kind mit dem Produkt spielt. Au\u00dferhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren, wenn es nicht benutzt wird. Verwenden Sie die Leine nicht in motorisierten und motorgetriebenen Fahrzeugen. \u00dcberpr\u00fcfen Sie Gurte und Clips auf Anzeichen von Abnutzung oder Besch\u00e4digung. Stellen Sie sicher, dass die Befestigungsvorrichtungen des Gurtes f\u00fcr Kinder kompatibel sind. Entfernen und entsorgen Sie alle Verpackungsmaterialien vor der Verwendung. Dieses Produkt ist kein Spielzeug. Lassen Sie Ihr Kind niemals unbeaufsichtigt. IMMER unter Aufsicht von Erwachsenen verwenden. F\u00fcgen Sie keine zus\u00e4tzlichen Schn\u00fcre, Kordeln oder Gurte hinzu. Diese Leine ist keine Sicherheitsvorrichtung."], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Laptopfach", "USB Laptop-Rucksack, fair und nachhaltig produziert", "; Made in Germany", "mit 3 Buttons", "mit 3 Funny Snaps"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Trinksystem", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["antibakteriell", "schnell trocknend", "w\u00e4rmend", "elastisch", "unverst\u00e4rkt"], "reference": ""}, {"name": "Rucksackverschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "Magnetverschluss", "Fidlock-Magnetschloss", "Hakenverschluss", "Zugband"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wasserabweisend", "schmutzabweisend", "wasserdicht", "beschichtet", "vegetabil gegerbt"], "recommendedValues": ["schnell trocknend", "w\u00e4rmend", "elastisch", "wasserabweisend", "w\u00e4rmeisolierend", "k\u00fchlend", "wasserdicht", "windabweisend", "winddicht", "atmungsaktiv"], "reference": ""}, {"name": "Tabletfach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Handgep\u00e4cktauglichkeit", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Handgep\u00e4cktauglich gem\u00e4\u00df IATA-Empfehlung - bitte Richtlinien der jeweiligen Fluggesellschaft beachten."], "reference": ""}, {"name": "Innenausstattung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Organizereinteilung", "Laptopfach", "Schl\u00fcsselhalter", "Rei\u00dfverschlussfach", "Steckfach"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "Schuhfachverschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "Klettverschluss", "Magnetverschluss", "Druckknopf", "ohne Verschluss"], "reference": ""}, {"name": "Vordertaschenverschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "Magnetverschluss", "Klettverschluss", "Verschlussklappe", "ohne Verschluss"], "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckendetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "atmungsaktiv", "ergonomisch geformt", "anatomisch gepolstert", "verst\u00e4rkt"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Vordertaschen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1", "2", "3", "5", "6"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Hauptf\u00e4cher", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["1", "2", "3", "4", "5"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Brustgurt", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "reference": ""}, {"name": "Brustgurtdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verstellbar", "abnehmbar", "gepolstert", "stufenlos verstellbar", "ergonomisch geformt"], "reference": ""}, {"name": "Schultertragegurtdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verstellbar", "gepolstert", "ergonomisch geformt", "nicht abnehmbar", "abnehmbar"], "reference": ""}, {"name": "Hauptf\u00e4cherverschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "Magnetverschluss", "\u00dcberschlag", "Tunnelzug", "Kordelzug"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Schultertragegurt", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["ja", "nein"], "recommendedValues": ["ja"], "reference": ""}, {"name": "Laptopfach passend f\u00fcr", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["38,1 cm (15 Zoll)", "33 cm (13 Zoll)", "43,2 cm (17 Zoll)", "35,6 cm (14 Zoll)", "39,62 cm (15,6 Zoll)"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["100% Polyester", "100% Rindleder", "100% polyester", "Obermaterial: 100% Polyester", "100% recyceltes Polyester"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "beschichtet", "gl\u00e4nzend", "mehrfarbig", "vintage"], "recommendedValues": ["Batikmuster", "Retro", "Nadelstreifen", "ethno"], "reference": ""}, {"name": "Vordertaschendetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verschlie\u00dfbar", "ungepolstert", "gepolstert", "nicht verschlie\u00dfbar"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "blau", "grau", "rot", "gr\u00fcn"], "reference": ""}, {"name": "Laptopfach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja"], "recommendedValues": ["ja"], "reference": ""}, {"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "onesize", "1 Gr\u00f6\u00dfe", "OneSize", "Einheitsgr\u00f6sse"], "reference": ""}, {"name": "Volumen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "l", "unitDisplayName": "Liter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "recommendedValues": ["60", "61", "40", "20", "21"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Polyester", "Kunstfaser", "Nylon", "Leder", "Rindsleder"], "recommendedValues": ["Polyamid", "Polyester", "Daune", "Nylon", "Kalbsleder", "Schafsleder", "Baumwolle", "Leder", "B\u00fcffelleder", "Viskosemischung", "Lammleder", "Glattleder", "Veloursleder", "Baumwollmischung", "Lederimitat", "Schweinsleder", "Rindsleder", "Ziegenleder", "Kunstfaser", "Microfaser", "Elasthan", "Viskose"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["sportlich", "casual", "Basic", "modisch", "klassisch"], "recommendedValues": ["sportlich"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Schulanfang", "Casualmode", "Sportmode", "Reise", "Ferien"], "recommendedValues": ["Basic", "Festival", "Fanmode"], "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckensystemdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ergonomisch geformt", "gepolstert", "h\u00f6henverstellbar", "atmungsaktiv", "Lagekontrollriemen"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Altersempfehlung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["ab 15 Jahren", "ab 11 Jahren", "ab 6 Monaten", "ab 12 Monaten", "ab 13 Jahren", "ab 10 Jahren", "ab 12 Jahren", "ab 14 Jahren", "ab 16 Jahren", "f\u00fcr Erwachsene", "ab 17 Jahren", "ab 18 Jahren", "ab 18 Monaten", "ab 3 Monaten", "ab 4 Jahren", "ab 9 Monaten", "ab 3 Jahren", "Es liegt keine Altersempfehlung vor", "ab 5 Jahren", "ab 2 Jahren", "ab 6 Jahren", "ab 7 Jahren", "ab 8 Jahren", "ab 9 Jahren", "ab Geburt"], "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Au\u00dfenausstattung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Trageschlaufe", "Griff", "Fronttasche mit Rei\u00dfverschluss", "Seitenf\u00e4cher", "Standf\u00fc\u00dfe"], "reference": ""}, {"name": "Sportart", "attributeGroup": "Sportartdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Fitness", "Leichtathletik", "Wandern", "Radsport", "Trekking"], "recommendedValues": ["Fu\u00dfball", "Rugby", "Tennis", "Boxen", "Kampfsport", "Schwimmen", "Inlineskating", "Badminton", "Reiten", "Jagdsport", "Pilates", "American Football", "Basketball", "Eishockey", "Baseball", "Yoga", "Skateboarding", "Handball", "Softball"], "reference": ""}, {"name": "Schuhfach", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["nein", "ja"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:59:57.033Z"}