{"categoryGroup": "Sakkos", "categories": ["Jerseysakko", "Sweatsakko", "Baukastensakko", "Stricksakko", "Sakko", "Baumwollsakko", "Trachtensakko", "Leinensakko", "Anzugsakko", "Cordsakko", "Sakko in 2-in-1-Optik", "Sakko mit Kapuze", "Ledersakko", "Janker", "Jackett", "Smokingsakko", "Frack"], "variationThemes": ["Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "Material", "Materialart", "Schnittform L\u00e4nge", "Farbe"], "attributes": [{"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Schal und M\u00fctze", "mit Hosenkette", "mit Leggings", "mit Weste", "mit G\u00fcrtel in Lederoptik"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Herstellerpassform", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Modern Fit", "Slim Line", "normal", "Slim Fit", "Shape Fit"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Rumpfabschlussdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Schlitz", "mit Kn\u00f6pfen", "hinten", "krempelbar", "mit Kordelz\u00fcgen"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmell\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfenhinweis", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F\u00e4llt klein aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt sehr weit aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr klein aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen gr\u00f6\u00dfer bestellen.", "F\u00e4llt weit aus, bitte eine Gr\u00f6\u00dfe kleiner bestellen.", "F\u00e4llt sehr eng aus, bitte zwei Gr\u00f6\u00dfen gr\u00f6\u00dfer bestellen."], "reference": ""}, {"name": "Schnittform L\u00e4nge", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["normal", "h\u00fcftlang", "lang", "kurz", "ca. Mitte Oberschenkel"], "recommendedValues": ["kurz", "3/4-L\u00e4nge", "ca. Mitte Oberschenkel", "knieumspielend", "mini", "kniebedeckend", "ca. Mitte Wade", "Po-bedeckend", "7/8-L\u00e4nge", "extralang", "kn\u00f6chellang", "bodenlang", "kn\u00f6chelfrei", "extrakurz", "taillenlang", "knielang", "ca. Mitte Knie", "kniefrei", "wadenlang", "h\u00fcftbedeckend", "bauchfrei"], "reference": ""}, {"name": "Kapuze", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ohne Kapuze", "mit Kapuze"], "reference": ""}, {"name": "Ausschnitt", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["hoch geschlossener Ausschnitt", "V-Ausschnitt", "tiefer V-Ausschnitt", "Wasserfallausschnitt", "Serafino"], "reference": ""}, {"name": "Applikationen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Zierkn\u00f6pfe", "Markenlabel", "Stickerei", "Patches", "Lederapplikationen"], "reference": ""}, {"name": "Oberweite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Waschung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["light", "moonwashed", "washed", "enzym", "old"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmeldetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["\u00c4rmel mit \u00c4rmelschlitz", "mit Kn\u00f6pfen", "2-Naht-\u00c4rmel", "\u00c4rmel ohne \u00c4rmelschlitz", "eingesetzt"], "reference": ""}, {"name": "Kragendetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kontrastfarben", "kontrastfarben gef\u00fcttert", "abnehmbarer Besatz", "mit Filzunterkragen", "abnehmbar"], "reference": ""}, {"name": "Ausschnittdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["offene Kante", "mit Innerbra", "gef\u00fcttertes Dekollet\u00e9", "drapiert", "Rollkante"], "reference": ""}, {"name": "Herstellertechnologien", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Stretch", "bluesign\u00ae", "EXTRA-LONG SYSTEM ZIP", "windCELL", "NANUK DYNAMIC PIQU\u00c9"], "recommendedValues": ["AEROREADY", "DOWN", "SNAP-IN-SYSTEM", "climacool\u00ae", "EXTRA-LONG SYSTEM ZIP", "windCELL", "RAIN.RDY", "ALTAI FLEECE MEDIUM", "Tecnopile\u00ae", "NANUK 200", "MICROGUARD MAXLOFT", "Fubu tex", "TECNOPILE\u00ae", "Dri-FIT", "MICROGUARD SILVER", "SOFT SHELL STRETCH", "PFC FREE", "DOWNFIBER", "TEXAPORE Stretch", "SNUGGLE UP", "HIGH QUALITY DOWN", "STORMLOCK", "UPF Protection 30", "WIND.RDY", "TEXAPORE 4x4", "Vent Pro System", "COLD.RDY", "MICROGUARD MAXLOFT Q.M.C.", "Kids/Youth System Zip", "UV SHIELD", "climaproof\u00ae", "PlayWarm", "powerCELL", "climalite\u00ae Cotton", "ALTAI FLEECE SUPER WARM", "ColdGear\u00ae", "3-in-1 SYSTEM REGULAR", "ARMATECH PLUS", "VENTBREAK", "TEXAPORE O2", "3-in-1 SYSTEM SHORT", "FIBERCLOUD", "Stormlock Hyproof", "bluesign\u00ae", "S. CAF\u00c9\u00ae", "UPF Protection 15", "FAIR WEAR FOUNDATION", "THINSULATE", "climachill\u2122", "coolCELL", "FUNCTION 65", "NANUK 100", "ALTAI FLEECE MICRO", "NANUK 300", "dryCELL", "HyVent\u00ae", "Regular Zip for System Jackets", "Polartec\u00ae", "ZipIn!", "NANUK 150", "VENTLOFT", "WINDSTOPPER\u00ae", "QuickDry", "TEXAPORE", "UPF Protection 50", "UV-PROTECTION", "PlayIce", "climalite\u00ae", "PlayShield", "ACS TIGHT", "S-FRESH", "climaheat\u2122", "HEAT.RDY", "NANUK DYNAMIC", "TECNOWOOL", "Allseasongear\u00ae", "Q.M.C.", "GORE-TEX\u00ae", "SUPPLEX\u00ae", "techfit\u2122", "ACS", "Short Zip for System Jackets", "Stormlock Active", "DRYNETIC", "warmCELL", "PRIMALOFT\u00ae BLACK ECO", "climalite\u00ae+", "climawarm\u00ae", "VENTURI"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Mix & Match", "Reine Schurwolle", "Modern Fit", "aus strukturiertem Micro", "mit R\u00fcckenschlitz"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["elastisch", "pflegeleicht", "Stretch", "atmungsaktiv", "Lycra"], "recommendedValues": ["schnell trocknend", "w\u00e4rmend", "elastisch", "wasserabweisend", "w\u00e4rmeisolierend", "k\u00fchlend", "wasserdicht", "antibakteriell", "windabweisend", "winddicht", "atmungsaktiv"], "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["EU-Gr\u00f6\u00dfen", "US-Gr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Materialart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Web", "Jersey", "Cord", "Twill", "Taft"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#STR4111S", "ROY4121#Baukasten", "MS#STR4110S", "ROY4219#", "#BB4201"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmelabschluss", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gerader Abschluss", "Umschlagbund", "Umschlagsaum", "Manschette", "runde 3-Knopf-Manschette"], "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmelabschlussdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Kn\u00f6pfen", "mit Schlitz", "krempelbar", "mit Kordelz\u00fcgen", "mit Tunnelzug"], "reference": ""}, {"name": "Rumpfabschluss", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gerader Abschluss", "abgerundeter Saum", "runder Abschluss", "abgesteppt", "normaler Saum"], "reference": ""}, {"name": "Verschlussdetails", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["einreihig", "vorn", "durchgehend", "zweireihig", "asymmetrisch"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "kariert", "Strukturmuster", "gemustert", "meliert"], "recommendedValues": ["Paisley", "Batikmuster", "geringelt", "gebl\u00fcmt", "ethno", "animal-print", "Glencheckmuster"], "reference": ""}, {"name": "Schnittdetails", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Seitenschlitze", "Abn\u00e4her", "R\u00fcckenschlitze", "R\u00fcckenriegel", "R\u00fcckenschlitz"], "reference": ""}, {"name": "R\u00fcckenl\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bauchgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["55", "77", "67", "57", "79", "47", "69", "59", "49", "71", "61", "51", "73", "63", "53", "75", "65"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["100% Baumwolle", "100% Polyester", "100% Schurwolle", "100% Flachs/Leinen", "50% Wolle/50% Polyester"], "reference": ""}, {"name": "Passform", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["slim fit", "normal", "schmal", "regular fit", "Basic schmal"], "recommendedValues": ["bequem", "normal", "schmal", "sehr schmal", "tailliert", "slim fit", "regular fit", "comfort fit"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#009903 Roy Robson", "MS#005709 Man's World", "MS#007419 Wilvorst", "MS#005001 Roy Robson", "MS#STR4020"], "reference": ""}, {"name": "Ausgabegr\u00f6\u00dfe", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["56", "52", "54", "50", "48"], "reference": ""}, {"name": "Kragen", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Reverskragen", "Stehkragen", "hoher Stehkragen", "normaler Kragen", "doppelter Button-down-Kragen"], "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "66", "34", "56", "78", "46", "68", "36", "58", "48", "38", "70", "60", "50", "72", "40", "62", "30", "52", "74", "42", "64", "32", "54"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Taschen", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Brusttasche", "Innentaschen", "Pattentaschen", "aufgesetzte Taschen", "Klappentaschen"], "reference": ""}, {"name": "Auslieferung", "attributeGroup": "Auslieferung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["h\u00e4ngend", "liegend"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Materialmix", "Kunstfaser", "Wollmischung", "Baumwollmischung", "Viskosemischung"], "recommendedValues": ["Polyester", "Daune", "Wolle", "Baumwolle", "Materialmix", "Kunstfaser", "Leinen", "Elasthan", "Wollmischung", "Schurwolle", "Baumwollmischung", "Viskose"], "reference": ""}, {"name": "Kragenweite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "allowedValues": ["44", "55", "45", "56", "35", "46", "36", "47", "37", "48", "38", "49", "39", "50", "40", "51", "41", "52", "42", "53", "43", "54"], "featureRelevance": ["FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Stil", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["modisch", "casual", "klassisch", "elegant", "festlich"], "recommendedValues": ["modisch", "sportlich", "klassisch", "casual", "elegant"], "reference": ""}, {"name": "Anl\u00e4sse", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Businessmode", "Casualmode", "Abendmode", "Trachtenmode", "Basic"], "recommendedValues": ["Arbeitsmode", "Basic", "Festival", "Festtagsmode", "Streetwear", "Wintermode", "Abiballmode", "Trachtenmode", "Fanmode", "Outdoormode", "Abendmode", "Herbstmode", "Strandmode", "Hochzeitsmode", "Sommermode", "Casualmode", "Businessmode", "Fr\u00fchlingsmode"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentext", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["56 (EU)", "52 (EU)", "54 (EU)", "50 (EU)", "48 (EU)"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Langgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["88", "68", "120", "110", "100", "112", "102", "114", "104", "116", "106", "90", "118", "80", "108", "92", "82", "72", "94", "84", "96", "86", "76", "98"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gr\u00f6\u00dfentyp", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfentext", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Normalgr\u00f6\u00dfen", "Schlankgr\u00f6\u00dfen", "Untersetztgr\u00f6\u00dfen", "Kurzgr\u00f6\u00dfen", "Langgr\u00f6\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Kurzgr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["22", "33", "23", "34", "24", "35", "25", "26", "16", "27", "17", "28", "18", "29", "19", "30", "20", "31", "21", "32"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "\u00c4rmel", "attributeGroup": "Passform/Schnitt", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Langarm", "ohne \u00c4rmel", "Kurzarm", "Kurzarm + Langarm", "3/4-\u00c4rmel"], "reference": ""}, {"name": "US-Gr\u00f6\u00dfen", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["14XL", "12XL", "10XL", "4XL", "5XL", "6XL", "7XL", "8XL", "L", "9XL", "M", "XXL", "XXS", "S", "XL", "XS", "XXXL"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["grau", "marine", "schwarz", "blau", "navy"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["2-Knopf-Form", "Kn\u00f6pfe", "Knopf", "Knopfverschluss", "Knopfleiste"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Reinigung", "Maschinenw\u00e4sche", "Schonw\u00e4sche", "Handw\u00e4sche", "Lederreinigung"], "reference": ""}, {"name": "Normalgr\u00f6\u00dfen (Kinder)", "attributeGroup": "Gr\u00f6\u00dfensystem", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "allowedValues": ["44", "68", "170", "152", "110", "176", "134", "158", "116", "92", "50", "74", "98", "56", "182", "140", "164", "122", "166", "188", "146", "168", "104", "128", "80", "40", "62", "86"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T02:00:03.439Z"}