{"categoryGroup": "Schneidhilfen", "categories": ["Tortenbodenteiler", "Tortens\u00e4ge", "Tortenschneider", "Torten-Schneidhilfe"], "variationThemes": ["Farbe", "Durchmesser", "Breite", "Material", "H\u00f6he", "Gesamtl\u00e4nge", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften Griff", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["satiniert", "teilsatiniert", "ergonomisch geformt"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hitzebest\u00e4ndigkeit", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["bis 250\u00b0C", "backofenfest", "bis 180\u00b0C", "bis 200\u00b0C"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["glasfaserverst\u00e4rkter Kern", "flexible Silikonlippe", "Aufh\u00e4nge-\u00d6se", "St\u00fctze", "Edelstahlkern"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Zusatzdr\u00e4hte"], "reference": ""}, {"name": "Katalogtext", "attributeGroup": "Texte", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Marketingtext SEO", "attributeGroup": "Texte", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Natur-Granit", "Silikon", "Stahl", "Gusseisen", "Baumwolle"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["hellblau", "messing", "zyklam", "edelstahlfarben", "ziegelrot"], "reference": ""}, {"name": "Art Griff", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Easy-Griff", "Soft-Touch-Griff"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer", "MHD"], "reference": ""}, {"name": "Gesamtl\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Handw\u00e4sche", "sp\u00fclmaschinenfest", "sp\u00fclmaschinengeeignet"], "reference": ""}, {"name": "Material Griff", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Natur-Granit", "Silikon", "Stahl", "Gusseisen", "Baumwolle"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["bruchfest", "doppelwandig", "geruchsneutral", "gl\u00e4nzend", "tiefk\u00fchlgeeignet"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-04T03:36:49.550Z"}