{"categoryGroup": "Schrankbetten", "categories": ["Schrankbett", "Klappbett"], "variationThemes": ["Art Leuchtmittel", "Breite Liegefl\u00e4che", "Farbe Umbau", "L\u00e4nge Liegefl\u00e4che", "Farbe Bettgestell", "H\u00f6he Bettseite", "H\u00f6he", "Art Matratze", "Ausf\u00fchrung"], "attributes": [{"name": "Erg\u00e4nzende Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Einlasstiefe f\u00fcr die Matratze: 8 cm", "Einlasstiefe f\u00fcr die Matratze: 8 cm<br />Ablagef\u00e4cher (B/T): bei 90/200 cm: 98,2/18 cm, bei 120/200 cm: 128,4/21 cm, bei 140/200 cm: 148,4/21 cm", "Liegeh\u00f6he im ausgeklappten Zustand: 32 cm plus Matratze<br />Einlasstiefe f\u00fcr die Matratze 7 cm", "102 cm H\u00f6he zusammengeklappt mit Rollen<br />34 cm L\u00e4nge zusammengeklappt", "Einlasstiefe f\u00fcr die Matratze 6 cm"], "reference": ""}, {"name": "Wissenswertes", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Inkl. Spanngurt zur Fixierung der Matratze", "Federn unterst\u00fctzen das Auf- und Zuklappen des Bettes", "Wandbefestigung erforderlich", "1x4,2 Watt LED Beleuchtung im Lieferumfang, Kabell\u00e4nge ca. 6 Meter", "Ausgezeichnet mit dem blauen Umweltengel"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Bettseite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["LED-Beleuchtung", "Ohne Beleuchtung", "LED-Lichtleiste", "Halogen-Beleuchtung", "3D-LED-Beleuchtung"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Bodenfreiheit", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Liegeh\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Englisch (EN)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Deutsch (DE)"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Liegefl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["200"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Umbau", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "San Remo Eiche Nachbildung", "Eiche S\u00e4gerau Nachbildung", "struktureichefarben hell", "edelbuchefarben"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Bettgestell", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "Eiche S\u00e4gerau Nachbildung", "struktureichefarben hell", "edelbuchefarben", "lava"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Deutsch (DE)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Art Lattenrost", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Lattenrost", "bel\u00fcftete Einlegeplatte", "ohne Lattenrost", "Gitterrost", "Rollrost"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["horizontal klappbar", "vertikal klappbar", "wahlweise mit LED-Beleuchtung", "mit Regal und LED-Beleuchtung"], "reference": ""}, {"name": "Art Matratze", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["ohne Matratze", "Schaumstoffmatratze", "Tonnentaschen-Federkernmatratze", "Komfortschaummatratze", "Latexmatratze"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Innendekor", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "braun", "struktureichefarben hell", "edelbuchefarben", "grau"], "reference": ""}, {"name": "Matratzenh\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Liegefl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["90", "140", "120"], "reference": ""}, {"name": "Breite ge\u00f6ffnet", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe geschlossen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["zerlegt", "teilmontiert, nur F\u00fc\u00dfe zu montieren", "teilmontiert, nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren", "montiert", "teilmontiert,nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Englisch (EN)", "Deutsch (DE)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Breite geschlossen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Wimex Juist", "Rauch Albero", "Reti Gritti Sognum", "Priess Oregon", "Priess Ancona"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe ge\u00f6ffnet", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "zu bearbeiten", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "zu bearbeiten", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Netzdirektanschluss", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)", "Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["inklusive Aufbauanleitung - eine zweite Person zum Aufbau wird empfohlen", "Montage nur wie abgebildet m\u00f6glich", "Wandmontage erforderlich, bitte beachten Sie die Beschaffenheit Ihrer Wand und nutzen entsprechendes Montagematerial (nicht im Lieferumfang enthalten).", "F\u00fcr eine Wandmontage wird zus\u00e4tzliches Montagematerial ben\u00f6tigt.", "Leiter beidseitig montierbar"], "reference": ""}, {"name": "Material Matratze", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Polyester", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Geflecht Weide", "Technopolymer", "Leder"], "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["horizontal klappbar", "vertikal klappbar"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["WARNUNG Lassen Sie ihr Kind nie unbeaufsichtigt.", "Bei Medikamenteneinnahme sollten Sie zuvor Ihren Arzt befragen.", "Achtung. Benutzung unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen.", "Dieses Produkt ist f\u00fcr ein Kind geeignet,das nicht selbstst\u00e4ndig sitzen,sich herum-drehen und sich nicht auf seine H\u00e4nde oder Knie hochstemmen kann. Maximales Gewicht des Kindes: 9 kg.", "Nicht aufgeblasene Ballons sind von Kindern fernzuhalten. Geplatzte Ballons sind unverz\u00fcglich zu entfernen."], "reference": ""}, {"name": "Material Umbau", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holzwerkstoff", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Geflecht Weide", "Technopolymer", "Leder"], "reference": ""}, {"name": "Material Bettgestell", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Holzwerkstoff", "Metall", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Geflecht Weide", "Technopolymer"], "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Lena", "LENA"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Schlafzimmer", "Outdoor"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["90/200 cm wird aufgebaut geliefert. Griffe m\u00fcssen montiert werden. 120 und 140/200 cm mit Aufbauanleitung."], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aufbauanleitung", "Kopfkissen", "Montagematerial", "R\u00fcckenkissen", "Filzgleiter"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df dem beiliegenden Produkt- und Materialpass.", "pflegeleicht", "trocken abwischbar", "feucht abwischbar"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T02:35:15.905Z"}