{"categoryGroup": "Schreibbl\u00f6cke", "categories": ["Haftnotizblock", "Collegeblock", "Stenoblock", "Kellnerblock", "Notizblock", "Notenblock"], "variationThemes": ["Lineatur", "Format", "Material", "Farbe", "Anzahl Teile", "L\u00e4nge", "Breite", "Motiv", "H\u00f6he"], "attributes": [{"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Zertifikate", "attributeGroup": "Besonderheiten", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["FSC\u00ae-zertifizierter Holzwerkstoff", "Euroblume", "PEFC", "Blauer Engel", "Nordic Swan"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["15er-Pack", "9er-Pack", "10er-Pack", "20er-Pack", "5er-Pack"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik / Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["leicht gl\u00e4nzend", "gestreift", "uni", "bedruckt", "glatt"], "reference": ""}, {"name": "Motiv", "attributeGroup": "Optik / Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Baustellen-Fahrzeug", "Prinzessinnen", "Zirkusse", "Foto", "Herz"], "reference": ""}, {"name": "Material Bindung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Bl\u00e4tter", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grammatur", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "g/m\u00b2", "unitDisplayName": "Gramm pro Quadratmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lineatur", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["blanko", "kariert", "liniert", "gepunktet", "Notenlinien"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Ausrei\u00dfhilfe", "Deckblatt", "Kopfleiste", "Register", "L\u00f6schblatt"], "reference": ""}, {"name": "Rand", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Innenrand", "Au\u00dfenrand"], "reference": ""}, {"name": "Format", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["DIN A4", "DIN A5", "DIN A3", "DIN A6"], "recommendedValues": ["DIN A4", "DIN A5", "DIN A3", "DIN A6"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Katalogtext", "attributeGroup": "Texte", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["tintenfest", "seidenglatt", "chlorfrei", "CO2-reduziertes Papier", "holzfreies Papier"], "reference": ""}, {"name": "Marketingtext SEO", "attributeGroup": "Texte", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Pappe", "Recyclingpapier", "Papier"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Optik / Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["hellblau", "zyklam", "edelstahlfarben", "ziegelrot", "knallrot"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer", "MHD"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Bindung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Fadenheftung", "Ringbuchheftung", "Spiralheftung", "Klammerheftung", "Klebebindung"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:43:04.519Z"}