{"categoryGroup": "Schr\u00e4nke", "categories": ["Hochschrank", "Schwebet\u00fcrenschrank", "Schuhschrank", "Kleiderschrank", "Garderobenschrank", "Unterschrank", "H\u00e4ngeschrank", "Waschbeckenunterschrank", "Vitrine", "Spiegelschrank", "Kurzh\u00e4ngeschrank", "Kaminumbauschrank", "Backofenumbauschrank", "K\u00fcchenbuffet", "Mehrzweckschrank", "Glash\u00e4ngeschrank", "Jalousieschrank", "Eckh\u00e4ngeschrank", "Stauraumvitrine", "Faltt\u00fcrenschrank", "Aktenschrank", "Eckkleiderschrank", "Faltlifth\u00e4ngeschrank", "Apothekerschrank", "Eckvitrine", "Herdumbauschrank", "Umbauschrank", "K\u00fchlumbauschrank", "Midischrank", "H\u00e4ngevitrine", "Glasvitrine", "W\u00e4scheschrank", "Schminkschrank", "Kochfeldumbauschrank", "Rollladenschrank", "Container", "Aufsatzschrank", "Weinschrank", "Backofen/K\u00fchlumbauschrank", "Barschrank", "Schiebet\u00fcrenschrank", "Standvitrine", "TV-Schrank", "Schubkasten-Unterbau", "Nachtschrank", "Vorratsschrank", "Waschmaschinenumbauschrank", "Stauraumschrank", "Schmuckschrank", "Dreht\u00fcrenschrank", "Buffet", "Mikrowellenumbauschrank", "Stoffschrank", "Seitenschrank", "Klapph\u00e4ngeschrank", "Eckschrank", "Schrankmodule", "Passepartout", "Eckunterschrank", "Kompaktgarderobe", "Computerschrank", "Einlegeboden (Schr\u00e4nke)", "Bett (Schr\u00e4nke)", "Kommode (Schr\u00e4nke)", "Dreh-/Schwebet\u00fcrenschrank", "H\u00e4ngeregisterschrank", "Aquariumunterschrank", "Ger\u00e4teschrank", "H\u00e4ngeschuhschrank", "K\u00fchlmodul", "Bauernschrank", "Spind", "Auszugsunterschrank", "Sp\u00fclenunterschrank", "Rolloschrank", "Ofenumbauschrank", "Lochplattenschrank", "F\u00e4cherschrank", "Sp\u00fclenschrank", "Schranksystem", "Medizinschrank", "Anbauschrank", "Midischrank|Seitenschrank", "Waschbeckenschrank", "Vorhang-Schrank", "Beistellschrank", "Badezimmerspiegelschrank", "Werkzeugschrank"], "variationThemes": ["Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "Kabell\u00e4nge", "Holzart", "Farbe", "Ausf\u00fchrung", "Material", "Durchmesser", "Tiefe", "Breite", "Art Leuchtmittel", "H\u00f6he", "Art Inneneinteilung", "Anzahl Schubladen", "Anzahl Batterien", "Oberfl\u00e4chenoptik", "Material Dacheindeckung", "Anzahl T\u00fcren", "Oberfl\u00e4chenbearbeitung", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Batterien", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Dacheindeckung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitumendachpappe", "Dachpappe", "Doppelstegplatte", "Dachschindeln", "Dachfolie"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Roll-Container optional zum Schreibtisch WORK", "Roll-Container optional zum Schreibtisch MASTER", "1 Sideboard und 1 Aufsatzvitrine"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Elga", "Cara", "Bern", "Tara", "Cali"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Jaka BKL Elga", "Jaka BKL Cara", "Jaka BKL Tara", "Hoffmeister Cali", "Jaka BKL Parma"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Haken", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Kleiderstangen klein", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl K\u00f6rbe", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Leuchtelemente", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Schuhe (ca.)", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Standardflaschen (0,75 Liter)", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Rollen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Hartbodenrollen", "Doppelrollen", "Sicherheitsdoppelrollen", "Teppichbodenrollen", "Kugellagerrollen"], "reference": ""}, {"name": "Art Verschluss", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Zylinderschloss", "Verschlussriegel", "Magnetverschluss", "Einsteckschloss", "Drehriegelschloss"], "reference": ""}, {"name": "Batterie-/Akku-Technologie", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1,2-V-Mignon (HR6/AA)", "4,5-V-Flachbatterie (3LR12)", "6-V-Flatpack (J)", "1,2-V-Micro (HR03/AAA)", "1,5-V-Mono (LR20/D)"], "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit Glasb\u00f6den maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit Kleiderstange maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bodenfreiheit", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Einlegeb\u00f6den", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Innenaufteilung", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["45/45/45"], "reference": ""}, {"name": "Breite Passepartout", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Schubladeninnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Einbauger\u00e4t Nischenma\u00df Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Einbauger\u00e4t Nischenma\u00df Breite 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Einbauger\u00e4t Nischenma\u00df H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Einbauger\u00e4t Nischenma\u00df H\u00f6he 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Einbauger\u00e4t Nischenma\u00df Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Einbauger\u00e4t Nischenma\u00df Tiefe 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "silber", "Schwarz", "silberfarben", "wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Innendekor", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "Leinenoptik hell", "grau", "Wei\u00df", "weiss"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Klappen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "wei\u00df Hochglanz", "anthrazit", "wei\u00df matt", "schwarz/matt"], "reference": ""}, {"name": "Farbtemperatur", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "K", "unitDisplayName": "Kelvin", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fassung Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["E14", "E27", "G9", "GU10", "G4"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewichteter Energieverbrauch Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1,65", "6,5", "2", "6", "3x 0,25"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Beleuchtung", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Diese Leuchte enth\u00e4lt eingebaute LED-Lampen, welche nicht ausgetauscht werden k\u00f6nnen."], "reference": ""}, {"name": "Holzart (botanisch)", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pinus sylvestris", "Quercus robur", "Fagus sylvatica", "Picea abies", "Swietenia macrophylla"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he F\u00fc\u00dfe maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he F\u00fc\u00dfe minimal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Schubladeninnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Schubladeninnenma\u00df 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lebensdauer Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistung Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lichtfarbe", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["neutralwei\u00df", "kaltwei\u00df", "tageslichtwei\u00df", "warmwei\u00df", "blau"], "reference": ""}, {"name": "Lichtstrom", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "lm", "unitDisplayName": "Lumen", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Kleiderstangen gro\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Kleiderstangen klein", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Bodentr\u00e4ger", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Kunststoff", "Massivholz", "Holz", "Gold"], "reference": ""}, {"name": "Material Klappen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holzwerkstoff", "MDF", "Glas", "Spanplatte", "Massivholz"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["UV-best\u00e4ndig", "\u00fcberstreichbar"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Waschbeckenunterschrank", "Lima Spiegelschrank", "124827", "Denver Spiegelschrnak", "LED Spot Strahler mit Trafo und Fu\u00dfschalter"], "reference": ""}, {"name": "Montagehinweis", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "Bitte beachten Sie, dass zur Montage links, rechts und oben jeweils ca. 25 cm Platz zus\u00e4tzlich ben\u00f6tigt wird", "vormontiert", "Bitte beachten Sie, dass zur Montage links, rechts und oben jeweils ca. 25 cm Platz zus\u00e4tzlich ben\u00f6tigt wird.", "Bitte beachten Sie, dass zur Montage links, rechts und oben jeweils ca 25cm Platz zus\u00e4tzlich ben\u00f6tigt wird"], "reference": ""}, {"name": "Nischenma\u00df Breite Geschirrsp\u00fcler", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischenma\u00df H\u00f6he Geschirrsp\u00fcler", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischenma\u00df Tiefe Geschirrsp\u00fcler", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Siphonausschnitt Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Siphonausschnitt Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Einlegeb\u00f6den 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Schubladeninnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Schubladeninnenma\u00df 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Zubeh\u00f6rartikel", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aufbauleuchten Art. Nr. 48132433, 52888603", "Lichtblenden Art. Nr. 57285605", "Kleiderstangen Art. Nr. 81754535", "Hakenleiste Art. 41396010", "Hosenhalter Art. 74171859"], "reference": ""}, {"name": "Breite Fachinnenma\u00df 4", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Klappen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Fachinnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Zus\u00e4tzlich kann ein zweites Anbauregal bestellt werden: M\u00fcller SMALL LIVING Seitenregal \u00bbModular Plus\u00ab, Artikelnummer: 58728865", "Zubeh\u00f6r bitte separat bestellen", "Sockelblenden-Set bitte separat bestellen unter 728926.", "Passende T\u00fcrd\u00e4mpfer unter Artikelnummer 701766 erh\u00e4ltlich.", "Bei der Kombination mit dem Eckschrank \u201eLevel\u201c werden die passenden Ausgleichsleisten ben\u00f6tigt."], "reference": ""}, {"name": "Material Korpus", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holzwerkstoff", "Spanplatte", "FSC\u00ae-zertifizierter Holzwerkstoff", "MDF", "Massivholz"], "reference": ""}, {"name": "Material Beschl\u00e4ge", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Stahl", "Holz", "Kunststoff", "Marmor"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenmaterial Korpus", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Holz", "Massivholz", "Metall", "Glas"], "reference": ""}, {"name": "Material Schublade", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holzwerkstoff", "MDF", "Spanplatte", "FSC\u00ae-zertifizierter Holzwerkstoff", "Massivholz"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["melaminbeschichtet", "melaminharzbeschichtet", "Folienbeschichtung", "furniert", "PVC Tiefziehfront"], "reference": ""}, {"name": "Nischenma\u00df H\u00f6he K\u00fchlschrank", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Arbeitsplatte", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["anthrazit", "eichefarben", "eichesonoma", "eiche sonoma", "buchefarben"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["lackiert", "ge\u00f6lt", "gewachst", "gebeizt", "gelaugt"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Inneneinteilung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["siehe Piktogramm"], "reference": ""}, {"name": "Breite Fachinnenma\u00df 5", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Oberboden", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holzwerkstoff", "Spanplatte", "FSC\u00ae-zertifizierter Holzwerkstoff", "Massivholz", "MDF"], "reference": ""}, {"name": "St\u00e4rke Einlegeb\u00f6den", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischenma\u00df Tiefe K\u00fchlschrank", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Schubladeninnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenmaterial Front", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Glas", "Massivholz", "Holz", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Art Griffe", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["B\u00fcgelgriff", "Griffleiste", "Stangengriff", "ohne Griff", "Knopfgriff"], "reference": ""}, {"name": "Holzart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kiefer", "Eiche", "Fichte", "Kernbuche", "Akazie"], "reference": ""}, {"name": "Art Montage", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["stehend montierbar", "Wandmontage"], "reference": ""}, {"name": "Material F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Massivholz", "Metall", "MDF", "Holzwerkstoff"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Fachinnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "St\u00e4rke Arbeitsplatte", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Lieferung ohne Dekoration.", "Lieferung ohne Dekoration", "Lieferung ohne Dekoration, Armatur und Waschbecken.", "Sockelblende bitte separat bestellen unter z.B. Artikelnummer: 94173942 (je nach Farbauswahl)", "inklusive Montagematerial"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aufbauanleitung", "Montagematerial", "Ohne Inhalt und Dekoration", "Filzgleiter", "Kunststoffgleiter"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "anthrazit", "wei\u00df/wei\u00df", "wei\u00df Glanz", "Wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Spiegel", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Ausz\u00fcge", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Holzwerkstoff", "MDF", "Spanplatte", "Holz"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Fachinnenma\u00df 4", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Einlegeb\u00f6den 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["T\u00fcranschlag rechts", "T\u00fcranschlag links", "Holzwerkstoff kernbuchefarben (Korpus)/ Massivholz Kernbuche (Front)", "Holzwerkstoff eichefarben (Korpus) / Massivholz Eiche (Front)", "T\u00fcranschlag Links"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Kleiderstangen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["silber", "Silberfarben", "Chrom", "alu", "silberfarben"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Glaseinlegeb\u00f6den", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit Einlegeb\u00f6den maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["5 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "10 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "2 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "25 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "3 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "Breite Schubladeninnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Fachinnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Schubladenauszug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Kunststoff", "Holz"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik Front", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["matt", "hochgl\u00e4nzend", "gl\u00e4nzend", "seidenmatt", "seidengl\u00e4nzend"], "reference": ""}, {"name": "Nischenma\u00df Breite Backofen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "St\u00e4rke Einlegeb\u00f6den 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Spiegelt\u00fcren", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["einseitig verspiegelt", "doppelseitig verspiegelt", "teilverspiegelt"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Schubladeninnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Erg\u00e4nzende Informationen", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Mit Schalter und Steckdose", "Inklusive Beleuchtung", "Front in Alpine Lodge Nachbildung-Optik", "inkl. Schalter-/Steckdosenkombination", "Farbe R\u00fcckwand: schwarzer graphit"], "reference": ""}, {"name": "Breite Fachinnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Kleiderstangen gro\u00df", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Breite 60 cm", "Breite 50 cm", "Breite 100 cm", "60 cm breit", "mit Spiegel"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Englisch (EN)", "Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Polnisch (PL)"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Holzwerkstoff", "Spanplatte", "Massivholz", "MDF", "FSC\u00ae-zertifizierter Holzwerkstoff"], "recommendedValues": ["Stahl", "Eisen", "Zink", "Edelstahl", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Glast\u00fcren", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Einlegeb\u00f6den", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Absetzungen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "eichefarben", "Aubergine", "honigfarben", "playagrau"], "reference": ""}, {"name": "Durchmesser", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Stromversorgung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Netzanschluss", "externes Netzteil", "Batteriebetrieb", "internes Netzteil", "Solarbetrieb"], "reference": ""}, {"name": "Art Auszug", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Teilauszug", "Vollauszug"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Ausz\u00fcge", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art T\u00fcren", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Dreht\u00fcren", "Dreht\u00fcr", "Scharniert\u00fcren", "Scharniert\u00fcr", "Spiegelt\u00fcren"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik Korpus", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["matt", "hochgl\u00e4nzend", "gl\u00e4nzend", "seidenmatt", "seidengl\u00e4nzend"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Soft-Close-Funktion", "T\u00fcrd\u00e4mpfer", "Steckdose", "T\u00fcren mit Soft-Close-Funktion", "Spiegelt\u00fcren"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wohnidee-Haus", "Erste eigene Wohnung"], "reference": ""}, {"name": "Nischenma\u00df Breite K\u00fchlschrank", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14).", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Fachinnenma\u00df 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)", "Netzdirektanschluss", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Typennummer", "Seriennummer", "Chargennummer", "Kennnummer der Partie"], "reference": ""}, {"name": "Breite Fachinnenma\u00df 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df dem beiliegenden Produkt- und Materialpass.", "feucht abwischbar", "pflegeleicht", "trocken abwischbar"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Kleiderstangen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Aluminium", "Holz", "MDF", "Massivholz"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Fachinnenma\u00df 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Schubladen klein", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Erg\u00e4nzende Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bohrabstand f\u00fcr Griffe: 128 mm", "Sockel nicht in der H\u00f6he verstellbar", "Sockel in der H\u00f6he nicht verstellbar", "Bohrabstand f\u00fcr Griffe: 352 mm", "Sockelh\u00f6he: 11,6 cm (nicht in der H\u00f6he verstellbar)"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Das Label des FSC\u00ae weist nach, dass Sie mit dem Kauf dieser Produkte vorbildliche Waldwirtschaft - nach den strengen \u00f6kologischen, sozialen und wirtschaftlichen Standards des Forest Stewardship Council\u00ae - f\u00f6rdern und die Waldressourcen schonen.", "enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "Places\u202fof\u202fStyle setzt Akzente f\u00fcr stilvolles und hochwertiges Wohnen. Klare Linien, durchdachtes Design und verl\u00e4ssliche Qualit\u00e4t. Die Marke, um moderne und stilvolle Wohnwelten zu schaffen.", "SELVA TIMELESS steht f\u00fcr Kreativit\u00e4t, Vielfalt und italienische Handwerksqualit\u00e4t. Die Linie ist von klassischer Eleganz und wirkt, wie der Name schon sagt, zeitlos sch\u00f6n. Seit der Gr\u00fcndung 1968 im Herzen des Veroneser Gebietes f\u00fcr klassische M\u00f6bel hat sich das Unternehmen SELVA zu einer weltweit gesch\u00e4tzten Marke f\u00fcr hochwertige Einrichtung entwickelt. Formsch\u00f6ne Gestaltung und handwerklich perfekte Umsetzung zeichnen diese M\u00f6bel aus. Ob klassisch oder modern: die Liebe zum Handwerk wird in jedem einzelnen M\u00f6belst\u00fcck sp\u00fcrbar. <br /><br />Die Wiege aller SELVA-M\u00f6bel befindet sich in Isola Rizza bei Verona. In enger Zusammenarbeit mit kleinen italienischen Werkst\u00e4tten werden alle M\u00f6bel nach traditionellen Vorbildern und Verarbeitungstechniken hergestellt. Hier setzt sich jeder Mitarbeiter mit Herz und Seele daf\u00fcr ein, sch\u00f6ne M\u00f6bel zu schaffen. Und das nun bereits seit 50 Jahren! <br /><br /> Die Deutsche G\u00fctegemeinschaft M\u00f6bel e.V. hat SELVA als einen der wenigen Unternehmen das \u00bbGoldene M\u00ab verliehen. Diese Auszeichnung b\u00fcrgt f\u00fcr gute M\u00f6bel, die zahlreiche Tests durch ein neutrales Pr\u00fcfinstitut bestanden haben und wichtigen Qualit\u00e4tsmerkmalen entsprechen: Nur absolut einwandfreie M\u00f6bel d\u00fcrfen das RAL-G\u00fctezeichen tragen.", "INOSIGN ist eine sorgf\u00e4ltig entwickelte Kollektion von innovativen und au\u00dfergew\u00f6hnlichen Einrichtungsgegenst\u00e4nden - jedes St\u00fcck mit einem gewissen Extra. Die Marke folgt weder Stilen noch Epochen, sondern nur einem Ziel: Frische und Einzigartigkeit zu transportieren - ob modern, retro oder zeitlos, INOSIGN richtet das Zuhause \u00fcberraschend und individuell ein.", "SMALL LIVING auf engstem Raum - Nicht nur New York oder London, auch in M\u00fcnchen, Freiburg und Berlin wird Wohnraum immer knapper und teurer. Mieten von 15 oder gar 20 Euro je Quadratmeter sind inzwischen l\u00e4ngst keine Seltenheit mehr. Kein Wunder, dass viele Menschen nach kleineren Wohnungen suchen und dass kompaktes Wohnen in so genannten Mikro-Appartements nicht nur bei Student*innen voll im Trend liegt. Viele dieser neuen Wohnungen sind lediglich 20 bis 30 Quadratmeter gro\u00df, entsprechend wichtig werden daher intelligente Grundrissgestaltung sowie maximal komprimierte Innenausstattung.<br />M\u00fcller SMALL LIVING steht f\u00fcr zeitlos moderne M\u00f6bel, die insbesondere f\u00fcr das urbane Wohnen auf begrenzter Fl\u00e4che konzipiert sind. Das Produktprogramm wird komplett am eigenen Firmensitz im friesischen Bockhorn gefertigt. Es umfasst multifunktionale, flexible und modular erweiterbare M\u00f6bel, die nicht nur in gro\u00dfen Altbau-Lofts, sondern auch in kleineren Wohnungen funktionieren. Das 1869 gegr\u00fcndete Familienunternehmen ist mittlerweile in f\u00fcnfter Generation t\u00e4tig. Seit Ende der 1960er-Jahre setzt M\u00fcller SMALL LIVING auf industrielle Serienproduktion und auf die Zusammenarbeit mit Designern wie Rolf Heide, Jan Armgardt, kaschkasch, Michael Hilgers oder Felix Stark. Bekannt ist insbesondere die gemeinsam mit Rolf Heide entwickelte Stapelliege."], "reference": ""}, {"name": "Material Griffe", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Kunststoff", "Aluminium", "Metall verchromt", "Holz"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Einlegeb\u00f6den klein", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Kleiderstangen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Scharniere", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Stahl", "Edelstahl", "Chrom", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Breite Arbeitsplatte", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material R\u00fcckwand", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Hartfaserplatte", "Holzwerkstoff", "MDF", "Spanplatte", "HDF"], "reference": ""}, {"name": "Nischenma\u00df Tiefe Backofen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material  Einlegeb\u00f6den", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holzwerkstoff", "Spanplatte", "Glas", "FSC\u00ae-zertifizierter Holzwerkstoff", "Massivholz"], "reference": ""}, {"name": "Breite Schubladeninnenma\u00df 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl F\u00e4cher", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Nischenma\u00df H\u00f6he Backofen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LED-Leuchtmittel", "3D-LED-Leuchtmittel", "Energiesparlampe", "Leuchtstoffr\u00f6hre", "Halogenlampe"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holzoptik", "uni", "Fr\u00e4sungen", "designte Rahmenoptik", "f\u00fchlbare Struktur"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Packst\u00fccke", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Einlegeb\u00f6den", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["zerlegt", "montiert", "teilmontiert", "teilmontiert, nur F\u00fc\u00dfe zu montieren", "teilmontiert, nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wissenswertes", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pflegehinweise f\u00fcr M\u00f6bel aus Holzwerkstoffen (inklusive Melamin und MDF): Wischen Sie zur Pflege Ihres M\u00f6bels die Oberfl\u00e4che mit einem m\u00e4\u00dfig feuchten Tuch ab. Bitte beachten Sie, dass bei Glanz-/Hochglanzoberfl\u00e4chen keine Microfasert\u00fccher zur Reinigung eingesetzt werden d\u00fcrfen.", "Pflegeleichte Kunststoffoberfl\u00e4che", "Pflegehinweise f\u00fcr M\u00f6bel aus Holzwerkstoffen (inklusive Melamin und MDF): Verwenden Sie zur Pflege Ihre M\u00f6bel aus Plattenwerkstoffen am besten ein weiches, nicht fusselndes Tuch oder ein Ledertuch. Wischen Sie die Oberfl\u00e4chen leicht feucht ab.", "Inneneinteilung siehe Piktogramme", "Innendekor Leinen grau"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Schubladen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "anthrazit", "wei\u00df Hochglanz", "Wei\u00df", "basaltgrau"], "reference": ""}, {"name": "Art Inneneinteilung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Komplettausf\u00fchrung", "Basisausf\u00fchrung"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Schubladen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Einlegeb\u00f6den", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "Wei\u00df", "anthrazit", "wei\u00df matt", "weiss"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Korpus", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "eichefarben", "basaltgrau", "Wei\u00df", "akaziefarben"], "reference": ""}, {"name": "Farbhinweise", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie, dass die Farben auf Ihrem Monitor von den Originalfarbt\u00f6nen abweichen k\u00f6nnen."], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Schubladen gro\u00df", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Schubladenauszug", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Teilauszug", "Vollauszug"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Kleiderstangen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Keine Batterien beigelegt", "Batterien im Produkt eingebaut", "Akkus im Produkt eingebaut", "Batterie im Produkt eingebaut", "Akku im Produkt eingebaut"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Arbeitsplatte", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "Produkt f\u00e4llt unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Sockel", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Modern", "Landhaus", "Industrial", "Scandi", "Klassik"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Badezimmer", "K\u00fcche", "Wohnzimmer", "Schlafzimmer", "Esszimmer"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Polnisch (PL)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Art F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Vierkantfu\u00df", "Sockel", "Kunststoffgleiter", "Rundfu\u00df", "Gleiter"], "reference": ""}, {"name": "Herkunftsland Holz", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutschland", "Polen", "Finnland", "Ukraine", "Slowakei"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Einlegeb\u00f6den gro\u00df", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["matt", "hochgl\u00e4nzend", "gl\u00e4nzend", "Strukturoptik", "seidengl\u00e4nzend"], "reference": ""}, {"name": "Design", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rolf Heide", "modern", "Italian Design", "FELIX STARK", "lackierte Massivholzfront"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Fachinnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["einfache Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "inklusive Aufbauanleitung - eine zweite Person zum Aufbau wird empfohlen", "Montagematerial inklusive", "Inklusive Aufbau \u2013 und Premiumservice", "F\u00fcr eine Wandmontage wird zus\u00e4tzliches Montagematerial ben\u00f6tigt."], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Farbe T\u00fcren", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "anthrazit", "basaltgrau", "wei\u00df Glanz", "wei\u00df Hochglanz"], "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Holzeinlegeb\u00f6den", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "T\u00fcranschlag", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["rechts oder links wechselbar", "links", "rechts"], "reference": ""}, {"name": "Material T\u00fcren", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holzwerkstoff", "MDF", "Spanplatte", "Glas", "FSC\u00ae-zertifizierter Holzwerkstoff"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl T\u00fcren", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Griffe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["silberfarben", "schwarz", "Edelstahlfarben", "alufarben", "edelstahlfarben"], "reference": ""}, {"name": "Art Einlegeb\u00f6den", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["variabel einsetzbar", "lose", "teilweise variabel einsetzbar", "fest"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbearbeitung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gefr\u00e4st", "geb\u00fcrstet", "geschliffen", "ummantelt", "veredelt"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Fachinnenma\u00df 5", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "St\u00e4rke Korpusw\u00e4nde", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Fachinnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T02:00:02.989Z"}