{"categoryGroup": "Schubladen", "categories": ["Zubeh\u00f6rschublade", "Bettschubkasten", "Schubkasten", "Hosenauszug", "Schublade", "Auszug", "Schubkasteneinsatz", "Innenschublade", "Hemdenauszug", "Auszugsboden", "Sp\u00fclenauszug", "H\u00e4ngeschublade"], "variationThemes": ["Ausf\u00fchrung", "Breite", "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "Material", "Oberfl\u00e4chenoptik", "Holzart", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["F\u00fcr Breite 180 cm", "F\u00fcr Breite 200 cm", "f\u00fcr Bett Breite 200 cm", "1 Bettschubkasten", "2 Bettschubk\u00e4sten"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["MS#000011 rauch", "M\u00f6belwerke Steffen", "Wimex Zubeh\u00f6r", "Express Zubeh\u00f6r", "Ticaa Bettschubkasten"], "reference": ""}, {"name": "Material Laufleiste", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Geflecht Weide", "Technopolymer", "Leder"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Made in Germany", "(2 Stck.)", "(2er Set)", "Schubkasteneinsatz", "2-teilig"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["passend zur Serie Atlanta", "Pflegehinweise f\u00fcr M\u00f6bel aus Holzwerkstoffen (inklusive Melamin und MDF): Verwenden Sie zur Pflege Ihrer M\u00f6bel aus Plattenwerkstoffen am besten ein weiches, nicht fusselndes Tuch oder ein Ledertuch. Wischen Sie die Oberfl\u00e4chen leicht feucht ab.", "Pflegehinweise f\u00fcr naturbelassene/gelackte M\u00f6bel aus Naturholz: Die Oberfl\u00e4che l\u00e4sst sich am besten mit einem m\u00e4\u00dfig feuchten Tuch s\u00e4ubern. Achtung: \u00c4tzende oder l\u00f6sungsmittelhaltige Reinigungsmittel oder Politur darf nicht verwendet werden.", "Mit zus\u00e4tzlichen Seitenw\u00e4nden, die im Schrankfach zu montieren sind", "Teleskopvollauszug zur einfachen Entnahme"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["lackiert", "ge\u00f6lt", "gewachst", "antikisiert", "lasiert"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set aus 2 Bettschubk\u00e4sten"], "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Zerlegte Lieferung zur Selbstmontage. Eine leicht verst\u00e4ndliche Montageanleitung erm\u00f6glicht eine problemlose Montage.", "Inklusive Aufbau- & Premiumservice", "Ohne Tagesdecke", "Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "Ohne Zierkissen"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["FLAI", "Elm", "Ole", "Cara", "Calvi"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "grau", "natur", "dunkelbraun", "gelaugt/ge\u00f6lt"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)", "Deutsch (DE)"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Scandi", "Modern", "Industrial", "Barockstil", "asiatischer Stil"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Deutsch (DE)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)", "Deutsch (DE)"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Montagematerial", "Aufbauanleitung", "Montagematerial inklusive", "Mit Aufbauanleitung", "Inkl. Montagematerial"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df dem beiliegenden Produkt- und Materialpass.", "pflegeleicht", "feucht abwischbar", "trocken abwischbar"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "L\u00fcttenh\u00fctt erf\u00fcllt Kindertr\u00e4ume. Bunte Fantasie trifft auf trendiges Wohnen mit Verantwortungsbewusstsein. So wird das Kinderzimmer zu einem modernen kindgerechten Ort, an dem sich nicht nur die Kleinen sondern die ganze Familie wohlf\u00fchlt. L\u00fcttenh\u00fctt \u2013 die Welt aus Kinderaugen sehend.", "SMALL LIVING auf engstem Raum - Nicht nur New York oder London, auch in M\u00fcnchen, Freiburg und Berlin wird Wohnraum immer knapper und teurer. Mieten von 15 oder gar 20 Euro je Quadratmeter sind inzwischen l\u00e4ngst keine Seltenheit mehr. Kein Wunder, dass viele Menschen nach kleineren Wohnungen suchen und dass kompaktes Wohnen in so genannten Mikro-Appartements nicht nur bei Student*innen voll im Trend liegt. Viele dieser neuen Wohnungen sind lediglich 20 bis 30 Quadratmeter gro\u00df, entsprechend wichtig werden daher intelligente Grundrissgestaltung sowie maximal komprimierte Innenausstattung.<br />M\u00fcller SMALL LIVING steht f\u00fcr zeitlos moderne M\u00f6bel, die insbesondere f\u00fcr das urbane Wohnen auf begrenzter Fl\u00e4che konzipiert sind. Das Produktprogramm wird komplett am eigenen Firmensitz im friesischen Bockhorn gefertigt. Es umfasst multifunktionale, flexible und modular erweiterbare M\u00f6bel, die nicht nur in gro\u00dfen Altbau-Lofts, sondern auch in kleineren Wohnungen funktionieren. Das 1869 gegr\u00fcndete Familienunternehmen ist mittlerweile in f\u00fcnfter Generation t\u00e4tig. Seit Ende der 1960er-Jahre setzt M\u00fcller SMALL LIVING auf industrielle Serienproduktion und auf die Zusammenarbeit mit Designern wie Rolf Heide, Jan Armgardt, kaschkasch, Michael Hilgers oder Felix Stark. Bekannt ist insbesondere die gemeinsam mit Rolf Heide entwickelte Stapelliege.", "Premium collection by Home affaire: langlebige Materialien in hochwertiger Verarbeitung. Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 die Premium Kollektion in ausgesuchter Qualit\u00e4t.", "now! by h\u00fclsta macht gl\u00fccklich. Mit den ultraflexiblen und trendigen M\u00f6beln, die sich immer wieder neu arrangieren lassen, hast Du die Freiheit, deinem Wohnraum mit wenig Aufwand ein neues Outfit zu verpassen. Mit now! kommt das Rundum Sorglos Paket: Die made in Germany M\u00f6bel von now! by h\u00fclsta sind mit dem \u00bbGoldenen M\u00ab ausgezeichnet und verf\u00fcgen ebenso \u00fcber den \u00bbBlauer Engel\u00ab Siegel. Die Qualit\u00e4t steht bei h\u00fclsta an der ersten Stelle, daher gibt es auch bei now! eine verl\u00e4ngerte Hersteller-Garantie."], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Typennummer", "Chargennummer", "Kennnummer der Partie"], "reference": ""}, {"name": "Erg\u00e4nzende Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Schubkasteninnenma\u00dfe 107/14/65", "Schubkasteninnenma\u00dfe (B/T/H): 66/37/7 cm", "Schubkasteninnenma\u00dfe (B/T/H): 89,5/39,5/15,5 cm", "Alle Ma\u00dfe sind ca.-Ma\u00dfe", "Schubladeninnenma\u00dfe (B/T/H): 43/43/12,5 cm"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "5 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "8  Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "6 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "10 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Das Label des FSC\u00ae weist nach, dass Sie mit dem Kauf dieser Produkte vorbildliche Waldwirtschaft - nach den strengen \u00f6kologischen, sozialen und wirtschaftlichen Standards des Forest Stewardship Council\u00ae - f\u00f6rdern und die Waldressourcen schonen.", "enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Material Korpus", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holzwerkstoff", "Spanplatte", "MDF", "Massivholz", "Holz teilmassiv"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["melaminbeschichtet", "Folienbeschichtung", "melaminharzbeschichtet", "pulverbeschichtet", "furniert"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Englisch (EN)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Polnisch (PL)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "Produkt f\u00e4llt unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung"], "reference": ""}, {"name": "Material Rollen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "Gummi", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Geflecht Weide", "Technopolymer"], "reference": ""}, {"name": "Material Front", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Glas", "MDF", "Holzwerkstoff", "Massivholz", "Dekorfolie"], "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holzwerkstoff", "Massivholz", "Spanplatte", "MDF", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Schlafzimmer", "K\u00fcche", "Wohnzimmer", "Arbeitszimmer", "Flur"], "recommendedValues": ["K\u00fcche"], "reference": ""}, {"name": "Material Griff", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoff", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Geflecht Weide", "Technopolymer", "Leder"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["matt", "seidenmatt", "Klavierlackoptik", "gl\u00e4nzend", "hochgl\u00e4nzend"], "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["einfache Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "Montagematerial inklusive", "Inklusive Aufbau \u2013 und Premiumservice", "inklusive Aufbauanleitung - eine zweite Person zum Aufbau wird empfohlen", "frei stellbar"], "reference": ""}, {"name": "Holzart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kiefer", "Eiche", "Birke", "Wildeiche", "Kernbuche"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Griff", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["silberfarben", "schwarz", "goldfarben", "lila", "gelb"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["zerlegt", "montiert", "teilmontiert, nur F\u00fc\u00dfe zu montieren", "teilmontiert, nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren", "teilmontiert,nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "Holzart (botanisch)", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pinus sylvestris", "Millettia laurentii", "Pterospermum javanicum", "Juglans cinerea", "Quercus rubra"], "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Netzdirektanschluss", "CEE-Drehstromstecker", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T03:02:25.931Z"}