{"categoryGroup": "Sekret\u00e4re", "categories": ["Sekret\u00e4r", "PC-Schrank", "Wandsekret\u00e4r"], "variationThemes": ["Anzahl Schubladen", "Ausf\u00fchrung", "Breite", "Oberfl\u00e4chenbehandlung Gestell", "Breite Tischplatte", "Funktionen", "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "Kabell\u00e4nge", "Art Leuchtmittel", "Oberfl\u00e4chenoptik", "Tiefe Tischplatte", "Anzahl T\u00fcren", "Farbe", "H\u00f6he", "Tiefe", "Holzart", "Oberfl\u00e4chenoptik Gestell", "Oberfl\u00e4chenbearbeitung"], "attributes": [{"name": "Hinweis Beleuchtung", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Diese Leuchte enth\u00e4lt eingebaute LED-Lampen, welche nicht ausgetauscht werden k\u00f6nnen."], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Art Herstellung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["handgefertigt", "maschinell"], "reference": ""}, {"name": "Breite Schenkel", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Schenkel", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Schenkel", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Farbe Schubladen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["we\u00df", "Weiss", "weiss bemalt", "wei\u00df", "natur"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Packst\u00fccke", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bodenfreiheit", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Beine", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl geschlossener F\u00e4cher", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Weiss", "silberfarben", "silber", "kirschbaumfarben", "weiss"], "reference": ""}, {"name": "Art F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Vierkantfu\u00df", "Rundfu\u00df", "Teleskopfu\u00df", "Filzgleiter", "Y-Fu\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": [], "reference": ""}, {"name": "Erg\u00e4nzende Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["1,8 cm starke Tischplatte", "Ma\u00dfe Tastaturauszug (B/T/H): 75/25 cm <br /><br /> Ma\u00dfe Monitoraufsatz (B/T/H): 77/45/57 cm <br /><br /> Ma\u00dfe Towerfach (B/T/H): 26/50/56 cm <br /><br /> Ma\u00dfe Druckerfach (B/T/H): 49/40 cm", "Au\u00dfenma\u00dfe geschlossen (B/T/H): 71,7/12,2/43,1 cm<br />Innerer Funktionsbereich (T/H): 10,4/42 cm<br />Arbeitsplatte: (B/T): 68/42 cm<br />1,8 cm starke Arbeitsplatte", "Fachinnenma\u00dfe hinter der Klappe : B/T/H ca. 74/31/49 cm, Ma\u00dfe der Arbeitsfl\u00e4che (Klappe) B/T ca. 76,5/38 cm, Fachinnenma\u00dfe hinter den T\u00fcren : B/T/H ca. 74/31/29,5 cm. 1 herausnehmbarer Boden.", "Ma\u00dfe Tastaturauszug (B/T/H): 73/24 cm <br /><br /> Ma\u00dfe Monitoraufsatz (B/T/H): 75/45/47 cm <br /><br /> Ma\u00dfe Towerfach (B/T/H): 25/40/72 cm <br /><br /> Ma\u00dfe Druckerfach (B/T/H): 50/40 cm <br /><br /> H\u00f6he bis Tastaturauszug: 65 cm"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["SIT SEADRIFT", "Priess Milan", "Mueller Flatmate", "SIT TT T-NEST", "Sia Luwo Vinales"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Klappen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl USB-Anschl\u00fcsse", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LED-Leuchtmittel", "Halogenlampe", "LED-RGB-Leuchtmittel", "RGB-Leuchtmittel", "Filament"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Tischplatte", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["verstellbar", "fest montiert"], "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Modern", "Landhaus", "Scandi", "Klassik", "kolonial"], "reference": ""}, {"name": "Design", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["KASCHKASCH", "Michael Hilgers", "FELIX STARK", "MURKENHANSEN"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Steckdosen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["T-NEST", "Seadrift", "4094", "Vinales", "FLATMATE"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ge\u00f6lt", "lackiert", "Wachseffektlack", "lasiert", "gelaugt"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Schubladeninnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Schubladeninnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "natur", "wei\u00df mit Birkenkante", "schwarz", "dunkelbraun"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Schubladen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Schubladeninnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Fachinnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Tischplatte", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl offener F\u00e4cher", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["melaminbeschichtet", "furniert", "PVC-Tiefziehfront", "melaminharzbeschichtet", "verzinkt"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Korpus / Gestell", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Weiss bemalt", "wei\u00df", "natur", "anthrazit", "perl wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Material Korpus / Gestell", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Massivholz", "Holzwerkstoff", "MDF", "FSC\u00ae-zertifiziertes Massivholz", "Furnier"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Tischplatte", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe T\u00fcren / Klappen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "Weiss bemalt", "natur", "perl wei\u00df", "schwarz"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Fachinnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Tischplatte", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["zerlegt", "montiert", "teilmontiert", "teilmontiert, nur F\u00fc\u00dfe zu montieren", "teilmontiert, nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aufbauanleitung", "Montagematerial", "Filzgleiter", "Ansteckplatte", "Beleuchtung"], "reference": ""}, {"name": "Modell", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sekret\u00e4r", "6372", "6375", "4132", "Bitte beachte,dass die Farben auf deinem Monitor von den Originalfarbt\u00f6nen abweichen k\u00f6nnen."], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Fachinnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["klappbar", "ausziehbar", "h\u00f6henverstellbar", "verl\u00e4ngerbar durch Ansteckplatten", "schwenkbar"], "reference": ""}, {"name": "Breite Fachinnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Arbeitszimmer", "Wohnzimmer", "Flur", "Esszimmer", "Schlafzimmer"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Fachinnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kabeldurchf\u00fchrung", "Steckdose", "Stauraum mit Klappfunktion", "Beleuchtung", "USB-Anschluss"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl T\u00fcren", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Fachinnenma\u00df 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Fachinnenma\u00df 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df dem beiliegenden Produkt- und Materialpass.", "feucht abwischbar", "trocken abwischbar", "pflegeleicht"], "reference": ""}, {"name": "Breite Fachinnenma\u00df 2", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Fachinnenma\u00df 3", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Stauraum", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Klappe", "Innenfach offen", "Innenf\u00e4cher geschlossen", "Schubladen", "Schublade"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["9500", "Breite 87 cm", "Breite 55 cm, Shabby Chic, Vintage", "mit 1 Klappe mit Bremshaltern", "Modell 6372, H\u00f6he 102 cm, mit Schreibklappe"], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Keine Batterien beigelegt", "Batterien im Produkt eingebaut", "Akkus im Produkt eingebaut", "Batterie im Produkt eingebaut", "Akku im Produkt eingebaut"], "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Im Lieferumfang enthalten ist ein 3-teiliges Ordnungsset (Pad Halter, Briefst\u00e4nder, Ablage) aus pulverbeschichtetem Metall; diese Elemente lassen sich flexibel an der R\u00fcckwand einh\u00e4ngen", "1 Metallblende anthrazit", "Lieferumfang und Montage: Inklusive Aufbau- & Premiumservice", "LED-Leuchte / Steckdose / 2 USB-Dosen", "1,8 cm starke Arbeitsplatte"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "SMALL LIVING auf engstem Raum - Nicht nur New York oder London, auch in M\u00fcnchen, Freiburg und Berlin wird Wohnraum immer knapper und teurer. Mieten von 15 oder gar 20 Euro je Quadratmeter sind inzwischen l\u00e4ngst keine Seltenheit mehr. Kein Wunder, dass viele Menschen nach kleineren Wohnungen suchen und dass kompaktes Wohnen in so genannten Mikro-Appartements nicht nur bei Student*innen voll im Trend liegt. Viele dieser neuen Wohnungen sind lediglich 20 bis 30 Quadratmeter gro\u00df, entsprechend wichtig werden daher intelligente Grundrissgestaltung sowie maximal komprimierte Innenausstattung.<br />M\u00fcller SMALL LIVING steht f\u00fcr zeitlos moderne M\u00f6bel, die insbesondere f\u00fcr das urbane Wohnen auf begrenzter Fl\u00e4che konzipiert sind. Das Produktprogramm wird komplett am eigenen Firmensitz im friesischen Bockhorn gefertigt. Es umfasst multifunktionale, flexible und modular erweiterbare M\u00f6bel, die nicht nur in gro\u00dfen Altbau-Lofts, sondern auch in kleineren Wohnungen funktionieren. Das 1869 gegr\u00fcndete Familienunternehmen ist mittlerweile in f\u00fcnfter Generation t\u00e4tig. Seit Ende der 1960er-Jahre setzt M\u00fcller SMALL LIVING auf industrielle Serienproduktion und auf die Zusammenarbeit mit Designern wie Rolf Heide, Jan Armgardt, kaschkasch, Michael Hilgers oder Felix Stark. Bekannt ist insbesondere die gemeinsam mit Rolf Heide entwickelte Stapelliege.", "Leonique Home Couture: Inspiriert von Mode, Kunst, Architektur und Lifestyle \u00fcbersetzt Leonique die Str\u00f6mungen von Gegenwart und Vergangenheit in einzigartige Einrichtungsgegenst\u00e4nde \u2013 begleitet von einem Hauch an Luxus.", "Premium collection by Home affaire: langlebige Materialien in hochwertiger Verarbeitung. Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 die Premium Kollektion in ausgesuchter Qualit\u00e4t.", "SELVA TIMELESS steht f\u00fcr Kreativit\u00e4t, Vielfalt und italienische Handwerksqualit\u00e4t. Die Linie ist von klassischer Eleganz und wirkt, wie der Name schon sagt, zeitlos sch\u00f6n. Seit der Gr\u00fcndung 1968 im Herzen des Veroneser Gebietes f\u00fcr klassische M\u00f6bel hat sich das Unternehmen SELVA zu einer weltweit gesch\u00e4tzten Marke f\u00fcr hochwertige Einrichtung entwickelt. Formsch\u00f6ne Gestaltung und handwerklich perfekte Umsetzung zeichnen diese M\u00f6bel aus. Ob klassisch oder modern: die Liebe zum Handwerk wird in jedem einzelnen M\u00f6belst\u00fcck sp\u00fcrbar. <br /><br />Die Wiege aller SELVA-M\u00f6bel befindet sich in Isola Rizza bei Verona. In enger Zusammenarbeit mit kleinen italienischen Werkst\u00e4tten werden alle M\u00f6bel nach traditionellen Vorbildern und Verarbeitungstechniken hergestellt. Hier setzt sich jeder Mitarbeiter mit Herz und Seele daf\u00fcr ein, sch\u00f6ne M\u00f6bel zu schaffen. Und das nun bereits seit 50 Jahren! <br /><br /> Die Deutsche G\u00fctegemeinschaft M\u00f6bel e.V. hat SELVA als einen der wenigen Unternehmen das \u00bbGoldene M\u00ab verliehen. Diese Auszeichnung b\u00fcrgt f\u00fcr gute M\u00f6bel, die zahlreiche Tests durch ein neutrales Pr\u00fcfinstitut bestanden haben und wichtigen Qualit\u00e4tsmerkmalen entsprechen: Nur absolut einwandfreie M\u00f6bel d\u00fcrfen das RAL-G\u00fctezeichen tragen."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Aufbauanleitung ausschlie\u00dflich durch Zeichnung ausgef\u00fchrt", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Englisch (EN)", "Tschechisch (CS)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "Produkt f\u00e4llt unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "Netzdirektanschluss", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Das Label des FSC\u00ae weist nach, dass Sie mit dem Kauf dieser Produkte vorbildliche Waldwirtschaft - nach den strengen \u00f6kologischen, sozialen und wirtschaftlichen Standards des Forest Stewardship Council\u00ae - f\u00f6rdern und die Waldressourcen schonen.", "enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Material Griffe", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Kunststoff", "Massivholz", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Geflecht Weide"], "reference": ""}, {"name": "Material Scharniere", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Geflecht Weide", "Technopolymer", "Leder"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Schubladeninnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Holzart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kiefer", "Birke", "Fichte", "Eiche", "Paulownia"], "reference": ""}, {"name": "Material F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Massivholz", "Kunststoff", "Edelstahl", "Metall", "FSC\u00ae-zertifizierter Massivholz"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik Gestell", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["matt", "seidenmatt", "Klavierlackoptik", "gl\u00e4nzend", "hochgl\u00e4nzend"], "reference": ""}, {"name": "Material Schubladen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Massivholz", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Geflecht Weide", "Technopolymer", "Leder"], "reference": ""}, {"name": "Holzart (botanisch)", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Picea abies", "Millettia laurentii", "Pterospermum javanicum", "Juglans cinerea", "Quercus rubra"], "reference": ""}, {"name": "Farbhinweise", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachte,dass die Farben auf deinem Monitor von den Originalfarbt\u00f6nen abweichen k\u00f6nnen."], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung Gestell", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wachseffektlack", "ge\u00f6lt", "lackiert", "antikisiert", "lasiert"], "reference": ""}, {"name": "Art Griffe / Beschl\u00e4ge", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Knopfgriff", "ohne Griffe", "Stangengriff", "B\u00fcgelgriff", "Muschelgriff"], "reference": ""}, {"name": "Breite Schubladeninnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Norwegisch (NO)", "Litauisch (LT)"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Schubladeninnenma\u00df", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Zebra", "Corrin"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kratzfest", "witterungsbest\u00e4ndig", "antistatisch", "wasserabweisend", "UV-best\u00e4ndig"], "reference": ""}, {"name": "Herkunftsland Holz", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Finnland", "Deutschland", "Norwegen", "Heard und die McDonaldinseln", "Paraguay"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["seidenmatt", "matt", "Klavierlackoptik", "gl\u00e4nzend", "hochgl\u00e4nzend"], "reference": ""}, {"name": "Art Stromversorgung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Netzanschluss", "Solarbetrieb", "externes Netzteil", "Batteriebetrieb", "Akku (fest eingebaut)"], "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["einfache Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "Inklusive Aufbau \u2013 und Premiumservice", "inklusive Aufbauanleitung - zum Aufbauen wird eine zweite Person empfohlen", "werkzeuglose Montage"], "reference": ""}, {"name": "Material T\u00fcren / Klappen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holzwerkstoff", "Massivholz", "MDF", "Kunststoff", "Multiplexplatte"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbearbeitung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["geb\u00fcrstet", "ummantelt", "gefr\u00e4st", "geriffelt", "geschliffen"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer", "Typennummer"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-02T02:58:41.903Z"}