{"categoryGroup": "Sessel", "categories": ["Chesterfield-Sessel", "XXL-Sessel", "Loveseat", "TV-Sessel", "Sessel", "Relaxsessel", "Massagesessel", "Ohrensessel", "Cocktailsessel", "Loungesessel", "Esszimmersessel", "Schaukelsessel", "Drehsessel", "Kugelsessel", "H\u00e4ngesessel", "Gartensessel (Sessel)", "Multimediasessel", "Esszimmerstuhl (Sessel)", "Gartenstuhl (Sessel)"], "variationThemes": ["Breite", "H\u00f6he maximal", "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "Kabell\u00e4nge", "Art Leuchtmittel", "Holzart", "Verstellbarkeit", "Farbe", "H\u00f6he", "Optik Bezug", "Farbe Sitzfl\u00e4che", "Ausf\u00fchrung", "Bezug", "Funktionen", "Oberfl\u00e4chenoptik", "Anzahl Rollen", "Material Gestell", "Tiefe", "Anzahl Teile", "Anzahl Batterien"], "attributes": [{"name": "Art Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LED-Beleuchtung", "LED-Lichtleiste", "Halogen-Beleuchtung", "3D-LED-Beleuchtung", "RGB-LED-Lichtleiste"], "reference": ""}, {"name": "Art Rollen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Doppelrollen", "Teppichbodenrollen", "Sicherheitsdoppelrollen", "Hartbodenrollen", "Kugellagerrollen"], "reference": ""}, {"name": "Gewichteter Energieverbrauch Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kW/h", "unitDisplayName": "Kilowatt pro Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Beleuchtung", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Diese Leuchte enth\u00e4lt eingebaute LED-Lampen und k\u00f6nnen nicht ausgetauscht werden."], "reference": ""}, {"name": "Bezug Armlehnen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Webstoff", "Samtstoff Velvet", "Polyester", "NaturLEDER\u00ae", "Samtstoff"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["lackiert", "gebeizt", "bedruckt", "antikisiert", "lasiert"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Lautsprecher", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Auflagen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["grau", "taupe", "beige", "anthrazit", "hellgrau"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["stufenlos verstellbar", "mehrfach verstellbar", "3-fach verstellbar", "5-fach verstellbar", "4-fach verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Rollen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Consul", "Sunrise", "View", "Garda", "Mayfair"], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["220-240", "230", "400", "230/400"], "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Ekornes Consul", "Ekornes Sunrise", "Ekornes View", "Ekornes Garda", "Ekornes Reno"], "reference": ""}, {"name": "Serienhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die Bequemsessel \u00bbSunrise\u00ab sind mit einer modernen Signature Base oder mit einer klassischen Classic Base erh\u00e4ltlich. Das Classic Base Gestell kann auch mit dem LegComfort\u2122 ausgestattet werden. Weitere Gestelle, Gr\u00f6\u00dfen und Zubeh\u00f6r siehe Serienartikel.", "Die Bequemsessel \u00bbView\u00ab sind mit einer modernen Signature Base oder mit einer klassischen Classic Base erh\u00e4ltlich. Das Classic Base Gestell kann auch mit dem LegComfort\u2122 ausgestattet werden. Weitere Gestelle, Gr\u00f6\u00dfen und Zubeh\u00f6r siehe Serienartikel.", "Der Stressless\u00ae Bequemsessel \u00bbMayfair\u00ab ist mit Classic Base, Signature Base oder mit einem Home Office Gestell erh\u00e4ltlich. Au\u00dferdem gibt es Ausf\u00fchrung mit integrierter Fu\u00dfst\u00fctze.", "Der Stressless\u00ae Bequemsessel \u00bbReno\u00ab ist mit Classic Base, Signature Base oder mit einem Home Office Gestell erh\u00e4ltlich. Au\u00dferdem gibt es Ausf\u00fchrung mit integrierter Fu\u00dfst\u00fctze.", "Bei dem Stressless\u00ae Bequemsessel \u00bbParis\u00ab k\u00f6nnen Sie nach Wunsch aus unterschiedlichen R\u00fcckenlehnen-Ausf\u00fchrungen und Sitzh\u00f6hen w\u00e4hlen. So wird sichergestellt, dass Ihr Sessel perfekt zu Ihnen passt. Des Weiteren gibt es diesen Bequemsessel auch als Home Office Variante."], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Batterien", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Stromversorgung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Netzanschluss", "Akku (fest eingebaut)", "externes Netzteil", "Solarbetrieb", "Batteriebetrieb"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe ausgezogen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "extra hoch", "ungepolstert", "Griffst\u00fcck"], "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "Sitzkissen", "aufklappbar", "stapelbar", "abnehmbar"], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Keine Batterien beigelegt", "Akku im Produkt eingebaut", "Batterien im Produkt eingebaut", "Akkus im Produkt eingebaut", "Batterie im Produkt eingebaut"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Der Hocker ist nicht im Lieferumfang enthalten.", "Beim Longlife Xtra-Leder wird ein kostenloses Reinigungs-Set mit Reiniger (50 ml), Schwamm und Infokarte, speziell f\u00fcr dieses hochwertige Longlife Xtra-Leder mitgeliefert.", "Dekoration ist nicht im Lieferumfang enthalten", "Anlieferung bis zur Bordsteinkante.", "Kopfst\u00fctzen sind nicht im Lieferumfang enthalten"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wir empehlen den passenden Hocker - siehe \u00bbmehr aus der Serie\u00ab", "Leder BATICK: Wir empfehlen das Lederpflegeset f\u00fcr Glattleder (Artikelnummer: 88209282)", "ROHLEDER Stoff Q2, Struktur fein JASMINE: Wir empfehlen das Textilreiniger-Set (Artikelnummer: 55137385)", "Leder PALOMA: Wir empfehlen das Lederpflegeset f\u00fcr naturbelassenes, Anilin- und Saddleleder (Artikelnummer: 61290693)", "Wir empfehlen das Lederpflegeset f\u00fcr Glattleder (Artikelnummer: 88209295)"], "reference": ""}, {"name": "Funktionshinweise", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die R\u00fcckenlehne ist stufenlos verstellbar und passt sich automatisch Ihrer Bewegung an. ACHTUNG: Die R\u00fcckenlehne bleibt beweglich. Es entsteht keine festgestellte Liegefl\u00e4che. Die Nackenst\u00fctze bewegt sich ebenfalls mit, sodass Sie weiterhin problemlos lesen oder Fernsehen k\u00f6nnen.<br /><br />Sie k\u00f6nnen den Sessel um 360\u00b0 drehen. Zus\u00e4tzlich sind Sessel wie Hocker mit unserem Stressless\u00ae Gleitsystem ausgestattet und passen sich jeder Ihrer Bewegungen an. So genie\u00dfen Sie immer perfekte Unterst\u00fctzung und h\u00f6chsten Komfort.<br /><br />Das patentierte Plus System\u2122 sorgt f\u00fcr eine synchrone Unterst\u00fctzung der Lendenwirbelst\u00fctze und Nackenst\u00fctze in jeder Position. Die hervorragende Schlaffunktion ist bestens geeignet f\u00fcr eine Auszeit im Sessel. Hierzu kann die Kopfst\u00fctze durch kurzes Anziehen in die Waagerechte gebracht werden.", "Stressless\u00ae Plus\u2122System: Spendet maximalen Komfort und unterst\u00fctzt den Nacken und Lendenwirbelbereich unabh\u00e4ngig davon, ob Sie sitzen oder sich hinlegen. Die Schlaffunktion wird mit einer einfachen Handbewegung aktiviert, was diese Momente noch komfortabler gestaltet.<br />Stressless\u00ae Gleitsystem: Sie stellen die Stressless\u00ae-Verstellr\u00e4der einmal ein, um Ihre Sitzposition anschlie\u00dfend einfach mit Hilfe Ihres K\u00f6rpergewichts anzupassen.", "Stressless\u00ae Plus\u2122System: Spendet maximalen Komfort und unterst\u00fctzt den Nacken und Lendenwirbelbereich unabh\u00e4ngig davon, ob Sie sitzen oder sich hinlegen. Die Schlaffunktion wird mit einer einfachen Handbewegung aktiviert, was diese Momente noch komfortabler gestaltet.<br />Stressless\u00ae Gleitsystem: Sie stellen die Stressless\u00ae-Verstellr\u00e4der einmal ein, um Ihre Sitzposition anschlie\u00dfend einfach mit Hilfe Ihres K\u00f6rpergewichts anzupassen.<br />Stressless\u00ae BalanceAdapt\u2122: Sanftes Schaukeln erh\u00f6ht den Komfort - es geht darum, das richtige Gleichgewicht zu finden. Mit BalanceAdapt\u2122 passt sich der Sitzwinkel automatisch an die geringste Bewegung Ihres K\u00f6rpers an.", "<b>Stressless\u00ae Plus\u2122System</b>: Spendet maximalen Komfort und unterst\u00fctzt den Nacken und Lendenwirbelbereich unabh\u00e4ngig davon, ob Sie sitzen oder sich hinlegen. Die Schlaffunktion wird mit einer einfachen Handbewegung aktiviert, was diese Momente noch komfortabler gestaltet.<br /><b>Stressless\u00ae Gleitsystem</b>: Sie stellen die Stressless\u00ae-Verstellr\u00e4der einmal ein, um Ihre Sitzposition anschlie\u00dfend einfach mit Hilfe Ihres K\u00f6rpergewichts anzupassen.", "<b>Stressless\u00ae Plus\u2122System</b>: Spendet maximalen Komfort und unterst\u00fctzt den Nacken und Lendenwirbelbereich unabh\u00e4ngig davon, ob Sie sitzen oder sich hinlegen. Die Schlaffunktion wird mit einer einfachen Handbewegung aktiviert, was diese Momente noch komfortabler gestaltet.<br /><b>Stressless\u00ae Gleitsystem</b>: Sie stellen die Stressless\u00ae-Verstellr\u00e4der einmal ein, um Ihre Sitzposition anschlie\u00dfend einfach mit Hilfe Ihres K\u00f6rpergewichts anzupassen.<br /><b>Stressless\u00ae BalanceAdapt\u00ad\u2122</b>: Sanftes Schaukeln erh\u00f6ht den Komfort - es geht darum, das richtige Gleichgewicht zu finden. Mit BalanceAdapt passt sich der Sitzwinkel automatisch an die geringste Bewegung Ihres K\u00f6rpers an."], "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mit Akku", "Power\u2122 Leg & Back", "Power Leg\u2122", "elektrisch verstellbar", "mit R\u00fcckenverstellung"], "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["10 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "5 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "2 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "8  Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "7 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "Art Verstellfunktion", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["manuell verstellbar", "elektrisch verstellbar", "elektrisch verstellbar mit kabelgebundener Fernbedienung", "mechanisch verstellbar", "elektrisch verstellbar mit kabelloser Fernbedienung"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Korpus/Basismaterial: 100% Polyester. Sitzfl\u00e4che: 100% Polyester", "Bezug: 100% Leder. Untergestell: 100% MDF", "Bezug: 100% Polyester", "Bezug: 100% Polyester. Untergestell: 100% MDF", "Korpus/Basismaterial: 100% Leder. Sitzfl\u00e4che: 100% Leder"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Relaxfunktion", "Drehfunktion", "Plus\u2122System", "Gleitsystem", "BalanceAdapt\u2122"], "recommendedValues": ["Relaxfunktion", "Integrierte LegComfort\u2122 Fu\u00dfst\u00fctze", "Integrierte Fu\u00dfst\u00fctze", "Dauerschlaffunktion", "Gleitsystem", "Wippfunktion", "Plus\u2122System", "BalanceAdapt\u2122", "Massagefunktion", "R\u00fcckteilverstellung", "Bettfunktion", "Aufstehhilfe", "Sitztiefenverstellung", "R\u00fccken-/Seitenteilfunktion", "H\u00f6henverstellung", "Armlehnenverstellung", "Drehfunktion", "Kopfst\u00fctzenverstellung"], "reference": ""}, {"name": "Batterie-/Akku-Technologie", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Lithium-Ionen (Li-Ion)", "4,5-V-Flachbatterie (3LR12)", "6-V-Flatpack (J)", "Nickel-Metallhydrid (NiMH)", "1,5-V-LR41"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["furniert", "pulverbeschichtet", "verchromt", "melaminharzbeschichtet", "PCV-Tiefziehfront"], "reference": ""}, {"name": "Holzart (botanisch)", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Fagus sylvatica", "Millettia laurentii", "Pterospermum javanicum", "Juglans cinerea", "Quercus rubra"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Made in Europe", "mit Holzf\u00fc\u00dfen", "mit Federkern", "mit edler Knopfheftung", "mit Holz-Kugelf\u00fc\u00dfen"], "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung Armlehnen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "ungepolstert", "Mulitfunktion", "Softpad"], "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["hs.450", "Pepper", "Grape", "Chilli", "MARTEN"], "reference": ""}, {"name": "Details Soundsystem", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bluetooth", "USB-Anschluss", "Stereo System", "Dockingstation", "Bedienteil fest montiert"], "reference": ""}, {"name": "Lichtfarbe", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["blau", "gelb", "warmwei\u00df", "tageslichtwei\u00df", "extra-warmwei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Art Stauraum", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bettkasten", "Innenfach offen", "Schublade", "Ablageb\u00f6den", "Innenf\u00e4cher geschlossen"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["matt", "gl\u00e4nzend", "Klavierlackoptik", "hochgl\u00e4nzend", "seidenmatt"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Erste eigene Wohnung"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Korpus", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "braun", "anthrazit", "creme", "grau"], "reference": ""}, {"name": "St\u00e4rke Auflagen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bezug R\u00fcckenfl\u00e4che", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunstleder", "Struktur", "Webstoff", "Polyester", "NaturLEDER\u00ae"], "reference": ""}, {"name": "Bezug Korpus", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunstleder SOFTLUX\u00ae", "NaturLEDER\u00ae", "Webstoff", "Luxus-Microfaser", "Polyester"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Optik Bezug", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["uni"], "reference": ""}, {"name": "Sitzbreite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bezug Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Webstoff", "Struktur", "Kunstleder", "NaturLEDER\u00ae", "Samtstoff Velvet"], "reference": ""}, {"name": "Sitztiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Verschluss Auflagen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Material Gestell", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wicker/Kunststoffgeflecht", "Aluminium"], "reference": ""}, {"name": "Breite Hocker", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["grau", "schwarz", "beige", "anthrazit", "braun"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "grau", "anthrazit", "beige", "braun"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Armlehnen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["anthrazit", "schwarz", "blau", "grau", "Grau"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Zierkissen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Achtung! Naturleder weist grunds\u00e4tzlich mehr N\u00e4hte auf als andere Bez\u00fcge.", "Das Label des FSC\u00ae weist nach, dass Sie mit dem Kauf dieser Produkte vorbildliche Waldwirtschaft - nach den strengen \u00f6kologischen,sozialen und wirtschaftlichen Standards des Forest Stewardship Council\u00ae - f\u00f6rdern und die Waldressourcen schonen.", "enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Material Korpus", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Geflecht Rattan", "Kunstleder", "Polyester", "Aluminium", "Spanplatte"], "recommendedValues": ["Geflecht Seegras", "Geflecht Weide", "Leder"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Es gibt Entscheidungen im Leben, die wichtiger sind als andere. Meilensteine, die gr\u00f6\u00dfere Bedeutung f\u00fcr den Alltag erlangen, als man sich zun\u00e4chst vorstellen kann. Ihr erster Stressless\u00ae Bequemsessel kann gut und gerne einer dieser Schl\u00fcsselmomente sein, die ein Vorher und ein Nachher definieren. \u00dcber die Jahrzehnte hinweg haben alle Stressless\u00ae M\u00f6belentw\u00fcrfe eines gemeinsam gehabt: Diese einzigartige Erfahrung von Komfort.<br /><br />Es ist uns wichtig, dass Ihr Stressless\u00ae Ihnen maximalen Komfort bietet. Deshalb stellen wir unsere Modelle meistens in 2 oder 3 Gr\u00f6\u00dfen her - f\u00fcr eine optimale Passform.", "Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "Seit 1945 besch\u00e4ftigt sich Max Winzer\u00ae \u2013 ein Familienunternehmen aus Oberfranken \u2013 mit der Herstellung von Polsterm\u00f6beln.<br /><br />Max Winzer\u00ae bietet eine breite Palette von bequemen Sofas und Sesseln an, von Landhaus- und Chesterfield-Look \u00fcber modernes Design bis zu ausgefallenen Einzelm\u00f6beln. Das absolute Highlight stellt der Retro-Bereich dar - ein Clubsessel im trendigen Retro-Design wird nicht nur zum richtigen Eye-Catcher in Ihrem Wohnzimmer, sondern auch zum bequemen R\u00fcckzugsort f\u00fcr einen entspannten Abend.<br /><br />Die Polsterm\u00f6bel von Max Winzer\u00ae sind mit dem Siegel der Deutschen G\u00fctegemeinschaft M\u00f6bel, dem \u00bbGoldenen M\u00ab, ausgezeichnet. Auch die Max Winzer\u00ae-Stoffe geh\u00f6ren zum hohen Standard.", "Places\u202fof\u202fStyle setzt Akzente f\u00fcr stilvolles und hochwertiges Wohnen. Klare Linien, durchdachtes Design und verl\u00e4ssliche Qualit\u00e4t. Die Marke, um moderne und stilvolle Wohnwelten zu schaffen.", "andas Nordic Interior: Bringen Sie skandinavische Leichtigkeit in Ihr Zuhause. andas vereint reduziertes klares Design, freundliche Farben und eine hochwertige Verarbeitung. Ausgew\u00e4hlte H\u00f6lzer und hochwertige Materialien sorgen f\u00fcr W\u00e4rme und Nat\u00fcrlichkeit. Die harmonische Ausstrahlung der M\u00f6bel l\u00e4sst Platz f\u00fcr die individuelle Gestaltung Ihres Lebensraumes. Die M\u00f6bel von andas lassen sich einfach mit anderen Stilen kombinieren, unterstreichen die Wirkung des Raumes und bereichern ihn um skandinavisches Lebensgef\u00fchl."], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Armlehnen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lederart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Semianilinleder", "Nappaleder", "Glattleder", "Dickleder", "Anilinleder"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl R\u00fcckenkissen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstellernummer Goldenes M", "attributeGroup": "Nachhaltigkeit", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["SUSTAINABILITY"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["H19900003"], "reference": ""}, {"name": "Material Untergestell", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Holz", "Massivholz", "Metall", "Aluminium", "Holzwerkstoff"], "recommendedValues": ["Geflecht Seegras", "Geflecht Weide", "Geflecht Wasserhyazinthe", "Geflecht Rattan"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Armlehne rechts", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bezug Zierkissen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Polyester", "Kunstleder", "Baumwollmix", "Microfaser VINTAGE", "Strukturstoff"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Relaxsessel mit Hocker", "bestehend aus Sessel und Hocker", "incl. Hocker", "Sessel+Hocker", "Bestehend aus Sessel und Hocker"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Scheuerbest\u00e4ndigkeit Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "Scheuertouren", "unitDisplayName": "Scheuertouren", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["40000", "100000", "50000", "20000", "45000"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["uni", "Samtoptik", "Filzoptik", "Lederoptik", "Antiklederoptik"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Packst\u00fccke", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Holzart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Buche", "Kiefer", "Birke", "Eiche", "Rattan"], "reference": ""}, {"name": "Material F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Holz", "Metall", "Massivholz", "Kunststoff", "Chrom"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bodenfreiheit", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Armlehne rechts", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Hocker", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["teilmontiert", "teilmontiert, nur F\u00fc\u00dfe zu montieren", "montiert", "zerlegt", "teilmontiert, nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wissenswertes", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pflegehinweise f\u00fcr Strukturstoffe<br /> Dieser Bezug zeichnet sich durch sein dezentes Farbenspiel sowie des angenehmen Griffes aus, der durch einen aufwendigen Herstellungsprozess erzielt wird. Zur allgemeinen Pflege reicht es aus, wenn Sie die Oberfl\u00e4che mit einer weichen Kleiderb\u00fcrste ab und zu leicht abb\u00fcrsten oder mit der Polsterd\u00fcse absaugen. Um Ziehf\u00e4den zu vermeiden, sollten Sie bitte Haustiere, spitze Gegenst\u00e4nde (wie z.B. Schmuck etc.) von Ihrem neuen M\u00f6bel fernhalten", "Pflegehinweise f\u00fcr Microfaser-Stoffe<br /> Zur allgemeinen Pflege reicht es aus, wenn Sie die Oberfl\u00e4che mit einer weichen Kleiderb\u00fcrste ab und zu leicht abb\u00fcrsten oder mit der Polsterd\u00fcse absaugen. Flecken sollten Sie grunds\u00e4tzlich sofort entfernen. Waschen Sie Flecken mit kreisenden Bewegungen und wenig Druck mit einem wei\u00dfen Baumwolltuch und lauwarmem Wasser gro\u00dffl\u00e4chig ab. ACHTUNG! Durch zu viel Druck beim Auswaschen k\u00f6nnen die Farben verblassen! Pr\u00fcfen Sie vorsorglich an einer versteckt liegenden Stelle, wie sich die Farbgebung des Stoffes verh\u00e4lt. Lassen Sie die feuchten Stellen normal abtrocknen. Verwenden Sie keinen Haartrockner. Ganz hartn\u00e4ckige Flecken k\u00f6nnen Sie auch mit einem Polster-/Teppichreiniger auf wasserl\u00f6slicher - oder Schaumbasis behandeln. Testen Sie immer zuerst an einer verdeckten Stelle, ob das Reinigungsmittel den Stoff angreift.", "Pflegehinweise f\u00fcr Microfaser-Stoffe<br />Zur allgemeinen Pflege reicht es aus, wenn Sie die Oberfl\u00e4che mit einer weichen Kleiderb\u00fcrste ab und zu leicht abb\u00fcrsten oder mit der Polsterd\u00fcse absaugen. Flecken sollten Sie grunds\u00e4tzlich sofort entfernen. Waschen Sie Flecken mit kreisenden Bewegungen und wenig Druck mit einem wei\u00dfen Baumwolltuch und lauwarmem Wasser gro\u00dffl\u00e4chig ab. ACHTUNG! Durch zu viel Druck beim Auswaschen k\u00f6nnen die Farben verblassen! Pr\u00fcfen Sie vorsorglich an einer versteckt liegenden Stelle, wie sich die Farbgebung des Stoffes verh\u00e4lt. Lassen Sie die feuchten Stellen normal abtrocknen. Verwenden Sie keinen Haartrockner. Ganz hartn\u00e4ckige Flecken k\u00f6nnen Sie auch mit einem Polster-/Teppichreiniger auf wasserl\u00f6slicher - oder Schaumbasis behandeln. Testen Sie immer zuerst an einer verdeckten Stelle, ob das Reinigungsmittel den Stoff angreift.", "Unterfederung Sitz mit dauerelastischen Wellenfedern", "Achtung! Naturleder weist grunds\u00e4tzlich mehr N\u00e4hte auf als andere Bez\u00fcge."], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sitzkissen", "Montagematerial", "Der Artikel wird ohne Dekoration geliefert.", "R\u00fcckenkissen", "Zierkissen"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise Bezug", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["pflegeleicht", "Bitte die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df unserem beiliegenden Produkt- und Materialpass beachten.", "feucht abwischbar", "Handw\u00e4sche", "abstaubbar"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["black BATICK", "bordeaux BATICK", "cream BATICK", "grey BATICK", "brown BATICK"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pillingbildung Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["4 (gering)", "4-5 (gering bis sehr gering)", "5 (sehr gering)", "3-4 (durchschnittlich bis gering)", "3 (durchschnittlich)"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Armlehne links", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Leder BATICK", "Leder PALOMA", "ROHLEDER Stoff Q2 FARON", "Struktur fein JASMINE", "Luxus-Microfaser"], "recommendedValues": ["Leder OSKAR", "Leder NIRVANA", "Leder SADDLE", "Leder", "Stoff", "Stoffbezug", "Microfaser Antiklederoptik", "Leder SUAVE", "Pepito", "Leder BACIO", "regeneriertes Leder", "Leder DENVER", "Luxus-Microfaser in Lederoptik", "Luxus-Microfaser ALTARA NUBUCK\u00ae", "Luxus-Microfaser Nubuk", "Leder 93420", "Leder BALDER", "Web MIXED DANCE", "Leder TENDENS", "Leder NUVOLE", "Leder RUSTICO", "Wollmix", "Leder HUNTER", "Luxus-Microfaser Wildlederoptik", "Leder LE MANS", "Leder CAREZZA", "Leder BATICK", "Struktur Wollmix", "Leder DRIESS", "Leder UNIQUE", "Leder BEEFY", "Leder COMFORT", "Leder PAMPAS", "Paradise", "Leder SORRENTO", "Leder LONG", "Stoff SOFTY", "Leder PURO", "Stoff PALERMO", "Leder CESANO", "Velours in Lederoptik", "Leder SOFTLINE", "Vintage", "Leder CANYON", "Leinen", "Leinenmix", "Leder BULL", "Leder PALOMA", "Leder ADVANTAGE\u00ae", "Leinenstoff", "Stoff Karo", "Leder NATURE", "Baumwollmix", "Leder EA", "Leder VIP", "Schlingenpolgewebe W82", "Leder BAX", "Stoff MIMOSA", "Leder NEW"], "reference": ""}, {"name": "Farbhinweise", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten,dass bei Online-Bildern der Artikel die Farben auf dem heimischen Monitor von den Originalfarbt\u00f6nen abweichen k\u00f6nnen."], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Sitzkissen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Information Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Leder BATICK: BATICK ist ein leicht korrigiertes, durchgef\u00e4rbtes und genarbtes M\u00f6belleder, bei dem die meisten Unebenheiten und Spuren in der Regel entfernt wurden.", "Leder PALOMA: PALOMA ist ein durchgef\u00e4rbtes Semianilin-M\u00f6belleder mit nat\u00fcrlicher Narbung.", "ROHLEDER Stoff Q2 FARON: Ein fester zuverl\u00e4ssiger Boucl\u00e9 mit einem strukturierten Aussehen und einer komfortablen Oberfl\u00e4che (100% Polyester im Flor, Grundgewebe: 50% Polyester, 50% Polyacryl)", "Struktur fein JASMINE (90% Polyester, 10% Baumwolle)", "Luxus-Microfaser (100% Polyester)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Aufbauanleitung ausschlie\u00dflich durch Zeichnung ausgef\u00fchrt", "Englisch (EN)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Franz\u00f6sisch (FR)"], "reference": ""}, {"name": "Art Herstellung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["handgefertigt", "maschinell"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "Produkt f\u00e4llt unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung"], "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Polsterung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Poly\u00e4therschaum-Polsterung", "Kaltschaum", "Wellenunterfederung", "Federkern", "Schaumstoff"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Modern", "Landhaus", "Klassik", "Scandi", "Retro"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Gestell", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Beine", "Kufengestell", "5-Stern-Gestell", "4-Fu\u00df-Gestell", "Schaukelgestell"], "reference": ""}, {"name": "Farbe F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "Schwarz", "Eiche", "Wenge", "Braun"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Wohnzimmer", "Schlafzimmer", "Outdoor", "Arbeitszimmer", "Esszimmer"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Art F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Classic Base", "Signature Base", "Beine", "Kufen", "konischer Fu\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Norwegisch (NO)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Abriebfestigkeit Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["4 (gut)", "5 (sehr gut)", "3 (ziemlich gut)", "1 (sehr gering)", "2 (m\u00e4\u00dfig)"], "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Inklusive Aufbau \u2013 und Premiumservice", "einfache Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "kein Aufbau notwendig", "Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "inklusive Aufbauanleitung - eine zweite Person zum Aufbau wird empfohlen"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)", "Englisch (EN)", "Deutsch (DE)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kopfst\u00fctze", "Hocker", "R\u00fcckenkissen", "Sitzkissen mit Rei\u00dfverschluss", "Zierkissen"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Raumgewicht", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg/m\u00b3", "unitDisplayName": "Kilogramm pro Kubikmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "Schutzkontaktstecker (Typ EF-CEE 7/7)", "Netzdirektanschluss", "CEE-Drehstromstecker"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Chargennummer", "Typennummer", "Kennnummer der Partie", "Seriennummer"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Hocker", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df dem beiliegenden Produkt- und Materialpass.", "pflegeleicht", "feucht abwischbar", "Wir empfehlen die Pflegeprodukte von UNITED PROTECTORS", "trocken abwischbar"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Armlehne links", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T02:00:17.511Z"}