{"categoryGroup": "Bettdecken", "categories": ["Naturfaserbettdecke", "Baumwollbettdecke", "Einziehdecke", "G\u00e4nsedaunenbettdecke", "Microfaserbettdecke", "Daunenbettdecke", "Naturhaarbettdecke", "Kunstfaserbettdecke", "4-Jahreszeitenbett", "Federbettdecke", "Gewichtsdecke", "Kinderbettdecke", "Babybettdecke", "Abschirmdecke", "Bett (Bettdecken)", "Babyschlafsack (Bettdecken)", "G\u00e4nsefederbettdecke (Bettdecken)", "Sommerbettdecke"], "variationThemes": ["Bezug", "L\u00e4nge", "Breite", "W\u00e4rmeklasse", "Motiv", "Qualit\u00e4tsstufe", "Farbe", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Art Einfassband", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Baumwollband", "Microfaserband", "ja, wei\u00df", "Klimaband", "mit gr\u00fcner Aufschrift"], "reference": ""}, {"name": "Ballonbettdecke", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Dieser Artikel wurde zum Schutz der Umwelt bewusst volumenreduziert verpackt. Die Qualit\u00e4t leidet dadurch nicht. Damit der Artikel schnell wieder sein urspr\u00fcngliches Volumen erh\u00e4lt, sch\u00fctteln Sie ihn bitte nach dem Auspacken auf und lassen Sie ihn einige Stunden lang liegen."], "reference": ""}, {"name": "Erf\u00fcllung Brennverhalten nach L\u00e4ndern", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Frankreich", "Produkt erf\u00fcllt die Vorgaben zum Brennverhalten f\u00fcr Gro\u00dfbritannien"], "reference": ""}, {"name": "Warnhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Medikamenteneinnahme sollten Sie zuvor Ihren Arzt befragen.", "WARNUNG Lassen Sie ihr Kind nie unbeaufsichtigt.", "Achtung. Benutzung unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen.", "Dieses Produkt ist f\u00fcr ein Kind geeignet,das nicht selbstst\u00e4ndig sitzen,sich herum-drehen und sich nicht auf seine H\u00e4nde oder Knie hochstemmen kann. Maximales Gewicht des Kindes: 9 kg.", "Nicht aufgeblasene Ballons sind von Kindern fernzuhalten. Geplatzte Ballons sind unverz\u00fcglich zu entfernen."], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#000092 Schlafwelt", "MS#015750 my home Selection", "MS#001820 f.a.n. Frankenstolz", "MS#013686 Excellent", "MS#001915 OBB"], "reference": ""}, {"name": "UVP-Information", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die angegebene UVP ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers Hanse by Ribeco f\u00fcr den Artikel \u00bbGreenfirst\u00ab", "Die angegebene UVP ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers BeCo f\u00fcr das Programm \u00bbSale MF50\u00ab.", "Die angegebene UVP ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers F.A.N. f\u00fcr den Artikel \u00bbBaumwolle\u00ab.", "Die angegebene UVP ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers F.A.N. f\u00fcr den Artikel \u00bbKamelhaar\u00ab.", "Die angegebene UVP ist die unverbindliche Preisempfehlung des Herstellers f\u00fcr das Programm: Centa Star, Harmony."], "reference": ""}, {"name": "Verschluss", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "ohne Verschluss"], "reference": ""}, {"name": "Testsiegel", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Der Bezug wurde vom Hohenstein Institut mit dem Siegel \u00bbHautfreundlich\u00ab und \u00bbAllergikerfreundlich\u00ab ausgezeichnet. (mit der Pr\u00fcfnummern HL 17.8.9.0040)", "Von den Hohenstein Instituten gepr\u00fcft: HL 16.8.9.0004 \"HAUTFREUNDLICH; ALLERGIKERFREUNDLICH\"", "Wessling \"kontrollierte Qualit\u00e4t\" mit Reg.Nr. 1018-CAL-002", "Von dem Institute Wessling wurde der Bezugsstoff der Bettdecken und Kopfkissen mit dem Siegel \u00bbMilben-Barriere & Baumwolle\u00ab ausgezeichnet. (Reg.Nr. 1016-CAL-006 \"Kontrolliere Qualit\u00e4t\" )", "Von den Hohenstein Instituten gepr\u00fcft: HL 16.8.9.0004 \"Gepr\u00fcfte QULAIT\u00c4T; HAUTFREUNDLICH ALLERGIKERFREUNDLICH\""], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Spanisch (ES)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["PRONEEM", "KOMFORT", "KANSAS", "FIRST CLASS", "KAMELHAAR"], "reference": ""}, {"name": "Duo-Bettdecke/Ganzjahresbettdecke", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei einer Duo-Bettdecke (auch Ganzjahresdecke genannt) werden zwei Bettdecken separat gesteppt und anschlie\u00dfend durch eine Band-Einfassung zu einer Bettdecke zusammengen\u00e4ht. Die Luftschicht, die sich zwischen den beiden Bettdecken bildet, isoliert die W\u00e4rme und sorgt so f\u00fcr eine insgesamt kuschelig warme Bettdecke."], "reference": ""}, {"name": "Garnnummer minimal", "attributeGroup": "Bezug", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "4-Jahreszeiten-Bettdecke", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Eine 4-Jahreszeiten-Bettdecke besteht aus zwei unterschiedlich dicken Bettdecken, die einzeln oder zusammengekn\u00fcpft verwendbar sind. Die leichte Ausf\u00fchrung kann einzeln als Sommerdecke genutzt werden, die etwas f\u00fclligere Bettdecke ist einzeln im Fr\u00fchjahr oder Herbst meist ausreichend. Beide Bettdecken zusammengekn\u00fcpft halten im Winter besonders warm."], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Artikelbezeichnung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Extra hoher Au\u00dfensteg f\u00fcr viel Volumen", "mit Baumwoll-Bezug", "Jubil\u00e4umsedition", "mit Mikrofaser-Bezug", "nat\u00fcrliches Bettklima, Bezug aus reiner Baumwolle"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Biese", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "goldfarben", "silberfarben", "blau", "gr\u00fcn"], "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllgewicht leichte Bettdecke", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Fl\u00e4chengewicht Bezug", "attributeGroup": "Bezug", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "g/m\u00b2", "unitDisplayName": "Gramm pro Quadratmeter", "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Au\u00dfensteg", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Garnnummer maximal", "attributeGroup": "Bezug", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Qualit\u00e4tsstufe", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["First Class", "Premium", "Luxus", "Basic", "Komfort"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Hinweise", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bezug: Edelbatist aus 100% Baumwolle", "hergestellt in Deutschland", "Bezug: Makobatist aus 100% Baumwolle", "Downpass zertifiziert", "Paradies Greentex\u00ae Bio Baumwolle ist Baumwolle aus kontrolliert biologischem Anbau ohne Verwendung von gentechnisch ver\u00e4nderten Pflanzen. Die Baumwollpflanzen werden regelm\u00e4\u00dfig mit einem auf nat\u00fcrlicher Basis hergestellten D\u00fcnger behandelt - ganz ohne Verwendung von Pestiziden oder Chemikalien."], "reference": ""}, {"name": "Farbe Einfassband", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "gr\u00fcn", "silberfarben", "platinfarben", "sandfarben"], "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllgewicht warme Bettdecke", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bezug", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["100% Baumwolle", "Polyester", "Polyestergewebe", "100% Polyester", "Baumwolle"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Inspiriert von aktuellen Wohntrends bietet myhome immer neue Ideen und vielf\u00e4ltige Einrichtungsprodukte mit Wohlf\u00fchlgarantie. Und das modern und stilvoll zu Top-Preisen.", "Guido Maria Kretschmer Home & Living: Die Einrichtungskollektionen des Designers Guido Maria Kretschmer orientieren sich an den aktuellsten Laufsteg- und Living-Trends und vereinen Eleganz, Modernit\u00e4t und Nachhaltigkeit.", "Markeninformationen_list", "OTTO products ist eine modern-minimalistische Marke, deren Produkte den Anspruch in sich tragen, zeitlos und langlebig sowie nat\u00fcrlich und nachhaltig zu sein. F\u00fcr OTTO products ist nicht die schnelle Umsetzung eines Trends bedeutend. Viel mehr z\u00e4hlen die Werte Best\u00e4ndigkeit, Fairness und Verantwortung - in den Produkten und deren Produktion.", "Delavita verbindet stilvolles Einrichten mit Verl\u00e4sslichkeit, Komfort und Modernit\u00e4t. Angetrieben von dem Anspruch, das Zuhause als Lebensmittelpunkt zu bereichern und zu versch\u00f6nern, bietet die Marke alles, um sich rundherum wohlzuf\u00fchlen."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Englisch (EN)", "Spanisch (ES)"], "reference": ""}, {"name": "Motiv", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sterne", "Baustellen-Fahrzeug", "Gl\u00e4ser", "Prinzessinnen", "Koralle"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Bezug: 100% Polyester. F\u00fcllung: 100% Polyester", "Bezug: 100% Baumwolle. F\u00fcllung: 100% Polyester", "Bezug: 100% Baumwolle. F\u00fcllung: 90% Daunen, 10% Federn", "Bezug: 100% Baumwolle. F\u00fcllung: 100% G\u00e4nsedaunen", "Bezug: 100% Baumwolle. F\u00fcllung: 100% Daunen"], "recommendedValues": ["Bezug: 100% Baumwolle"], "reference": ""}, {"name": "Daunenqualit\u00e4t", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["hoch", "exzellent", "normal"], "reference": ""}, {"name": "Auszeichnungen", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Hohenstein Institute", "Downpass - Einfache Zertifizierung", "\u00d6ko-Test-Auszeichnung", "WESSLING", "Verbrauchertest-Auszeichnung"], "recommendedValues": ["Intertek", "Verbrauchertest-Auszeichnung", "Hohenstein Institute", "Kundentest-Auszeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Bezugsqualit\u00e4t", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["normal", "weich", "samtweich"], "reference": ""}, {"name": "Art Steppung", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Karosteppung", "L\u00e4ngssteppung", "Wellensteppung", "K\u00f6rperzonensteppung", "K\u00f6rperformensteppung"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["220", "100", "200", "240"], "reference": ""}, {"name": "Allergikerinformation", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Hausstauballergiker geeignet", "Hausstauballergiker geeignet (NOMITE)", "nicht Hausstauballergiker geeignet"], "recommendedValues": ["Hausstauballergiker geeignet", "Hausstauballergiker geeignet (NOMITE)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Finnisch (FI)"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["220", "155", "200", "135", "150", "240"], "reference": ""}, {"name": "Steppung", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["4x6", "6x8", "8x10", "6x6", "5x7"], "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllkraft minimal", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mm/30g", "unitDisplayName": "F\u00fcllkraft", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllkraft maximal", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mm/30g", "unitDisplayName": "F\u00fcllkraft", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllung", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["100% G\u00e4nsedaunen", "90% Daunen, 10% Federn", "Polyester", "100% Daunen", "60% Daunen, 40% Federn"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis R\u00fcckgabe", "attributeGroup": "Bestellhinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bei Nichtgefallen beinhaltet die R\u00fcckgabe das Gesamtangebot inkl Gratisartikel.", "Bei Nichtgefallen beinhaltet die R\u00fcckgabe das Gesamtangebot inklusive Gratisartikel."], "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllgewicht", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "g", "unitDisplayName": "Gramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "F\u00fcllklasse nach DIN", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Klasse I nach DIN EN 12934", "Klasse II nach DIN EN 12934"], "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["klassisch", "Modern Design", "Landhaus", "Vintage", "Lodge-Stil"], "recommendedValues": ["Modern Design", "klassisch", "Landhaus", "Vintage"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Schlafzimmer", "G\u00e4stezimmer", "Kinderzimmer"], "recommendedValues": ["Schlafzimmer", "Kinderzimmer"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Biozidproduktegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Biozidproduktegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Biozidproduktegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Finnisch (FI)"], "reference": ""}, {"name": "Top-Features", "attributeGroup": "Top-Feature", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["DOWNPASS - Der DOWNPASS ist ein Tierschutz- und R\u00fcckverfolgbarkeitsstandard f\u00fcr Daunen und Federn. Der DOWNPASS stellt sicher, dass ausschlie\u00dflich Daunen und Federn eingesetzt werden, die nicht von lebenden Tieren oder aus der Stopfleberproduktion gewonnen wurden. DOWNPASS-Produkte unterliegen strengen Qualit\u00e4tskontrollen durch anerkannte Pr\u00fcfinstitute.", "Hohenstein: Allergiker - Der Artikel wurde von den internationalen Forschungsinstituten Hohenstein gepr\u00fcft und mit dem Siegel \u00bbAllergikerfreundlich\u00ab ausgezeichnet.", "Hohenstein: Hautfreundlich - Der Artikel wurde von den internationalen Forschungsinstituten Hohenstein gepr\u00fcft und mit dem Siegel \u00bbHautfreundlich\u00ab ausgezeichnet.", "Wessling: Milbenbarriere & Baumwolle - Das Pr\u00fcfinstitut Wessling hat den Bezugsstoff der Bettdecken und Kopfkissen mit dem Siegel \u00bbMilben-Barriere & Baumwolle\u00ab ausgezeichnet.", "In Deutschland hergestellt (Rohstoffe & Endprodukt) - F\u00fcr dieses Produkt wurden zu 100% in Deutschland gewonnene Rohstoffe sowie Materialien eingesetzt und in Deutschland verarbeitet."], "reference": ""}, {"name": "W\u00e4rmeklasse", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "TOPINFO", "NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["warm", "normal", "leicht", "extrawarm", "4-Jahreszeiten"], "recommendedValues": ["warm", "extrawarm", "leicht", "polarwarm", "4-Jahreszeiten"], "reference": ""}, {"name": "Material Bezug", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Baumwolle", "Kunstfaser", "Tencel\u00ae", "Naturfaser", "Polyester"], "recommendedValues": ["Tencel\u00ae", "Wolle", "Naturfaser", "Baumwolle", "Kunstfaser", "Leinen", "Seide", "Lyocell", "Schurwolle"], "reference": ""}, {"name": "Qualit\u00e4t F\u00fcllung", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00dfe, neue Daunen und Federn", "wei\u00dfe, neue G\u00e4nsedaunen", "wei\u00dfe, neue Daunen", "wei\u00dfe, neue G\u00e4nsedaunen und -federn", "wei\u00dfe, neue Federn und Daunen"], "reference": ""}, {"name": "Design", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["unifarben", "uni", "Biese", "bedruckt", "Minimalmuster"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Innensteg", "attributeGroup": "Details", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material F\u00fcllung", "attributeGroup": "F\u00fcllung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Kunstfaser", "Entendaune/-feder", "G\u00e4nsedaune/-feder", "Naturfaser", "Baumwolle"], "recommendedValues": ["Tencel\u00ae", "Kaschmir", "Naturfaser", "Baumwolle", "Maisvlies", "Merinowolle", "Tierhaar", "Latex", "G\u00e4nsedaune/-feder", "Kamel", "K\u00f6rner & Gr\u00e4ser", "Wolle", "Kunstfaser", "Leinen", "Kapok", "Seide", "Lyocell", "Schurwolle", "Schaumstoff", "Entendaune/-feder"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Finnisch (FI)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Herbstzeit", "Sommerzeit", "Winterzeit", "Fr\u00fchlingszeit", "getestete Qualit\u00e4t"], "recommendedValues": ["Weihnachten", "Kundenliebling"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Bezug", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "creme", "natur", "saphirblau", "champagner"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Chargennummer", "Kennnummer der Partie", "Seriennummer", "Typennummer"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Pflegehinweis", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["trocknergeeignet", "60\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "95\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "40\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "30\u00b0C Maschinenw\u00e4sche"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Lieferumfang", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["1", "2", "4"], "reference": ""}, {"name": "Art Decke", "attributeGroup": "Details", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Steppbett", "Kassettenbett", "Einziehdecke", "Duo-Steppbett", "Punktsteppbett"], "recommendedValues": ["Steppbett"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Altersempfehlung", "attributeGroup": "Sonstiges", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["ab 15 Jahren", "ab 11 Jahren", "ab 6 Monaten", "ab 12 Monaten", "ab 13 Jahren", "ab 10 Jahren", "ab 12 Jahren", "ab 14 Jahren", "ab 16 Jahren", "f\u00fcr Erwachsene", "ab 17 Jahren", "ab 18 Jahren", "ab 18 Monaten", "ab 3 Monaten", "ab 4 Jahren", "ab 9 Monaten", "ab 3 Jahren", "Es liegt keine Altersempfehlung vor", "ab 5 Jahren", "ab 2 Jahren", "ab 6 Jahren", "ab 7 Jahren", "ab 8 Jahren", "ab 9 Jahren", "ab Geburt"], "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:59:55.271Z"}