{"categoryGroup": "Betten", "categories": ["Bett", "Hausbett", "Stauraumbett", "Futonbett", "Bettgestell", "Himmelbett", "Metallbett", "Kinderbett", "Polsterbett", "Massivholzbett", "Holzbett", "Autobett", "Gamerbett", "Multimediabett", "Einzelbett", "Spielbett", "Rennwagenbett", "Palettenbett", "Rundbett", "Prinzessinbett", "Piratenbett", "Kunstlederbett", "Lederbett", "Feuerwehrbett"], "variationThemes": ["Breite", "Matratze K\u00f6rpergewicht von", "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "Kabell\u00e4nge", "Art Matratze", "Matratze K\u00f6rpergewicht bis", "Art Leuchtmittel", "Breite Liegefl\u00e4che", "Matratze 2 K\u00f6rpergewicht von", "Farbe", "H\u00f6he", "Anzahl Schubladen", "Ausf\u00fchrung", "Bezug", "L\u00e4nge", "Funktionen", "Farbe Fu\u00dfteil", "L\u00e4nge Liegefl\u00e4che", "Farbe Bettgestell", "H\u00f6he Bettseite", "Farbe Kopfteil", "H\u00e4rtegrad Matratze", "Oberfl\u00e4chenoptik", "H\u00e4rtegrad Matratze 2", "Oberfl\u00e4chenbearbeitung", "Anzahl Teile", "Matratze 2 K\u00f6rpergewicht bis"], "attributes": [{"name": "Anzahl Federn Matratze pro m\u00b2", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl R\u00fcckenkissen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Zierkissen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Information Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kaltschaummatratze: 100% Polyester, Bezug abnehm- und waschbar bis 60\u00b0C", "Bezug Bett: Kunstleder", "Bonnell-Federkernmatratze: 51% Polypropylen, 39% Polyester und 10% Baumwolle", "Bezug Bett: Strukturstoff (100% Polyester)", "Bezug Bett: Microfaser (100% Polyester)"], "reference": ""}, {"name": "Lebensdauer Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Raumgewicht Topper", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg/m\u00b3", "unitDisplayName": "Kilogramm pro Kubikmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Erg\u00e4nzende Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bettkasten-Nutzh\u00f6he: 35 cm", "Bettkasten-Nutzh\u00f6he: 25 cm", "Einlasstiefe f\u00fcr Matratze variabel<br /><br />Einlasstiefe f\u00fcr Lattenrost variabel", "Tiefe Kopfteil: 10 cm", " Au\u00dfenma\u00dfe Bettschubkasten: 94x199 cm "], "reference": ""}, {"name": "Farbe Matratze", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wei\u00df", "lila", "Weiss", "wei\u00df", "Grau"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bett und Matratzen", "aus massiver Kiefer", "aus massiver Eiche mit integrierten Nachttischen", "Bett, Himmeltextil und Wimpelkette"], "reference": ""}, {"name": "Details Matratzenbezug", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["beidseitig versteppt mit Klimahohlfaser", "elastischer Doppeltuchbezug", "Bonnell-Federkernmatratze: Bezug 100% Polyester.", "Bezug abnehmbar", "Federkernmatratze: Bezug aus 100% Polyester. Unterseite Spannstoff aus 100% Polyester."], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Packung", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Schubladen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl geschlossener F\u00e4cher", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Ticaa Lio", "Ticaa Lino", "ADA Nova TT Soft Pillow", "Selva Villa Borghese", "Geha V&B Luna carr\u00e9"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Kopfteil", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "Wei\u00df", "Grau", "natur", "grau"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl offener F\u00e4cher", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Modell", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Arabella", "Aditio Beds", "2371", "2370", "NAIT Einzelbett"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Liegezonen Lattenrost", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LED SET PR.15/15", "CANDELA", "F78293", "ELENA BETT", "F73293"], "reference": ""}, {"name": "Lichtstrom", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "lm", "unitDisplayName": "Lumen", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["LED-Leuchtmittel", "Halogenlampe", "LED-RGB-Leuchtmittel", "RGB-Leuchtmittel", "Filament"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Beleuchtung", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Diese Leuchte enth\u00e4lt eingebaute LED-Lampen, welche nicht ausgetauscht werden k\u00f6nnen."], "reference": ""}, {"name": "Leistung Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Fu\u00dfteil", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wei\u00df", "Grau", "wei\u00df", "Eiche", "natur"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Bettgestell", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wei\u00df", "wei\u00df", "natur", "Grau", "Schwarz"], "reference": ""}, {"name": "Farbtemperatur Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "unit": "K", "unitDisplayName": "Kelvin", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["6500", "Kaltwei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["SOFT PILLOW", "Arabella", "Luna", "Villa Borghese", "Nait"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Matratze maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bettwaren und Dekoration nicht im Lieferumfang enthalten", "ohne Matratze", "Lattenr\u00f6ste und Matratzen nicht im Lieferumfang enthalten", "ohne Zierkissen", "Der Lattenrost ist nur bei der Ausf\u00fchrung mit Matratze im Lieferumfang enthalten"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ge\u00f6lt", "lackiert", "gebeizt", "gewachst", "gelaugt"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["rustikal gem\u00fctlich", "Holzoptik", "skandinavisch", "Modern", "Bei der Farbe wei\u00df ist die Holzstruktur sichtbar"], "reference": ""}, {"name": "Material Vorhangschals", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Polyester", "Polyamid", "Baumwolle (Bio-Baumwolle)", "Nylon", "Baumwolle"], "reference": ""}, {"name": "Holzart (botanisch)", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pinus sylvestris", "Picea abies", "Pinus cembra", "Acacia ampliceps", "Millettia laurentii"], "reference": ""}, {"name": "Material Matratze", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Polyurethan", "Polyester", "Massivholz", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Geflecht Weide"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kopfteilverstellung", "H\u00f6henverstellung", "aufklappbare Liegefl\u00e4che", "Fu\u00dfteilverstellung", "Abknickwinkelverstellung"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["wahlweise mit Bettkasten", "mit Bettkasten", "mit Lattenrost", "aus massiver Kiefer", "in diversen Breiten, Kiefer"], "reference": ""}, {"name": "Lichtfarbe", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Farbwechsler", "neutralwei\u00df", "blau", "tageslichtwei\u00df", "warmwei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["matt", "hochgl\u00e4nzend", "seidenmatt", "gl\u00e4nzend", "Klavierlackoptik"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Franz\u00f6sisch (FR)", "Englisch (EN)", "Deutsch (DE)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Erste eigene Wohnung", "Wohnidee-Haus"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbearbeitung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["geschliffen", "veredelt", "ummantelt", "geb\u00fcrstet", "gefr\u00e4st"], "reference": ""}, {"name": "Holzart Kopfteil", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kiefer", "Eiche", "Wildeiche", "Fichte", "Buche"], "reference": ""}, {"name": "Material Fu\u00dfteil", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Massivholz", "Spanplatte", "Holzwerkstoff", "MDF", "Kunstleder"], "reference": ""}, {"name": "Abriebfestigkeit Bezug Fu\u00dfteil", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["5 (sehr gut)", "4 (gut)", "1 (sehr gering)", "2 (m\u00e4\u00dfig)", "3 (ziemlich gut)"], "reference": ""}, {"name": "Holzart Bettgestell", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kiefer", "Eiche", "Birke", "Buche", "Fichte"], "reference": ""}, {"name": "Abriebfestigkeit Bezug Bettgestell", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["4 (gut)", "5 (sehr gut)", "1 (sehr gering)", "2 (m\u00e4\u00dfig)", "3 (ziemlich gut)"], "reference": ""}, {"name": "Abriebfestigkeit Bezug Kopteil", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["5 (sehr gut)", "4 (gut)", "1 (sehr gering)", "2 (m\u00e4\u00dfig)", "3 (ziemlich gut)"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise Bezug", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["abwischbar", "pflegeleicht", "Bitte die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df unserem beiliegenden Produkt- und Materialpass beachten.", "30\u00b0C Maschinenw\u00e4sche", "nicht trocknergeeignet"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Polsterung Bettgestell", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Poly\u00e4therschaum-Polsterung", "Komfortschaum", "Polsterwatte", "Polstervlies", "Schaumstoff"], "reference": ""}, {"name": "Holzart Fu\u00dfteil", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kiefer", "Eiche", "Nussbaum", "Birke", "Fichte"], "reference": ""}, {"name": "Material Kopfteil", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Massivholz", "Spanplatte", "Kunstleder", "Holzwerkstoff", "MDF"], "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Polsterung Fu\u00dfteil", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Poly\u00e4therschaum-Polsterung", "Polsterwatte", "Komfortschaum", "Polstervlies", "Schaumstoff"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["180x200 cm", "nur Bettgestell", "140x200 cm", "200x200 cm", "Bettgestell"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Bettseite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bezug: 100% Polyester"], "reference": ""}, {"name": "Matratze K\u00f6rpergewicht bis", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Kopfteil", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Liegeh\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["70,4", "72,4", "46", "45", "56"], "reference": ""}, {"name": "Material Matratzenbezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Polyester", "Baumwolle", "Lyocell (Tencel\u00ae)", "Viskose", "Polyamid"], "reference": ""}, {"name": "Materialeigenschaften", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["pflegeleicht", "abwischbar", "strapazierf\u00e4hig", "hautsymphatisch", "robust"], "reference": ""}, {"name": "Liegeh\u00f6he minimal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["67,4", "28,5", "65,4", "45", "44"], "reference": ""}, {"name": "Art Lattenrost", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["ohne Lattenrost", "Lattenrost", "Rollrost", "Schichtholzlattenrost", "Einbaulattenrost"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Latten Lattenrost", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Lattenrost Fu\u00dfteil", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["hochstellbar", "1-fach verstellbar", "stufenlos verstellbar", "mehrfach verstellbar", "5-fach verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Kopfteil", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bodenfreiheit", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wissenswertes", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pflegehinweise f\u00fcr Strukturstoffe<br /> Dieser Bezug zeichnet sich durch sein dezentes Farbenspiel sowie des angenehmen Griffes aus, der durch einen aufwendigen Herstellungsprozess erzielt wird. Zur allgemeinen Pflege reicht es aus, wenn Sie die Oberfl\u00e4che mit einer weichen Kleiderb\u00fcrste ab und zu leicht abb\u00fcrsten oder mit der Polsterd\u00fcse absaugen. Um Ziehf\u00e4den zu vermeiden, sollten Sie bitte Haustiere, spitze Gegenst\u00e4nde (wie z.B. Schmuck etc.) von Ihrem neuen M\u00f6bel fernhalten", "Das Dach darf nicht bestiegen werden", "Die praktischen Kopfteilkissen sind abnehmbar und mit Klettverchluss an dem Kopfteil befestigt", "Pflegehinweise f\u00fcr Microfaser-Stoffe<br />Zur allgemeinen Pflege reicht es aus, wenn Sie die Oberfl\u00e4che mit einer weichen Kleiderb\u00fcrste ab und zu leicht abb\u00fcrsten oder mit der Polsterd\u00fcse absaugen. Flecken sollten Sie grunds\u00e4tzlich sofort entfernen. Waschen Sie Flecken mit kreisenden Bewegungen und wenig Druck mit einem wei\u00dfen Baumwolltuch und lauwarmem Wasser gro\u00dffl\u00e4chig ab. ACHTUNG! Durch zu viel Druck beim Auswaschen k\u00f6nnen die Farben verblassen! Pr\u00fcfen Sie vorsorglich an einer versteckt liegenden Stelle, wie sich die Farbgebung des Stoffes verh\u00e4lt. Lassen Sie die feuchten Stellen normal abtrocknen. Verwenden Sie keinen Haartrockner. Ganz hartn\u00e4ckige Flecken k\u00f6nnen Sie auch mit einem Polster-/Teppichreiniger auf wasserl\u00f6slicher - oder Schaumbasis behandeln. Testen Sie immer zuerst an einer verdeckten Stelle, ob das Reinigungsmittel den Stoff angreift.", "Der Lattenrost kann auf 4 unterschiedliche H\u00f6hen positioniert werden. 28 cm; 30,5 cm; 33 cm oder 35,5 cm. Lattenrostauflageh\u00f6he + Lattenrosth\u00f6he + Matratzenh\u00f6he = Liegeh\u00f6he in cm"], "reference": ""}, {"name": "Liegeh\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["45", "55", "43", "variabel", "38"], "recommendedValues": ["60"], "reference": ""}, {"name": "Raumgewicht Matratze", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "kg/m\u00b3", "unitDisplayName": "Kilogramm pro Kubikmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Lattenrost Kopfteil", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["stufenlos verstellbar", "mehrfach verstellbar", "4-fach verstellbar", "hochstellbar", "5-fach verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Form F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["eckig", "rechteckig", "rund", "zylinderf\u00f6rmig", "halbrund"], "reference": ""}, {"name": "Material Bettgestell", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Massivholz", "Holzwerkstoff", "MDF", "Spanplatte", "Sperrholz"], "reference": ""}, {"name": "Matratzenh\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Matratze 2 K\u00f6rpergewicht bis", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bezug Bettgestell", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunstleder", "Polyester", "Webstoff", "Struktur (100% Polyester)", "Webstoff Nature"], "reference": ""}, {"name": "Details Staur\u00e4ume", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bel\u00fcfteter Bettkasten, innen wei\u00df", "inkl. Zwei Bettk\u00e4sten", "Stauraumh\u00f6he ca. 17 cm", "Bettschubkasten nutzbar als 2. Liegefl\u00e4che oder f\u00fcr Stauraum", "2 Schubladen"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Polnisch (PL)"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Nachttisch Art. Nr. 52629231", "Nachttisch Art. Nr. 16352226", "Nachttisch Art. Nr. 55701313", "Nachttisch Art. Nr. 96517145", "Nachttisch Art. Nr. 52075534"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Das Label des FSC\u00ae weist nach, dass Sie mit dem Kauf dieser Produkte vorbildliche Waldwirtschaft - nach den strengen \u00f6kologischen, sozialen und wirtschaftlichen Standards des Forest Stewardship Council\u00ae - f\u00f6rdern und die Waldressourcen schonen.", "enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "INOSIGN ist eine sorgf\u00e4ltig entwickelte Kollektion von innovativen und au\u00dfergew\u00f6hnlichen Einrichtungsgegenst\u00e4nden - jedes St\u00fcck mit einem gewissen Extra. Die Marke folgt weder Stilen noch Epochen, sondern nur einem Ziel: Frische und Einzigartigkeit zu transportieren - ob modern, retro oder zeitlos, INOSIGN richtet das Zuhause \u00fcberraschend und individuell ein.", "L\u00fcttenh\u00fctt erf\u00fcllt Kindertr\u00e4ume. Bunte Fantasie trifft auf trendiges Wohnen mit Verantwortungsbewusstsein. So wird das Kinderzimmer zu einem modernen kindgerechten Ort, an dem sich nicht nur die Kleinen sondern die ganze Familie wohlf\u00fchlt. L\u00fcttenh\u00fctt \u2013 die Welt aus Kinderaugen sehend.", "Premium collection by Home affaire: langlebige Materialien in hochwertiger Verarbeitung. Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 die Premium Kollektion in ausgesuchter Qualit\u00e4t.", "TOM TAILOR bedeutet Lifestyle - hier treffen sich Design und Modernit\u00e4t.<br /><br />Seit einigen Jahren l\u00e4sst es sich TOM TAILOR nicht nehmen, \u00bbnur\u00ab stylische Mode zu entwerfen, sondern entwickelt auch hochwertige und bequeme M\u00f6bel. Tolle Styles von TOM TAILOR im Home-Bereich - ein ganz neues Lebensgef\u00fchl f\u00fcr Ihr Zuhause."], "reference": ""}, {"name": "Matratze K\u00f6rpergewicht von", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["melaminbeschichtet", "furniert", "Papierbeschichtung", "melaminharzbeschichtet", "pulverbeschichtet"], "reference": ""}, {"name": "Bezug Fu\u00dfteil", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunstleder", "Polyester", "Microvelours", "Webstoff", "Samtvelours"], "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Matratze", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["ohne Matratze", "Bonnell-Federkernmatratze", "Kaltschaummatratze", "Tonnentaschen-Federkernmatratze", "7-Zonen-Kaltschaummatratze"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ausstattung", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ohne Tagesdecke und Kissen", "Matratze", "inkl. zwei Bettk\u00e4sten", "Schubkasteninnenma\u00dfe am Fu\u00dfteil in cm (B/T/H): 62/45/18", "2 Kabeldurchl\u00e4sse unten an der R\u00fcckwand des Bettes. Klappen lassen sich mittels Push-to-Open Mechanik \u00f6ffnen"], "reference": ""}, {"name": "Breite Liegefl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["100", "200", "90", "180", "70", "160", "140", "120"], "reference": ""}, {"name": "Material F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Massivholz", "Holz", "Kunststoff", "Buche"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Matratze 2 K\u00f6rpergewicht von", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Details Bettgestell", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Holzgestell mit gepolstertem Rahmen", "Bettgestell aus Birkenschichtholz", "mit Einbaulattenrost", "Holzbeine", "gepolstert"], "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["zerlegt", "teilmontiert", "teilmontiert, nur F\u00fc\u00dfe zu montieren", "teilmontiert, nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren", "montiert"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Warnhinweise", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)"], "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aufbauanleitung", "Montagematerial", "Lattenrost", "Filzgleiter", "Matratze"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wei\u00df", "schwarz", "grau", "anthrazit", "natur"], "reference": ""}, {"name": "Breite Bettgestell", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Fu\u00dfteil", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunstleder", "Strukturstoff", "Microfaser", "Struktur", "Struktur (100% Polyester)"], "recommendedValues": ["Leder SORRENTO", "Leder OSKAR", "Leder LONG", "Stoff SOFTY", "Leder PURO", "Leder NIRVANA", "Leder SADDLE", "Stoff PALERMO", "Leder", "Stoff", "Stoffbezug", "Microfaser Antiklederoptik", "Pepito", "Vintage", "Leder SLW", "regeneriertes Leder", "Leder DENVER", "Leder CANYON", "Leinenmix", "Leder BULL", "Luxus-Microfaser ALTARA NUBUCK\u00ae", "Luxus-Microfaser Nubuk", "Kunstleder", "Leder BALDER", "Leder PALOMA", "Leder ADVANTAGE\u00ae", "Stoff Karo", "Web MIXED DANCE", "Leder TENDENS", "Leder NUVOLE", "NaturLEDER\u00ae", "Leder RUSTICO", "Wollmix", "Baumwollmix", "Leder LE MANS", "Leder EA", "Leder BATICK", "Struktur Wollmix", "Leder DRIESS", "Schlingenpolgewebe W82", "Leder BAX", "Leder BEEFY", "Leder COMFORT", "Stoff MIMOSA", "Leder NEW", "Leder PAMPAS", "Paradise"], "reference": ""}, {"name": "Details Fu\u00dfteil", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "inkl. Fu\u00dfteil", "Holzfu\u00dfteil", "Aluminium Gussfu\u00df", "Massiv Holz"], "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "5 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "8  Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "6 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "10 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Topper", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ohne Topper", "Kaltschaum-Topper", "Visco-Topper", "Latex-Topper", "Komfortschaum-Topper"], "reference": ""}, {"name": "Farbhinweise", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten,dass bei Online-Bildern der Artikel die Farben auf dem heimischen Monitor von den Originalfarbt\u00f6nen abweichen k\u00f6nnen."], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Polsterung Kopfteil", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Poly\u00e4therschaum-Polsterung", "Diolenabdeckung", "Polsterwatte", "Komfortschaum", "Polstervlies"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Liegezonen Matratze", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Keine Batterien beigelegt", "Batterien im Produkt eingebaut", "Akkus im Produkt eingebaut", "Batterie im Produkt eingebaut", "Akku im Produkt eingebaut"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Liegefl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "recommendedValues": ["220", "200", "160", "140"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "Produkt f\u00e4llt unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["100% Polyester", "Kunstleder 100% Polyurethan", "75% Baumwolle 25 % Polyester", "100% Baumwolle", "Stoff 100% Polyester"], "reference": ""}, {"name": "Breite Fu\u00dfteil", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Bettk\u00e4sten", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Landhaus", "Modern", "Klassik", "Industrial", "Scandi"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "Eiche", "Chromoptik", "Chrom", "wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Schlafzimmer", "Outdoor"], "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Bezug Kopfteil", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunstleder", "Webstoff", "Wollstoff Felt", "Polyester", "Stoff"], "reference": ""}, {"name": "Einlasstiefe Lattenrost", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["12", "13", "14", "10", "15"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Biozidproduktegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Biozidproduktegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Biozidproduktegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "Tschechisch (CS)"], "reference": ""}, {"name": "Herkunftsland Holz", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Polen", "Bosnien-Herzegowina", "Finnland", "Brasilien", "Portugal"], "reference": ""}, {"name": "Art Stauraum", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bettkasten", "Bettk\u00e4sten", "Schubladen", "Au\u00dfenf\u00e4cher", "Schublade"], "reference": ""}, {"name": "H\u00e4rtegrad Matratze", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["H2", "H3", "kein H\u00e4rtegrad", "Festpolsterung", "H4"], "reference": ""}, {"name": "Art Stromversorgung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Netzteil", "Netzanschluss", "internes Netzteil", "Solarbetrieb", "externes Netzteil"], "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["inklusive Aufbauanleitung - eine zweite Person zum Aufbau wird empfohlen", "einfache Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "Inklusive Aufbau \u2013 und Premiumservice", "Montagematerial inklusive", "frei stellbar"], "reference": ""}, {"name": "Details Kopfteil", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "LED-Beleuchtung", "Abnehmbare Kopfteilkissen mit Mosaikmuster", "Geschwungenes, gepolstertes Kopfteil", "Polsterkopfteil"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Liegeposition", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["elektrisch verstellbar mit kabelgebundener Fernbedienung", "17", "Mittelzonenverstellung", "hochstellbar", "nein"], "reference": ""}, {"name": "H\u00e4rtegrad Matratze 2", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["H2", "H3", "kein H\u00e4rtegrad", "H4", "Festpolsterung"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Beleuchtung", "mit Motor", "ausziehbare Liegefl\u00e4che", "Betthimmel", "Rundum-Absturzschutz"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Matratzen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Topper", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Viscoschaum", "Kaltschaum", "AllergoFill Microfaservlies", "Polyester", "Komfortschaum"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "Netzdirektanschluss", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Typennummer", "Seriennummer", "Kennnummer der Partie", "Rahmennummer"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df dem beiliegenden Produkt- und Materialpass.", "pflegeleicht", "feucht abwischbar", "trocken abwischbar", "Wir empfehlen die Pflegeprodukte von UNITED PROTECTORS"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T01:59:50.769Z"}