{"categoryGroup": "Sitzm\u00f6bel-Sets", "categories": ["Essgruppe", "Eckbankgruppe", "Kindersitzgruppe", "Polstergarnitur", "Sitzgruppe", "Bargruppe (Sitzm\u00f6bel-Sets)", "Loungeset", "Bierzeltgarnitur", "Gartenm\u00f6belset", "Balkonset", "Loungebett (Sitzm\u00f6bel-Sets)"], "variationThemes": ["Breite", "H\u00f6he maximal", "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "Breite Liegefl\u00e4che", "Holzart", "Farbe", "H\u00f6he", "Farbe Sitzfl\u00e4che", "Ausf\u00fchrung", "Bezug", "Farbe Tischplatte", "Funktionen", "L\u00e4nge Liegefl\u00e4che", "Material", "H\u00f6he minimal", "Material Gestell", "Tiefe", "Anzahl Teile", "Material Tischplatte"], "attributes": [{"name": "H\u00f6he Armlehne Sofa", "attributeGroup": "Sofa", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitztiefe Hocker", "attributeGroup": "Hocker", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "St\u00e4rke Auflagen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["pulverbeschichtet"], "reference": ""}, {"name": "Breite Liegefl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise Bezug", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Handw\u00e4sche", "30\u00b0C Maschinenw\u00e4sche"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Liegefl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he minimal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitzbreite Bank", "attributeGroup": "Bank", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitztiefe Bank", "attributeGroup": "Bank", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he Bank", "attributeGroup": "Bank", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he R\u00fcckenlehne Bank", "attributeGroup": "Bank", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["MS#001421", "Notio Olvera", "Paroli Manger", "Paroli Ixus", "MS#016978 Home affaire"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["2er-Set", "3er-Set", "Tisch 180/90 cm, 4 St\u00fchle, Polstersitz", "Esstisch mit 4 St\u00fchlen", "Tisch 140/90 cm, 4 St\u00fchle, Polstersitz"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["langer Schenkel rechts", "langer Schenkel links", "Stabverleimt", "ohne Armlehne + Ansteckplatte", "Eckbank ist umstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Elektrische Relaxfunktion", "USB-Anschl\u00fcsse", "Manuelle Kopfst\u00fctzenverstellung", "Tisch 180/90 cm, 4 St\u00fchle, Polstersitz", "Tisch 140/90 cm, 4 St\u00fchle, Polstersitz"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen Sessel", "attributeGroup": "Sessel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["klappbar", "stapelbar", "h\u00f6henverstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Hocker", "attributeGroup": "Hocker", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Modern", "Landhaus", "Scandi", "Klassik", "Industrial"], "reference": ""}, {"name": "Wissenswertes", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["<b>Pflegehinweise:</b><br /><ul><li>Pflegehinweise f\u00fcr gelaugte/ge\u00f6lte M\u00f6bel aus Naturholz:<br />Die Oberfl\u00e4che Ihres neuen M\u00f6belst\u00fccks ist mit rein biologischem \u00d6l behandelt. Da durch die Art der Oberfl\u00e4chenbehandlung evtl. R\u00fcckst\u00e4nde des Natur\u00f6ls zur\u00fcckbleiben k\u00f6nnen, reiben Sie diese M\u00f6bel am besten mit einem fusselfreien Tuch ab. (Das Tuch nach Gebrauch trocknen lassen und erst dann entsorgen.) Um diesen nat\u00fcrlichen, gelaugt/ge\u00f6lten Glanz zu bewahren, empfehlen wir eine gelegentliche Nachbehandlung mit geeignetem M\u00f6bel\u00f6l. <br /></li></ul><b>FSC\u00ae-zertifiziert:</b><br /><ul><li>Das Label des FSC\u00ae weist nach, dass Sie mit dem Kauf dieser Produkte vorbildliche Waldwirtschaft - nach den strengen \u00f6kologischen, sozialen und wirtschaftlichen Standards des Forest Stewardship Council\u00ae - f\u00f6rdern und die Waldressourcen schonen.</li></ul>", "Achtung! Naturleder weist grunds\u00e4tzlich mehr N\u00e4hte auf als andere Bez\u00fcge.", "Zeitloses Design, hochwertige Polster", "Bestehend aus: 6 Klappsessel, 1 Tisch", "Pflegehinweise:<br /><ul><li>Pflegehinweise f\u00fcr naturbelassene/gelackte M\u00f6bel aus Naturholz:<br />Die Oberfl\u00e4che l\u00e4sst sich am besten mit einem m\u00e4\u00dfig feuchten Tuch s\u00e4ubern.<br />Achtung: \u00c4tzende oder l\u00f6sungsmittelhaltige Reinigungsmittel oder Politur darf nicht verwendet werden."], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Landhaus Stil", "modern", "Design", "uni", "klassisch"], "reference": ""}, {"name": "Sitzbreite Eckbank links", "attributeGroup": "Eckbank", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he R\u00fcckenlehne Sessel", "attributeGroup": "Sessel", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he R\u00fcckenlehne Sofa", "attributeGroup": "Sofa", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Armlehne Stuhl", "attributeGroup": "Stuhl", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he Eckbank", "attributeGroup": "Eckbank", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he R\u00fcckenlehne Stuhl", "attributeGroup": "Stuhl", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["10 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "5 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "7 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "15 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "6 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen Stuhl", "attributeGroup": "Stuhl", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["stapelbar", "klappbar", "ausziehbar", "Sitzm\u00f6bel"], "reference": ""}, {"name": "Sitzbreite Sofa", "attributeGroup": "Sofa", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he Stuhl", "attributeGroup": "Stuhl", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Sitzm\u00f6bel Gestell", "attributeGroup": "Sitzm\u00f6bel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "buchefarben", "natur", "aluminiumfarben", "chromfarben"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung Sitzm\u00f6bel", "attributeGroup": "Sitzm\u00f6bel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["lackiert", "wetterbest\u00e4ndig impr\u00e4gniert", "pulverbeschichtet", "feuerverzinkt", "Galvalume veredelt"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen Tisch", "attributeGroup": "Tisch", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["h\u00f6henverstellbar", "klappbar", "stapelbar"], "reference": ""}, {"name": "Holzart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Fichte", "Kernbuche", "Kiefer", "Buche", "Wildeiche"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Tisch", "attributeGroup": "Tisch", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit Sitzh\u00f6he", "attributeGroup": "Sitzm\u00f6bel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["mehrfach verstellbar", "5-fach verstellbar", "4-fach verstellbar", "2-fach verstellbar", "stufenlos verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl St\u00fchle", "attributeGroup": "Stuhl", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["teilmontiert", "zerlegt", "teilmontiert, nur F\u00fc\u00dfe zu montieren", "montiert", "teilmontiert, nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Durchmesser Tisch", "attributeGroup": "Tisch", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl B\u00e4nke", "attributeGroup": "Bank", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Tischplatte", "attributeGroup": "Tisch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["holzfarben", "buchefarben", "wei\u00df", "schwarz", "eichefarben"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Tisch Gestell", "attributeGroup": "Tisch", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["holzfarben", "schwarz", "buchefarben", "wei\u00df", "aluminiumfarben"], "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Tisch maximal", "attributeGroup": "Tisch", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Sitzm\u00f6bel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Geflecht Rattan", "Massivholz", "Stoff", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Geflecht Weide"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)"], "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitztiefe Stuhl", "attributeGroup": "Stuhl", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Holzart Tischplatte", "attributeGroup": "Tisch", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Eukalyptus", "Akazie", "Teak", "Kernbuche", "Wildeiche"], "reference": ""}, {"name": "Sitzbreite Stuhl", "attributeGroup": "Stuhl", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Stromversorgung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Netzanschluss", "Solarbetrieb", "externes Netzteil", "Batteriebetrieb", "Akku (fest eingebaut)"], "reference": ""}, {"name": "Funktionen Bank", "attributeGroup": "Bank", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["klappbar", "h\u00f6henverstellbar", "stapelbar"], "reference": ""}, {"name": "Breite Tisch", "attributeGroup": "Tisch", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung Tischplatte", "attributeGroup": "Tisch", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ge\u00f6lt", "melaminbeschichtet", "Galvalume veredelt", "blank", "eloxiert"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Staufach unter der Sitzfl\u00e4che"], "reference": ""}, {"name": "Holzart Sitzm\u00f6bel Gestell", "attributeGroup": "Sitzm\u00f6bel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kernbuche", "Wildeiche", "Buche", "Akazie", "Eukalyptus"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Tischunterkante", "attributeGroup": "Tisch", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Hocker", "attributeGroup": "Hocker", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Typennummer", "Chargennummer", "Kennnummer der Partie", "Seriennummer"], "reference": ""}, {"name": "Material Sitzm\u00f6bel Gestell", "attributeGroup": "Sitzm\u00f6bel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Massivholz", "Aluminium", "Holzwerkstoff", "WPC (Holz-Kunststoff-Komposit)", "Geflecht Weide"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Holzart Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Sitzm\u00f6bel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Buche", "Cedro", "Weide", "Almendro", "Rattan"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Sitzm\u00f6bel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["5-fach verstellbar", "stufenlos verstellbar", "4-fach verstellbar", "mehrfach verstellbar", "2-fach verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["NaturLEDER\u00ae", "Kunstleder", "Luxus-Microfaser", "Kunstleder SOFTLUX\u00ae", "Struktur"], "recommendedValues": ["Leder OSKAR", "Leder NIRVANA", "Leder SADDLE", "Leder", "Stoff", "Stoffbezug", "Microfaser Antiklederoptik", "Leder SUAVE", "Pepito", "Leder BACIO", "regeneriertes Leder", "Leder DENVER", "Luxus-Microfaser in Lederoptik", "Luxus-Microfaser ALTARA NUBUCK\u00ae", "Luxus-Microfaser Nubuk", "Leder BALDER", "Web MIXED DANCE", "Leder TENDENS", "Leder NUVOLE", "Leder RUSTICO", "Wollmix", "Leder HUNTER", "Leder LE MANS", "Leder CAREZZA", "Leder BATICK", "Struktur Wollmix", "Leder DRIESS", "Leder UNIQUE", "Leder BEEFY", "Leder COMFORT", "Leder PAMPAS", "Paradise", "Leder SORRENTO", "Leder LONG", "Stoff SOFTY", "Leder PURO", "Stoff PALERMO", "Leder CESANO", "Velours in Lederoptik", "Leder SOFTLINE", "Vintage", "Leder CANYON", "Leinen", "Leinenmix", "Leder BULL", "Leder PALOMA", "Leder ADVANTAGE\u00ae", "Leinenstoff", "Stoff Karo", "Leder NATURE", "Baumwollmix", "Leder EA", "Schlingenpolgewebe W82", "Leder BAX", "Stoff MIMOSA", "Leder NEW"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["aus Massivholz", "mit 4 St\u00fchle", "Tisch mit 4 St\u00fchlen", "mit 4 St\u00fchlen", "Made in Europe"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "INOSIGN ist eine sorgf\u00e4ltig entwickelte Kollektion von innovativen und au\u00dfergew\u00f6hnlichen Einrichtungsgegenst\u00e4nden - jedes St\u00fcck mit einem gewissen Extra. Die Marke folgt weder Stilen noch Epochen, sondern nur einem Ziel: Frische und Einzigartigkeit zu transportieren - ob modern, retro oder zeitlos, INOSIGN richtet das Zuhause \u00fcberraschend und individuell ein.", "Places\u202fof\u202fStyle setzt Akzente f\u00fcr stilvolles und hochwertiges Wohnen. Klare Linien, durchdachtes Design und verl\u00e4ssliche Qualit\u00e4t. Die Marke, um moderne und stilvolle Wohnwelten zu schaffen.", "Seit 1945 besch\u00e4ftigt sich Max Winzer\u00ae \u2013 ein Familienunternehmen aus Oberfranken \u2013 mit der Herstellung von Polsterm\u00f6beln.<br /><br />Max Winzer\u00ae bietet eine breite Palette von bequemen Sofas und Sesseln an, von Landhaus- und Chesterfield-Look \u00fcber modernes Design bis zu ausgefallenen Einzelm\u00f6beln. Das absolute Highlight stellt der Retro-Bereich dar - ein Clubsessel im trendigen Retro-Design wird nicht nur zum richtigen Eye-Catcher in Ihrem Wohnzimmer, sondern auch zum bequemen R\u00fcckzugsort f\u00fcr einen entspannten Abend.<br /><br />Die Polsterm\u00f6bel von Max Winzer\u00ae sind mit dem Siegel der Deutschen G\u00fctegemeinschaft M\u00f6bel, dem \u00bbGoldenen M\u00ab, ausgezeichnet. Auch die Max Winzer\u00ae-Stoffe geh\u00f6ren zum hohen Standard.", "PBJ Designhouse, D\u00e4nemark, verbindet seit 1968 M\u00f6belarchitekten und zertifizierte M\u00f6beltischler in einer kreativen Kooperation. Jedes M\u00f6belst\u00fcck ist f\u00fcr Zuhause und f\u00fcr das Leben gemacht. Dies hat das Unternehmen zu einem Vertreter der stolzen Handwerkstraditionen D\u00e4nemarks im M\u00f6belbereich gemacht - wenn Kreativit\u00e4t und Qualit\u00e4t sich vereinen, erreicht das Ergebnis neue Dimensionen. Gutes Design ist zeitlos!"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Olvera", "Maracaibo", "Amalfi", "Alberte Set", "Siena"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Obermaterial: 100% Polyester", "Obermaterial: 100% Polyester. Sitzkissen: 100% Schaumstoff (100% Polyurethan)", "R\u00fcckenkissen: 100% Polyesterwatte. Sitzkissen: 100% Polyester (Schaumstoff)", "Obermaterial: 100% Polyacryl", "Obermaterial: 100% Textilmaterial"], "reference": ""}, {"name": "Form Tisch", "attributeGroup": "Tisch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["rechteckig", "quadratisch", "rund", "oval"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Material Korpus", "attributeGroup": "Sitzm\u00f6bel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Polyrattan", "Holz", "Stahl", "Kunststoff"], "reference": ""}, {"name": "Sitztiefe Sofa", "attributeGroup": "Sofa", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he Sofa", "attributeGroup": "Sofa", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitzbreite Sessel", "attributeGroup": "Sessel", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he Hocker", "attributeGroup": "Hocker", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Eigenschaften", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["abnehmbarer Bezug", "ausziehbar", "witterungsbest\u00e4ndig", "zerlegbar", "witterungsbest\u00e4ndige Textibespannung"], "reference": ""}, {"name": "Holzart Tisch Gestell", "attributeGroup": "Tisch", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kernbuche", "Wildeiche", "Buche", "Eiche", "Akazie"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Sofas", "attributeGroup": "Sofas", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitztiefe Sessel", "attributeGroup": "Sessel", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Auflagen", "attributeGroup": "Auflagen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["grau", "beige", "taupe", "anthrazit", "braun"], "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["grau", "braun", "schwarz", "anthrazit", "wei\u00df"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he R\u00fcckenlehne Eckbank", "attributeGroup": "Eckbank", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he Sessel", "attributeGroup": "Sessel", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Sitzm\u00f6bel", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "grau", "natur", "braun", "anthrazit"], "reference": ""}, {"name": "Materialst\u00e4rken Auflagen", "attributeGroup": "Auflagen", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Korpus", "attributeGroup": "Sitzm\u00f6bel", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["grau", "braun", "natur", "anthrazit", "schwarz"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Sitzpl\u00e4tze", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Massivholz", "Polyrattan", "Kunststoff", "Polyurethan", "Polyester"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss Auflagen", "attributeGroup": "Auflagen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "Zugband", "Klettverschluss", "Kordel", "Druckkn\u00f6pfe"], "reference": ""}, {"name": "Material Tischplatte", "attributeGroup": "Tisch", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Sicherheitsglas", "Kunststoff", "Glas", "Massivholz", "Polypropylen"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Outdoor", "Esszimmer", "K\u00fcche", "Wohnzimmer", "Arbeitszimmer"], "recommendedValues": ["Outdoor"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung Tischgestell", "attributeGroup": "Tisch", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["pulverbeschichtet", "ge\u00f6lt", "melaminbeschichtet", "Galvalume veredelt", "blank"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise Auflagen", "attributeGroup": "Auflagen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Handw\u00e4sche", "Waschen bei 30\u00b0", " kein Trockner", "Waschen bei 30\u00b0 ", " Handw\u00e4sche "], "reference": ""}, {"name": "Sitzbreite Eckbank rechts", "attributeGroup": "Eckbank", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Gestell", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Aluminium", "Stahl", "Holzwerkstoff", "Edelstahl", "Metall"], "reference": ""}, {"name": "Design Auflagen", "attributeGroup": "Auflagen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["uni", "kariert", "gestreift", "unifarben", "gemustert"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "tlg.", "unitDisplayName": "Teilig", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Sitztiefe Eckbank", "attributeGroup": "Eckbank", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Sessel", "attributeGroup": "Sessel", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung"], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Als Naturprodukt sind Farbabweichungen m\u00f6glich.", "Die M\u00f6bel sind f\u00fcr den Au\u00dfenbereich bestimmt,sollten jedoch f\u00fcr die Langlebigkeit nicht dauerhaft dem Regen ausgesetzt sein (trocken unterstellen).", "Das Label des FSC\u00ae weist nach, dass Sie mit dem Kauf dieser Produkte vorbildliche Waldwirtschaft - nach den strengen \u00f6kologischen,sozialen und wirtschaftlichen Standards des Forest Stewardship Council\u00ae - f\u00f6rdern und die Waldressourcen schonen.", "enth\u00e4lt nichttextile Teile tierischen Ursprungs"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Auflagen", "attributeGroup": "Auflagen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Hocker", "attributeGroup": "Hocker", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialzusammenzusetzung Auflagen", "attributeGroup": "Auflagen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["100 % Polyester", "100 % Polyester; F\u00fcllung: 100 % Schaumstoff", "100 % Polyester; F\u00fcllung: 50 % Polyurethan, 50 % Schaumstoff", "100 % Polyester; F\u00fcllung: 100 % Polyurethan", "Bezug: 100% Polyester, F\u00fcllung: 100% Schaumstoff aus Polyurethan"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Tische", "attributeGroup": "Tisch", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Lieferung ohne Dekoration", "passende Schutzh\u00fclle separat erh\u00e4ltlich"], "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Materialst\u00e4rke Tischplatte", "attributeGroup": "Tisch", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Inkl. Auflagen", "Montagematerial", "Aufbauanleitung", "Dekoration nicht im Lieferumfang enthalten", "Dekoration nicht im Lieferumfang enthalten, inkl. Auflagen"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie"], "reference": ""}, {"name": "Material Tisch Gestell", "attributeGroup": "Tisch", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Massivholz", "Metall", "Holzwerkstoff", "Aluminium", "Stahl"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Tisch", "attributeGroup": "Tisch", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "Produkt f\u00e4llt unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["einfache Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "wird fertig montiert geliefert", "inklusive Aufbauanleitung", "Inklusive Aufbau \u2013 und Premiumservice", "inklusive Aufbauanleitung - eine zweite Person zum Aufbau wird empfohlen"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "Netzdirektanschluss", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)", "Konturenstecker (Typ C-CEE 7/17)"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["feucht abwischbar", "Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df dem beiliegenden Produkt- und Materialpass.", "pflegeleicht", "trocken abwischbar"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-08T02:00:02.065Z"}