{"categoryGroup": "Sofas", "categories": ["Schlafsofa", "3-Sitzer", "Relaxliege", "Big-Sofa", "Sofa", "2-Sitzer", "Ecksofa", "2,5-Sitzer", "Wohnlandschaft", "Recamiere", "4-Sitzer", "Chaiselongue", "Loveseat (Sofas)", "3,5-Sitzer", "1,5-Sitzer", "Ottomane", "Polsterecke", "K\u00fcchensofa", "Loungesofa", "Chesterfield-Sofa", "Loungebett"], "variationThemes": ["H\u00f6he maximal", "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "Kabell\u00e4nge", "Holzart", "Farbe", "Farbe Sitzfl\u00e4che", "Ausf\u00fchrung", "L\u00e4nge Liegefl\u00e4che", "H\u00e4rtegrad Matratze", "Tiefe", "Breite", "Stellvariante", "Art Matratze", "Art Leuchtmittel", "Breite Liegefl\u00e4che", "H\u00f6he", "Bezug", "H\u00f6he minimal", "Oberfl\u00e4chenoptik", "Anzahl Rollen", "Oberfl\u00e4chenbearbeitung", "Anzahl Teile"], "attributes": [{"name": "Anzahl Rollen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbehandlung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["bedruckt", "gewachst", "lackiert", "gebeizt", "ge\u00f6lt"], "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenoptik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["matt", "gl\u00e4nzend", "wolkig", "Naturlederoptik", "Klavierlackoptik"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Lautsprecher", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Topper", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Komfortschaum-Topper", "Kaltschaum-Topper", "PUR-Schaum-Topper", "Feder-Topper", "Latex-Topper"], "reference": ""}, {"name": "Breite Bettkasten", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite ausgezogen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gewichteter Energieverbrauch Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kW/h", "unitDisplayName": "Kilowatt pro Stunde", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Gew\u00e4hrleistung auf Bez\u00fcge", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "Jahre", "unitDisplayName": "Jahre", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Beleuchtung", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Diese Leuchte enth\u00e4lt eingebaute LED-Lampen und k\u00f6nnen nicht ausgetauscht werden."], "reference": ""}, {"name": "H\u00e4rtegrad Topper", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["H2", "H3", "Festpolsterung", "flexibel", "H1"], "reference": ""}, {"name": "Lebensdauer Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "Std.", "unitDisplayName": "Stunden", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Leistung Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "W", "unitDisplayName": "Watt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lichtstrom", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "lm", "unitDisplayName": "Lumen", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Spannung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "V", "unitDisplayName": "Volt", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Relaxposition", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bezug Armlehnen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunstleder", "Samtoptik", "Leder", "Struktur", "Echtleder"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he R\u00fcckenverstellung maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Kabell\u00e4nge", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "m", "unitDisplayName": "Meter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Sitzfl\u00e4che kurzer Schenkel", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bezug Absetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Flachgewebe", "Chenille", "Microfaser VINTAGE", "Kunstleder SOFTLUX\u00ae", "Microfaser"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Hocker", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Bettkasten", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Sitzfl\u00e4che langer Schenkel", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Hocker", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "St\u00e4rke Auflagen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "mm", "unitDisplayName": "Millimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe Auflagen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["grau", "anthrazit", "beige", "dunkelgrau", "taupe"], "reference": ""}, {"name": "Set-Typ", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Set", "Spar-Set"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Sonstiges", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["grau", "schwarz-wei\u00df", "pepper", "braun", "lila"], "reference": ""}, {"name": "Verstellbarkeit R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["stufenlos verstellbar", "manuell", "1-fach verstellbar", "elektrisch", "3-fach verstellbar"], "reference": ""}, {"name": "Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["LEGAL", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Korpus/Basismaterial: 100% Polyester. Sitzfl\u00e4che: 100% Polyester", "Bezug: 100% Leder. Untergestell: 100% MDF", "Korpus/Basismaterial: 100% Leder. Sitzfl\u00e4che: 100% Leder", "Korpus/Basismaterial: 92% Polyester, 8% Nylon. Sitzfl\u00e4che: 92% Polyester, 8% Nylon", "Korpus/Basismaterial: 95% Polyester, 5% Nylon. Sitzfl\u00e4che: 95% Polyester, 5% Nylon"], "reference": ""}, {"name": "Erg\u00e4nzende Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["H\u00f6he Matratze: 9 cm", "Die Tiefe der Armlehnen betr\u00e4gt 104 bzw. 172 cm.", "H\u00f6he inkl. Kopfst\u00fctze betr\u00e4gt 105 cm", "Bei maximal ausgeklappter Armlehne je Arm +15 cm", "H\u00f6he inkl. Kopfst\u00fctze betr\u00e4gt 100 cm"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Hocker", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Armlehnenkissen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Armlehne rechts", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Modellbezeichnung", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Ginger", "Powder", "Salsa", "Burano", "Komaris"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Armlehne links", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Sitzfl\u00e4che Ottomane", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Korpus", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Sitzfl\u00e4che Ottomane", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Ottomane", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Nierenkissen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Nierenkissen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe ausgezogen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lichtfarbe", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Farbwechsler", "blau", "gelb", "rot", "bunt"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Sitzfl\u00e4che Recamiere", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Serie", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Eve", "sally", "enjoy&more", "NORDIC", "montanaa"], "reference": ""}, {"name": "Serie Technischer Name", "attributeGroup": "Serie", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Rolf Benz hs", "MS#007565 Stressless\u00c2\u00ae", "Willi Schillig sally", "Willi Schillig enjoy&MORE", "ADA Hungaria TT Nordic Chic"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Kopfteilverstellung maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Armlehne rechts", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Armlehne links", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Armlehne rechts", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Armlehne links", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand Batterien / Akkus", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Keine Batterien beigelegt", "Akku im Produkt eingebaut", "Batterien im Produkt eingebaut", "Akkus im Produkt eingebaut", "Batterie im Produkt eingebaut"], "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit pro Sitzplatz", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite zwischen den Schenkeln", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bezug Korpus", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunstleder SOFTLUX\u00ae", "Microfaser PRIMABELLE\u00ae", "Struktur", "Luxus-Microfaser", "Struktur fein"], "reference": ""}, {"name": "Art Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["RGB-LED-Beleuchtung", "LED-Beleuchtung", "RGB-LED-Lichtleiste", "LED-Lichtleiste", "Halogen-Beleuchtung"], "reference": ""}, {"name": "Bezug Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Struktur", "NaturLEDER\u00ae", "Struktur fein", "Kunstleder", "Luxus-Microfaser"], "reference": ""}, {"name": "Herstellergarantie", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["5 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "10 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "2 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "8  Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen", "7 Jahre gem\u00e4\u00df den Garantie-Bedingungen"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Bettkasten", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Herstelleradresse (EWR) am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine Kennzeichnung mit der Herstelleradresse (EWR)", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "H\u00e4rtegrad Matratze", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["H3", "Festpolsterung", "H2", "H2/H3", "flexibel"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Materialzusammensetzung textiler Bestandteile", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Art Matratze", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Poly\u00e4therschaummatratze", "Kaltschaummatratze", "Bonnell-Federkernmatratze", "Komfortschaummatratze", "Schaumstoffmatratze"], "reference": ""}, {"name": "Breite Liegefl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "recommendedValues": ["100", "200", "90", "70", "180", "160", "140", "75", "120"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen CE-Konformit\u00e4tserkl\u00e4rung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Bedienungs-/Aufbauanleitung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Niederl\u00e4ndisch (NL)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Polnisch (PL)"], "reference": ""}, {"name": "Art Verstellfunktion", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["manuell verstellbar", "elektrisch verstellbar", "Rasterfunktion", "mechanisch verstellbar", "elektrisch verstellbar mit kabelloser Fernbedienung"], "reference": ""}, {"name": "Sprachen Pflegezusatzinformation Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Deutsch (DE)", "Englisch (EN)", "Franz\u00f6sisch (FR)", "Italienisch (IT)", "T\u00fcrkisch (TR)"], "reference": ""}, {"name": "Produktkennzeichnungen", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Artikelnummer", "Typennummer", "Kennnummer der Partie", "Seriennummer", "Chargennummer"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Liegefl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Herstellung", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["handgefertigt", "maschinell"], "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Zierkissen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Hinweis Zubeh\u00f6r", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wir empfehlen das Lederpflegeset f\u00fcr Glattleder (Artikelnummer: 88209295)", "Zubeh\u00f6r extra bestellen", "Wir empfehlen den Hocker (Artikelnummer: 2749673747)", "Wir empfehlen die Kopfst\u00fctze (Artikelnummer: 1260065935)", "Wir empfehlen die Kopfst\u00fctze (Artikelnummer: 1089631954)"], "reference": ""}, {"name": "Material Korpus", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Spanplatte", "Sperrholz", "Hartfaserplatte", "Aluminium", "Holz teilmassiv"], "recommendedValues": ["Geflecht Seegras", "Geflecht Weide", "Geflecht Wasserhyazinthe", "Geflecht Rattan"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Armlehnen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Armlehnen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Sitzfl\u00e4che minimal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bezug Zierkissen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Kunststoffgewebe", "Baumwollmix", "Struktur fein", "Samtoptik", "Microfaser"], "reference": ""}, {"name": "Set-Info", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["inklusive R\u00fcckenkissen", "Ecksofa und Hocker", "in Leder oder Flachgewebe mit Bettfunktion und Bettkasten", "mit Bettfunktion", "mit Bettfunktion und Bettkasten"], "reference": ""}, {"name": "Scheuerbest\u00e4ndigkeit Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "unit": "Scheuertouren", "unitDisplayName": "Scheuertouren", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["45000", "20000", "50000", "40000", "100000"], "reference": ""}, {"name": "Optik", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Lederoptik", "uni", "Samtoptik", "Vintage-Optik", "Antiklederoptik"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Packst\u00fccke", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Holzart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Buche", "Eiche", "Kiefer", "Birke", "Nussbaum"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["ohne Zierkissen", "Beim Longlife Xtra-Leder wird ein kostenloses Reinigungs-Set mit Reiniger (50 ml), Schwamm und Infokarte, speziell f\u00fcr dieses hochwertige Longlife Xtra-Leder mitgeliefert.", "R\u00fcckenkissen", "Zubeh\u00f6r extra bestellen", "Zierkissen"], "reference": ""}, {"name": "Gewicht", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferumfang", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["R\u00fcckenkissen", "Zierkissen", "Montagematerial", "Der Artikel wird ohne Dekoration geliefert.", "Auflagen"], "reference": ""}, {"name": "Breite Zierkissen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise Bezug", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df unserem beiliegenden Produkt- und Materialpass beachten.", "feucht abwischbar", "pflegeleicht", "abwischbar", "abstaubbar"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Zierkissen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Zierkissen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "extra hoch", "ungepolstert", "Griffst\u00fcck"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "L\u00e4nge Liegefl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "recommendedValues": ["220", "200", "160", "140"], "reference": ""}, {"name": "Sitzh\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he minimal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Vordere Breite Ottomane", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Stauraum", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bettkasten", "Regal", "Staufach", "Innenfach geschlossen", "Schublade"], "reference": ""}, {"name": "Aufbauhinweise", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["einfache Selbstmontage mit Aufbauanleitung", "Inklusive Aufbau \u2013 und Premiumservice", "inklusive Aufbauanleitung - eine zweite Person zum Aufbau wird empfohlen", "kein Aufbau notwendig", "Selbstmontage mit Aufbauanleitung"], "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "Sitzkissen", "aufklappbar", "abnehmbar", "ausziehbar"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Teile", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "unit": "St.", "unitDisplayName": "St\u00fcck", "featureRelevance": ["TITLE", "VARIATION_THEME"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art R\u00fcckenkissen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["lose", "fest", "lose mit Klettverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Hinweis Ma\u00dfangaben", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Alle Angaben sind ca.-Ma\u00dfe."], "reference": ""}, {"name": "Materialhinweis", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["R\u00fcckseite Originalbezugsquali\u00e4t", "Achtung! Naturleder weist grunds\u00e4tzlich mehr N\u00e4hte auf als andere Bez\u00fcge.", "die R\u00fcckseite bei Naturlederprodukten ist mit Spannstoff bezogen", "Das Label des FSC\u00ae weist nach, dass Sie mit dem Kauf dieser Produkte vorbildliche Waldwirtschaft - nach den strengen \u00f6kologischen,sozialen und wirtschaftlichen Standards des Forest Stewardship Council\u00ae - f\u00f6rdern und die Waldressourcen schonen.", "die R\u00fcckseite bei Naturlederprodukten ist mit farbgleichem Kunstleder bezogen"], "reference": ""}, {"name": "Breite", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["grau", "beige", "braun", "anthrazit", "hellgrau"], "reference": ""}, {"name": "Stellvariante", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Recamiere links", "Recamiere rechts", "Ottomane rechts", "Ottomane links", "langer Schenkel rechts"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Nierenkissen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lederart", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Nappaleder", "Glattleder", "Dickleder", "gedecktes Glattleder", "Rauleder"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl R\u00fcckenkissen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbeschichtung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["pulverbeschichtet", "furniert", "verchromt", "melaminharzbeschichtet", "PCV-Tiefziehfront"], "reference": ""}, {"name": "Breite Armlehnen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material Untergestell", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Holz", "Holzwerkstoff", "Massivholz", "Holz teilmassiv", "Spanplatte"], "recommendedValues": ["Geflecht Seegras", "Geflecht Weide", "Geflecht Wasserhyazinthe", "Geflecht Rattan", "Rattan"], "reference": ""}, {"name": "Breite R\u00fcckenkissen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Anzahl Armlehnen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe R\u00fcckenkissen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Material F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Metall", "Holz", "Kunststoff", "Massivholz", "Buche"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he Armlehnkissen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Breite F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Sitzkissen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["fest", "lose", "lose mit Klettverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Breite Sitzfl\u00e4che Recamiere", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Lieferzustand", "attributeGroup": "Lieferung & Montage", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["teilmontiert, nur F\u00fc\u00dfe zu montieren", "teilmontiert", "montiert", "teilmontiert, nur einhaken und F\u00fc\u00dfe montieren", "zerlegt"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wissenswertes", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Pflegehinweise f\u00fcr Strukturstoffe<br /> Dieser Bezug zeichnet sich durch sein dezentes Farbenspiel sowie des angenehmen Griffes aus, der durch einen aufwendigen Herstellungsprozess erzielt wird. Zur allgemeinen Pflege reicht es aus, wenn Sie die Oberfl\u00e4che mit einer weichen Kleiderb\u00fcrste ab und zu leicht abb\u00fcrsten oder mit der Polsterd\u00fcse absaugen. Um Ziehf\u00e4den zu vermeiden, sollten Sie bitte Haustiere, spitze Gegenst\u00e4nde (wie z.B. Schmuck etc.) von Ihrem neuen M\u00f6bel fernhalten", "Allgemeine Pflegehinweise f\u00fcr Polsterm\u00f6bel: Ihr neues Sofa ist nach dem anstrengenden Transport ein wenig \u201egestresst\u201c und das k\u00f6nnte man ihm auch ansehen. Deshalb streichen, klopfen und sch\u00fctteln Sie alle Polster ein wenig zurecht. Das verleiht dem Sofa Aussehen, Eleganz und Attraktivit\u00e4t. Wir w\u00fcnschen viel Freude mit Ihrem neuen Sofa.", "Pflegehinweise f\u00fcr Microfaser-Stoffe<br />Zur allgemeinen Pflege reicht es aus, wenn Sie die Oberfl\u00e4che mit einer weichen Kleiderb\u00fcrste ab und zu leicht abb\u00fcrsten oder mit der Polsterd\u00fcse absaugen. Flecken sollten Sie grunds\u00e4tzlich sofort entfernen. Waschen Sie Flecken mit kreisenden Bewegungen und wenig Druck mit einem wei\u00dfen Baumwolltuch und lauwarmem Wasser gro\u00dffl\u00e4chig ab. ACHTUNG! Durch zu viel Druck beim Auswaschen k\u00f6nnen die Farben verblassen! Pr\u00fcfen Sie vorsorglich an einer versteckt liegenden Stelle, wie sich die Farbgebung des Stoffes verh\u00e4lt. Lassen Sie die feuchten Stellen normal abtrocknen. Verwenden Sie keinen Haartrockner. Ganz hartn\u00e4ckige Flecken k\u00f6nnen Sie auch mit einem Polster-/Teppichreiniger auf wasserl\u00f6slicher - oder Schaumbasis behandeln. Testen Sie immer zuerst an einer verdeckten Stelle, ob das Reinigungsmittel den Stoff angreift.", "Stabiles Gestell aus Buche-Holzkonstruktion", "Unterfederung Sitz mit dauerelastischen Wellenfedern"], "reference": ""}, {"name": "Holzart (botanisch)", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Abies alba", "Millettia laurentii", "Pterospermum javanicum", "Juglans cinerea", "Quercus rubra"], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Pillingbildung Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["4 (gering)", "4-5 (gering bis sehr gering)", "5 (sehr gering)", "3-4 (durchschnittlich bis gering)", "3 (durchschnittlich)"], "reference": ""}, {"name": "Bezug R\u00fcckenlehne", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Struktur", "Struktur fein", "Kunstleder", "Chenille", "NaturLEDER\u00ae"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Armlehnkissen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he R\u00fcckenkissen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "FILTER", "NAVIGATION", "SEARCH", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Struktur", "Struktur fein", "Luxus-Microfaser", "Kunstleder SOFTLUX\u00ae", "NaturLEDER\u00ae"], "recommendedValues": ["Leder OSKAR", "Leder NIRVANA", "Leder SADDLE", "Leder", "Stoff", "Stoffbezug", "Microfaser Antiklederoptik", "Leder SUAVE", "Pepito", "Leder BACIO", "regeneriertes Leder", "Leder DENVER", "Luxus-Microfaser in Lederoptik", "Luxus-Microfaser ALTARA NUBUCK\u00ae", "Luxus-Microfaser Nubuk", "Leder 93420", "Leder BALDER", "Web MIXED DANCE", "Leder TENDENS", "Leder NUVOLE", "Leder RUSTICO", "Wollmix", "Leder HUNTER", "Luxus-Microfaser Wildlederoptik", "Leder LE MANS", "Leder CAREZZA", "Leder BATICK", "Struktur Wollmix", "Leder DRIESS", "Leder UNIQUE", "Leder BEEFY", "Leder COMFORT", "Leder PAMPAS", "Paradise", "Leder SORRENTO", "Leder LONG", "Stoff SOFTY", "Leder PURO", "Stoff PALERMO", "Leder CESANO", "Velours in Lederoptik", "Leder SOFTLINE", "Vintage", "Leder CANYON", "Leinen", "Leinenmix", "Leder BULL", "Leder PALOMA", "Leder ADVANTAGE\u00ae", "Leinenstoff", "Stoff Karo", "Leder NATURE", "Baumwollmix", "Leder EA", "Leder VIP", "Schlingenpolgewebe W82", "Leder BAX", "Stoff MIMOSA", "Leder NEW"], "reference": ""}, {"name": "Farbhinweise", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten,dass bei Online-Bildern der Artikel die Farben auf dem heimischen Monitor von den Originalfarbt\u00f6nen abweichen k\u00f6nnen.", "Bitte beachten Sie, dass die Farben auf Ihrem Monitor von den Originalfarbt\u00f6nen abweichen k\u00f6nnen"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Sitzkissen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "INTEGER", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Recamiere", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung Armlehnen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["gepolstert", "Mulitfunktion", "ungepolstert", "Softpad"], "reference": ""}, {"name": "Anzahl Sitzfl\u00e4chen", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Art Polsterung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Poly\u00e4therschaum-Polsterung", "Wellenunterfederung", "Federkern", "Kaltschaum", "Schaumstoff"], "recommendedValues": ["Boxspring"], "reference": ""}, {"name": "Details Soundsystem", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["USB-Anschluss", "Bedienteil fest montiert", "Bluetooth", "Stereo System", "Dockingstation"], "reference": ""}, {"name": "Verschluss Auflagen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Rei\u00dfverschluss", "Klettverschluss"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Armlehnen", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["anthrazit", "beige", "grau", "dunkelgrau", "schwarz"], "reference": ""}, {"name": "Wohnraum", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["Wohnzimmer", "Schlafzimmer", "Arbeitszimmer", "Jugendzimmer", "Esszimmer"], "recommendedValues": ["Outdoor"], "reference": ""}, {"name": "Belastbarkeit Stauraum maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "kg", "unitDisplayName": "Kilogramm", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Abriebfestigkeit Bezug", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["4 (gut)", "5 (sehr gut)", "3 (ziemlich gut)", "2 (m\u00e4\u00dfig)", "1 (sehr gering)"], "reference": ""}, {"name": "Art Stromversorgung", "attributeGroup": "Stromversorgung", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Netzanschluss", "externes Netzteil", "USB-Verbindungskabel", "Solarbetrieb", "Batteriebetrieb"], "reference": ""}, {"name": "Farbtemperatur Leuchtmittel", "attributeGroup": "Beleuchtung", "type": "INTEGER", "multiValue": true, "unit": "K", "unitDisplayName": "Kelvin", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz CE-Pflicht", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die CE-Pflicht", "Produkt f\u00e4llt unter die CE-Pflicht", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Bezug R\u00fcckenkissen", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Flachgewebe", "Luxus-Microfaser", "Samtoptik", "Struktur fein", "Chenille"], "reference": ""}, {"name": "Ausstattung", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["NAVIGATION", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["R\u00fcckenkissen", "Bettkasten", "Zierkissen", "ausziehbare Liegefl\u00e4che", "Sitztiefenverstellung"], "recommendedValues": ["LED-Lichtleiste", "RGB-LED-Unterbaubeleuchtung", "LED-Beleuchtung", "LED-Unterbaubeleuchtung", "RGB-LED-Beleuchtung"], "reference": ""}, {"name": "Themen", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Erste eigene Wohnung"], "reference": ""}, {"name": "Raumgewicht", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "kg/m\u00b3", "unitDisplayName": "Kilogramm pro Kubikmeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Oberfl\u00e4chenbearbeitung", "attributeGroup": "Optik/Stil", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["geschliffen", "gefr\u00e4st", "ummantelt", "geriffelt", "geb\u00fcrstet"], "reference": ""}, {"name": "Breite Armlehnkissen", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Vordere Breite Recamiere", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Tiefe Hauptelement", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Relevanz Batteriegesetz", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter das Batteriegesetz", "Produkt f\u00e4llt unter das Batteriegesetz", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "CE-Kennzeichnung am Produkt", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt verf\u00fcgt nicht \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "Produkt verf\u00fcgt \u00fcber eine CE-Kennzeichnung", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Markeninformationen", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Seit 2001 begeistert uns Home affaire mit Landhausm\u00f6beln zum Verlieben. Ob modern, romantisch oder nat\u00fcrlich traditionell \u2013 der Fantasie f\u00fcr wundersch\u00f6nes Einrichten sind kaum Grenzen gesetzt.", "Places\u202fof\u202fStyle setzt Akzente f\u00fcr stilvolles und hochwertiges Wohnen. Klare Linien, durchdachtes Design und verl\u00e4ssliche Qualit\u00e4t. Die Marke, um moderne und stilvolle Wohnwelten zu schaffen.", "1949 aus einer kleinen Korbmacherei entstanden, z\u00e4hlt W.SCHILLIG heute zu den f\u00fchrenden, international agierenden Polsterm\u00f6belunternehmen in Europa mit Stammsitz im oberfr\u00e4nkischen Ebersdorf-Frohnlach.W.SCHILLIG l\u00e4sst handwerklich perfekt gearbeitete Sofas, Liegen und Sessel mit au\u00dfergew\u00f6hnlichem Sitzkomfort entstehen. Ein Sitzkomfort, in dem das Wissen und die Innovationen von \u00fcber 70 Jahren Erfahrung steckt. Hochwertige Materialien sowie eine umfassende Leder- und Stoffkompetenz sind die Basis f\u00fcr funktionale und nachhaltige M\u00f6bel, konzipiert f\u00fcr Menschen, die Wert auf Design und Lifestyle legen.", "INOSIGN ist eine sorgf\u00e4ltig entwickelte Kollektion von innovativen und au\u00dfergew\u00f6hnlichen Einrichtungsgegenst\u00e4nden - jedes St\u00fcck mit einem gewissen Extra. Die Marke folgt weder Stilen noch Epochen, sondern nur einem Ziel: Frische und Einzigartigkeit zu transportieren - ob modern, retro oder zeitlos, INOSIGN richtet das Zuhause \u00fcberraschend und individuell ein.", "andas Nordic Interior: Bringen Sie skandinavische Leichtigkeit in Ihr Zuhause. andas vereint reduziertes klares Design, freundliche Farben und eine hochwertige Verarbeitung. Ausgew\u00e4hlte H\u00f6lzer und hochwertige Materialien sorgen f\u00fcr W\u00e4rme und Nat\u00fcrlichkeit. Die harmonische Ausstrahlung der M\u00f6bel l\u00e4sst Platz f\u00fcr die individuelle Gestaltung Ihres Lebensraumes. Die M\u00f6bel von andas lassen sich einfach mit anderen Stilen kombinieren, unterstreichen die Wirkung des Raumes und bereichern ihn um skandinavisches Lebensgef\u00fchl."], "reference": ""}, {"name": "Energieeffizienzklasse", "attributeGroup": "Wissenswertes", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["A", "A++", "B", "C", "A+++", "D", "E", "F", "G", "H", "A+"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Polsteraufbau", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Wellenunterfederung", "Poly\u00e4therschaum-Polsterung", "Federkern", "ergo-PUR-Schaumstoff", "Kaltschaum"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Sitzfl\u00e4che", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Geschlecht", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "allowedValues": ["neutral", "m\u00e4nnlich", "weiblich"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Bodenfreiheit", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": false, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["grau", "anthrazit", "braun", "schwarz", "beige"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz WEEE-Richtlinie", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die WEEE-Richtlinie", "Produkt f\u00e4llt unter die WEEE-Richtlinie", "zu bearbeiten"], "reference": ""}, {"name": "Tiefe Sitzfl\u00e4che maximal", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Ausf\u00fchrung", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["VARIATION_THEME", "TOPINFO", "PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["mit Bettfunktion", "ohne Bettfunktion", "ohne Funktion", "mit Bettkasten", "mit Kopfteilverstellung"], "reference": ""}, {"name": "Farbe Korpus", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "braun", "grau", "anthrazit", "beige"], "reference": ""}, {"name": "Information Materialzusammensetzung", "attributeGroup": "Material", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["Luxus-Microfaser (100% Polyester)", "Struktur (100% Polyester)", "Struktur fein (100% Polyester)", "Kunstleder SOFTLUX\u00ae", "Luxus-Microfaser ALTARA NUBUCK\u00ae (100% Polyester)"], "reference": ""}, {"name": "Besondere Merkmale", "attributeGroup": "Produktdetails", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["TITLE"], "relevance": "HIGH", "description": "", "exampleValues": ["wahlweise mit Bettfunktion", "wahlweise mit Bettfunktion und Bettkasten", "mit Federkern", "mit Bettfunktion", "mit Bettfunktion und Bettkasten"], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung", "Produkt f\u00e4llt unter die Energieverbrauchskennzeichnungsverordnung"], "reference": ""}, {"name": "Grundfarbe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["lila", "gelb", "natur", "schwarz", "gr\u00fcn", "silberfarben", "grau", "blau", "braun", "orange", "wei\u00df", "goldfarben", "rot", "bunt", "rosa"], "featureRelevance": ["FILTER"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Wohnstil", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Modern", "Klassik", "Scandi", "Landhaus", "Glamour"], "reference": ""}, {"name": "Zielgruppe", "attributeGroup": "Allgemein", "type": "STRING", "multiValue": true, "allowedValues": ["zielgruppenunabh\u00e4ngig", "Babys", "Jugendliche", "Kinder", "Erwachsene"], "featureRelevance": ["NAVIGATION"], "relevance": "HIGH", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Farbe F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Farbe", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["schwarz", "chromfarben", "silber", "wengefarben", "Chrom gl\u00e4nzend"], "reference": ""}, {"name": "Art F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ausstattung & Funktionen", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Beine", "Winkelfu\u00df", "konischer Fu\u00df", "Gleiter", "Kufen"], "reference": ""}, {"name": "Serienhinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Die Polsterm\u00f6bel aus der Serie \u00bbsally\u00ab sind wahlweise mit Winkelf\u00fc\u00dfen oder geraden Metallf\u00fc\u00dfen erh\u00e4ltlich", "Die M\u00f6bel aus der Serie \u00bbsherry\u00ab sind mit F\u00fc\u00dfen in verschiedenen Formen und Farben erh\u00e4ltlich", "Die Polsterm\u00f6bel aus der Serie \u00bbmontanaa\u00ab sind wahlweise mit Winkelf\u00fc\u00dfen oder Metallkufen erh\u00e4ltlich", "Die M\u00f6bel aus der Serie \u00bbrun\u00ab sind mit F\u00fc\u00dfen in verschiedenen Fu\u00dffarben erh\u00e4ltlich", "Die TOM TAILOR Serie \u00bbHEAVEN COLORS\u00ab bietet Ecksofa-L\u00f6sungen in 4 Gr\u00f6\u00dfen (S, M, XL & U) und vielen Farben aus der COLORS COLLECTION. W\u00e4hrend die klassische STYLE Version breite Stegkissen beinhaltet, \u00fcberzeugt die verspielte CASUAL Variante mit den einzelnen, weichen R\u00fcckenkissen."], "reference": ""}, {"name": "Relevanz Gefahrgut", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": false, "featureRelevance": [], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Produkt f\u00e4llt nicht unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften.", "Produkt f\u00e4llt unter die Gefahrgutvorschriften gem\u00e4\u00df Sicherheitsdatenblatt (Abschnitt 14)."], "reference": ""}, {"name": "H\u00f6he F\u00fc\u00dfe", "attributeGroup": "Ma\u00dfangaben", "type": "FLOAT", "multiValue": true, "unit": "cm", "unitDisplayName": "Zentimeter", "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "reference": ""}, {"name": "Typ Netzstecker", "attributeGroup": "Product Compliance", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": [], "relevance": "MEDIUM", "description": "", "exampleValues": ["kein Netzanschluss vorhanden", "Euroflachstecker (Typ C-CEE 7/16)", "Netzdirektanschluss", "Schutzkontaktstecker (Typ EF-CEE 7/7)", "Schutzkontaktstecker (Typ F-CEE 7/4)"], "reference": ""}, {"name": "Pflegehinweise", "attributeGroup": "Hinweise", "type": "STRING", "multiValue": true, "featureRelevance": ["PRODUCT_DETAILS"], "relevance": "LOW", "description": "", "exampleValues": ["Bitte beachten Sie die Pflegehinweise gem\u00e4\u00df dem beiliegenden Produkt- und Materialpass.", "feucht abwischbar", "Wir empfehlen die Pflegeprodukte von UNITED PROTECTORS", "pflegeleicht", "trocken abwischbar"], "reference": ""}], "lastModified": "2020-12-03T02:38:01.639Z"}